<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பொல்கொல்ல நீர்த்தேக்கத்தின் வான்கதவுகள் திறப்பு</TITLE><BODY>மகாவலி நீர்த்தேக்கத்திற்கு கிடைக்கும் மழை வீழ்ச்சி அதிகரித்திருப்பதாக மகாவலி பணிப்பாளர் நாயகம் சரச் சந்திர விதான தெரிவித்துள்ளார். 
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  6:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>58 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான போதைப்பொருளுடன் இந்தியர் கைது</TITLE><BODY>58 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான ஐஸ் போதைப்பொருளுடன் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து வெளிநாட்டவர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். 
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  7:04 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>01.10.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| October 1, 2018  7:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குளத்தில் இருந்து ஆண் ஒருவரின் சடலம் மீட்பு</TITLE><BODY>முல்லைத்தீவு மாவட்டத்தின் ஒட்டுசுட்டான் பிரதேச செயலக பிரிவுக்கு உட்பட்ட கனகாம்பிகை குளத்தில் இருந்து நபர் ஒருவர் சடலமாக  மீட்கப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  8:03 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரபல பாடகர் ரோனி லீச் சற்று முன்னர் காலமானார்</TITLE><BODY>பிரபல பாடகர் மற்றும் நடிகர் ரோனி லீச் சற்று முன்னர் தனது 65 ஆவது வயதில் அவுஸ்திரேலியாவிற்கு சுற்றுலா ஒன்றிணை மேற்கொண்டிருந்த வேளையில் உயிரிழந்துள்ளார். 
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  8:12 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சில பகுதிகளுக்கு 100 மி.மீக்கும் அதிகமான பலத்த மழைவீழ்ச்சி</TITLE><BODY>இலங்கையைச் சூழவுள்ள கீழ் வளிமண்டலத்தில் ஏற்பட்டுள்ள தளம்பல் நிலை காரணமாக நாட்டில், குறிப்பாக வடமத்திய, மத்திய, சப்ரகமுவ மற்றும் ஊவா மாகாணங்களில் காணப்படும் மழையுடனான வானிலை நிலைமை </BODY><DATE>| October 1, 2018  8:53 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பொருளாதார நெருக்கடியை சீர்செய்ய சு.கா. தனி அரசாங்கம் அமைக்க வேண்டும்!</TITLE><BODY>ஸ்ரீலங்கா சுதந்திரக் கட்சி தலைமையில் தனியான அரசாங்கம் ஒன்றை அமைக்க வேண்டும் என்ற கோரிக்கை  கட்சிக்குள் வலுவாக முன்வைக்கப்பட்டு வருவதாக  நெடுஞ்சாலைகள்  </BODY><DATE>| October 1, 2018  9:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆவா குழு உறுப்பினர்கள் மூவரை பொலிஸார் கைது</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணத்தில் இடம்பெற்ற வாள்வெட்டுச் சம்பவங்களுடன் தொடர்புடைய ஆவா குழு உறுப்பினர்கள் மூவரை கோப்பாய் பொலிஸார் நேற்று (30) கைது செய்துள்ளனர். </BODY><DATE>| October 1, 2018  10:15 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யாழ். மாநகர சபை வேட்பாளர் தயாளன் மீது  தாக்குதல்</TITLE><BODY>தமிழ் அரசுக் கட்சியின் யாழ். மாநகர சபை வேட்பாளராகப் போட்டியிட்ட தயாளன் மீது அகில இலங்கை தமிழக் காங்கிரஸ் உறுப்பினர் ஒருவர்  </BODY><DATE>| October 1, 2018  10:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதியின் உலக சிறுவர் மற்றும் முதியோர் தினச்செய்தி </TITLE><BODY>சிறுவர்களை தொழிலில் ஈடுபடுத்துவதைத் தவிர்த்து அனைத்து சிறுவர்களினதும் கல்வி உரிமையை உறுதிப்படுத்தி சிறுவர் உரிமைகள் பற்றிய சகலவித  </BODY><DATE>| October 1, 2018  10:41 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> துணிச்சலுடன் முன்னோக்கிப் பயணிக்க சிறுவர்களுக்குப் பக்கபலமாக இருங்கள்!</TITLE><BODY>உலக சிறுவர் முதியோர் தினத்தைக் கொண்டாடும் இன்றைய தினத்தில் சிறுவர் உலகினைப் பாதுகாப்பதற்காக அர்ப்பணிப்புடன் செயற்படுவதற்கும் </BODY><DATE>| October 1, 2018  10:52 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தமது உறவுகள் தொடர்பில் பதிலை அரசாங்கம் வழங்க கோரி பேரணியும் போராட்டமும்</TITLE><BODY>தமது உறவுகள் தொடர்பில் சரியான பதிலை அரசாங்கம் வழங்குவதற்கு சர்வதேசம் அழுத்தங்களை வழங்க வேண்டும் என்பதை வலியுறுத்தி கவன ஈர்ப்பு பேரணியும் </BODY><DATE>| October 1, 2018  11:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புதிய TVS Apache RTR 160 4V இலங்கையில் அறிமுகம்</TITLE><BODY>உலகின் புகழ்பெற்ற மோட்டார் சைக்கிள்கள் மற்றும் முச்சக்கர வண்டிகள் உற்பத்தியாளரான TVS மோட்டர் கம்பனி, தனது புதிய 2018 TVS Apache RTR 160 4V  </BODY><DATE>| October 1, 2018  11:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சூதாட்டத்தில் ஏற்பட்ட வாய்த்தர்க்கம் - ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>சீதுவ பகுதியில் பணத்திற்காக சூதாடும் நிறுவனம் ஒன்றினுள் நபர் ஒருவர் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார். இருவருக்கு இடையில் ஏற்பட்ட வாய்தர்க்கத்தின்
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  11:54 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நியாயமான சம்பளம் கோரி   மக்கள் ஆர்ப்பாட்டம் </TITLE><BODY>பெருந்தோட்ட தொழிலாளர்களுக்கு நியாயமான சம்பளம் கோரி மறே தோட்ட மக்கள் இன்று (01) காலை 8 மணி முதல் 10 மணி வரை மறே தோட்ட தேயிலை தொழிற்சாலைக்கு  </BODY><DATE>| October 1, 2018  12:04 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மேலும் மூன்று மாகாணங்களின் ஆயுட் காலம் நிறைவு</TITLE><BODY>வடக்கு, மத்திய மற்றும் வடமேல் மாகாணங்களின் ஆயுட் காலம் நிறைவடைய உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  12:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யாழ். பல்கலைக்கழக மாணவர்கள் கவனயீர்ப்பு போராட்டத்தில்</TITLE><BODY>யாழ். பல்கலைக்கழக மாணவர்கள் பல்வேறு கோரிக்கைகளை முன்வைத்து இன்று (01) காலை கவனயீர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்துள்ளனர். </BODY><DATE>| October 1, 2018  12:59 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சமையல் எரிவாயு சிலிண்டர் வெடித்தில் பெண் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>வெலிமடை பகுதியில் உள்ள வீடொன்றில் இருந்த சமையல் எரிவாயு சிலிண்டர் வெடித்தில் பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  1:16 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஹிந்த 12,000 போராளிகளை  விடுதலை செய்தார் - ஏன் இந்த அரசினால் முடியாது?</TITLE><BODY>பயங்கரவாத தடைச் சட்டத்தை நீக்கு, அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய் எனும் தொனிப்பொருளில் கிளிநொச்சியில் இன்று (01) கண்டன கவனயீர்ப்பு போராட்டம் </BODY><DATE>| October 1, 2018  1:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>11 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான ஹஸீஸ் போதைப்பொருளுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>ஒரு தொகை ஹஸீஸ் போதைப்பொருளை சட்ட விரோமான முறையில் எடுத்து வந்த நபர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து சுங்க அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். 
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  1:49 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>It’s all about saving your money  எனும் பயிற்சிப்பட்டறை ஏற்பாடு</TITLE><BODY>இலங்கையின் 1300க்கும் அதிகமான முன்னணி நிறுவனங்களுக்கு மூன்று தசாப்த காலமாக சூழலுக்கு நட்பான தொழில்நுட்ப தீர்வுகளை வழங்குவதில்  </BODY><DATE>| October 1, 2018  1:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மொபிடெல் 4G யின் தேசிய பிரசார வெற்றியாளர்களுக்கான 5 வது ஹெலிகாப்டர் பயணம்</TITLE><BODY>இலங்கையில் தேசிய மொபைல் சேவை வழங்குநர், சமீபத்தில் விசுவாசமான வாடிக்கையாளர்களுடன் வானில் ஹெலிகாப்டர் சவாரி வழியாக மறக்க முடியாத நிகழ்வை நடத்தியது.  </BODY><DATE>| October 1, 2018  2:00 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>14 விற்பனையாளர்களையும் விநியோகஸ்தர்களையும் சுவிட்ஸர்லாந்துக்குஅழைத்துச் சென்ற சியெட்</TITLE><BODY>இலங்கையின் முன்னணி டயர் வர்த்தக முத்திரயான சியெட் அதன் சாதனை படைத்த 12 டிறக் டயர் விற்பனையாளர்களையும், இரண்டு மோட்டார் </BODY><DATE>| October 1, 2018  2:16 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>6 ஆவது வருடமாக ரிதிகம, ரிதி விஹாரைக்கு ஒளியூட்டியிருந்த சுவதேஷி கொஹோம்ப</TITLE><BODY>மூலிகைகளால் தயாரிக்கப்படும் பிரத்தியேக பராமரிப்பு பொருட்களின் உற்பத்தியில் ஈடுபடும் இலங்கையின் முன்னணி நிறுவனமான சுவதேஷி இன்டஸ்ரியல்  </BODY><DATE>| October 1, 2018  2:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ரூபாவின் பெறுமதியினை வலுப்படுத்த ஒரே ஒரு வழி மாத்திரமே இருக்கின்றது</TITLE><BODY>ரூபாவின் பெறுமதியினை வலுப்படுத்த ஒரே ஒரு வழி மாத்திரமே இருக்கின்றதாக தேசிய கொள்கைகள் மற்றும் பொருளாதார அலுவல்கள் இராஜாங்க அமைச்சர் ஹர்ஷ டி சில்வா தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| October 1, 2018  2:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மன்னாரில் இதுவரை 141 மனித எலும்புக் கூடுகள் கண்டுபிடிப்பு </TITLE><BODY>மன்னாரில் தொடர்ச்சியாக மேற்கொள்ளப்பட்டு வந்த மனித எலும்புக் கூடுகளின் அகழ்வு பணிகள் கடந்த 21 ஆம் திகதி முதல் இடை நிறுத்தப்பட்டிருந்த நிலையில் </BODY><DATE>| October 1, 2018  2:33 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஒக்டோபர் 1 முதல் 3 வரை மழையுடனான வானிலை </TITLE><BODY>இலங்கையைச் சூழவுள்ள கீழ் வளிமண்டலத்தில் ஏற்பட்டுள்ள தளம்பல் நிலை காரணமாக நாட்டில், குறிப்பாக வடமத்திய, மத்திய, சப்ரகமுவ மற்றும் ஊவா  </BODY><DATE>| September 30, 2018  7:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நியூயோர்க் நகரில் இருந்து நாடு திரும்பிய ஜனாதிபதி</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகளின் 73 வது பொதுச் சபை கூட்டத்தில் கலந்து கொள்ள நியூயோர்க் சென்றிருந்த ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன இன்று அதிகாலை நாடு திரும்பினார். </BODY><DATE>| September 30, 2018  7:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> கேரள கஞ்சா பொதிகளை வீசிய இளைஞர்கள் - வாகனமும் மீட்பு </TITLE><BODY>கிளிநொச்சி மலையாளபுரம் பகுதியில் நேற்று (29) இரவு 7 மணி அளவில் சந்தேகத்திடமான வாகனம் ஒன்று செல்வதனை கண்ட  இளைஞர்கள் அந்த வாகனத்தை பின்தொடர்ந்துள்ளனர். </BODY><DATE>| September 30, 2018  8:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சட்டவிரோதமாக தங்கியிருந்த பாகிஸ்தான் நாட்டவர்கள் இருவர் கைது</TITLE><BODY>வெலிகட பகுதியில் குடிவரவு குடியகல்வு சட்டத்தை மீறி நாட்டில் தங்கியிருந்த பாகிஸ்தாக நாட்டவர் இருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  10:13 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புதிய புகையிரத கட்டணங்கள் நாளை முதல்   அமுல் - முழு கட்டண விபரங்கள்</TITLE><BODY>புகையிரத கட்டணங்களில் மாற்றம் செய்யப்பட்டுள்ள நிலையில், புதிய கட்டணங்கள் நாளை முதல் அமுலுக்கு வரும் என தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  10:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மின்சாரம் தாக்கியதில் இராணுவ சிப்பாய் பலி</TITLE><BODY>மின்சாரம் தாக்கியதில் இராணுவ சிப்பாய் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  11:43 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தேர்தலை நடத்த எமக்கு எவ்வித பயம் இல்லை</TITLE><BODY>தேர்தல் நடத்துவ தொடர்பில் இருக்கும் சிக்கல்களை தீர்த்தவுடன் தேர்தல் நடத்தப்படும் என அமைச்சர் எம்.எச்.எம் ஹலீம் தெரிவித்துள்ளார். 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  12:33 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>துப்பாக்கி சூட்டில் பெண் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>ஜாஎல, வெலிகம்பிட்டிய பகுதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  1:03 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எந்த ஒரு மாணவனையும் மதம் மாற்றம் செய்ய யாருக்கும் உரிமை கிடையாது</TITLE><BODY>எந்த ஒரு மாணவனையும் மதம்மாற்றம் செய்வதற்கு யாருக்குமே உரிமை கிடையாது. அப்படி செய்ய முற்பட்டால் அவர்களுக்கு எதிராக நடவடிக்கை எடுக்கப்படும் </BODY><DATE>| September 30, 2018  2:02 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விவசாயிகளை சந்தித்ததில் நான் பெருமையடைகிறேன்</TITLE><BODY>நாட்டிற்கு அந்திய செலவானியை பெற்றுத்தரக் கூடிய விவசாயிகளை முதன் முதலில் இங்கு சந்தித்ததில் நான் பெருமையடைகிறேன் என்று விவசாய அமைச்சர் மஹிந்த அமரவீர தெரிவித்தார். </BODY><DATE>| September 30, 2018  3:04 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போத்தலில் அடைக்கப்பட்ட குடிநீரின் குறைந்தபட்ச சில்லறை விலை நிர்ணயிப்பு</TITLE><BODY>போத்தலில் அடைக்கப்பட்ட குடிநீரின் குறைந்தபட்ச சில்லறை விலைகளை நிர்ணயித்து அதி விஷேட வர்த்தமானி ஒன்றை பாவனையாளர் அலுவல்கள் அதிகார சபை வெளியிட்டுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  3:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுனாமிக்கு பலியானோர் எண்ணிக்கை 832 ஆக உயர்வு</TITLE><BODY>
இந்தோனேஷியாவின் சுலேவேசியா தீவில் சக்தி வாய்ந்த நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டது. இந்த நிலநடுக்கம் சுலேவேசியாவின் தாங்கலாவில் இருந்து வடகிழக்காக 56 கிலோ மீட்டர் தொலைவில் பூமிக்கு அடியில் </BODY><DATE>| September 30, 2018  3:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் ஒருவர் பலி - மூவர் காயம்</TITLE><BODY>பொரலஸ்கமுவ, விக்ரமரத்ன பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் மூவர் காயமடைந்துள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  4:44 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எல்லைப் பகுதியில் பாகிஸ்தான் நடத்திய தாக்குதல்களில் 109 பேர் பலி</TITLE><BODY>ஜம்மு காஷ்மீரின் எல்லைப் பகுதியில் பாகிஸ்தான் படையினர் தொடர்ந்து அத்துமீறி தாக்குதல் நடத்தி வருகின்றனர். இந்த தாக்குதலில் அப்பாவி பொதுமக்கள் மற்றும் பாதுகாப்பு படைவீரர்கள் உயிரிழந்து வருகின்றனர்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  5:17 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஒரு கோடி ரூபா பெறுமதியான தங்க பிஸ்கட்டுக்களுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>ஒரு கோடியே முப்பது இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான 20 தங்க பிஸ்கட்டுக்களுடன் இலங்கையர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து சுங்க அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  5:34 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாதை புணரமைக்க கோரி பாதையை மறித்து ஆர்ப்பாட்டம் </TITLE><BODY>பாதையை புணரமைத்து தரக்கோரி வீதியை மறித்து மேற்கொண்ட ஆர்ப்பாட்டத்தினால் பொகவந்தலாவ, ராணி காடு பிரதான வீதி இரண்டு மணித்தியாலங்கள் வரை தடைப்பட்டது. 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  6:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பொறுமையை கையாள்வதில் நான் டோனி மாதிரி</TITLE><BODY>இந்தியா, பாகிஸ்தான், இலங்கை, பங்களாதேஷ், ஆப்கானிஸ்தான், ஹொங்கொங் அணிகள் பங்கேற்று விளையாடிய ஆசிய கிண்ண 50 ஓவர் கிரிக்கெட் தொடர் துபாய் மற்றும் அபுதாபியில் நடைபெற்றது. 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  6:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கப்பட்டு இருவர் கொலை</TITLE><BODY>ஊருகஸ்மண் ஹந்திய, ரத்தொட்டுவில பகுதியில் உள்ள வீடொன்றில் இருந்து கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்ட இருவரது சடலங்கள் மீட்கப்பட்டுள்ளன. 
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  9:59 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஹிந்த ராஜபக்ஷ குடும்ப உறுப்பினர்கள் இன்றி ஆட்சியமைக்க முடியாது</TITLE><BODY>அமெரிக்கா டொலரின் உயர்வும் ரூபாவின் விலை வீழ்ச்சியும் தொடர்ந்தும் தாக்கத்தை உருவாக்குமேயானால் அடுத்த கட்ட நடவடிக்கைக்கு பாராளுமன்றத்தில் கமிட்டி அமைத்து இது தொடர்பாக ஆராயப்படும் என தொழில் மற்றும் தொழில் உறவு அமைச்சர் ரவீந்திர சமரவீர ஹட்டனில் தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| September 30, 2018  11:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆசியக் கிண்ணத்தை வெற்றி கொண்டது இந்திய  அணி</TITLE><BODY>இந்தியா பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையே நடைபெற்ற பரபரப்பான ஆசிய கிண்ண இறுதிப் போட்டியில் 3 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் இந்தியா வெற்றிபெற்றுள்ளது </BODY><DATE>| September 29, 2018  8:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> கடுவலை - பியகம வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படுகிறது</TITLE><BODY>கடுவலை - பியகம வீதியின் களனி கங்கையின் ஊடாக புதிய பாலம் அமைக்கப்படுவதால் குறித்த வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படவுள்ளது. </BODY><DATE>| September 29, 2018  8:58 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பெரும்பாலான பிரதேசங்களில்  பிற்பகலில் மழை பெய்யலாம்</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </BODY><DATE>| September 29, 2018  9:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட சுனாமியால் 30 பேர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட நிலநடுக்கம் மற்றும் சுனாமி தாக்குதலில் குறைந்தது 30 பேர் உயிரிழந்திருப்பதாக தகவல் வெளியாகி உள்ளது. </BODY><DATE>| September 29, 2018  9:38 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கைது செய்யப்பட்ட இரண்டு இராணுவ வீரர்களும் பணி இடைநீக்கம்</TITLE><BODY>அம்பேபுஸ்ஸ இராணுவ முகாமில் பணியாற்றிய இராணுவ வீரர் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் கைது செய்யப்பட்ட இரண்டு இராணுவ வீரர்களும் </BODY><DATE>| September 29, 2018  10:03 am</DATE></item>
</items>