<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரசுக்கு எதிரான நம்பிக்கை இல்லா தீர்மானம் தோல்வி</TITLE><BODY>நாடாளுமன்றத்தில் பிரதமர் மோடி அரசுக்கு எதிராக கொண்டு வரப்பட்ட நம்பிக்கை இல்லா தீர்மானம் தோல்வி அடைந்தது. அரசுக்கு ஆதரவாக 325 வாக்குகளும், </BODY><DATE>| July 21, 2018  8:54 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வெடிபொருளுடன் தொடர்புடைய 9 பேரும் 31 ஆம் திகதி வரை விளக்கமறியலில்</TITLE><BODY>கடந்த மாதம் 22 ஆம் திகதி ஒட்டுச்சுட்டானில் வெடி பொருட்களுடன் கைதுசெய்யப்பட்ட நபர்கள் உட்பட அதனுடன் தொடர்புடையவர்கள் என்ற  </BODY><DATE>| July 21, 2018  9:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குடிநீர் விநியோகப் பணிகளுக்காக வெட்டப்பட்ட குழியில் மனித எச்சங்கள்</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணம் கல்வியங்காடு - நாயன்மார் கட்டுப் பகுதியில் குடிநீர் விநியோகப் பணிகளுக்காக வெட்டப்பட்ட குழியில் இருந்து மனித எச்சங்கள் </BODY><DATE>| July 21, 2018  9:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சட்டவிரோத துப்பாக்கியுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>சட்டவிரோதமான முறையில் துப்பாக்கி ஒன்றை வைத்திருந்த சந்தேகநபர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். பேலியகொட, மவட்ட குற்ற </BODY><DATE>| July 21, 2018  9:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அம்பன்பொல பிரதேசத்தில் ஒருவர் கொலை</TITLE><BODY>அம்பன்பொல, வலன்வெவ பிரதேசத்தில் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார். அம்பன்பொல பொலிஸாருக்கு கிடைத்த </BODY><DATE>| July 21, 2018  10:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போலி நாணயத்தாள்களுடன் தேரர் கைது</TITLE><BODY>போலி 1000 ரூபா நாணயத்தாள்கள் இரண்டுடன் பௌத்த பிக்கு ஒருவர் சிலாபம் பொலிஸாரால் கைது 

செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY><DATE>| July 21, 2018  10:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>முதலாவது இன்னிங்ஸில் 338 ஓட்டங்களை பெற்றது இலங்கை அணி</TITLE><BODY>இலங்கை மற்றும் தென் ஆப்பிரிக்க அணிகளுக்கு இடையிலான 2 வது டெஸ்ட் கிரிக்கெட் போட்டியில் இலங்கை அணி 338 ஓட்டங்களுக்கு அனைத்து </BODY><DATE>| July 21, 2018  11:24 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் 19 மில்லியன் பெறுமதியான தங்க பிஸ்கட்கள்</TITLE><BODY>சுமார் 19 மில்லியன் ரூபாவுக்கும் அதிக பெறுமதியுடைய ஒரு தொகை தங்கம் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தின் 

குப்பை வாளியில் இருந்து  </BODY><DATE>| July 21, 2018  11:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எந்த தடை வந்தாலும் மரண தண்ட​னை அமுல்படுத்தப்படும்</TITLE><BODY>சிறைச்சாலையில் தண்டனை அனுபவித்துக் கொண்டே போதைப் பொருள் வர்த்தகத்தில் ஈடுபடுவோருக்கு மரண தண்டனையை நிறைவேற்றுவதை ஜனாதிபதி </BODY><DATE>| July 21, 2018  11:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பெரும்போகத்திற்கு தேவையான உரத்தை விநியோகிக்க ஏற்பாடுகள்</TITLE><BODY>எதிர்வரும் பெரும்போகத்திற்கு தேவையான இரசாயன உரம் போதுமான அளவு களஞ்சியம் செய்யப்படுத்தப்பட்டிருப்பதாக உரப் பிரிவின் செயலக பணிப்பாளர் ஜி. புஷ்பகுமார  </BODY><DATE>| July 20, 2018  5:37 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>20.07.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| July 20, 2018  5:59 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற் பரப்பிற்கான வானிலை  முன்னறிவிப்பு </TITLE><BODY>நாட்டிலும் சூழவுள்ள கடற்பரப்பிலும் காற்றின் வேகம் அதிகரிக்கும் சாத்தியம் தற்போதும் உயர்வாகக் காணப்படுவதுடன் அடுத்த சில நாட்களுக்கும் தொடரக்கூடிய  </BODY><DATE>| July 20, 2018  6:11 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இமயமலை வயகரா பற்றி தெரியுமா?</TITLE><BODY>உலகிலேயே அதிக விலை உயர்ந்த பாரம்பரிய மருத்துவ குணம் வாய்ந்த காளான் தான் யர்சாகும்பா என்று அழைக்கப்படுகிறது. </BODY><DATE>| July 20, 2018  6:25 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வீட்டிற்குள் நுழைந்த வாள்வெட்டுக் குழு - பெற்றோல் குண்டை  வீச்சு</TITLE><BODY>வாள்கள், கம்பிகளுடன் மூன்று மோட்டார் சைக்கிளில் வந்த வாள்வெட்டுக் குழு ஒன்று வீட்டிற்குள் நுழைந்து வீட்டில் இருந்தவர்களை அச்சுறுத்திவிட்டு வீட்டின் </BODY><DATE>| July 20, 2018  7:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கனமழைக்கு பலியானோர் எண்ணிக்கை 39 ஆக அதிகரிப்பு </TITLE><BODY>கேரள மாநிலத்தில் கடந்த சில நாட்களாக பலத்த மழை பெய்து வருகிறது. இதனால் பல இடங்களில் நீர் தேங்கி வெள்ளக்காடாக காட்சி அளிக்கிறது.  </BODY><DATE>| July 20, 2018  8:39 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அதிசயம் - 7 மாதம் கோமாவில் இருந்த தாயை குணப்படுத்திய பிறந்த குழந்தை </TITLE><BODY>கேரளாவின் கோட்டயம் மாவட்டத்தில் உள்ள வழூவூரை சேர்ந்த அனூப் என்பவரின் மனைவி பெத்தனா. மூன்று மாத கர்பிணியாக இருந்த பெத்தனா கடந்த ஜனவரி மாத  </BODY><DATE>| July 20, 2018  8:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யூத நாடானது இஸ்ரேல் - சர்ச்சைக்குரிய மசோதா நிறைவேற்றம்</TITLE><BODY>இஸ்ரேல் நாடு, யூத நாடாகி உள்ளது. இதற்கு வழிசெய்யும் சர்ச்சைக்கு உரிய மசோதா, அந்த நாட்டின் பாராளுமன்றத்தில் தாக்கலாகி நிறைவேறியது.  </BODY><DATE>| July 20, 2018  8:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வடக்கில் பாதுகாப்புக்கு அச்சுறுத்தல் இல்லை</TITLE><BODY>வடக்கு பிரதேசத்தில் பாதுகாப்புக்கு எவ்வித அச்சுறுத்தலும் இல்லை என்று பாதுகாப்பு இராஜாங்க அமைச்சர் ருவன் விஜேவர்தன கூறியுள்ளார். </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:00 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> 13 லட்சம் கோடி தங்க போர் கப்பல் - 113 ஆண்டுகளுக்கு பின் கண்டுபிடிப்பு </TITLE><BODY>ரஷ்யாவுக்கும், ஜப்பானுக்கும் இடையே 1904 - 1905 ஆண்டுகளில் போர் நடைபெற்றது.  1905 ஆம் ஆண்டு மே மாதம், போர் உச்சத்தில் இருந்தபோது, ரஷ்ய நாட்டுக்கு சொந்தமான  </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:07 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஒலிம்பிக்கில் பதக்கம் வென்ற வீரர் கொடூர கொலை </TITLE><BODY>கஜகஸ்தான் ஸ்கேட்டிங் வீரர் டெனிஸ் டென். 25 வயதான இவர் 2014 ஆம் ஆண்டு நடைபெற்ற ஒலிம்பிக் தொடரில் வெண்கல பதக்கம் வென்றிருந்தார்.  </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:15 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> புதிய தோற்றத்தில் சிவகார்த்திகேயன் - வைரலாகும் புகைப்படம் </TITLE><BODY>தமிழ் சினிமாவில் வளர்ந்து வரும் நடிகர்களுள் ஒருவர் சிவகார்த்திகேயன். அவரது நடிப்பில் சீமராஜா படம் வருகிற செப்டம்பரில் ரிலீசாக இருக்கிறது.  </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:25 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குழந்தை பெற தடை? - நடிகை தற்கொலை</TITLE><BODY>டி.வி. நடிகை பிரியங்கா நேற்று தனது வீட்டில் தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பிணமாக மீட்கப்பட்டார். குழந்தை இல்லாத ஏக்கத்தில் கணவரை பிரிந்து வாழ்ந்த அவர் குடும்ப  </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:31 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹெரோய்ன் போதைப் பொருளுடன் இருவர் கைது</TITLE><BODY>புத்தளம் தில்லையடி பிரதேசத்தில் 02 கிராமும் 560 மில்லிகிராம் நிறையுடைய ஹெரோய்ன் போதைப் பொருளுடன், இரண்டு சந்தேகநபர்கள் கைது </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை முதலில் துடுப்பாட்டம்</TITLE><BODY>இலங்கை மற்றும் தென்ஆப்பிரிக்காவுக்கு இடையிலான 2-வது மற்றும் கடைசி டெஸ்ட் போட்டி கொழும்பில் இன்று இடம்பெறுகின்றது. </BODY><DATE>| July 20, 2018  9:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மண்மேட்டில் சிக்குண்டு ஒருவர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>மஹியங்கனை, அக்கர 80 பிரதேசத்தில் மண் மேடொன்றுக்கு அடிப்பட்டு ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். மகாவலி கங்கைக்கு அருகில் </BODY><DATE>| July 20, 2018  10:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதி நாடு திரும்பினார்</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன உள்ளிட்ட குழுவினர் இத்தாலி மற்றும் ஜோர்ஜிய நாடுகளுக்கான விஜயத்தை நிறைவு செய்துகொண்டு இன்று காலை  </BODY><DATE>| July 20, 2018  11:05 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>திரையரங்குகளில் தேசிய கீதத்தை இசைக்க செய்வதை கட்டாயமாக்க கோரிக்கை</TITLE><BODY>திரையரங்குகளில் திரைப்படங்களை திரையிட முன்னர் தேசிய கீதத்தை இசைக்க செய்வதை கட்டாயமாக்குமாறு பல தரப்புக்களில் இருந்து கோரிக்கை  </BODY><DATE>| July 20, 2018  11:43 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோட்டாபய ராஜபக்ஷ உள்ளிட்ட 07 பேரை நீதிமன்றத்தில் ஆஜராக உத்தரவு</TITLE><BODY>முன்னாள் பாதுகாப்பு செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ஷ உள்ளிட்ட 07 பேரை எதிர்வரும் செப்டம்பர் மாதம் 07ம் திகதி நீதிமன்றத்தில் ஆஜராகுமாறு  </BODY><DATE>| July 20, 2018  12:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொழும்பின் சில பிரதேசங்களுக்கு இன்று நீர் வெட்டு</TITLE><BODY>கொழும்பின் சில பிரதேசங்களுக்கு இன்று (20) 09 மணி நேர நீர் விநியோக தடை அமுல்படுத்தப்படும் என்று தேசிய நீர் வழங்கல் மற்றும் வடிகாலமைப்புச் </BODY><DATE>| July 20, 2018  1:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வாகரையில் ஊர்காவல்துறையினருக்கு காணி வழங்குவதை நிறுத்துக</TITLE><BODY>மட்டக்களப்பு மாவட்டத்தின் வாகரையில் ஊர்காவல் துறையினருக்கு காணி வழங்கும் செயற்பாட்டை நிறுத்துமாறு கோரி மட்டக்களப்பு மாவட்ட </BODY><DATE>| July 20, 2018  1:58 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விக்னேஸ்வரனை பகிரங்க விவாதத்திற்கு அழைக்கும் தவராசா</TITLE><BODY>வடமாகாண முதலமைச்சர் சீ.வி.விக்னேஸ்வரனை மாகாண சபையின் செயற்பாடுகள் மற்றும் அமைச்சரவை 

தொடர்பாக பகிரங்க விவாதத்திற்கு  </BODY><DATE>| July 20, 2018  2:23 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>டன்கொட்டுவ பீங்கான் தயாரிப்புக்கு லண்டன் வி அன்ட் ஏ நூதனசாலையில் கௌரவம்</TITLE><BODY>டன்கொட்டுவ பீங்கான் பி.எல்.சி நிறுவனத்தினால் தனித்துவமாக உற்பத்திசெய்யப்படும் Portmeirion மேசை பாத்திரங்கள் தெரிவானது, பெருமைக்குரிய லண்டன்  </BODY><DATE>| July 20, 2018  2:29 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>செலிங்கோலைஃப் வாடிக்கையாளர் குடும்பங்கள் சீனாவிற்கு நான்கு நாள் விஜயம்</TITLE><BODY>செலிங்கோலைஃப் ஆயுள் காப்புறுதிதாரர்கள் குழுவொன்றும் அவர்களது குடும்பத்தவர்களும் அண்மையில் நாட்டின் ஆயுள் காப்புறுதித் தலைவரான செலிங்கோலைஃப்  </BODY><DATE>| July 20, 2018  2:41 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>13 வருடங்களின் பின் தந்தையின் இறுதிச் சடங்கில் கலந்துகொண்ட அரசியல் கைதி </TITLE><BODY>தங்கவேல் சிவகுமார் என்ற அரசியல் கைதி 13 வருடங்களின் பின்னர் தந்தையின் மரண சடங்கில் இன்று (20) கலந்துகொண்டார்.  </BODY><DATE>| July 20, 2018  2:55 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>டெஸ்ட் போட்டிகளில் 5000 ஓட்டங்களை பெற்றார் மெத்திவ்ஸ்</TITLE><BODY>இலங்கை அணியின் கிரிக்கட் வீரர் அஞ்சலோ மெத்திவ்ஸ் டெஸ்ட் கிரிக்கட் போட்டிகளில் 5000 ஓட்டங்களை பெற்றுக் 

கொண்டுள்ளார். </BODY><DATE>| July 20, 2018  2:57 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மூன்று பேரை கொலை செய்தவருக்கு மரண தண்டனை</TITLE><BODY>வெல்லம்பிட்டிய பிரதேசத்தில் மூன்று பேரை சுட்டுக் கொலை செய்த குற்றவாளிகள் ஒருவருக்கு மரண தண்டனை 

விதிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| July 20, 2018  3:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உக்ரைன்  எல்லையில் இலங்கையர்கள் உட்பட் 13 பேர்  கைது</TITLE><BODY>இலங்கை, இந்தியா மற்றும் பங்களாதேஷ் நாடுகளை சேர்ந்த 13 சட்டவிரோத குடியேறிகளை உக்ரைனின் லிவிவ் மற்றும் லுட்ஸ்க் எல்லை பகுதியில் கைது செய்துள்ளதாக அந்நாட்டு  </BODY><DATE>| July 20, 2018  3:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வோர்ட் பிளேஸ் பகுதியில் வாகன நெரிசல் </TITLE><BODY>கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் பகுதியில் தற்போது பாரிய வாகன நெரிசல் ஏற்பட்டிருப்பதாக எமது செய்தியாளர் கூறுகின்றார். </BODY><DATE>| July 20, 2018  3:59 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யாழில் யுத்தத்தால் இடம்பெயர்ந்தோருக்கு இராணுவத்தினரால் வீடமைப்பு திட்டம்</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணத்தில் யுத்தத்தால் இடம்பெயர்ந்த மக்களுக்காக இராணுவம் வீடமைப்பு திட்டம் ஒன்றை ஆரம்பித்துள்ளது. இந்த திட்டத்தின் கீழ் நிர்மாணிக்கப்படும் ஒவ்வொரு  </BODY><DATE>| July 20, 2018  4:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அவுஸ்திரேலியாவுக்கு அனுப்புவதாக கூறி பண மோசடி செய்த பெண் கைது</TITLE><BODY>அவுஸ்திரேலியாவில் தொழில் பெற்றுத் தருவதாக கூறி நாட்டில் பல நபர்களிடம் சுமார் ஒரு கோடி ரூபா நிதி மோசடி 

செய்த பெண் ஒருவர் வௌிநாட்டு </BODY><DATE>| July 20, 2018  4:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>1.6 மில்லியன் ரூபா பெறுமதியான தங்க நகைகளுடன் இலங்கையர் கைது</TITLE><BODY>1.6 மில்லியன் ரூபா பெறுமதியான தங்க நகைகளை கடத்த முயற்சி செய்த இலங்கையர் ஒருவர் பண்டாரநாயக்க சர்வதேச விமான நிலையத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY><DATE>| July 20, 2018  4:40 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விஜயகலாவின் உரை தொடர்பில் விசாரணை இடம்பெறுகிறது</TITLE><BODY>விஜயகலா மகேஸ்வரனின் சர்ச்சைக்குறிய அண்மைய உரை சம்பந்தமாக தொடர்ந்து விசாரணை இடம்பெற்றுக் 

கொண்டிருப்பதாக திட்டமிட்ட குற்றத் </BODY><DATE>| July 20, 2018  4:52 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொமர்ஷல் வங்கி அறிமுகம் செய்துள்ள மெக்ஸ்  லோயல்டி வெகுமதிகளுக்கான 'மீட்பு காலம்'</TITLE><BODY>கொமர்ஷல் வங்கியில் டெபிட் மற்றும் கிரடிட் கார்ட் வைத்திருப்பவர்களுக்கான வெகுமதிக் காலம் தொடங்கியுள்ளது. இவர்களின் நன்மை கருதி </BODY><DATE>| July 20, 2018  4:56 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>1000 ரூபா இலஞ்சம் பெற்ற பொலிஸ் உத்தியோகத்தர் கைது</TITLE><BODY>1000 ரூபா பணத்தை இலஞ்சமாக பெற்றுக் கொண்ட கிரிபத்கொடபொலிஸ் நிலையத்தின் போக்குவரத்துப் பிரிவில் 

பணியாற்றும் பொலிஸ் உத்தியோகத்தர்  </BODY><DATE>| July 20, 2018  5:20 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொழும்பின் பல பகுதிகளுக்கு எதிர்வரும் நாட்களுக்கு மின்சாரத் தடை</TITLE><BODY>ஜூலை மாதம் 25 ஆம் திகதி முதல் 31 ஆம் திகதி வரை கொழும்பின் சில பகுதிகளுக்கு மின்சாரத் தடை ஏற்படும் என மின்வலு மற்றும் மீள்புத்தாக்க சக்தி அமைச்சு  </BODY><DATE>| July 20, 2018  5:40 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காலி சர்வதேச மைதானம் அகற்றப்பட மாட்டாது </TITLE><BODY>காலி சர்வதேச மைதானம் அந்த இடத்தில் இருந்து அகற்றப்பட மாட்டாது என்றும், எனினும்  காலி சர்வதேச மைதானத்தில் உள்ள பெவிலியன் அகற்றப்படும் என்றும் திட்ட  </BODY><DATE>| July 20, 2018  6:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நிறைவடைந்த அகழ்வுப் பணிகள் - இன்றும் ஆயுதங்கள் மீட்பு</TITLE><BODY>முல்லைத்தீவு சுதந்திரபுர பகுதியில் இன்றுடன் அகழ்வு பணி நிறைவுக்கு கொண்டு வரப்பட்டுள்ளதோடு,  அபாயகரமான வெடிபொருட்கள் பல இன்றும் (20) மீட்க்கப்பட்டுள்ளதாக  </BODY><DATE>| July 20, 2018  6:44 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை அணி 277/9 - கேஷவ் மஹாராஜ் 8 விக்கெட்டுக்களை வீழ்த்தினார்</TITLE><BODY>இலங்கை மற்றும் தென் ஆப்பிரிக்க அணிகளுக்கு இடையிலான 2 வது டெஸ்ட் கிரிக்கெட் போட்டி கொழும்பில் இன்று (20) ஆரம்பமானது. </BODY><DATE>| July 20, 2018  7:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலஞ்சம் பெற்ற இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டாளர் கைது</TITLE><BODY>இறக்குமதி ஏற்றுமதி திணைக்களத்தின் இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டாளர் இலஞ்ச ஊழல் ஆணைக்குழு அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY><DATE>| July 20, 2018  8:38 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜெப்ரி வெண்டர்சேயிற்கு ஓராண்டு போட்டித் தடை</TITLE><BODY>இலங்கை கிரிக்கட் அணியின் வீரர் ஜெப்ரி வெண்டர்சேயிற்கு எதிராக இலங்கை கிரிக்கட் போட்டித் தடை விதித்துள்ளது. அண்மையில் நடைபெற்ற மேற்கிந்திய  </BODY><DATE>| July 20, 2018  8:47 pm</DATE></item>
</items>