<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆசியக் கிண்ணத்தை வெற்றி கொண்டது இந்திய  அணி</TITLE><BODY>இந்தியா பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையே நடைபெற்ற பரபரப்பான ஆசிய கிண்ண இறுதிப் போட்டியில் 3 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் இந்தியா வெற்றிபெற்றுள்ளது </BODY><DATE>| September 29, 2018  8:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> கடுவலை - பியகம வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படுகிறது</TITLE><BODY>கடுவலை - பியகம வீதியின் களனி கங்கையின் ஊடாக புதிய பாலம் அமைக்கப்படுவதால் குறித்த வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படவுள்ளது. </BODY><DATE>| September 29, 2018  8:58 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பெரும்பாலான பிரதேசங்களில்  பிற்பகலில் மழை பெய்யலாம்</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </BODY><DATE>| September 29, 2018  9:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட சுனாமியால் 30 பேர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட நிலநடுக்கம் மற்றும் சுனாமி தாக்குதலில் குறைந்தது 30 பேர் உயிரிழந்திருப்பதாக தகவல் வெளியாகி உள்ளது. </BODY><DATE>| September 29, 2018  9:38 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கைது செய்யப்பட்ட இரண்டு இராணுவ வீரர்களும் பணி இடைநீக்கம்</TITLE><BODY>அம்பேபுஸ்ஸ இராணுவ முகாமில் பணியாற்றிய இராணுவ வீரர் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் கைது செய்யப்பட்ட இரண்டு இராணுவ வீரர்களும் </BODY><DATE>| September 29, 2018  10:03 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2018ம் ஆண்டு வாக்காளர் இடாப்பு  எதிர்வரும் 25ம் திகதி கையொப்பமிடப்படும்</TITLE><BODY>2018ம் ஆண்டுக்கான தேர்தல் வாக்காளர் இடாப்பு சம்பந்தமாக முன்வைக்கப்பட்ட மேன்முறையீடு 

மற்றும் எதிர்ப்புகள் சம்பந்தமாக மறுஆய்வு தற்போது இடம்பெற்றுக்  </BODY><DATE>| September 29, 2018  11:17 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கரையோர பகுதியில் பலமான காற்று வீசலாம்</TITLE><BODY>2018 செப்டம்பர் 30ஆம் திகதி மாலை வரையான காலப்பகுதியில் பாணந்துறையிலிருந்து காலி மற்றும் மாத்தறை ஊடாக ஹம்பாந்தோட்டை வரையான கரையோரத்திற்கு </BODY><DATE>| September 29, 2018  11:53 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குளவி கொட்டுக்கு இலக்கான 14 தொழிலாளர்கள் </TITLE><BODY>பொகவந்தலாவ லோய்னோன் தோட்டபகுதியில் 14 தொழிலாளர்கள் குளவி கொட்டுக்கு இலக்காகி வைத்தியசாலையில் அனுமதிக்கப்பட்டுள்ளனர். </BODY><DATE>| September 29, 2018  12:25 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நைஜீரிய நாட்டுப் பிரஜை ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>செல்லுபடியான வீசா மற்றும் கடவுச்சீட்டு இன்றி இலங்கையில் தங்கியிருந்த வௌிநாட்டுப் பிரஜை ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். கல்கிஸ்ஸ பொலிஸாருக்கு  </BODY><DATE>| September 29, 2018  1:06 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்தோனேசியாவில் சுனாமியால் உயிரிழந்தவர்கள் எண்ணிக்கை 384 ஆக உயர்வு</TITLE><BODY>இந்தோனேசியாவில் நேற்று (வெள்ளிக்கிழமை) 7.5 என்ற அளவில் ஏற்பட்ட சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கத்தை தொடர்ந்து ஏற்பட்ட சுனாமியில் சிக்கி உயிரிழந்தவர்கள் </BODY><DATE>| September 29, 2018  1:30 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கையின் முதலாவது திரவ வாயு மின் உற்பத்தி நிலையம்</TITLE><BODY>இலங்கையின் முதலாவது திரவ வாயு மின் (LNG) உற்பத்தி நிலையம் அடுத்த மாதம் ஹம்பாந்தோட்டையில் ஆரம்பிக்கப்படவுள்ளது. </BODY><DATE>| September 29, 2018  2:38 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கசிப்பு உற்பத்தி நிலையம் முற்றுகை</TITLE><BODY>திருகோணமலை கிண்ணியா பொலிஸ் பிரிவிற்கு உட்பட்ட ஈச்சந்த்தீவு காட்டுப்பகுதியில் நேற்று
மாலை திருகோணமலை பிராந்திய விஷத்தன்மையுடைய  </BODY><DATE>| September 29, 2018  3:04 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்றைய காலநிலை விபரம்</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </BODY><DATE>| September 28, 2018  6:31 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மொஹமட் நிசாம்தீன் பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>பயங்கரவாத குற்றச்சாட்டில் அவுஸ்திரேலியாவில் கைது செய்யப்பட்ட இலங்கை இளைஞர், பிணையில் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளதாக அவரது குடும்ப உறவினர்கள் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY><DATE>| September 28, 2018  7:51 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கைது செய்யப்பட்ட இந்தியரை மூன்று மாதம் தடுத்து வைத்து விசாரிக்க அனுமதி</TITLE><BODY>இலங்கை அரச தலைவர்களைக் கொலை செய்வதற்கான சூழ்ச்சி இருப்பதாக வெளியான தகவல் குறித்த விசாரணையின் போது கைது செய்யப்பட்ட  </BODY><DATE>| September 28, 2018  8:07 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>28.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 28, 2018  8:33 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இராணுவத்தினரின் அபிமானத்தை பாதுகாக்க அரசாங்கம் அர்ப்பணிப்புடன் செயற்படுகின்றது</TITLE><BODY>தீவிரவாதத்திற்கு எதிராக போரிட்ட கடைசி இராணுவ வீரர் முதல் இராணுவ தளபதி வரையான அனைவரும் சிரேஷ்ட வீரர்கள் என்றும் அவர்களின் அபிமானத்தை பாதுகாக்க  </BODY><DATE>| September 28, 2018  9:31 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யாழ்ப்பாணத்தில் நிலமெஹ்வர ஜனாதிபதி மக்கள் சேவை இன்று </TITLE><BODY>வடக்கில் இதுவரை தீர்க்கப்படாத பிரச்சினைகளுக்குத் தீர்வு வழங்கும் நோக்கில் உள்நாட்டலுவல்கள் அமைச்சர் வஜிர அபேவர்த்தன, இராஜாங்க அமைச்சர்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  9:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எல்பிட்டிய பகுதியில் சடலம் ஒன்று கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது</TITLE><BODY>எல்பிட்டிய, அனுருத்தகம பகுதியில் அமைந்துள்ள வீடு ஒன்றில் இருந்து நபர் ஒருவரின் சடலம் கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது. எல்பிட்டிய பொலிஸாருக்கு  </BODY><DATE>| September 28, 2018  9:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாலக டி சில்வா இரசாயனப் பகுப்பாய்வுத் திணைக்களத்தில்</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவை கொலை செய்ய திட்டம் தீட்டியதாக குற்றம் சுமத்தப்பட்டிருக்கும் பிரதி பொலிஸ் மா அதிபர் நாலக்க டி சில்வா, இரசாயனப்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  10:13 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காமினி செனரத் உள்ளிட்டோரின் வழக்கை தினம் தோறும் விசாரணைக்கு</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி செயலகத்தின் முன்னாள் பிரதானி காமினி செனரத் உள்ளிட்ட பிரதிவாதிகளின் வழக்கை, ஒக்டோபர் 30 ஆம் திகதியில் இருந்து தினம் தோறும்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  10:17 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை இணை அனுசரனை வழங்கிய பிரேரணை தானாகவே நீர்த்துப் போகும்</TITLE><BODY>அமெரிக்கா ஐ.நா. மனித உரிமைகள் சபையில் இருந்து விலகியுள்ள நிலையில் அமெரிக்காவால் இலங்கை சம்பந்தமாக கொண்டுவரப்பட்ட தீர்மானம் அகற்றப்பட  </BODY><DATE>| September 28, 2018  11:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுமார் 03 கோடி ரூபா பண மோசடி செய்த இரண்டு பெண்கள் கைது</TITLE><BODY>சுமார் 03 கோடி ரூபாவுக்கும் அதிக பண மோசடி செய்து தவறாக பயன்படுத்திய குற்றச்சாட்டில் இரண்டு பெண்கள் குற்றப் புலனாய்வு திணைக்கள அதிகாரிகளால்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  12:10 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புதிய ரயில் கட்டணங்கள் திங்கட்கிழமை முதல் அமுல் </TITLE><BODY>ரயில் கட்டணங்களில் மாற்றம் செய்யப்பட்டுள்ள நிலையில், புதிய கட்டணங்கள் திங்கட்கிழமை முதல் அமுலுக்கு வரும் என தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:03 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2.7 மில்லியன் ரூபா நிதியில் பாடசாலை கட்டிடங்கள் திறப்பு</TITLE><BODY>'அயல் பாடசாலை சிறந்த பாடசாலை' எனும் திட்டத்தின் கீழ் யாழ். அச்சுவேலி புனித திரேசாள் மகளீர்  கல்லூரியில் புதிய இரு வகுப்பறைக் கட்டிடங்கள் இன்று  </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>செலிங்கோலைஃப் மூலம் அறிமுகம் செய்யப்பட்டுள்ள 'குரு அபிமானம்' ஆசிரியர்களுக்கான பிரத்தியேக ஓய்வூதியத் திட்டம்</TITLE><BODY>ஆசிரியர்களின் ஓய்வுகால சேமிப்பை பிரத்தியேக இலக்காகக் கொண்டு செலிங்கோலைஃப் விஷேடமான திட்டம் ஒன்றை வடிவமைத்துள்ளது.  </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:38 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கிறிஸ்ப்றோ அனுசரணையில் ஊவா வெல்லச பல்கலைக்கழத்தில் கோழி உற்பத்தி துறை கருத்தரங்கு </TITLE><BODY>கோழி உற்பத்தி துறையின் நிகழ்கால நிலைமை மற்றும் எதிர்காலம் தொடர்பாக ஆழமாக கலந்துரையாடப்படும் 2018 ஆம் ஆண்டுக்கான கருத்தரங்கு  </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஞானசார தேரரின் மனு பிற்போடப்பட்டது</TITLE><BODY>சிறைத் தண்டனை விதிக்கப்பட்ட ஞானசார தேரர் தனது தண்டனைக்கு எதிராக செய்துள்ள மேன் முறையீட்டு மனுவை எதிர்வரும் மாதம் 05ம் திகதி விசாரிக்க </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:46 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மின்சார வாகனங்களை சார்ஜ் செய்யும் இடங்களை அதிகரிக்கும் நோக்கில் டெனேகா கார் பார்க் மற்றும் ஜேலங்கா ஆகியன கைகோர்த்துள்ளன</TITLE><BODY>தெற்கு ஆசியாவில் பாரிய மோட்டார் கார் பார்க் செய்யும் நிறுவனமான டெனேகா கார் பார்க் நிறுவனம் அண்மையில் ஜேலங்கா ஈ-மொபிலிட்டி நிறுவனத்துடன்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  1:49 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>5000 ரூபா போலி நாணயத்தாள்களுடன் மூவர் கைது</TITLE><BODY>திருகோணமலை, தம்பலகமம் பொலிஸ் பிரிவிற்க்கு உட்பட்ட கண்டி வீதியில் நேற்று (27) போக்குவரத்து பொலிஸார் வீதிச் சோதனையின் போது, கார்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  2:12 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எவன்கார்ட் சம்பவம்; நீதவான் நீதிமன்றில் விசாரிக்க தடை நீடிப்பு</TITLE><BODY>சர்ச்சைக்குறிய எவன்கார்ட் சம்பவம் தொடர்பாக முன்னாள் பாதுகாப்பு செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்‌ஷ உள்ளிட்ட 07 பேருக்கு எதிரான வழக்கை கொழும்பு நீதவான் </BODY><DATE>| September 28, 2018  2:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஜெயலலிதா தரப்பிடம்  100 கோடி வசூலிக்கப்படமாட்டாது</TITLE><BODY>சொத்துக் குவிப்பு வழக்கில் ஜெயலலிதா கடந்த 2014 ஆம் ஆண்டு செப்டம்பர் 27 ஆம் திகதி பெங்களூரு சிறப்பு நீதிமன்ற நீதிபதி மைக்கேல் டி  </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:06 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மீட்டர் பொருத்துவது அடுத்த மாதம் முதல் கட்டாயமாகிறது</TITLE><BODY>பயணிகள் முச்சக்கர வண்டிகளுக்கு கட்டண அறவீட்டு மீட்டர் பொருத்துவது அடுத்த மாதம் முதல் 

கட்டாய நடைமுறைக்கு கொண்டு வர தீர்மானிக்கப்பட்டுள்ளதாக  </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஆங் சான் சூகியின் கௌரவ குடியுரிமை பறிப்பு </TITLE><BODY>மியான்மரின் வடக்குப் பகுதியான ரக்கினே மாநிலத்தில் சிறுபான்மை ரோஹிங்கியா இன முஸ்லிம்கள் அதிகளவில் வாழ்ந்து வருகின்றனர்.  </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:17 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பிரதமரின் எருமைகள் 23 லட்சத்துக்கு ஏலம் </TITLE><BODY>பாகிஸ்தானில் புதிய பிரதமராக இம்ரான்கான் பதவி ஏற்ற பிறகு சிக்கன நடவடிக்கை மேற்கொண்டுள்ளார். பிரதமர் அலுவலகத்தில் இருந்த </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:24 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கிரிக்கெட் அணியில் இருந்து முகமது அமீர் நீக்கம் </TITLE><BODY>அவுஸ்திரேலிய கிரிக்கெட் அணி அடுத்த மாதம் பாகிஸ்தானுடன் 2 போட்டி டெஸ்ட் தொடரில் மோதுகிறது.  </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விக்னேஸ்வரனின் மேன்முறையீட்டு மனு பிற்போடப்பட்டது</TITLE><BODY>வட மாகாண முதலமைச்சர் விக்னேஸ்வரன் தாக்கல் செய்துள்ள விஷேட மேன்முறையீட்டு மனுவை 

எதிர்வரும் மாதம் 19ம் திகதி ஆராய உச்ச நீதிமன்றம் தீர்மானித்துள்ளது. </BODY><DATE>| September 28, 2018  3:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஜெயலலிதாக வாழ்க்கைப் படத்தில் சசிகலா யார் தெரியுமா?</TITLE><BODY>இயக்குனர் பிரியதர்ஷினி இயக்கத்தில் ஜெயலலிதாவின் வாழ்க்கை வரலாறு திரைப்படமாக உருவாக உள்ளது. இந்த படத்துக்கு ‘‘தி அயர்ன் லேடி’’ என்று பெயரிடப்பட்டுள்ளது.  </BODY><DATE>| September 28, 2018  4:03 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிக்பாஸ் வாக்கெடுப்பில் தில்லு முல்லு!</TITLE><BODY>தமிழ்நாட்டு மக்களின் பெரிய எதிர்ப்பார்ப்பில் இருக்கிறது பிக்பாஸ். இதில் யார் ஜெயிப்பார் மக்களுக்கு பிடித்தவரா? இல்லை பிக்பாஸிற்காக டிஆர்பி </BODY><DATE>| September 28, 2018  4:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குமார வெல்கமவுக்கு எதிரான வழக்கில் இலஞ்ச ஊழல் ஆணைக்குழுவுக்கு பிறப்பித்த உத்தரவு</TITLE><BODY>முன்னாள் போக்குவரத்து அமைச்சர் குமார வெல்கமவுக்கு எதிராக இலஞ்ச ஊழல் ஆணைக்குழுவின் முன்னாள் பணிப்பாளரால் தாக்கல் செய்யப்பட்டுள்ள </BODY><DATE>| September 28, 2018  4:28 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குளவி கொட்டுக்கு இலக்காகி 8 பேர் வைத்தியசாலையில்</TITLE><BODY>தோட்டத் தொழிற்துறையில் ஈடுபட்டிருந்த தொழிலாளர்களை குளவிகள் கொட்டியதினால் 8 பேர் கொட்டகலை வைத்தியசாலையில் இன்று </BODY><DATE>| September 28, 2018  5:07 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நல்லாட்சியின் கீழ் நாட்டில் தூய்மையான நிர்வாகம்</TITLE><BODY>சமகால நல்லாட்சி அரசாங்கத்தில் நாட்டில் தூய்மையான நிர்வாகத்திற்கு வழிவகை செய்யப்பட்டுள்ளது. அன்று - தகவல் அறிந்துகொள்ளும் சட்டத்திற்கு எதிராக </BODY><DATE>| September 28, 2018  5:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> புலமைப் பரிசில் வழங்கும் மாணவர் தொகையை அதிகரிக்க திட்டம்</TITLE><BODY>05ம் தர புலமைப் பரிசில் பெறும் மாணவர்களின் எண்ணிக்கையை அதிகரிப்பது மற்றும் புலமைப் பரிசில் தொகையை அதிகரிப்பது தொடர்பில் அமைச்சர்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  6:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> தனது ஆட்சியில் வேகமான அபிவிருத்தி இருந்தது</TITLE><BODY>தனது ஆட்சிக் காலத்தில் நாட்டி வேகமான அபிவிருத்தி இடம்பெற்றதாக முன்னாள் ஜனாதிபதி சந்திரிகா பண்டாரநாயக்க குமாரதுங்க கூறியுள்ளார். </BODY><DATE>| September 28, 2018  7:15 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நிசாம்தீன் தனது பிணை குறித்து விசேட செவ்வி</TITLE><BODY>பயங்கரவாத குற்றச்சாட்டில் அவுஸ்திரேலியாவில் கைது செய்யப்பட்ட இலங்கை இளைஞர், பிணையில் விடுதலை செய்யப்பட்டமை தொடர்பில்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  9:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> வீதிகளில் ஏற்படும் வாகன நெரிசலால் பெரும் நஷ்டம் </TITLE><BODY>இலங்கையின் வீதிகளில் ஏற்படும் வாகன நெரிசலால் பெரும் நஷ்டம் ஏற்படுவதாக நிபுணர் ஒருவர் சுட்டிக்காட்டியுள்ளார். இத்தகைய நெரிசலால் ஏற்படும்  </BODY><DATE>| September 28, 2018  10:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்றும் பல பகுதிகளில் பலத்த காற்றுடன் கூடிய மழை</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  6:45 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதி மற்றும் மலேசியா பிரதமருக்கிடையில் சந்திப்பு</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் 73 ஆவது பொதுச்சபை கூட்டத்தொடரில் கலந்து கொள்வதற்காக நியூயோர்க் நகருக்கு விஜயம் செய்துள்ள ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிற்கும் மலேசியாவின் பிரதமர் மஹதீர் மொஹமடிற்கும் இடையிலான  </BODY><DATE>| September 27, 2018  7:17 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை</TITLE><BODY>நாட்டிற்குள் எதுவித பொருளாதார நெருக்கடிகளும் இருக்கலாம். ஆனால் கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை என்று பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்தார். 
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  8:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுங்க அதிகாரிகள் தொழிற்சங்க நடவடிக்கையில் ஈடுபட தீர்மானம்</TITLE><BODY>சம்பள முரண்பாடு சம்பந்தமாக அரசாங்கம் சரியான தீர்வு வழங்காமையின் காரணமாக எதிர்ப்பு தெரிவித்து தொழிற்சங்க நடவடிக்கையில் ஈடுபடுவதாக சுங்க </BODY><DATE>| September 27, 2018  9:02 am</DATE></item>
</items>