<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்று முதல் காலநிலையில் சிறு மாற்றம்</TITLE><BODY>தற்போது காணப்படும் வானிலையில், நாட்டின் தென்மேற்கு பகுதியில் இன்றிலிருந்து சிறிதளவு மாற்றம் ஏற்படுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  6:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>17.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:19 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹொங்கொங்கை எளிதாக வீழ்த்தியது பாகிஸ்தான்</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட்டின் நேற்றைய போட்டியில் பாகிஸ்தான் - ஹொங்கொங் அணிகள் மோதின. நாணய சுழற்சியை வென்ற ஹொங்கொங் அணி முதலில் துடுப்பெடுத்தாட தீர்மானித்து. 
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> இன்று முதல் பிறப்பு, இறப்பு சான்றிதழ்களை ஐந்து நிமிடங்களில் பெற்றுக்கொள்ள முடியும்</TITLE><BODY>பத்தரமுல்லையில் உள்ள பதிவாளர் நாயகம் அலுவலகம் இன்று முதல் பிறப்பு, திருமண மற்றும் மரண சான்றிதழ்களை இந்த நாட்டின் எந்தப் பகுதியில் வாழும் பிரஜைகளுக்கு விநியோகிக்க ஏற்பாடுகளை செய்துள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:33 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சீன பொருட்களுக்கு கூடுதல் வரி</TITLE><BODY>உலகின் இரு பெரும் வல்லரசு நாடுகளான அமெரிக்காவுக்கும், சீனாவுக்கும் இடையே மோதல் போக்கு நீடித்து வருகிறது. அது வர்த்தக போராக மாறி உள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:51 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு இன்று ஜனாதிபதி தலைமையில் </TITLE><BODY>பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தலைமையில் கொழும்பு ஹில்டன் ஹோட்டலில் இன்று ஆரம்பமாகும்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  9:06 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>19 கிலோ கேரள கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>கேரள கஞ்சா 19 கிலோ கிராமுடன் சந்தேக நபர் ஒருவர் வவுனியா புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் ​கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:05 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கவில்லை</TITLE><BODY>தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கியதாக தெரிவிக்கப்படும் குற்றச்சாட்டை முற்றாக மறுப்பதாக கடற்படை தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>TID பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வா IT பிரிவிற்கு இடமாற்றம்</TITLE><BODY>பொலிஸ் மா அதிபரின் உத்தரவிற்கு அமைய பயங்கரவாத விசாரணைப் பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வாவை தற்காலிகமாக தகவல் தொழிநுட்ப பிரிவிற்கு மாற்றப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:41 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்து விட்டது</TITLE><BODY>தற்போதைய அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்துள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் லக்ஷமன் கிரியெல்ல தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  11:23 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரதேச சபையின் தவிசாளர் விளக்கமறியலில் </TITLE><BODY>புத்தளம் பிரதேச சபையின் தவிசாளர் அஞ்சன சந்தருவனை விளக்கமறியலில் வைக்க புத்தளம் மேல் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  11:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கலஹா வைத்தியசாலையை மீளத்திறக்க 1 மாத கால அவகாசம்</TITLE><BODY>தற்போது மூடப்பட்டுள்ள கலஹா பிரதேச வைத்தியசாலையை மீளத்திறப்பதற்கு மேலும் 1 மாத காலம் ஏற்படும் என மத்திய மாகாண சுகாதார அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  12:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமெரிக்க டொலருக்கான இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி மீண்டும் வீழ்ச்சி</TITLE><BODY>அமெரிக்க டொலர் ஒன்றுக்கான ஒன்றுக்கான விற்பனை மற்றும் கொள்வனவு விலைகள் இன்று (17) இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ளன. 
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  12:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>124 ஓட்டங்களுக்கு சுருண்டது இலங்கை  அணி</TITLE><BODY>இலங்கை மற்றும் பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையிலான ஒருநாள் போட்டியில் பங்களாதேஷ் அணி 137 ஓட்டங்களால் வெற்றி பெற்றுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  7:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காலநிலையில் ஏற்படப்போகும் மாற்றம்</TITLE><BODY>தற்போது காணப்படும் வானிலையில்,  நாட்டின் தென்மேற்கு பகுதியில் செப்டம்பர் 17 ஆம் திகதிக்குப் பின்னர் சிறிதளவு மாற்றம் ஏற்படுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  8:40 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியினை பதிவு செய்ய நடவடிக்கை</TITLE><BODY>ஐக்கிய தேசிய கட்சி உட்பட ஏனைய கட்சிகள் ஒன்றிணைந்து உருவாக்கிய ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியினை பதிவு செய்ய நடவடிக்கைகள் மேற்கொள்ளப்பட்டு வருவதாக அமைச்சர் மனோ கணேசன் தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  9:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மோட்டார் சைக்கிளுடன் மோதி ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>கொழும்பு - கண்டி பிரதான வீதியின் கேகாலை, கொப்போவல பகுதியில் மோட்டார் சைக்கிளுடன் மோதி ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  9:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹெரோயினுடன் மூவர் கைது</TITLE><BODY>ஹெரோயினை வைத்திருந்த குற்றத்திற்காக மூவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக கிரிபத்கொட பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  10:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோர விபத்து - நால்வர் பலி - இருவர் படுகாயம்</TITLE><BODY>வவுனியா, ஓமந்தை பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் நால்வர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் இருவர் படுகாயமடைந்துள்ளதாக பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  11:45 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஹிந்த - மோடி இடையில் இடம்பெற்றது தனிப்பட்ட கலந்துரையாடல் மட்டுமே</TITLE><BODY>வெளிநாடுகளுடன் பரஸ்பர புரிந்துணர்வு மற்றும் நம்பிக்கை இருப்பது மிகவும் முக்கியமான விடயம் என ஶ்ரீலங்கா பொதுஜன பெரமுன கட்சியின் தலைவர் பேராசிரியர் ஜீ.எல் பீரிஸ் தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  12:44 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>4 கைக்குண்டுகளுடன் இருவர் கைது </TITLE><BODY>புறக்கோட்டை மற்றும் மாவத்தகம பகுதிகளில் கைக்குண்டுகள் நான்குடன் இருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  1:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கற்பழிப்புக்கு ஆளான சிறுமியின் கருவை கலைக்க அனுமதி</TITLE><BODY>20 வாரங்களுக்கு மேல் வளர்ச்சி அடைந்த கருவை சட்டப்படி நீதிமன்றத்தின் அனுமதி பெற்றால் மட்டுமே கலைக்க முடியும். 
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  2:24 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>குகைக்குள் இருந்து இரண்டு சடலங்கள் மீட்பு</TITLE><BODY>ராகல - சென்ட் லெனாட் வன பகுதியில் உள்ள குகை ஒன்றில் இருந்து இருவரது சடலங்கள் மீட்கப்பட்டுள்ளதாக பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  2:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>முன்னாள் ஜனாதிபதியின் மகன்கள் இருவர் கைது</TITLE><BODY>எகிப்து நாட்டில் ஜனாதிபதி, பிரதமர் உள்பட பல முக்கிய பதவிகளில் இருந்த ஹோஸ்னி முபாரக் தற்போது வயோதிகம் காரணமாக ஓய்வு எடுத்து வருகிறார். 
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  3:08 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>19 ஆவது அரசியலமைப்பு சீர்திருத்தம் எனக்கு எந்த பிரச்சினையும் இல்லை</TITLE><BODY>19 ஆவது அரசியலமைப்பு சீர்திருத்தம் தனக்கு எந்த பிரச்சினையும் இல்லை என முன்னாள் ஜனாதிபதி மஹிந்த ராஜபக்ஷ தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  3:24 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் - ஹொங்கொங் இன்று மோதல்</TITLE><BODY>6 நாடுகள் பங்கேற்கும் 14 ஆவது ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டி துபாயில் நேற்று ஆரம்பமாகியது. 
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  3:38 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விமான பயணத்தில் காலதாமதம்</TITLE><BODY>கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் இருந்து குவங்ஜூ நோக்கி பயணிக்க இருக்கும் UL880 என்ற விமான பயணத்தில் 11 மணிநேர காலதாமதம் ஏற்பட்டுள்ளதாக ஶ்ரீலங்கன் எயார்லைன்ஸ் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  4:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்தியா செல்ல சிவாஜிலிங்கத்துக்கு வீசா மறுப்பு</TITLE><BODY>இந்தியாவில் நடைபெறவுள்ள பயிற்சி நெறிக்குச் செல்லும் குழுவில் உள்ளடக்கப்பட்டிருந்த வடக்கு மாகாண சபை உறுப்பினர் எம்.கே.சிவாஜிலிங்கத்துக்கு வீசா வழங்க இந்திய உயர் ஸ்தானிகர் காரியாலயம் மறுப்பு தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  5:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்திய - இலங்கை மீனவ பிரச்சினைக்கு தீர்வு காணப்படும்</TITLE><BODY>
இந்திய இலங்கை மீனவர் பிரச்சனை தொடர்பாக இலங்கை மீன்வளத்துறை அமைச்சர் விஜயமுனி சொய்சாவுடன் இன்று (16) காலை சந்தித்து கலந்துரையாடினோம். இதன்போது அடுத்த வாரம் தமிழக  </BODY><DATE>| September 16, 2018  5:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்திய - இலங்கை மீனவ பிரச்சினைக்கு தீர்வு காணப்படும்</TITLE><BODY>
இந்திய இலங்கை மீனவர் பிரச்சனை தொடர்பாக இலங்கை மீன்வளத்துறை அமைச்சர் விஜயமுனி சொய்சாவுடன் இன்று (16) காலை சந்தித்து கலந்துரையாடினோம். இதன்போது அடுத்த வாரம் தமிழக  </BODY><DATE>| September 16, 2018  5:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரதமர் பதவியில் போட்டியிட மஹிந்த முடிவு?</TITLE><BODY>பாராளுமன்றத்தில் இருந்து கொண்டு பிரதமர் பதவியை பெற்றுக்கொள்வதே சிறந்த தீர்மானம் என முன்னாள் ஜனாதிபதி மஹிந்த ராஜபக்ஷ தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  8:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் இருவர் பலி - ஒருவர் வைத்தியசாலையில்</TITLE><BODY>ஹட்டன் – மல்லியப்பு சந்தியில் இன்று (16) மாலை 5.30 மணியளவில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் ஒருவர் காயமடைந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 16, 2018  10:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>திருகோணமலையில் இன்று காலை நிலநடுக்கம்</TITLE><BODY>திருகோணமலை பிரதேசத்தில் இன்று காலை சிறிய அளவிலான நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டுள்ளதாக புவியியல் ஆய்வு மற்றும் சுரங்கப் பணியகம்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  7:40 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் சில பிரதேசதங்களில் பிற்பகல் வேளை மழை பெய்யலாம்</TITLE><BODY>ஊவா மற்றும் கிழக்கு மாகாணங்களிலும் நுவரெலியா, இரத்தினபுரி, முல்லைத்தீவு மற்றும் வவுனியா மாவட்டங்களிலும் சில இடங்களில் பி.ப. 2.00 மணிக்குப் </BODY><DATE>| September 15, 2018  8:56 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>4 வீதத்தால் பஸ் கட்டணம் அதிகரிப்பு?</TITLE><BODY>எரிபொருள் விலைச் சூத்திரத்திற்கு சமாந்திரமாக பஸ் கட்டணமும் சீராக்கம் செய்யப்படும் 

விதமான முறை ஒன்று வகுக்கப்பட வேண்டும் என்று இலங்கை </BODY><DATE>| September 15, 2018  9:43 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காணாமல் போன மீனவர்கள் இருவரையும் தேடும் பணிகளை விரைவுபடுத்தவும்</TITLE><BODY>பேருவளை பிரதேசத்தில் இருந்து கடலுக்கு மீன்பிடிக்க சென்ற படகு ஒன்று கப்பல் ஒன்றுடன் 

மோதி விபத்துள்ளானதில் காணாமல் போன இருவரையும்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  10:26 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>பொலன்னறுவை, வெலிக்கந்தை பொலிஸ் பிரிவுக்கு உட்பட்ட கடவத்மடுவ சந்தி பிரதேசத்தில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY><DATE>| September 15, 2018  11:24 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாதாள உலககுழுவினருடன் பொலிஸ் உயர் அதிகாரிகளுக்கு தொடர்பு இருக்கிறதா?</TITLE><BODY>பாதாள உலககுழு உறுப்பினர்களுடன் பொலிஸ் உயர் அதிகாரிகளுக்கு தொடர்பு இருக்கிறதா என்பது தொடர்பில் குழுவொன்று அமைக்கப்பட்டு </BODY><DATE>| September 15, 2018  12:10 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>திலிபனின் 31வது நினைவு தினம் </TITLE><BODY>சாகும் வரை உண்ணாவிரதமிருந்து உயிர் நீத்த திலிபனின் 31வது நினைவு தினம் மிகவும் எழுச்சியாக அனுஸ்டிக்கப்பட்டது. திலீபன் நினைவேந்தல் ஏற்பாட்டுக் குழுவின்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  1:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாதுகாப்பு படைகளின் பிரதானியை கைது செய்யும் தேவை இல்லை</TITLE><BODY>பாதுகாப்பு படைகளின் பிரதானியை கைது செய்யும் தேவை குற்றப் புலனாய்வுப் பிரிவிற்கு 

இல்லை என்று அரச தகவல் திணைக்களம்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  1:40 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை சுகாதார சேவையின் முன்னேற்றம் பற்றி கூறும் அமைச்சர்</TITLE><BODY>தற்போது இந்த நாட்டு சுகாதாரத் துறையை ஒப்பீடு செய்வது ஐக்கிய அதெரிக்காவில் காணப்படுகின்ற நிலமையுடனேயே என்று சுகாதாரம், போசாக்கு  </BODY><DATE>| September 15, 2018  2:34 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சந்திரனுக்கு சுற்றுலா பயணிகளை அழைத்துச் செல்ல திட்டம்</TITLE><BODY>சந்திரனுக்கு முதன்முறையாக சுற்றுலா பயணிகளை அழைத்துச் செல்ல இருப்பதாக அமெரிக்காவின் ‘ஸ்பேஸ் எக்ஸ்’ தனியார் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. </BODY><DATE>| September 15, 2018  2:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>7 பேர் விடுதலை குறித்து ஆளுநரின் விளக்கம்</TITLE><BODY>7 பேர் விடுதலை குறித்து மத்திய அரசுக்கு கடிதம் எதுவும் அனுப்பவில்லை என்று ஆளுநர் மாளிகை தெரிவித்துள்ளது. மத்திய அரசுக்கு கடிதம் எழுதியதாக </BODY><DATE>| September 15, 2018  2:58 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வௌிநாட்டு மதுபானங்களுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>சட்டவிரோதமான முறையில் வௌிநாட்டு மதுபான வகைகளை உடமையில் வைத்திருந்த இந்தியப் பிரஜை ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து </BODY><DATE>| September 15, 2018  3:46 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2020 இல் பொதுஜன பெரமுன வெற்றி பெறும்; சர்வதேச கருத்துக் கணிப்பு </TITLE><BODY>ஸ்ரீலங்கா பொதுஜன பெரமுன 2020ம் ஆண்டு ஜனாதிபதித் தேர்தலில் வெற்றி பெறும் 

என்று இகொனமிஸ்ட் இன்டர்லிஜன்ட்ஸ் யுனிட் நிறுவனம் (Economist </BODY><DATE>| September 15, 2018  4:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பஸ் ஒன்றில் பெண்ணின் சடலம்</TITLE><BODY>கம்பஹா, உடுகம்பொல, கெஹெல்பத்தார பிரதேசத்தில் தீப்பற்றிய பஸ் பஸ் ஒன்றில் இருந்து, 

தீயில் கருகிய நிலையில் பெண் ஒருவரின் சடலம்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  4:48 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆசியக் கிண்ண தொடர்; பங்களாதேஷ் முதலில் துடுப்பாட்டம்</TITLE><BODY>14 வது ஆசியக் கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டித் தொடர் இன்று டுபாயில் ஆரம்பமாகிறது. முதல் போட்டியில் முன்னாள் ஆசிய சம்பியனான இலங்கை  </BODY><DATE>| September 15, 2018  4:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதியை கொலை செய்யும் திட்டம் தொடர்பில் சட்டத்தை செயற்படுத்த வேண்டும்</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன மற்றும் கோட்டாபய ராஜபக்ஷ ஆகியோர் மீது கிழக்கு மாகாணத்தில் வைத்து தாக்குதல் நடத்தும் திட்டம் உண்மை என்றால்  </BODY><DATE>| September 15, 2018  5:15 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை அணிக்கு 262 வெற்றி இலக்கு</TITLE><BODY>14 வது ஆசியக் கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டித் தொடர் இன்று டுபாயில் ஆரம்பமாகி முதலாவது போட்டி இலங்கை பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையில் இடம்பெற்றுக் </BODY><DATE>| September 15, 2018  9:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோட்டாபய ராஜபக்ஷவின் பாதுகாப்பு அதிகரிக்கப்பட வேண்டும்</TITLE><BODY>பயங்கரவாத விசாரணைப் பிரிவின் பணிப்பாளரும் பிரதிப் பொலிஸ் மா அதிபருமான நாலக டி சில்வா தெரிவித்திருப்பதாக கூறப்படும் கருத்து தொடர்பில் விசாரணை </BODY><DATE>| September 15, 2018  10:56 pm</DATE></item>
</items>