<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>13.08.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| August 13, 2018  6:37 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மாவை  சேனாதிராஜா, கடற்றொழில் அமைச்சருக்கு விடுத்த கோரிக்கை</TITLE><BODY>வலிகாமம் வடக்கு மயிலிட்டி துறைமுகம் புனரமைப்புக்காக ஜனாதிபதி அடிக்கல் நாட்டுவதற்கு முன்பதாக, மயிலிட்டி மண்ணில் இருந்து வெளியேற்றப்பட்ட  </BODY><DATE>| August 13, 2018  6:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வேகமான காற்றுடன் மழை - வானிலை அறிக்கை  </TITLE><BODY>நாட்டில், குறிப்பாக தென்மேற்குப் பகுதியில் காணப்படும் மழையுடனான வானிலையும் காற்றின் வேகமும் குறிப்பிட்ட மட்டத்திற்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம்  </BODY><DATE>| August 13, 2018  7:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இறந்த குட்டியை சுமந்து திரிந்த திமிங்கலம் - நெகிழ்ச்சி சம்பவம்!</TITLE><BODY>இறந்த தன் குட்டியை பதினேழு நாட்களாக சுமந்து திரிந்த திமிங்கலம் ஒன்று 1600 கிலோ மீட்டர் பயணத்திற்கு பின் தன் குட்டியை தூக்கி திரிவதை நிறுத்தி உள்ளது.  </BODY><DATE>| August 13, 2018  7:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> முதல் முறையாக கருப்பை மாற்று அறுவை சிகிச்சை மூலம் கருத்தரிப்பு</TITLE><BODY>"28 வயதான எனக்கு இதுவரை மூன்று முறை கருச்சிதைவு ஏற்பட்டுள்ளது. ஒரு முறை பிரசவத்தின்போது குழந்தை இறந்தே பிறந்தது. இனிமேல் குழந்தை பிறக்க வாய்ப்பே </BODY><DATE>| August 13, 2018  8:11 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பெண் கைதிகள் சிலர் சிறைச்சாலையின் கூரையில் ஏறி ஆர்ப்பாட்டம்</TITLE><BODY>பெண்கள் சிலர் வெலிகட சிறைச்சாலையின் கூரையில் ஏறி ஆர்ப்பாட்டம் ஒன்றில் ஈடுபட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். </BODY><DATE>| August 13, 2018  9:00 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நான் அரசியலுக்கு வரமாட்டேன் - இது உறுதி</TITLE><BODY>நான் எந்தவொரு சந்தர்ப்பத்திலும் அரசியலில் பிரவேசிக்க மாட்டேன் என்பதனை மிகவும் உறுதியாக தெரிவித்துக்கொள்கிறேன்  என இலங்கையின் முன்னாள் கிரிக்கட் வீரர் குமார் சங்கக்கார தெரிவித்துள்ளார். </BODY><DATE>| August 13, 2018  9:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வெள்ளத்தில் இதுவரை  28 பேர் பலி -  100 கோடி ரூபா நிவாரணம்!</TITLE><BODY>தென் மேற்கு பருவமழை தீவிரமடைந்துள்ளதால், கேரளாவில் கடந்த சில நாட்களாக தொடர்ந்து கனமழை பெய்து வருகிறது.  </BODY><DATE>| August 13, 2018  9:54 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எதிர்க்கட்சி தலைவர் பதவியை வழங்காதது தொடர்பில் சிக்கல்</TITLE><BODY>கூட்டு எதிர்கட்சிக்கு, பாராளுமன்ற எதிர்க்கட்சி தலைவர் பதவியை வழங்காதது தொடர்பில் சிக்கல் உள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் குமார வெல்கம தெரிவித்துள்ளார். </BODY><DATE>| August 13, 2018  10:08 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளுக்கு 100 மி.மீ அளவான பலத்த மழைவீழ்ச்சி</TITLE><BODY>நாட்டில், குறிப்பாக நாட்டின் தென்மேற்குப் பகுதியில் காணப்படும் மழையுடனான வானிலையும் காற்றின் வேகமும் இன்றிலிருந்து குறிப்பிட்ட மட்டத்திற்கு அதிகரிக்குமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  6:51 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> 28 வயது பெண்ணை பாலியல் பலாத்காரம் செய்த 77 வயது பூசாரி</TITLE><BODY>மகாராஷ்டிரா மாநிலம் தானேவில் உள்ள கோல்சேவாடி என்ற பகுதியில் வசிக்கும் பெண், தமக்கு அடிக்கடி தலைவழி வருவதாக தனது அண்டை வீட்டு தோழியிடம் கூறியுள்ளார்.  </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:26 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> 80 வயது பாட்டியாக நடிக்கும் சமந்தா </TITLE><BODY>சமந்தா திருமணத்துக்கு பின்பும் முன்னணி நடிகையாக வலம் வருகிறார். அவரது நடிப்பில் இந்த ஆண்டில் முதல் பாதியில் வெளியான ரங்கஸ்தலம், நடிகையர் திலகம் </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> குளியலறை புகைப்படத்தை வெளியிட்ட நடிகை...</TITLE><BODY>மதராசப்பட்டினம் திரைப்படம் மூலம் தமிழுக்கு அறிமுகமான எமி ஜாக்சன் ரஜினிகாந்த் ஜோடியாக நடித்துள்ள 2.0 படத்தை பெரிதாக எதிர்பார்த்து காத்திருக்கிறார்.  </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:39 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பெண் ஒருவரின் சடலம் மீட்பு </TITLE><BODY>பொகவந்தலாவ பெற்றௌசோ டெவன்போல் தோட்டப் பகுதியில் உள்ள குடியிருப்பு ஒன்றில் இருந்து தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பெண் ஒருவரின் சடலம் ஒன்று மீட்கபட்டுள்ளதாக பொகவந்தலாவ பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:43 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> உடல் உறுப்புகளை தானம் செய்த நடிகை...</TITLE><BODY>இந்தி நடிகை ராதிகா ஆப்தே தோணி, தமிழில் வெற்றி செல்வன், அழகு ராஜா, கபாலி போன்ற படங்களில் நடித்துள்ளார்.  </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:47 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உலகையே உலுக்கிய கொலை வழக்கில் அஞ்சலி, ராய் லட்சுமி? </TITLE><BODY>நொய்டாவைச் சேர்ந்த பல் மருத்துவர்கள் ராஜேஷ் தல்வார் மற்றும் நூபுர் தல்வாரின் மகளான ஆருஷி கடந்த 2008 ஆம் ஆண்டு அவருடையை படுக்கை  </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இரட்டை குழந்தைகளுக்கு தந்தையான பரத்</TITLE><BODY>காதல்,பாய்ஸ், வெயில் என பல படங்களில் நடித்தவர் பரத். அவர் கடைசியாக முருகதாஸின் ஸ்பைடர் படத்தில் நெகடிவ் வேடத்தில் நடித்திருந்தார். </BODY><DATE>| August 12, 2018  7:59 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வீதி விளக்குகள் முகாமைத்துவம் தொடர்பில் தேசிய திட்டம்</TITLE><BODY>வீதி விளக்குகள் முகாமைத்துவம் தொடர்பில் தேசிய திட்டமொன்று வகுக்கப்பட உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  8:35 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பகிடிவதை முறைப்பாடுகளை பதிவு செய்ய விசேட அலுவலகம்</TITLE><BODY>பகிடிவதை சம்பவங்கள் தொடர்பிலான முறைப்பாடுகளை பதிவு செய்ய விசேட அலுவலகமும் தொலைபேசி இலக்கங்களும் அறிமுகம் செய்யப்பட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| August 12, 2018  9:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அடைமழை காரணமாக 37 பேர் பலி</TITLE><BODY>கேரளாவில் தென்மேற்கு பருவமழை தீவிரமடைந்துள்ள நிலையில், கடந்த 15 வருடங்களில் இல்லாத அளவுக்கு கனமழை பெய்து வருகிறது. </BODY><DATE>| August 12, 2018  9:50 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தீ விபத்தில் நபர் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>பதுளை, கொகோவத்த பகுதியில் உள்ள வாகன உதிரிப்பகங்கள் விற்பனை செய்யும் விற்பனை நிலையமொன்றில் ஏற்பட்ட தீ விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY><DATE>| August 12, 2018  10:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரத  வேலை நிறுத்தம் கைவிடப்பட்டது</TITLE><BODY>புகையிரத வேலை நிறுத்தத்தை முடிவுக்கு கொண்டுவர புகையிரத தொழிற்சங்கம் தீர்மானித்துள்ளது. </BODY><DATE>| August 12, 2018  10:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பொலிஸார் நடத்திய திடீர் தாக்குதலில் அப்பாவி பொதுமக்கள் மூவர் பலி</TITLE><BODY>மத்திய கிழக்கு நாடுகளில் ஒன்றான ஜோர்டானின் தலைநகர் அம்மானில் கடந்த வெள்ளிக்கிழமை பாதுகாப்பு பணியில் ஈடுபட்டிருந்த பொலிஸார் மீது பயங்கரவாதிகள் நாட்டு வெடிகுண்டுகளை வீசி திடீர் தாக்குதல் நடத்தினர். 
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  11:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மூன்று பேருந்துகள் ஒன்றுடன் ஒன்று மோதி விபத்து </TITLE><BODY>​வெல்லவாய - மொனராகல பிரதான வீதியின் மஹகொடயாய பகுதியில் உள்ள தொழிற்சாலை ஒன்றிற்கு ஊழியர்களை ஏற்றிச்சென்ற மூன்று பேருந்துகள் ஒன்றுடன் ஒன்று  மோதி விபத்துக்குள்ளாகி உள்ளது.  </BODY><DATE>| August 12, 2018  11:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரசாங்கம் மக்களிடம் இருந்து எம்மை பிரித்து தனிமைப்படுத்துகிறது</TITLE><BODY>நாங்கள் மத்திய அரசிடம் பல விதமான கோரிக்கைகளை முன்வைத்து எழுத்து மூலமாக தெரிவித்து நேரடியாக பேச்சுவார்த்தையிலும் ஈடுபட்டோம். ஆனால் எதுவும்  </BODY><DATE>| August 12, 2018  12:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சர்வதேச இளைஞர்கள் தினம் இன்று</TITLE><BODY>சர்வதேச இளைஞர்கள் தினம் இன்று (12) கொண்டாடப்பட்டு வருகின்றது. இளைஞர்களுக்கு பாதுகாப்பான சூழல் மற்றும் </BODY><DATE>| August 12, 2018  1:31 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>டிஎன்பிஎல் இறுதி போட்டி இன்று</TITLE><BODY>தமிழ்நாடு பிரீமியர் லீக் 20 ஓவர் கிரிக்கெட் போட்டியின் 3 ஆவது தொடர் தற்போது இறுதிக்கட்டத்தை எட்டிவிட்டது. </BODY><DATE>| August 12, 2018  1:58 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை முதலில் துடுப்பாட்டம்</TITLE><BODY>இலங்கை மற்றும் தென்னாபிரிக்க அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டி இன்று நடைபெற உள்ளது. </BODY><DATE>| August 12, 2018  2:15 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வாகன விபத்தில் சிக்கி சிறுமி பலி</TITLE><BODY>திருகோணமலை, சேருநுவர  பொலிஸ் பிரிவுக்குட்பட்ட  தோப்பூர் பகுதியில் இடம்பெற்ற வாகன விபத்தில் சிக்கி சிறுமியொருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY><DATE>| August 12, 2018  3:12 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன, மத வேறுபாடுகள் அன்றி கடமையயை நிறைவேற்றுவேன்</TITLE><BODY>இன, மத வேறுபாடுகள் அன்றி தன்னுடைய கடமையயை நிறைவேற்றுவதாக பொலிஸ் மா அதிபர் பூஜித் ஜயசுந்தர தெரிவித்துள்ளார். </BODY><DATE>| August 12, 2018  4:05 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2020ம் ஆண்டில் ஜனாதிபதியாக ரணில் விக்ரமசிங்க</TITLE><BODY>எதிர்வரும் 2020ம் ஆண்டு தற்பொழுது பிரதமராக இருக்கின்ற ரணில் விக்ரமசிங்க அவர்ளே ஜனாதிபதியான பதிவி வகிப்பார் என மலைநாட்டு பதிய கிராமங்கள் தோட்ட உட்கட்டமைப்பு மற்றும் சமுதாய அபிவிருத்தி அமைச்சர் பழனி திகாம்பரம்  </BODY><DATE>| August 12, 2018  5:02 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சினேக சக்திகள் என்று நினைத்தவர்கள் மிகப்பெரிய எதிரிகளாக பார்க்கின்றனர்</TITLE><BODY>அரசாங்கத்தில் அங்கம் வகிக்கும் பங்காளிக் கட்சிகள் இன்று எங்களை கிழக்கில் மிகப்பெரிய எதிரிகளாக பார்க்கின்றன. சினேக சக்திகள் என்று நினைத்தவர்கள் இன்று பெரிய வில்லங்கமாக </BODY><DATE>| August 12, 2018  5:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தென்னாபிரிக்க அணிக்கு வெற்றி இலக்கு 300 ஓட்டங்கள்</TITLE><BODY>தென்னாபிரிக்க மற்றும் இலங்கை அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டி இன்று கொழும்பு ஆர்.பிரேமதாச மைதானத்தில் இடம்பெறுகிறது.  </BODY><DATE>| August 12, 2018  6:19 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புனித ஹஜ் பெருநாள் 22 ஆம் திகதி</TITLE><BODY>இஸ்லாமியர்களின் புனித ஹஜ் பெருநாள் ​ஆகஸ்ட் மாதம் 22 ஆம் திகதி கொண்டாடப்படவுள்ளதாக கொழும்பு பெரிய பள்ளிவாசல் அறிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  8:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஐந்தாவது ஒருநாள் போட்டியில் இலங்கை வெற்றி</TITLE><BODY>தென்னாபிரிக்க மற்றும் இலங்கை அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டியில் இலங்கை அணி வெற்றி பெற்றுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  8:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆட்சியை கைப்பற்றியது சாதாரண மக்களை உயர்நிலைக்கு கொண்டு செல்வதற்கு</TITLE><BODY>இந்த நாட்டில் நாம் ஆட்சியை கைப்பற்றி மூன்று ஆண்டுகளே ஆகின்றது. இந்த நிலையில் நாடு பல கடன் சுமைகளை கொண்டு இருந்தாலும் கொஞ்சம் கொஞ்சமாக கடன்களை அடைத்தாவது நாட்டை அபிவிருத்தி பாதையில் கொண்டு செல்வோம் என பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  9:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரத சேவைகள் படிப்படியாக வழமைக்கு</TITLE><BODY>மட்டக்களப்பு, தலைமன்னார், காங்கேசன்துறை, திருகோணமலை மற்றும் பதுளைக்கான இரவு நேர புகையிரத சேவைகள் இன்று இடம்பெறுகின்றது.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  10:34 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்று நாம் ஒரு புதிய எதிர்காலத்தை உருவாக்கியுள்ளோம்</TITLE><BODY>இந்தியாவில் பிறந்து இலங்கையில் வாழ்ந்து வரும் மலையக மக்கள் இரு நாடுகளுக்கிடையில் நட்பை வலுப்படுத்துவதுடன் நேசத்திற்கும் காரணமாக இருக்கின்றார்கள் என பாரத பிரதமர் நரேந்திர மோடி தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| August 12, 2018  11:33 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> வரட்டும்.. பழிவாங்குறன்.. பிக்பாஸ் மஹத்தின் காதலி !</TITLE><BODY>நடிகர் மஹத் பிக்பாஸ் 2வது சீசனில் முக்கிய போட்டியாளராக உள்ளார். அவர் பிராச்சி மிஸ்ராவை காதலிப்பதாக அடிக்கடி கூறினாலும், பிக்பாஸ் வீட்டில் யாஷிகாவிடம்  </BODY><DATE>| August 11, 2018  7:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காற்றின் வேகம் அதிகரிக்கலாம்</TITLE><BODY>நாட்டில், குறிப்பாக நாட்டின் தென்மேற்குப் பகுதியில் காணப்படும் மழையுடனான வானிலையும் காற்றின் வேகமும் ஒகஸ்ட் 12ஆம் திகதியிலிருந்து குறிப்பிட்ட </BODY><DATE>| August 11, 2018  9:00 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பேராதனை பல்கலைக்கழகம் மீண்டும் திங்கட்கிழமை ஆரம்பம்</TITLE><BODY>தற்காலிகமாக மூடப்பட்டுள்ள பேராதனை பல்கலைக்கழகத்தின் பொறியியல் பீடம் தவிர்ந்த ஏனைய பீடங்கள் எதிர்வரும் 

13ம் திகதி திங்கட்கிழமை மீண்டும் </BODY><DATE>| August 11, 2018  9:09 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போதை மாத்திரைகளுடன் யுவதி ஒருவரும் இளைஞர் ஒருவரும் கைது</TITLE><BODY>இந்தியாவில் இருந்து கொண்டு வந்த 70,000 இற்கும் அதிக தொகையுடைய போதை மாத்திரைகளை இந்த நாட்டில் 

விநியோகம் செய்வதற்காக எடுத்து சென்று  </BODY><DATE>| August 11, 2018  9:32 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஐ.நா மனித உரிமைகள் ஆணையாளராக செல் பாச்செலெட் நியமனம் </TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் மனித உரிமைகள் ஆணைக்குழுவின் புதிய ஆணையாளராக சிலி நாட்டின் முன்னாள் ஜனாதிபதி மிசெல் பாச்செலெட் நியமனம்  </BODY><DATE>| August 11, 2018  10:20 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நீரில் மூழ்கி மாணவர் ஒருவர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>ஊர்காவற்துறை, காரைநகர் பிரதேசத்தில் பாடசாலை மாணவர் ஒருவர் நீரில் மூழ்கி உயிரிழந்துள்ளார். காரைநகர் பிரதேசத்தில் கடலில் நீராடச்  </BODY><DATE>| August 11, 2018  10:43 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரத வேலை நிறுத்தம் இன்றும் தொடர்கிறது</TITLE><BODY>புகையிரத தொழிற்சங்கங்கள் ஆரம்பித்த வேலைநிறுத்தம் இன்று 4 வது நாளாகவும் தொடர்ந்து 

முன்னெடுக்கப்படுகின்றது. புகையிரத ஊழியர்களின் சம்பள </BODY><DATE>| August 11, 2018  11:08 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பொல்லால் தாக்கி சகோதரரை கொலை செய்தவர் கைது</TITLE><BODY>வரகாபொல, பதுவத்தை பிரதேசத்தில் பொல்லால் தாக்கப்பட்டு ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார். பொல்லால் தலைக்கு தாக்குதல் நடத்தப்பட்டதில்  </BODY><DATE>| August 11, 2018  11:29 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சிங்கப்பூர் - இலங்கை உடன்படிக்கை குறித்து ஆராய குழு</TITLE><BODY>சிங்கப்பூர் - இலங்கை சுதந்திர வர்த்தக உடன்படிக்கை தொடர்பில் ஆராய்ந்து அறிக்கை சமர்பிப்பதற்காக விஷேட நிபுணர்கள் அடங்கிய சுயாதீன குழுவொன்று </BODY><DATE>| August 11, 2018  11:41 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ட்ரம்பின் அதிக வரிவிதிப்பால் துருக்கியில் பண மதிப்பு கடும் சரிவு</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப் வரி விதிப்பால் துருக்கியின் பணமான லிரா அமெரிக்காவின் டாலர் மதிப்புக்கு 

எதிராக கடுமையாக வீழ்ச்சி </BODY><DATE>| August 11, 2018  12:06 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>65 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான தங்க பிஸ்கட்களை கடத்திய இருவர் கைது</TITLE><BODY>ஒரு கிலோகிராம் நிறையுடைய 10 தங்க பிஸ்கட்களை சிங்கப்பூரில் இருந்து நாட்டுக்கு கடத்திவந்த இருவர் கட்டுநாயக்க 

விமான நிலையத்தில் வைத்து கைது  </BODY><DATE>| August 11, 2018  12:23 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> தமிழக மீனவர்கள் 27 பேரை கைது செய்தது இலங்கை கடற்படை </TITLE><BODY>எல்லை தாண்டி மீன்பிடித்த தமிழக மீனவர்கள் 27 பேர் இலங்கை கடற்படையினரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். நெடுந்தீவுக்கு தென் கிழக்கே இலங்கை கடற்படையினர் </BODY><DATE>| August 11, 2018  1:53 pm</DATE></item>
</items>