<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கருணாநிதியின் மறைவுக்கு ஜனாதிபதி இரங்கல்</TITLE><BODY>உடல் நலக்குறைவால் ​நேற்று (07) மாலை மரணமடைந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி குடும்பத்தினருக்கு ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன அனுதாபம் தெரிவித்துள்ளார். 
 </BODY><DATE>| August 8, 2018  6:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கருணாநிதி மறைவை ஒட்டி தேசிய அளவில் துக்கம் அனுசரிப்பு</TITLE><BODY>காவேரி வைத்தியசாலையில் சிகிச்சைக்காக அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி நேற்று மாலை 6.10 மணியளவில் காலமானார். இதனை அடுத்து, ஜனாதிபதி, பிரதமர் உள்பட பல தலைவர்கள் அவரது  </BODY><DATE>| August 8, 2018  6:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>டி.என்.பி.எல். போட்டிகள் ரத்து</TITLE><BODY>தி.மு.க. தலைவர் கருணாநிதி நேற்று மாலை காலமானதால், டி.என்.பி.எல். போட்டி உடனடியாக ரத்து செய்யப்படுவதாக டி.என்.பி.எல். நிர்வாகம் வெளியிட்டுள்ள செய்தி குறிப்பில் தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| August 8, 2018  6:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மாணவர்களின் போராட்டத்தில் வன்முறை</TITLE><BODY>பங்களாதேஷில் பாதுகாப்பு விதிகளைக் கடுமையாக்க வலியுறுத்தி போராட்டம் நடத்திய மாணவர்கள் மீது அந்த நாட்டு அரசு அடக்குமுறையைக் கையாண்டதாக சர்வதே மனித உரிமை அமைப்புகள் குற்றம் சாட்டியுள்ளன.
 </BODY><DATE>| August 8, 2018  7:24 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>08.08.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| August 8, 2018  7:26 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காற்றின் வேகம் குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம்</TITLE><BODY>நாட்டிலும் நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற்பரப்புகளிலும் (குறிப்பாக நாட்டுக்கு தென்கிழக்காகவும் வடமேற்காகவும் உள்ள கடற்பரப்புகளில்) காற்றின் வேகமானது குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம் தற்போதும் உயர்வாகக் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| August 8, 2018  7:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உதைபந்தாட்ட கம்பம் சரிந்து வீழ்ந்ததில் மாணவன் பலி</TITLE><BODY>கிளிநொச்சி மத்திய மகா வித்தியாலய மாணவன் ஒருவர் நேற்று (07) பிற்பகல் உதைபந்தாட்ட கம்பம் சரிந்து விழுந்ததில் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| August 8, 2018  8:04 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரபல பாடகர் காலமானார்</TITLE><BODY>பிரபல பாடகர் டபிள்யூ. பிரேமரத்ன இன்று (08) அதிகாலை உயிரிழந்துள்ளதாக அவரது குடும்ப உறுப்பினர்கள் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY><DATE>| August 8, 2018  8:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> “Sri Lanka Corporate Health &amp; Productivity Awards” விருதுகள் நிகழ்வு</TITLE><BODY>இலங்கை இளம் தொழில் முயற்சியாளர்கள் சம்மேளனம் (The Chamber of Young Lankan Entrepreneurs (COYLE) மற்றும் ஜப்பான் வெளி வர்த்தக அமைப்புடன்  </BODY><DATE>| August 8, 2018  9:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சாவுடன் மூன்று பேர் கைது</TITLE><BODY>ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சாவை தம்வசம் வைத்திருந்த மூன்று பேர் வெல்லம்பிட்டிய, சேதவத்தை, களுபாலம் பிரதேசத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY><DATE>| August 8, 2018  9:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நீதிமன்றத்தில் இருந்த மூவர் உயர் தர பரீட்சை எழுத அனுமதி</TITLE><BODY>வாள்வெட்டு வன்முறையில் ஈடுபட்ட குற்றச்சாட்டில் கைதாகி விளக்கமறியலில் இருந்த மூவர் இன்று (08) உயர் தரப் பரீட்சைக்கு தோற்றுவதாக எமது செய்தியாளர் </BODY><DATE>| August 8, 2018  9:53 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>முல்லைத்தீவில் கைதிகள் தப்பியோட்டம்</TITLE><BODY>முல்லைதீவு நீதவான் நீதிமன்ற வழக்கிற்காக  அழைத்துச் செல்லப்பட்ட 4 கைதிகள் நேற்று மாலை தப்பிச் 

சென்றுள்ளதாக பொலிஸார்  </BODY><DATE>| August 8, 2018  10:00 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரத விபத்தில் காயமடைந்தவர்களுக்கு இழப்பீடு</TITLE><BODY>பொல்கஹவெல, பனலிய பிரதேசத்தில் இரு புகையிரதங்கள் மோதி ஏற்பட்ட விபத்தில் காயமடைந்தவர்களுக்கு 

இழப்பீடு வழங்க தீர்மானித்துள்ளதாக புகையிரத  </BODY><DATE>| August 8, 2018  10:47 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சமூக வலைத்தளங்கள் ஊடாக போதைப் பொருள் சமூக மயமாகும் அச்சுறுத்தல்</TITLE><BODY>சமூக வலைத்தளங்கள் ஊடாக போதைப் பொருள் சமூக மயமாகும் அச்சுறுத்தல் நிலவுவதாக போதை தடுப்பு 

ஜனாதிபதி செயலணி  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:13 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> சாமியாருக்காக மகளை பட்டினி போட்டு கொன்று புதைத்த பெற்றோர் </TITLE><BODY>உத்தரப்பிரதேசம் மாநிலம் மொராதாபாத் மாவட்டத்தில் உள்ள சௌதார்புர் கிராமத்தை சேர்ந்த ஆனந்தாபால் என்பவர் தனது குழந்தையை கொன்றுவிட்டதாக அக்கம்பக்கத்தினர் </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஞானசார தேரருக்கு 06 ஆண்டு சிறைத் தண்டனை</TITLE><BODY>நீதிமன்றத்தை அவமதித்ததாக பொதுபலசேனா அமைப்பின் பொதுச் செயலாளர் கலகொடஅத்தே ஞானசார தேரருக்கு எதிரான வழக்கில் அவர் குற்றவாளி  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:25 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> கருணாநிதி மறைவு - தென்னிந்திய திரைப்பட துறையினர் அஞ்சலி</TITLE><BODY>திமுக தலைவர் கருணாநிதி இன்று மாலை 6.10 மணியளவில் காலமானார். இவரது மறைவுக்கு அரசியல் தலைவர்கள், சினிமா பிரபலங்கள், தொண்டர்கள், பொதுமக்கள்  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:39 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மானிய முறையில் எரிபொருளை வழங்க நடவடிக்கை எடுக்கப்பட வேண்டும்</TITLE><BODY>உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெயின் விலை அதிகரிக்கப்பட்டாலும் மக்களுக்கு அதன் முழு சுமையையும் வழங்காது மானிய முறையில் எரிபொருளை வழங்க நடவடிக்கை எடுக்கப்பட  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ரஞ்சன் ராமநாயக்கவுக்கு எதிரான வழக்கு செப்டம்பர் 05ம் திகதிக்கு ஒத்திவைப்பு</TITLE><BODY>நீதிமன்றத்தை அவமதித்ததாக கூறி பிரதியமைச்சர் ரஞ்சன் ராமநாயக்கவுக்கு எதிராக விசாரிக்கப்படுகின்ற வழக்கு எதிர்வரும் செப்டம்பர் 05ம் திகதிக்கு </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> விளம்பரத்தில் நடித்த பிரபல நடிகரின் மனைவி! </TITLE><BODY>முன்னணி பாலிவுட் நடிகர் ஷாஹித் கபூரின் மனைவி மீரா ராஜ்புட். அவர் சினிமா பின்னணியி ல் இருந்து வரவில்லை என்றாலும் இந்த ஜோடிக்கு பாலிவுட்டில்  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> நடிகர் சங்க தேர்தல் தள்ளி வைப்பு? </TITLE><BODY>தென்னிந்திய நடிகர் சங்க தலைவராக இருக்கும் விஷால் பதவி காலம் அக்டோபர் மாதம் முடிவதால் புதிய நிர்வாகிகளை தேர்வு செய்ய நவம்பர் அல்லது டிசம்பர் மாதம் தேர்தல்  </BODY><DATE>| August 8, 2018  11:54 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போலி கடவுச்சீட்டுகளை தயாரித்த நபர் கைது</TITLE><BODY>தலங்கம, போதிராஜ வீதியில் போலி கடவுச்சீட்டுகளை தயாரித்த நபர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். ஒழுங்கமைக்கப்பட்ட குற்றங்கள் தடுப்பு பிரிவினர் மேற்கொண் </BODY><DATE>| August 8, 2018  12:03 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தண்டனைக்கு எதிராக ஞானசார தேரர் மேன்முறையீடு</TITLE><BODY>சிறைத் தண்டனை விதிக்கப்பட்ட ஞானசார தேரர் தனது தண்டனைக்கு எதிராக மேன் முறையீடு செய்ய 

எதிர்பார்ப்பதாக அவரது சட்டத்தணி மேன்முறையீட்டு  </BODY><DATE>| August 8, 2018  12:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சிலாபம் பிரதேச சபை களஞ்சியசாலை அறையில் ஒருவர் தூக்கில் தொங்கி தற்கொலை</TITLE><BODY>சிலாபம் பிரதேச சபையின் மாதம்பேயில் உள்ள பிரதான அலுவலகத்தில் பணியாற்றுகின்ற பணியாளர் ஒருவர் 

அந்த அலுவலகத்தில் களஞ்சியசாலை  </BODY><DATE>| August 8, 2018  12:32 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரபல நடிகர் இந்திரஜித் நாவின்ன காலமானார்</TITLE><BODY>பிரபல நடிகரான இந்திரஜித் நாவின்ன காலமாகி உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. இன்று (07) காலை அவருடைய இல்லத்தில் வைத்து தனது 70  </BODY><DATE>| August 8, 2018  12:48 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொழும்பு, லோட்டஸ் வீதி தற்காலிகமாக மூடப்பட்டது</TITLE><BODY>கொழும்பு, லோட்டஸ் வீதி தற்போது தற்காலிகமாக மூடப்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் கூறியுள்ளார். </BODY><DATE>| August 8, 2018  12:57 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொலை குற்றத்திற்காக இரு இராணுவ வீரர்களுக்கு மரண தண்டனை</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணம், குறுநகர் பகுதியில் விசாரணை என்ற பெயரில் ஒருவரை அழைத்துச்சென்று கொலை செய்த குற்றத்திற்காக இரண்டு இராணுவ வீரர்களுக்கு மரண தண்டனை விதித்து இன்று </BODY><DATE>| August 8, 2018  1:12 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மேன் முறையீட்டு நீதிமன்றத்தில் ஆஜராகுமாறு விக்னேஸ்வரனுக்கு அழைப்பாணை  </TITLE><BODY>வட மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் மற்றும் இரு அமைச்சர்களை செப்டெம்பர் 7 ஆம் திகதி மேன் முறையீட்டு நீதிமன்றத்தில் ஆஜராகுமாறு அழைப்பாணை ஒன்று  </BODY><DATE>| August 8, 2018  1:19 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆகஸ்ட் 01க்கு முன் LC ஆரம்பிக்கப்பட்ட வாகன இறக்குமதிக்கு வரி அதிகரிப்பில்லை</TITLE><BODY>1000 சிசி இற்கு குறைந்த வாகன இறக்குமதிக்காக 2018 ஆகஸ்ட் மாதம் 01ம் திகதிக்கு முன்னர் கடன் பத்திரம் (LC) ஆரம்பிக்கப்பட்டிருந்தால், அவற்றுக்கு </BODY><DATE>| August 8, 2018  2:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தடை செய்யப்பட்ட மீன்பிடி முறையை நிறுத்துமாறு ஆர்ப்பாட்டம்</TITLE><BODY>திருகோணமலை மாவட்டத்தில் தொடரும் தடை செய்யப்பட்ட மீன்பிடி முறைகளை முற்றாக இல்லாமல் செய்யக்கோரி ஆர்ப்பாட்டம் ஒன்று மேற்கொள்ளப்பட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| August 8, 2018  2:19 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் வீதியில் போக்குவரத்துக்கு பாதிப்பு</TITLE><BODY>கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் வீதியில் தற்போது போக்குவரத்துக்கு பாதிப்பு ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். பல்கலைக்கழக மாணவர்கள் மேற்கொள்கின்ற  </BODY><DATE>| August 8, 2018  2:40 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>Crysbro Next Champ தேசிய விளையாட்டு விருது விழா அடுத்த வருடம் ஆரம்பத்தில்</TITLE><BODY>எதிர்காலத்தில் விளையாட்டு உலகில் பிரகாசிப்பதற்காக எமது நாட்டிலுள்ள திறமையான இளம் வீர வீராங்கனைகளை தேசிய மட்டத்துக்கு அறிமுகப்படுத்தி அவர்களுக்கு உதவும் </BODY><DATE>| August 8, 2018  2:52 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளில் இன்று மழையுடன் கூடிய காலநிலை</TITLE><BODY>நாட்டிலும் நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற்பரப்புகளிலும் (குறிப்பாக நாட்டுக்கு தென்கிழக்காகவும் வடமேற்காகவும் உள்ள கடற்பரப்புகளில்) காற்றின் வேகமானது குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம் தற்போதும் உயர்வாகக் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  6:35 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>07.08.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| August 7, 2018  6:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உலக சாம்பியனான ஆர்ஜன்டினாவை வீழ்த்திய இந்தியா</TITLE><BODY>20 வயதுக்கு உட்பட்டவர்களுக்கான கோடிப் கிண்ண சர்வதேச கால்பந்து போட்டி ஸ்பெயின் நாட்டில் நடந்து வருகிறது. இதன் லீக் ஆட்டம் ஒன்றில் இந்திய அணி, ஆர்ஜென்டினாவை எதிர்கொண்டது.
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  7:17 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பரீட்சை நிலையங்களுக்கு விசேட பொலிஸ் பாதுகாப்பு</TITLE><BODY>க.பொ.த உயர்தரப் பரீட்சை நடைபெறும் பரீட்சை நிலையங்களுக்காக விசேட பொலிஸ் பாதுகாப்பு வழங்கப்பட்டுள்ளதென பொலிஸ் தலைமையகம் அறிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  7:20 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சிறுவர் துஷ்பிரயோகத்திற்கு எதிரான புதிய சட்டங்களுக்கு பாராளுமன்றத்தில் ஒப்புதல்</TITLE><BODY>கத்துவா, உன்னாவ் பாலியல் வன்கொடுமை சம்பவங்களுக்கு பிறகு பாலியல் வழக்கில் தொடர்புடைய குற்றவாளிகளுக்கு அதிகபட்சமாக மரண தண்டனை விதிக்க சட்டம் இயற்ற வேண்டும் என கோரிக்கைகள் வலுத்தது. 
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  7:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பொலிஸாரின் சுற்றிவளைப்பில் யாழில் 22 பேர் கைது</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணத்தில் கடந்த நாட்களில் இடம்பெற்ற வாள்வெட்டு, வீடுகள் மீதான தாக்குதல், மனித அச்சுறுத்தல் உள்ளிட்ட குற்றச் செயல்களுடன் சம்பந்தப்பட்ட 22 பேர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக யாழ்ப்பாணம் பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். 
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  8:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பெப்சிகோ நிறுவனத்தின் தலைமை செயலதிகாரி பதவி விலகினார்</TITLE><BODY>உலகம் முழுவதும் குளிர்பான சந்தையில் கொடி கட்டி பறக்கும் பெப்சி குழுமத்தின் தலைமை செயல் அதிகாரியாக இந்திரா நூயி கடந்த 12 ஆண்டுகளாக பணியாற்றி வந்த நிலையில், அவர் அப்பொறுப்பில் இருந்து பதவி விலகியுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| August 7, 2018  8:34 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> ஒருங்கிணைப்புக் குழுக்கூட்டத்தில் இருந்து அமைச்சர்கள் இருவர் வெளிநடப்பு </TITLE><BODY>மன்னார் மாவட்ட ஒருங்கிணைப்புக் குழுக்கூட்டம் நேற்று  (06)  மாவட்டச் செயலகத்தின் கேட்போர் கூடத்தில் இடம்பெற்ற போது வடமாகாண அமைச்சர்கள் இருவர் குறித்த  </BODY><DATE>| August 7, 2018  9:09 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> தேசிய நிலையான அபிவிருத்தி பற்றிய கருத்தாடல் இன்று </TITLE><BODY>2030 ஆம் ஆண்டளவில் இலங்கை அனைத்து நிலைபேறான அபிவிருத்தி இலக்குகளை அடைவதற்கு திட்டமிட்டுள்ளதாக ஜனாதிபதியின் செயலாளர் </BODY><DATE>| August 7, 2018  9:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கருணாநிதியின் உடல் நிலை கவலைக்கிடம் - தொண்டர்கள் வீதியில்</TITLE><BODY>திமுக தலைவர் கருணாநிதியின் உடல் நிலையில் பின்னடைவு ஏற்பட்டுள்ளதாக காவேரி வைத்தியசாலை அறிக்கை வெளியிட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| August 7, 2018  9:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> 300 கோடி ரூபா பெறுமதியான ஹெரோயின் பறிமுதல் </TITLE><BODY>ஜம்மு மாவட்டத்தின் பத்தின்டி பகுதி வழியாக சிலர் போதைப் பொருட்களை கடத்தி செல்லப் போவதாக பொலிஸாருக்கு ரகசிய தகவல் கிடைத்தது. </BODY><DATE>| August 7, 2018  10:06 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோப் குழு கலந்துரையாடலுக்கு  மின்சார சபை தலைவருக்கு அழைப்பு</TITLE><BODY>இன்று (07) நடைபெறும் கோப் குழுவின் கலந்துரையாடலுக்கு, இலங்கை மின்சார சபையின் தலைவர் மற்றும் பணிப்பாளர் சபை உறுப்பினர்களை கலந்துகொள்ளுமாறு அழைப்பு  </BODY><DATE>| August 7, 2018  10:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அல் கொய்தா இயக்க தலைவரின் மகளை திருமணம் செய்த  பின்லேடனின் மகன்!</TITLE><BODY>உலகையே அச்சத்தின் உச்சியில் வைத்திருந்த பயங்கரவாத இயக்கங்களில் ஒன்று அல் கொய்தா. இந்த இயக்கத்தின் தலைவரான ஒசாமா பின் லேடன் சர்வதேச நாடுகளால்  </BODY><DATE>| August 7, 2018  10:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>7 ரிக்டர் நிலநடுக்கம் - நிலை குலையாமல் தொழுகை நடத்திய நபர்!</TITLE><BODY>பல்வேறு தீவுகளை கொண்ட இந்தோனேசியா நாடு அதிக அளவில் நிலநடுக்கம் ஏற்படும் நெருப்பு வளைய பகுதியில் அமைந்துள்ளது. </BODY><DATE>| August 7, 2018  11:04 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> கணவருடன் களமிறங்கியுள்ள சிம்ரன் </TITLE><BODY>தமிழ் சினிமாவில் அஜித், விஜய், சூர்யா, கமல் என பல முன்னணி நடிகர்களுடன் ஜோடி சேர்ந்து நடித்து உச்சத்தில் இருந்தவர் நடிகை சிம்ரன். </BODY><DATE>| August 7, 2018  11:18 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> இணையத்தில் வைரலான விஸ்வரூபம் 2 மேக்கிங் வீடியோ! </TITLE><BODY>கமல்ஹாசன் இயக்கி நடித்திருக்கும் 'விஸ்வரூபம்-2' படத்தின் டிரைலர் சமீபத்தில் வெளியாகி படத்தின் மீதான எதிர்பார்ப்பை எகிறச் செய்துள்ள நிலையில் </BODY><DATE>| August 7, 2018  11:27 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்து தொடர்பில் விசாரணை செய்ய விஷேட குழு</TITLE><BODY>பொல்கஹவெல, பனலிய பகுதியில் இடம்பெற்ற புகையிரத விபத்து தொடர்பில் விசாரணை செய்ய விஷேட குழு ஒன்று நியமிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY><DATE>| August 7, 2018  11:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> காதலருடன்  ரசிகையை தாக்கிய தீபிகா படுகோனே! </TITLE><BODY>

இந்தி நடிகர் ரன்வீர்சிங்கும் தீபிகா படுகோனேவும் நீண்ட நாட்களாக காதலிக்கின்றனர். இருவரும் ஜோடியாக சுற்றுகிறார்கள். பொது நிகழ்ச்சிகளுக்கும் சேர்ந்து  </BODY><DATE>| August 7, 2018  11:39 am</DATE></item>
</items>