<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சர்வதேச நாடுகளிடம் ஜனாதிபதி விடுத்துள்ள வேண்டுகோள் </TITLE><BODY>இலங்கை தனது பிரச்சினைகளுக்கு தானே தீர்வினை பெற்றுக்கொள்ள சர்வதேச நாடுகள் ஊக்குவிக்க வேண்டும் என ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 26, 2018  6:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் இன்றும் இடியுடன் கூடிய மழை</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 26, 2018  7:32 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>26.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 26, 2018  8:07 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2025 ஆம் ஆண்டில் இலங்கையை செல்வந்த நாடாக மாற்றியமைக்க முடியும்</TITLE><BODY>முதலீட்டாளர்களுக்கு வழங்கப்படும் வட்டி வீதம் அதிகரிக்கப்பட்டிருப்பதால் வெளிநாடுகளில் முதலீடு செய்தவர்கள் பணத்தை மீண்டும் அமெரிக்காவிற்கு எடுத்துச் சென்றுள்ளனர். இதனால் டொலரின் பெறுமதி பலமடைந்துள்ளது </BODY><DATE>| September 26, 2018  8:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>டெங்கு ஒழிப்பு  திட்டம் இன்று முதல் </TITLE><BODY>இன்று முதல் அனைத்து மாவட்டங்களையும் உள்ளடக்கும் வகையில் டெங்கு ஒழிப்பு வேலைத் 

திட்டம் நடைமுறைப்படுத்தப்பட உள்ளதாக சுகாதார அமைச்சு  </BODY><DATE>| September 26, 2018  9:04 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமார குற்றப்புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில்</TITLE><BODY>ஊழலுக்கு எதிரான படை அணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமார குற்றப்புலனாய்வுத் திணைக்களத்திற்கு சற்றுமுன்னர் வாக்கு மூலம் வழங்க சென்றுள்ளார். </BODY><DATE>| September 26, 2018  9:18 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்காக ஜனாதிபதி அழைப்பு </TITLE><BODY>நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்கு தான் உலகின் அனைத்து தலைவர்களுக்கும் அழைப்பு விடுப்பதாக ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோர விபத்து - தாயும் மகளும் பலி - ​மேலும் இருவர் வைத்தியசாலையில்</TITLE><BODY>அக்கறைபற்று - பொத்துவில் பிரதான வீதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் இருவர் காயமடைந்துள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>25.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளில் பலத்த மழை</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கடந்த அரசாங்கம் கடன்களை நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தவில்லை</TITLE><BODY>கடந்த அரசாங்க காலப்பகுதியில் பெற்றுக்கொள்ளப்பட்ட வர்த்தகத்திற்கான கடன்கள் நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தாதன் காரணமாக அதன் பெறுபேறுகளை இப்பொழுது காணக்கூடியதாக இல்லையென பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  8:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சிறைச்சாலைகளின் பாதுகாப்புக்கு புதிய வேலைத்திட்டம்</TITLE><BODY>சிறைச்சாலைகளின் பாதுகாப்பு சம்பந்தமாக மிக விரைவில் புதிய வேலைத்திட்டம் ஒன்றை அறிமுகப்படுத்த இருப்பதாக நீதி மற்றும் சிறைச்சாலைகள்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  9:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுகாதார அமைச்சின் அதிரடி தீர்மானம்; வைத்தியர்களுக்கு சம்பளம் இல்லை</TITLE><BODY>இடமாற்றம் வழங்கப்பட்டு புதிய இடங்களில் பணிக்கு செல்லாத வைத்தியர்கள் மற்றும் தாதிமார்களுக்குரிய சம்பளத்தை இடைநிறுத்த சுகாதார அமைச்சு நடவடிக்கை எடுத்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  10:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நியோமல் ரங்கஜீவ பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>பொலிஸ் போதைப் பொருள் ஒழிப்பு பிரிவின் பரிசோதகர் நியோமல் ரங்கஜீவ மேன்முறையீட்டு நீதிமன்றத்தால் பிணையில் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY><DATE>| September 25, 2018  10:05 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சீன பொருட்களுக்கு புதிதாக வரி விதிப்பு</TITLE><BODY>
இரு பெரும் வல்லரசுகளான அமெரிக்காவும், சீனாவும் வர்த்தகப்போரில் ஈடுபட்டு வருகின்றன. இரு நாடுகளும் ஒன்றிலிருந்து மற்றொன்று இறக்குமதி செய்யும் பொருட்களுக்கு தலா 50  </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:06 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஹாநாம மற்றும் திஸாநாயக்க பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி செயலகத்தின் முன்னாள் பிரதானி பேராசிரியர் ஐ.கே மஹாநாம மற்றும் அரச மரக் கூட்டுத்தாபனத்தின் முன்னாள் தலைவர் பீ.திஸாநாயக்க ஆகியோர் </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:10 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த கால்பந்து வீரராக லூகா மோட்ரிச் தெரிவு</TITLE><BODY>2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த வீரருக்கான பிபா விருது அறிவிக்கப்பட்டுள்ள நிலையில் இதில், பிபா சிறந்த வீரர் விருதுக்கு, குரோசியா அணியின் தலைவர் லூகா மோட்ரிச் தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அத்தியாவசிய பொருட்களின் விலை அதிகரிக்கும் அபாயம் </TITLE><BODY>பெட்ரோல், டீசல் விலை வரலாறு காணாத வகையில் உயர்ந்துள்ளது. தொடர்ந்து விலை ஏற்றம் காணப்படுகிறது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமைச்சர் சரத் பொன்சேகா CID யில் ஆஜர்</TITLE><BODY>பிரதேச அபிவிருத்தி மற்றும் வனஜீவராசிகள் அமைச்சர் பீல்ட் மாஷல் சரத் பொன்சேகா வாக்குமூலம் வழங்குவதற்காக குற்றப் புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அனைவரும் ஒன்றிணைந்து இளைஞர்களை பாதுகாக்க வேண்டும்</TITLE><BODY>வடக்கில் ஆவா குழுவினரை அடக்குவதற்காக பொலிஸார் அனுமதி கோரியுள்ளனர். இருப்பினும் தெற்கில் அவ்வாறான சம்பவம் ஏதும் ஏற்பட்டால் அதனை அடக்குவதற்கு பொலிஸாரிற்கு </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:25 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமெரிக்காவிடமிருந்து இலங்கைக்கு 480 மில்லியன் டொலர் நிதியுதவி</TITLE><BODY>ஐக்கிய அமெரிக்காவின் மில்லேனியம் சவால்கள் கூட்டுத்தாபனம் 480 மில்லியன் அமெரிக்க டொலர்களை அதாவது சுமார் 8000 கோடி ரூபா நிதியுதவியை  </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரை நிர்வாண புகைப்படம் வெளியிட்ட இளைஞர்களுக்கு எதிராக முறைப்பாடு</TITLE><BODY>வரலாற்று சிறப்பு மிக்க பிதுரங்கல ரஜமஹா விகாரைக்கு உட்பட்ட மலைப்பகுதியில் அரை நிர்வாணமான முறையில் புகைப்படம் பிடித்து சமூக வளைத்தளங்களில் வெளியிட்ட சம்பவம் தொடர்பில்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  1:30 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மெல்கம் ரஞ்சித் ஆண்டகையை விமர்சித்துள்ள அமைச்சர் மங்கள</TITLE><BODY>மனித உரிமைகள் சம்பந்தமாக கர்தினால் மெல்கம் ரஞ்சித் ஆண்டகை வௌியிட்டுள்ள 

கருத்தை நிதி மற்றும் வெகுசன ஊடக அமைச்சர் மங்கள சமரவீர </BODY><DATE>| September 25, 2018  2:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜொன்ஸ்டன் பெர்ணான்டோ நாளை வரை விளக்கமறியலில்</TITLE><BODY>பாராளுமன்ற உறுப்பினர் ஜொன்ஸ்டன் பெர்ணான்டோவை நாளைய தினம் வரை மீண்டும் விளக்கமறியலில் வைக்க குருநாகல் மேல் நீதிமன்றம் </BODY><DATE>| September 25, 2018  2:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வாஸ் குணவர்த்தனவின் மேன்முறையீட்டு மனு ஜனவரி 29ல் விசாரணை</TITLE><BODY>வர்த்தகர் முஹமட் சியாம் கடத்தப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்ட வழக்கில், வழங்கப்பட்ட மரண 

தண்டனைக்கு எதிராக முன்னாள் பிரதி பொலிஸ் மா அதிபர்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  3:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரத்தில் மோதி ஒருவர் படுகாயம்</TITLE><BODY>கொழும்பு கோட்டையில் இருந்து பதுளை நோக்கி பயணித்த உட ரட்ட மெனிக்கே புகையிரத்தில் மோதி ஒருவர் பலத்த காயங்களுக்குள்ளாகி இருப்பதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  3:45 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சரத் பொன்சேகா குற்றப் புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில் இருந்து வௌியெறினார்</TITLE><BODY>பிரதேச அபிவிருத்தி மற்றும் வனஜீவராசிகள் அமைச்சர் பீல்ட் மாஷல் சரத் பொன்சேகா குற்றப் புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில் இருந்து சற்றுமுன்னர் </BODY><DATE>| September 25, 2018  4:27 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமாரவின் குரல் மாதிரியை பெறுவதற்கு நீதிமன்றம் அனுமதி</TITLE><BODY>ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவின் குரல் மாதிரியை இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்தால் பதிவு செய்து கொள்வதற்கு கொழும்பு  </BODY><DATE>| September 25, 2018  4:56 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதியை கொலை செய்தால் நேரடி தாக்கம் பிரதமருக்கே</TITLE><BODY>நாலக டி சில்வா மற்றும் பொலிஸ் மா அதிபர் இடையிலான உறவை உறுதிப்படுத்துவதற்காக 

பிரதான சாட்சிகள் 05 இருப்பதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் உதய </BODY><DATE>| September 25, 2018  5:27 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆர்ப்பாட்டம் காரணமாக போக்குவரத்து தடை</TITLE><BODY>மாத்தறை - கதிர்காமம் பிரதான வீதியின் தெவுந்தர பகுதியில் போக்குவரத்து தடை ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  5:54 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புதிய மாலைதீவு ஜனாதிபதிக்கு பிரதமர் வாழ்த்து</TITLE><BODY>மாலைதீவில் பதவியிலிருந்து வெளியேறும் ஜனாதிபதி அப்துல்லா யாமீன் மற்றும் புதிதாக தெரிவுசெய்யப்பட்டுள்ள Ibrahim Mohamed Solih ஆகியோருடன் பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க கலந்துரையாடினார். 
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:29 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சம்பள கோரிக்கையை, வருமான கோரிக்கையாக மாற்றுவோம்</TITLE><BODY>மலைநாட்டில் உழைக்கும் பாட்டாளிகள், சம்பளம் வாங்கும் தினக்கூலி தொழிலாளர் அல்ல. நாங்கள் இலங்கை திருநாட்டின் குடிமக்கள் என்பதை வலியுறுத்துவோம் என தமிழ் முற்போக்கு கூட்டணி தலைவரும் </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:57 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் பெண் ஒருவர் பலி </TITLE><BODY>காலி - மாபலகம வீதியின் அக்மீமன பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:29 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இராணுவ வீரர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் இருவர் கைது</TITLE><BODY>கடந்த 21 ஆம் திகதி அம்பேபுஸ்ஸ இராணுவ முகாமில் பணியாற்றிய இராணுவ வீரர் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் இரண்டு இராணுவ வீரர்கள் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமாரவின் வீட்டில் இருந்த இந்தியப் பிரஜை கைது </TITLE><BODY>ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவின் வீட்டில் இருந்த இந்தியப் பிரஜை ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக குற்றப் புலனாய்வுப் பிரிவினர் நீதிமன்றில் </BODY><DATE>| September 25, 2018  8:55 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நட்பு நாடுகளுக்கு மாத்திரமே சர்வதேச உதவி</TITLE><BODY>தமது வௌிப்படையான நட்பு நாடுகள் மற்றும் தம்மை மதிக்கும் நாடுகளுக்கு மாத்திரமே சர்வதேச உதவிகள் வழங்கப்படும் என்று அமெரிக்க ஜனாதிபதி டொனால்ட ட்ரம்ப் </BODY><DATE>| September 25, 2018  9:49 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெய் விலை அதிகரிப்பு</TITLE><BODY>உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெய்யின் விலை மீண்டும் அதிகரித்துள்ளது. 2014ஆம் ஆண்டு நவம்பர் மாதத்தின் பின்னர் மசகு எண்ணெய்யின் விலை சர்வதேச சந்தையில்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  10:08 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை அணியின் தலைவராக மீண்டும் சந்திமால்</TITLE><BODY>இலங்கை அணியின் தலைவராக தினேஸ் சந்திமாலை நியமிக்க தீர்மானித்துள்ளதாக இலங்கை கிரிகெட் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  5:35 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காற்றுடன் கூடிய மழை பெய்யக் கூடிய சாத்தியம்</TITLE><BODY>குருநாகல் மாவட்டங்களிலும் பி.ப 2.00 மணிக்குப் பின்னர் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. சில இடங்களில் 100 மி.மீ அளவான பலத்த மழைவீழ்ச்சி எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  7:56 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மாலைத்தீவு ஜனாதிபதி தேர்தல் - எதிர்கட்சி வேட்பாளர் இப்ராஹிம் முகமது வெற்றி</TITLE><BODY>1192 குட்டித்தீவுகளை கொண்ட மாலைத்தீவில் சமீப காலமாக அரசியல் ஸ்திரமற்ற சூழல் உள்ளது. அங்கு சிறைத்தண்டனை விதிக்கப்பட்டு உள்ள முன்னாள் ஜனாதிபதி முகமது நஷீத் உள்ளிட்ட 9 அரசியல் தலைவர்களை விடுதலை செய்ய அந்த நாட்டின் உயர் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  8:12 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நீரில் மூழ்கி சிறுவன் மாயம்</TITLE><BODY>கலஹா, குருகல் ஓயாவில் மூழ்கி சிறுவன் ஒருவன் காணாமல் போயுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  8:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மோட்டார் சைக்கிள் விபத்தில் ஒருவர் படுகாயம்</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணம், பருத்தித்துறை பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் நபர் ஒருவர் படுகாயம் அடைந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  9:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் 2 மாத குழந்தை பலி</TITLE><BODY>ஹபராதுவ புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் இடம்பெற்ற விபத்தில் 2 மாத குழந்தை ஒன்று உயிரிழந்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  10:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நுவரெலியா சம்பவம் தொடர்பில் விஷேட விசாரணை</TITLE><BODY>நுவரெலியா வைத்தியசாலையின் கண் பரிசோதனை நிலையத்தில் சிகிச்சை பெற்று பார்வை குறைபாடு ஏற்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படும் சம்பவம் தொடர்பில் விசாரணைகளை </BODY><DATE>| September 24, 2018  11:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தலைவர் பதவியில் இருந்து விலகுமாறு அறிவித்தார்கள்</TITLE><BODY>கடந்த வௌ்ளிக்கிழமை இடம்பெற்ற விசேட பேச்சுவார்த்தையின் போது இலங்கை அணியின் தேர்வு குழுவின் தலைவர் மற்றும் தலைமை பயிற்சியாளர் தன்னை ஒருநாள் மற்றும்  </BODY><DATE>| September 24, 2018  12:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தீ விபத்தில் இரண்டு வீடுகள் சேதம்</TITLE><BODY>ஹட்டன் பொலிஸ் பிரிவிற்குட்பட்ட  கொட்டகலை வெலிங்டன் தோட்டத்தில் இன்று (24) அதிகாலை 4 மணியளவில் ஏற்பட்ட திடீர் தீவிபத்தில் ஒரு வீடு தீயினால் முற்றாக எரிந்து சேதமாகியுள்ளதுடன், மற்றுமொரு வீடு பகுதியளவில் சேதமாகியுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:20 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்திய வீரர்கள் எங்களைவிட திறமையானவர்கள்</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடரில் பாகிஸ்தானை 9 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தி இந்திய அணி இறுதிப் போட்டிக்கு தகுதி பெற்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:28 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமார அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு</TITLE><BODY>ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவை நாளை மறுதினம் அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு ஆஜராகுமாறு அறிவிக்கப்பட்டுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நிரந்தர குடியுரிமை பெறுவதில் புதிய கட்டுப்பாடு</TITLE><BODY>அமெரிக்காவில் ‘எச்-1 பி’ விசாதாரர்களின் வாழ்க்கைத்துணைவர்களுக்கு ‘எச்-4’ விசா கொடுத்து பணி செய்வதற்கு முந்தைய ஒபாமா அரசு அனுமதி அளித்தது. இந்த அனுமதியை திரும்பப்பெறுவதற்கு டிரம்ப் நிர்வாகம் முடிவு செய்துள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:56 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தொடர் மழையினால் மூன்று மாவட்ட பாடசாலைகளுக்கு விடுமுறை</TITLE><BODY>இமாச்சலப் பிரதேசத்தில் கடந்த சில நாட்களாக கனமழை பெய்து வருகிறது. இதனால் மாநிலத்தின் பல பகுதிகள் வெள்ளத்தில் தத்தளிக்கின்றன. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  2:00 pm</DATE></item>
</items>