<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்காக ஜனாதிபதி அழைப்பு </TITLE><BODY>நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்கு தான் உலகின் அனைத்து தலைவர்களுக்கும் அழைப்பு விடுப்பதாக ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கோர விபத்து - தாயும் மகளும் பலி - ​மேலும் இருவர் வைத்தியசாலையில்</TITLE><BODY>அக்கறைபற்று - பொத்துவில் பிரதான வீதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் இருவர் காயமடைந்துள்ளனர்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  6:55 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>25.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளில் பலத்த மழை</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  7:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கடந்த அரசாங்கம் கடன்களை நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தவில்லை</TITLE><BODY>கடந்த அரசாங்க காலப்பகுதியில் பெற்றுக்கொள்ளப்பட்ட வர்த்தகத்திற்கான கடன்கள் நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தாதன் காரணமாக அதன் பெறுபேறுகளை இப்பொழுது காணக்கூடியதாக இல்லையென பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  8:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சிறைச்சாலைகளின் பாதுகாப்புக்கு புதிய வேலைத்திட்டம்</TITLE><BODY>சிறைச்சாலைகளின் பாதுகாப்பு சம்பந்தமாக மிக விரைவில் புதிய வேலைத்திட்டம் ஒன்றை அறிமுகப்படுத்த இருப்பதாக நீதி மற்றும் சிறைச்சாலைகள்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  9:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுகாதார அமைச்சின் அதிரடி தீர்மானம்; வைத்தியர்களுக்கு சம்பளம் இல்லை</TITLE><BODY>இடமாற்றம் வழங்கப்பட்டு புதிய இடங்களில் பணிக்கு செல்லாத வைத்தியர்கள் மற்றும் தாதிமார்களுக்குறிய சம்பளத்தை இடைநிறுத்த சுகாதார அமைச்சு நடவடிக்கை </BODY><DATE>| September 25, 2018  10:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நியோமல் ரங்கஜீவ பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>பொலிஸ் போதைப் பொருள் ஒழிப்பு பிரிவின் பரிசோதகர் நியோமல் ரங்கஜீவ மேன்முறையீட்டு நீதிமன்றத்தால் பிணையில் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY><DATE>| September 25, 2018  10:05 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சீன பொருட்களுக்கு புதிதாக வரி விதிப்பு</TITLE><BODY>
இரு பெரும் வல்லரசுகளான அமெரிக்காவும், சீனாவும் வர்த்தகப்போரில் ஈடுபட்டு வருகின்றன. இரு நாடுகளும் ஒன்றிலிருந்து மற்றொன்று இறக்குமதி செய்யும் பொருட்களுக்கு தலா 50  </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:06 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஹாநாம மற்றும் திஸாநாயக்க பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி செயலகத்தின் முன்னாள் பிரதானி பேராசிரியர் ஐ.கே மஹாநாம மற்றும் அரச மரக் கூட்டுத்தாபனத்தின் முன்னாள் தலைவர் பீ.திஸாநாயக்க ஆகியோர் </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:10 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த கால்பந்து வீரராக லூகா மோட்ரிச் தெரிவு</TITLE><BODY>2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த வீரருக்கான பிபா விருது அறிவிக்கப்பட்டுள்ள நிலையில் இதில், பிபா சிறந்த வீரர் விருதுக்கு, குரோசியா அணியின் தலைவர் லூகா மோட்ரிச் தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அத்தியாவசிய பொருட்களின் விலை அதிகரிக்கும் அபாயம் </TITLE><BODY>பெட்ரோல், டீசல் விலை வரலாறு காணாத வகையில் உயர்ந்துள்ளது. தொடர்ந்து விலை ஏற்றம் காணப்படுகிறது.
 </BODY><DATE>| September 25, 2018  11:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமைச்சர் சரத் பொன்சேகா CID யில் ஆஜர்</TITLE><BODY>பிரதேச அபிவிருத்தி மற்றும் வனஜீவராசிகள் அமைச்சர் பீல்ட் மாஷல் சரத் பொன்சேகா வாக்குமூலம் வழங்குவதற்காக குற்றப் புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில்  </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அனைவரும் ஒன்றிணைந்து இளைஞர்களை பாதுகாக்க வேண்டும்</TITLE><BODY>வடக்கில் ஆவா குழுவினரை அடக்குவதற்காக பொலிஸார் அனுமதி கோரியுள்ளனர். இருப்பினும் தெற்கில் அவ்வாறான சம்பவம் ஏதும் ஏற்பட்டால் அதனை அடக்குவதற்கு பொலிஸாரிற்கு </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:25 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமெரிக்காவிடமிருந்து இலங்கைக்கு 480 மில்லியன் டொலர் நிதியுதவி</TITLE><BODY>ஐக்கிய அமெரிக்காவின் மில்லேனியம் சவால்கள் கூட்டுத்தாபனம் 480 மில்லியன் அமெரிக்க டொலர்களை அதாவது சுமார் 8000 கோடி ரூபா நிதியுதவியை  </BODY><DATE>| September 25, 2018  12:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை அணியின் தலைவராக மீண்டும் சந்திமால்</TITLE><BODY>இலங்கை அணியின் தலைவராக தினேஸ் சந்திமாலை நியமிக்க தீர்மானித்துள்ளதாக இலங்கை கிரிகெட் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  5:35 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காற்றுடன் கூடிய மழை பெய்யக் கூடிய சாத்தியம்</TITLE><BODY>குருநாகல் மாவட்டங்களிலும் பி.ப 2.00 மணிக்குப் பின்னர் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. சில இடங்களில் 100 மி.மீ அளவான பலத்த மழைவீழ்ச்சி எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  7:56 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மாலைத்தீவு ஜனாதிபதி தேர்தல் - எதிர்கட்சி வேட்பாளர் இப்ராஹிம் முகமது வெற்றி</TITLE><BODY>1192 குட்டித்தீவுகளை கொண்ட மாலைத்தீவில் சமீப காலமாக அரசியல் ஸ்திரமற்ற சூழல் உள்ளது. அங்கு சிறைத்தண்டனை விதிக்கப்பட்டு உள்ள முன்னாள் ஜனாதிபதி முகமது நஷீத் உள்ளிட்ட 9 அரசியல் தலைவர்களை விடுதலை செய்ய அந்த நாட்டின் உயர் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  8:12 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நீரில் மூழ்கி சிறுவன் மாயம்</TITLE><BODY>கலஹா, குருகல் ஓயாவில் மூழ்கி சிறுவன் ஒருவன் காணாமல் போயுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  8:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மோட்டார் சைக்கிள் விபத்தில் ஒருவர் படுகாயம்</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணம், பருத்தித்துறை பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் நபர் ஒருவர் படுகாயம் அடைந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  9:57 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் 2 மாத குழந்தை பலி</TITLE><BODY>ஹபராதுவ புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் இடம்பெற்ற விபத்தில் 2 மாத குழந்தை ஒன்று உயிரிழந்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  10:46 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நுவரெலியா சம்பவம் தொடர்பில் விஷேட விசாரணை</TITLE><BODY>நுவரெலியா வைத்தியசாலையின் கண் பரிசோதனை நிலையத்தில் சிகிச்சை பெற்று பார்வை குறைபாடு ஏற்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படும் சம்பவம் தொடர்பில் விசாரணைகளை </BODY><DATE>| September 24, 2018  11:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தலைவர் பதவியில் இருந்து விலகுமாறு அறிவித்தார்கள்</TITLE><BODY>கடந்த வௌ்ளிக்கிழமை இடம்பெற்ற விசேட பேச்சுவார்த்தையின் போது இலங்கை அணியின் தேர்வு குழுவின் தலைவர் மற்றும் தலைமை பயிற்சியாளர் தன்னை ஒருநாள் மற்றும்  </BODY><DATE>| September 24, 2018  12:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தீ விபத்தில் இரண்டு வீடுகள் சேதம்</TITLE><BODY>ஹட்டன் பொலிஸ் பிரிவிற்குட்பட்ட  கொட்டகலை வெலிங்டன் தோட்டத்தில் இன்று (24) அதிகாலை 4 மணியளவில் ஏற்பட்ட திடீர் தீவிபத்தில் ஒரு வீடு தீயினால் முற்றாக எரிந்து சேதமாகியுள்ளதுடன், மற்றுமொரு வீடு பகுதியளவில் சேதமாகியுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:20 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இந்திய வீரர்கள் எங்களைவிட திறமையானவர்கள்</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடரில் பாகிஸ்தானை 9 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தி இந்திய அணி இறுதிப் போட்டிக்கு தகுதி பெற்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:28 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமார அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு</TITLE><BODY>ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவை நாளை மறுதினம் அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு ஆஜராகுமாறு அறிவிக்கப்பட்டுள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நிரந்தர குடியுரிமை பெறுவதில் புதிய கட்டுப்பாடு</TITLE><BODY>அமெரிக்காவில் ‘எச்-1 பி’ விசாதாரர்களின் வாழ்க்கைத்துணைவர்களுக்கு ‘எச்-4’ விசா கொடுத்து பணி செய்வதற்கு முந்தைய ஒபாமா அரசு அனுமதி அளித்தது. இந்த அனுமதியை திரும்பப்பெறுவதற்கு டிரம்ப் நிர்வாகம் முடிவு செய்துள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  1:56 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தொடர் மழையினால் மூன்று மாவட்ட பாடசாலைகளுக்கு விடுமுறை</TITLE><BODY>இமாச்சலப் பிரதேசத்தில் கடந்த சில நாட்களாக கனமழை பெய்து வருகிறது. இதனால் மாநிலத்தின் பல பகுதிகள் வெள்ளத்தில் தத்தளிக்கின்றன. 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  2:00 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புதையல் அகழ்வில் ஈடுபட்ட நான்கு பேர் கைது</TITLE><BODY>உகன, லாதுகல கொனம்பன்ன காட்டுப் பகுதியில் தொல்பொருட்களை பெற்றுக்கொள்ளும் நோக்கில் புதையல் அகழ்வில் ஈடுபட்டுக்கொண்டிருந்த நான்கு பேரை பொலிஸார் கைது செய்துள்ளனர். 
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  2:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தயாசிறி என்பவர் சூதாட்டக்காரர்களின் தந்தை</TITLE><BODY>இந்த அரசாங்கமே கிரிக்கெட்டை நாசப்படுத்தியுள்ளது. இந்த நிலைக்கு தயாசிறி அவர்களே பொறுப்புக்கூற வேண்டும். 2019 ஆம் ஆண்டு உலக </BODY><DATE>| September 24, 2018  3:48 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாராளுமன்றம் வரையான வீதி தாழிறக்கம்</TITLE><BODY>பாராளுமன்றத்திற்கு அருகில் உள்ள டென்சில் கொப்பேகடுவ மாவத்தையில் அமைந்துள்ள நடைபாதையின் ஒரு பகுதி தாழிறங்கியுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  4:32 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>என்டர்பிரைஸ் ஸ்ரீலங்கா வேலைத்திட்டத்தின் கீழ் 23 ஆயிரம் பேருக்கு கடனுதவி</TITLE><BODY>அரசாங்கத்தின் என்டர்பிரைஸ் ஸ்ரீலங்கா என்ற அரச வட்டி நிவாரணக் கடன் திட்ட வேலைத்திட்டத்தில் இதுவரையில் நிறுவனங்கள் மற்றும் நபர்கள் அடங்கலாக 23 ஆயிரம் பேருக்கு கடனுதவி வழங்கப்பட்டுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  5:23 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சர்வதேச தகவல் அறியும் உரிமை தினத்தை முன்னிட்டு விசேட நடமாடும் சேவை</TITLE><BODY>சர்வதேச தகவல் அறியும் உரிமை தினத்தை முன்னிட்டு கிராம மட்ட மக்களுக்கான விசேட நடமாடும் சேவை இன்று (24)  யாழ்ப்பாணத்தில் இடம்பெற்றது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  9:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போய தினத்தில் விற்பனைக்காக வைத்திருந்த மதுபான போத்தல்களுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>ஹட்டன் பொலிஸ் பிரிவுக்குட்பட்ட வெளிஓயா பகுதியில் போய தினத்தில் சட்டவிரோதமான முறையில் அதிக விலைக்கு விற்பனை செய்வதற்காக வைத்திருந்த மதுபான போத்தல் ஒரு தொகையுடன் </BODY><DATE>| September 24, 2018  10:33 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஏனைய நாடுகளுடன் ஒப்பிடுகையில் இலங்கை ரூபாவின் மதிப்பிறக்கம் குறைந்த மட்டத்தில்</TITLE><BODY>ஆசிய வலயத்தைச் சேர்ந்த ஏனைய நாடுகளுடன் ஒப்பிடுகையில் இலங்கை ரூபாவின் மதிப்பிறக்கம் குறைந்த மட்டத்தில் உள்ளதாக நிதி மற்றும் ஊடக அமைச்சு தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 24, 2018  11:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்று முதல் இடியுடன் கூடிய மழை</TITLE><BODY>வடக்கு, கிழக்கு, வடமத்திய,  ஊவா மற்றும் மத்திய மாகாணங்களிலும் காலி மற்றும் மாத்தறை மாவட்டங்களிலும் பி.ப 2.00 மணிக்குப் பின்னர் </BODY><DATE>| September 23, 2018  7:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உலக பொருளாதார நெருக்கடியில் இருந்து தப்பியோட முனையவில்லை</TITLE><BODY>அமெரிக்க டொலரின் பெறுமதி அதிகரித்தமையால் ஏற்பட்டுள்ள நெருக்கடிக்கு வெற்றிகரமான முறையில் முகங்கொடுக்க இருப்பதாக பிரதமர் ரணில் விக்ரமசிங்க தெரிவித்துள்ளார். 
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  8:07 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தனது மகனை அடித்து கொலை செய்த தந்தை</TITLE><BODY>களனி, பொல்லேகல கோனவல பகுதியில் தந்தை ஒருவர் தனது மகனை கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கி கொலை செய்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  8:56 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாதை மாறி சென்றதால் பறிபோன உயிர்</TITLE><BODY>பாதசாரிகள் கடவை ஊடாக பாதையை கடக்க முற்பட்ட இராணுவ சிப்பாய் ஒருவர், மோட்டார் சைக்கிள் ஒன்றுடன் மோதி உயிரிழந்துள்ளார்.  
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  9:52 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மாடியில் இருந்து விழுந்ததில் சீன பெண் பலி</TITLE><BODY>நுவரெலிய, மாகஸ்தொட பகுதியில் உள்ள சுற்றுலா விடுதி ஒன்றில் இருந்து விழுந்து வெளிநாட்டு பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  10:50 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாதுகாப்பு வழங்கும் அளவிற்கு கோட்டாபய தகுதி வாய்ந்தவர் இல்லை</TITLE><BODY>பாதுகாப்பு வழங்கும் அளவிற்கு முன்னாள் பாதுகாப்பு செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ஷ தகுதி வாய்ந்தவர் இல்லை என அமைச்சர் பீல்ட் மார்ஷல் சரத் பொன்சேகா தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  11:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>படகு கவிழ்ந்ததில் 186 பேர் பலி</TITLE><BODY>தான்சானியா நாட்டில் உள்ள பிரசித்தி பெற்ற சுற்றுலா தளங்களில் ஒன்றான விக்டோரியா ஏரியில் அளவுக்கு அதிகமாக பயணிகளை ஏற்றிச் சென்ற சொகுசுப்படகு திடீரென நீரில் மூழ்கியது.  </BODY><DATE>| September 23, 2018  12:22 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தந்தையை அடித்து கொலை செய்த மகன்</TITLE><BODY>பொலன்னறுவை, பளுகஸ்தமன பகுதியில் நபர் ஒருவர் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  12:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>தங்காலை, வாடிகல பகுதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  1:47 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சம்பள போராட்டத்தால் ஸ்தம்பிதமான தலவாக்கலை நகரம்</TITLE><BODY>தோட்ட தொழிலாளர்களின் ஊதியத்தை உயர்த்தும் படி கோரி தலவாக்கலை நகரில் தமிழ் முற்போக்கு கூட்டணி ஏற்பாட்டில் மாபெரும் போராட்டம் ஒன்று இன்று (23) காலை முன்னெடுக்கப்பட்டது.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  2:48 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சாதாரண பரீட்சையில் சித்தி அடையாவிட்டாலும் உயர்தர கல்வியை மேற்கொள்ள முடியும்</TITLE><BODY>தொழில்சார் மட்டத்தை அடைவதற்கான பாடத்திட்டங்களில் மாணவர்களை ஈடுபடுத்த தற்போதைய அரசாங்கம் நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்து வருவதாக கல்வி அமைச்சர் அகில விராஜ் காரியவசம் தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  3:34 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நுவரெலியாவிற்காக சுற்றுலா சென்ற 25 இளைஞர்கள் கைது   </TITLE><BODY>நுவரெலியாவிற்கு சுற்றுலாவிற்காக சென்ற 25 இளைஞர்கள் ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சா மற்றும் சட்ட விரோதமான சிகரட்டுகளுடன் ஹட்டன் குற்றபுலனாய்வு பொலிஸாரினால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கபடுகிறது. 
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  4:06 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மற்றுமொரு துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் பலி </TITLE><BODY>ஹிக்கடுவ தபால் நிலையத்திற்கு அருகில்  இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  4:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாலியல் பலாத்காரம் செய்த இராணுவ வீரர் உட்பட இருவர் கைது</TITLE><BODY>அரியானா மாநிலம் மகேந்திரகர் மாவட்டத்தில் உள்ள குருகிராம் நகரில் வசித்து வரும் 19 வயது இளம்பெண் சி.பி.எஸ்.இ. தேர்வில் முதல் மதிப்பெண் பெற்றதற்காக பிரதமர் மோடியிடம்  விருது பெற்றவர்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  4:18 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விஜயகலாவிற்கு எதிராக சட்டம் சரியான முறையில் நடைமுறைப்படுத்தப்படுகிறது</TITLE><BODY>பாராளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஷ்வரன் தொடர்பில் சட்டத்தை சரியான முறையில் நடைமுறைப்படுத்த நடவடிக்கைகள் மேற்கொள்ளப்பட்டு வருவதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் சமிந்த விஜேசிறி தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 23, 2018  4:53 pm</DATE></item>
</items>