<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சீன உதவியில் இடம்பெறும் அபிவிருத்தி செயற்திட்டங்களின் முன்னேற்றம் குறித்து மீளாய்வு</TITLE><BODY>சீன கடன் மற்றும் நிதியுதவியின் கீழ் இலங்கையில் மேற்கொள்ளப்பட்டுவரும் அபிவிருத்தி செயற்திட்டங்களின் முன்னேற்றத்தினை மீளாய்வு செய்தல் மற்றும் அச்செயற்திட்டங்களை </BODY><DATE>| September 19, 2018  6:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>19.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 19, 2018  6:49 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹொங்கொங் அணியை போராடி வீழ்த்தியது இந்தியா</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண ஒருநாள் கிரிக்கெட் தொடரின் 4 ஆவது லீக் ஆட்டம் டுபாயில் நடைபெற்று வருகிறது. இதில் ‘ஏ’ பிரிவில் இடம்பிடித்துள்ள </BODY><DATE>| September 19, 2018  7:18 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போர்க்கப்பல் நடத்திய தாக்குதலில் 17 மீனவர்கள் பலி</TITLE><BODY>ஏமன் தலைநகரான சனா உள்ளிட்ட நாட்டின் சில பகுதிகளை கைப்பற்றி தங்களது கட்டுப்பாட்டுக்குள் வைத்திருக்கும் ஹவுத்தி கிளர்ச்சியாளர்களை ஒடுக்க சவுதி அரேபியா அரசின் உதவியை ஜனாதிபதி அப்துர்ரப்போ மன்சூர் ஹாதி நாடினார். 
 </BODY><DATE>| September 19, 2018  7:21 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பலத்த காற்றுடன் கூடிய மழை பெய்வதற்கான வாய்ப்பு</TITLE><BODY>மத்திய, வடமேல், வடமத்திய மற்றும் தென் மாகாணங்களிலும் பதுளை மற்றும் திருகோணமலை மாவட்டங்களிலும் அவ்வப்போது மணித்தியாலத்துக்கு 50 கிலோ மீற்றர் வரையான வேகத்தில் ஓரளவு பலத்த காற்று வீசுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 19, 2018  7:24 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஏற்றுமதி துறையிலுள்ள தடைகளை நீக்க வரவு செலவு திட்டத்தில் கவனம் செலுத்தப்படும்</TITLE><BODY>ஏற்றுமதி துறையில் காணப்படும் தடைகளை நீக்க எதிர்வரும் வரவு செலவு திட்ட முன்மொழிவின் போது கவனம் செலுத்தப்படுமென ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்தார். </BODY><DATE>| September 19, 2018  8:19 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>6 ஆவது நாளாகவும் தமிழ் அரசியல் கைதிகள் உணவு தவிர்ப்பு போராட்டத்தில்</TITLE><BODY>அநுராதபுரம் சிறைச்சாலையில் உணவு தவிர்ப்பு போராட்டத்தை முன்னெடுத்துள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகளுக்கு ஆதரவாக மகசின் சிறைச்சாலையில் உள்ள </BODY><DATE>| September 19, 2018  9:07 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மட்டக்களப்பு நோக்கிய புகையித போக்குவரத்து தொடர்ந்தும் பாதிப்பு</TITLE><BODY>மட்டக்களப்பு நோக்கிய புகையிரத சேவை இன்னும் வழமைக்குத் திரும்பவில்லை என்று  

புகையிர கட்டுப்பாட்டு அறை தெரிவிக்கின்றது. ஹபரனை - பலுகஸ்வெவ </BODY><DATE>| September 19, 2018  9:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி வீழ்ச்சி தொடர்பில் UNPயின் கவனத்திற்கு </TITLE><BODY>அமெரிக்க டொலருக்கான இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி வீழ்ச்சியடைந்துள்ளமை தொடர்பில் ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியின் பாராளுமன்ற உறுப்பினர்கள் கூட்டத்தில் கவனம் செலுத்தப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  12:00 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நாமல் குமாரவுக்கு பொலிஸ் பாதுகாப்பு </TITLE><BODY>ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் செயற்பாட்டு பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவுக்கு பொலிஸ் 

பாதுகாப்பு வழங்கப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகிறது. பிரதிப் பொலிஸ் மா  </BODY><DATE>| September 18, 2018  12:26 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போதையில் விஷத்தை அருந்தியவர் சடலமாக மீட்பு</TITLE><BODY>மட்டக்களப்பு ஏறாவூர் ஜயங்கேணி கிருஸ்ணகோவில் வீதியில் ஆண் ஒருவரின் சடலம் இன்று (18) மீட்கப்பட்டுள்ளதாக ஏறாவூர் பொலிஸார் தெரிவித்தனர். 
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  1:00 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமெரிக்க டொலர் மேலும் வீழ்ச்சி</TITLE><BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள அமெரிக்க டொலர் ஒன்றுக்கான விற்பனை மற்றும் கொள்வனவு பெறுமதிப்படி இலங்கை ரூபா மேலும்  </BODY><DATE>| September 18, 2018  1:12 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>முச்சக்கர வண்டி விபத்தில் ஒருவர் பலி </TITLE><BODY>ஹோமாகம - மொரகஹஹேன வீதியின் ஹல்கஹதெனிய பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் ஒருவர் காயமடைந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  1:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹாலிஎல நகரத்தின் சில இடங்களில் அதிர்வு</TITLE><BODY>பதுளை, ஹாலிஎல நகரத்தில் சில இடங்களில் நிலத்தில் அதிர்வு உணரப்பட்டதாக அப்பிரதேச 

மக்கள் தெரிவிக்கின்றனர். இன்று பகல் 12.30 மணியளவில்  </BODY><DATE>| September 18, 2018  2:26 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>நேற்று இரவு தான் சிறந்த இரவு </TITLE><BODY>இந்நாட்டின் வரவாற்றில் முதன் முறையாக நேற்று (17) நள்ளிரவு முதல் அமெரிக்க டொலர் ஒன்றுக்கான விற்பனை விலை 167 ரூபா வரையில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் பந்துல குணவர்தன தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  2:38 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அனைத்துப் பங்கு விலைச் சுட்டெண் வீழ்ச்சி</TITLE><BODY>கொழும்பு பங்குச் சந்தையின் இன்றைய நிலவரப்படி அனைத்துப் பங்கு விலைச் சுட்டெண் 6000 ஐ விட வீழ்ச்சியை சந்தித்துள்ளது. இன்றைய பங்குச் சந்தை  </BODY><DATE>| September 18, 2018  2:57 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஒரு விவசாயியிடம் கொள்வனவு செய்யும் நெல் 5000 கிலோவாக அதிகரிப்பு</TITLE><BODY>நெல் விநியோக சபையால் ஒரு விவசாயியிடமிருந்து கொள்வனவு செய்யும் நெல்லின் அளவை அதிகரிக்க அமைச்சரவை அனுமதி வழங்கியுள்ளது. </BODY><DATE>| September 18, 2018  3:20 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மஸ்கெலியா பெயாலோன் நீர்த்தேக்கத்தில் இருந்து பெண்ணின் சடலம் மீட்பு</TITLE><BODY>மஸ்கெலியா மின்னா பெயாலோன் நீர்தேக்கத்தில் பெண் ஒருவரின் சடலம் கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளதாக மஸ்கெலியா பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY><DATE>| September 18, 2018  3:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஒரு தொகை கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>நோர்வூட் சென்ஜோன் டிலரி கீழ் பிரிவு தோட்ட பகுதியில் உள்ள வீடு ஒன்றில் இருந்து 2500 மில்லி கிராம் கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது செய்யபட்டுள்ளதாக நோர்வூட் பொலிஸார் தெரிவித்தனர்.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  3:49 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விக்னேஸ்வரனின் ஆட்சேபனைகளை தள்ளுபடி செய்தது நீதிமன்றம்</TITLE><BODY>நீதிமன்றத்தை அவமதித்ததாக கூறி தாக்கல் செய்யப்பட்டுள்ள வழக்கில், வட மாகாண 

முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரனின் கோரிக்கை மேன்முறையீட்டு  </BODY><DATE>| September 18, 2018  4:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பேருந்து ஒன்றில் மோதி பெண் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>சிலாபம் - கொழும்பு ஹால்பன்வில பகுதியில் பேருந்து ஒன்றில் மோதி பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  5:01 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டாளர் மீண்டும் விளக்கமறியலுக்கு</TITLE><BODY>02 இலட்சம் ரூபா பணத்தை இலஞ்சமாக பெற்றுக் கொண்டமை தொடர்பில் சந்தேகத்தின் பேரில் கைது செய்யப்பட்ட இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டு </BODY><DATE>| September 18, 2018  5:31 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்று இரவு பயணிக்க இருக்கும் சில புகையிரத சேவைகள் இரத்து</TITLE><BODY>ஹபரனை - பலுகஸ்வெவ புகையிரத நிலையங்களுக்கு இடையில் 127வது கிலோமீற்றர் கட்டைக்கு அருகில் ஏற்பட்டு விபத்து காரணமாக இன்று இரவு பயணிக்கவிருந்த பல்வேறு புகையிரத சேவைகள் இரத்து செய்யப்பட்டுள்ளன.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  5:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாண் விலையை அதிகரிக்கும் தீர்மானம் கிடையாது </TITLE><BODY>பாண் உள்ளிட்ட பேக்கரி உற்பத்திகளின் விலைகளை அதிகரிப்பதென தீர்மானிக்கவில்லை என்று அகில இலங்கை பேக்கரி உரிமையாளர் சங்கம் அறிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  6:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மிலானில் கைது செய்யப்பட்ட இலங்கையர் அடையாளம் காணப்பட்டார்</TITLE><BODY>ஆட்கடத்தல் தொடர்பான குற்றச்சாட்டின் பேரில் மிலானில் வைத்து கைது செய்யப்பட்ட இலங்கையர் தொடர்பான விசாரணைகளின் அடிப்படையில் குறித்த நபரின் அடையாளத்தினை உறுதிப்படுத்தியுள்ளதாக வெளிநாட்டு அலுவல்கள் அமைச்சு தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  7:16 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சமையல் எரிவாயு விலை அதிகரிப்பு - பால்மா விலை குறைப்பு</TITLE><BODY>சமையல் எரிவாயு மற்றும் பால் மாவின் விலைகளை சீராக்கம் செய்வதற்கு வாழ்க்கைச் செலவு குழு பரிந்துரை செய்துள்ளது. 
அதன்படி 12.5 கிலோ நிறையுடைய சமையல் எரிவாயுவை </BODY><DATE>| September 18, 2018  9:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பிறப்பு, இறப்பு, விவாகச் சான்றிதழ்களை துரிதமாக வழங்கும் சேவை </TITLE><BODY>பிறப்பு, இறப்பு மற்றும் விவாகச் சான்றிதழ்களை துரிதமாக வழங்கும் சேவை பத்தரமுல்லை பதிவாளர் நாயகம் அலுவலகத்தில் நேற்று ஆரம்பித்து வைக்கப்பட்டது.  </BODY><DATE>| September 18, 2018  10:36 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆப்கானிஸ்தானிடம் தோல்வியடைந்த இலங்கை அணி தொடரில் இருந்து வெளியேற்றம்</TITLE><BODY>14 வது ஆசியக் கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டித் தொடரில் இன்று இலங்கை மற்றும் ஆப்கானிஸ்தான் அணிகள் மோதிக்கொண்டன. 
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  12:40 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆசிரியர் சேவை சம்பளப் பிரச்சினைகளைத் தீர்க்க நடவடிக்கை</TITLE><BODY>ஆசிரியர் சேவை சார்ந்த சம்பள பிணக்குகளைத் தீர்ப்பதற்கு அமைச்சு மட்டத்தில் யோசனையொன்றை வரையுமாறு கல்வி அமைச்சர் அகில விராஜ் காரியவசம் அதிகாரிகளுக்கு ஆலோசனை வழங்கியுள்ளார். 
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  6:48 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>18.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 18, 2018  7:03 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வெள்ளத்தில் சிக்கி 100 பேர் பலி</TITLE><BODY>நைஜீரியா நாட்டில் கடந்த சில தினங்களாக பலத்த மழை பெய்து வருகிறது. இந்த மழையால் நைஜீரியாவில் உள்ள 10க்கும் மேற்பட்ட மாகாணங்கள் வெள்ளத்தில் மிதக்கின்றன.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  7:23 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உண்மையான தேசப்பற்று மிக்க உன்னத புருஷர்கள் நாட்டில் உருவாக வேண்டும்</TITLE><BODY>உண்மையான தேசப்பற்றாளரான அநகாரிக தர்மபால போன்ற உன்னத புருஷர்கள் நாட்டில் உருவாக வேண்டும் என்பதே என்றும் மக்களது எதிர்பார்ப்பாக காணப்படுகின்றதென ஜனாதிபதி தெரிவித்தார்.
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  7:44 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விபத்தில் பொலிஸ் உத்தியோகத்தர்கள் இருவர் பலி</TITLE><BODY>அநுராதபுரம் - பாதெனிய பிரதான வீதியின் கல்கமுவ பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இரண்டு பொலிஸ் உத்தியோகத்தர்கள் உயிரிழந்துள்ளனர். 
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  8:03 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மகனின் இறுதிச்சடங்குக்காக வீட்டுக்கு வந்த இராணுவ வீரர் சுட்டுக்கொலை</TITLE><BODY>இராணுவ அதிகாரியாக இருக்கும் முக்தார் அஹ்மது மாலிக், விபத்தில் இறந்த தனது மகனின் இறுதிச்சடங்குக்காக வீட்டுக்கு வந்த நிலையில், பயங்கரவாதிகள் அவரை சுட்டுக்கொன்றுள்ளனர். 
 </BODY><DATE>| September 18, 2018  8:20 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரதத்துடன் மோதி மூன்று யானைகள் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>ஹபரனை - பலுகஸ்வெவ புகையிரத நிலையங்களுக்கு இடையில் 127வது கிலோமீற்றர் 

கட்டைக்கு அருகில் கொழும்பில் இருந்து மட்டக்களப்பு நோக்கி </BODY><DATE>| September 18, 2018  9:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகள் தோற்கடிக்கப்படுவதை விரும்பியதாக கூறும் ஜூட் ரத்னம் </TITLE><BODY>'டீமன்ஸ் இன் பெரடைஸ்' என்ற தனது திரைப்படத்தின் மூலம் இலங்கையில் சிங்கள மற்றும் 

தமிழ் மக்களிடையே நல்லிணக்கத்தை ஏற்படுத்த முடியும் என்று தமிழ்த்  </BODY><DATE>| September 18, 2018  10:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எட்டு தென்னிலங்கை மீனவர்களை பிடித்த வடபகுதி மீனவர்கள்</TITLE><BODY>வடமராட்சி கடற்பரப்பில் அத்துமீறி சட்டவிரோத தொழிலில் ஈடுபட்டதாக கூறி எட்டு 

தென்னிலங்கை மீனவர்களை அப்பகுதி மீனவர்கள் மடக்கிக்  </BODY><DATE>| September 18, 2018  11:11 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தலைவர் பதவி வகிப்பது பதற்றம் அளிக்கிறது</TITLE><BODY>இந்திய கிரிக்கெட் அணி தலைவர் ரோகித் சர்மா துபாயில் நேற்று அளித்த ஒரு பேட்டியில், ‘இந்திய கிரிக்கெட் அணிக்கு தலைவர் பதவி வகிப்பது பெரிய பொறுப்பாகும். இதற்கு முன்பு சில போட்டி </BODY><DATE>| September 18, 2018  11:28 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எமில் ரஞ்சன் மற்றும் நியோமல் ரங்கஜீவ மீண்டும் விளக்கமறியலில்</TITLE><BODY>முன்னாள் சிறைச்சாலைகள் ஆணையாளர் எமில் ரஞ்சன் மற்றும் பொலிஸ் போதைப் பொருள் 

ஒழிப்பு பிரிவின் பரிசோதகர் நியோமல் ரங்கஜீவ ஆகியோரை  </BODY><DATE>| September 18, 2018  11:41 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்று முதல் காலநிலையில் சிறு மாற்றம்</TITLE><BODY>தற்போது காணப்படும் வானிலையில், நாட்டின் தென்மேற்கு பகுதியில் இன்றிலிருந்து சிறிதளவு மாற்றம் ஏற்படுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  6:42 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>17.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:19 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஹொங்கொங்கை எளிதாக வீழ்த்தியது பாகிஸ்தான்</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட்டின் நேற்றைய போட்டியில் பாகிஸ்தான் - ஹொங்கொங் அணிகள் மோதின. நாணய சுழற்சியை வென்ற ஹொங்கொங் அணி முதலில் துடுப்பெடுத்தாட தீர்மானித்து. 
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:22 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> இன்று முதல் பிறப்பு, இறப்பு சான்றிதழ்களை ஐந்து நிமிடங்களில் பெற்றுக்கொள்ள முடியும்</TITLE><BODY>பத்தரமுல்லையில் உள்ள பதிவாளர் நாயகம் அலுவலகம் இன்று முதல் பிறப்பு, திருமண மற்றும் மரண சான்றிதழ்களை இந்த நாட்டின் எந்தப் பகுதியில் வாழும் பிரஜைகளுக்கு விநியோகிக்க ஏற்பாடுகளை செய்துள்ளது. 
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:33 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சீன பொருட்களுக்கு கூடுதல் வரி</TITLE><BODY>உலகின் இரு பெரும் வல்லரசு நாடுகளான அமெரிக்காவுக்கும், சீனாவுக்கும் இடையே மோதல் போக்கு நீடித்து வருகிறது. அது வர்த்தக போராக மாறி உள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  7:51 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு இன்று ஜனாதிபதி தலைமையில் </TITLE><BODY>பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தலைமையில் கொழும்பு ஹில்டன் ஹோட்டலில் இன்று ஆரம்பமாகும்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  9:06 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>19 கிலோ கேரள கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>கேரள கஞ்சா 19 கிலோ கிராமுடன் சந்தேக நபர் ஒருவர் வவுனியா புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் ​கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:05 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கவில்லை</TITLE><BODY>தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கியதாக தெரிவிக்கப்படும் குற்றச்சாட்டை முற்றாக மறுப்பதாக கடற்படை தெரிவித்துள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:30 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>TID பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வா IT பிரிவிற்கு இடமாற்றம்</TITLE><BODY>பொலிஸ் மா அதிபரின் உத்தரவிற்கு அமைய பயங்கரவாத விசாரணைப் பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வாவை தற்காலிகமாக தகவல் தொழிநுட்ப பிரிவிற்கு மாற்றப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY><DATE>| September 17, 2018  10:41 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்து விட்டது</TITLE><BODY>தற்போதைய அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்துள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் லக்ஷமன் யாபா அபேவர்தன தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  11:23 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிரதேச சபையின் தவிசாளர் விளக்கமறியலில் </TITLE><BODY>புத்தளம் பிரதேச சபையின் தவிசாளர் அஞ்சன சந்தருவனை விளக்கமறியலில் வைக்க புத்தளம் மேல் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 17, 2018  11:42 am</DATE></item>
</items>