<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்றைய காலநிலை விபரம்</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </BODY><DATE>| September 28, 2018  6:31 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இன்றும் பல பகுதிகளில் பலத்த காற்றுடன் கூடிய மழை</TITLE><BODY>நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  6:45 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஜனாதிபதி மற்றும் மலேசியா பிரதமருக்கிடையில் சந்திப்பு</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் 73 ஆவது பொதுச்சபை கூட்டத்தொடரில் கலந்து கொள்வதற்காக நியூயோர்க் நகருக்கு விஜயம் செய்துள்ள ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிற்கும் மலேசியாவின் பிரதமர் மஹதீர் மொஹமடிற்கும் இடையிலான  </BODY><DATE>| September 27, 2018  7:17 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை</TITLE><BODY>நாட்டிற்குள் எதுவித பொருளாதார நெருக்கடிகளும் இருக்கலாம். ஆனால் கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை என்று பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்தார். 
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  8:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சுங்க அதிகாரிகள் தொழிற்சங்க நடவடிக்கையில் ஈடுபட தீர்மானம்</TITLE><BODY>சம்பள முரண்பாடு சம்பந்தமாக அரசாங்கம் சரியான தீர்வு வழங்காமையின் காரணமாக எதிர்ப்பு தெரிவித்து தொழிற்சங்க நடவடிக்கையில் ஈடுபடுவதாக சுங்க </BODY><DATE>| September 27, 2018  9:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>புகையிரதத்துடன் மோதி இருவர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>றாகம புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் இடம்பெற்ற புகையிரத விபத்தில் இரண்டு பேர் உயிரிழந்துள்ளதுடன், மேலும் இரண்டு பேர் காயமடைந்துள்ளனார். </BODY><DATE>| September 27, 2018  9:08 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பல கொள்ளைச் சம்பவங்களுடன் தொடர்புடைய இருவர் கைது</TITLE><BODY>கொள்ளைச் சம்பவங்கள் பலவற்றுடன் தொடர்புடைய இரண்டு பேர் கொஹுவல, பெபிலியான பிரதேசங்களில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY><DATE>| September 27, 2018  10:23 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>போலிக் கடவுச்சீட்டுடன் இலங்கையர் கைது</TITLE><BODY>போலிக் கடவுச்சீட்டை வைத்திருந்த இலங்கையர் ஒருவர் தாய்லாந்தின் பெங்கொக் நகரில் வைத்து 

கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக சர்வதேச செய்திகள்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:01 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>27.09.2018</TITLE><BODY> </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:02 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆர்ப்பாட்டம் காரணமாக பாரிய வாகன நெரிசல்</TITLE><BODY>வோட் பிளேஸ், நகர மண்டபம் பகுதிகளில் பாரிய வாகன நெரிசல் ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார்.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:08 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> மன்னார் மனித புதைகுழி மனித எச்சங்கள் பாதிக்கப்படலாம்?</TITLE><BODY>மன்னாரில் தொடர்ச்சியாக பல்வேறு கேள்விகள் சந்தேகங்களை ஏற்படுத்த கூடிய வகையில் மனித எச்சங்கள் மீட்கப்பட்டு வருகின்றது. </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:16 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அமானா தகாபுல் குழுவின் வளர்ச்சி அளவு அதிகரித்துள்ளது!</TITLE><BODY>ஜூன் 2018 இல் நிறைவு பெற்ற அரையாண்டு காலப்பகுதியில் வரிக்கு முன்னரான பெறுதியாக ரூ. 170.8 மில்லியனைபெற்று, தமது வளர்ச்சி அளவினை இரண்டாவது காலாண்டிலும்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:36 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>SLIM NASCO 2018 நிகழ்வில் சதாஹரித விற்பனை ஊழியர்களுக்கு கௌரவிப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை சந்தைப்படுத்தல் கல்வியகத்தினால் ஏற்பாடு செய்யப்பட்டிருந்த தேசிய விற்பனை காங்கிரஸ் (NASCO) விருதுகள் வழங்கும் நிகழ்வு 2018  </BODY><DATE>| September 27, 2018  11:47 am</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> அமெரிக்க டொலர்களை கடத்த முற்பட்ட இருவர் கைது</TITLE><BODY>சட்டவிரோதமான முறையில் ஒரு தொகை வௌிநாட்டு பணத்தை இலங்கையில் இருந்து எடுத்துச் செல்ல முற்பட்ட இலங்கையர்கள் இருவர் கட்டுநாயக்க விமான </BODY><DATE>| September 27, 2018  12:01 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மலேசியாவுக்கான இலங்கை உயர்ஸ்தானிகரை தாக்கிய மூவருக்கு அபராதம்</TITLE><BODY>மலேசியாவுக்கான இலங்கை உயர்ஸ்தானிகர் ஐ.அன்சார் தாக்கப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் மூவருக்கு அந்நாட்டு நீதிமன்றம் தலா 9500 மலேசிய ரிங்கிட்கள்
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  12:09 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இரண்டு ஆலயங்கள் உடைக்கப்பட்டு கொள்ளை</TITLE><BODY>பொகவந்தலாவ கெம்பியன் மேற்பிரிவு தோட்ட பகுதியில் இரண்டு ஆலயங்கள் இனந்தெரியாதவர்களால் உடைக்கப்பட்டு கொள்ளையிடப்பட்டுள்ளதாக   பொகவந்தலாவ பொலிஸார்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  12:11 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>IIT வழங்கும் வணிக மற்றும் தகவல் தொழில்நுட்ப பட்டப்படிப்பு கற்கைநெறிகளுக்கு புதிதாக மாணவர்களை உள்வாங்கும் பணிகள் ஆரம்பம்</TITLE><BODY>இலங்கையில் பிரித்தானிய உயர் கல்வியை வழங்குவதில் முன்னிலை வகித்து வருகின்ற Informatics Institute of Technology (IIT), ஐக்கிய இராச்சியத்தின் வெஸ்ட்மின்ஸ்டர்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  12:57 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>பிதுரங்கல சம்பவம்; மூன்று இளைஞர்களும் விளக்கமறியலில்</TITLE><BODY>வரலாற்று சிறப்பு மிக்க பிதுரங்கல ரஜமஹா விகாரைக்கு உட்பட்ட மலைப்பகுதியில் அரை நிர்வாணமான முறையில் புகைப்படம் எடுத்து சமூக வலைத்தளங்களில் </BODY><DATE>| September 27, 2018  1:05 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மூன்றாவது மார்பகம் - பேஷன் தொழிலின் புதுப்போக்கு</TITLE><BODY>உலகம் முழுவதும் நடத்தப்படும் பேஷன் ஷோக்களில் வடிவமைப்பாளர்கள் நவீன மற்றும் வித்தியாசமான முயற்சிகளை மேற்கொள்கின்றனர்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  1:13 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இரு வாகனங்கள் நேருக்கு நேர் மோதிக்கொண்டதில் ஒருவர் பலி</TITLE><BODY>கொழும்பு - சிலாபம் பிரதான வீதியின் கொஸ்வாடிய பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  1:30 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> திருமணமான பெண் இன்னொரு ஆணுடன் உறவு வைத்தல் குற்றமல்ல!</TITLE><BODY>திருமணமான ஓர் ஆண் திருமணமான இன்னொரு பெண்ணுடன் உறவு வைத்துக் கொள்வது கிரிமினல் குற்றம் அல்ல என்று உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது. </BODY><DATE>| September 27, 2018  1:32 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வாக்குக்கு பணம் கொடுத்த விவகாரம் - எம்.எல்.ஏ. வீட்டில் சோதனை </TITLE><BODY>கடந்த 2015 ஆம் ஆண்டு தெலுங்கானா மாநில எம்.எல்.சி. (மேலவை) தேர்தலில் தெலுங்கு தேசம் கட்சிக்கு ஓட்டுப் போட நியமன எம்.எல்.ஏ. ஸ்டீபன் சன்னிடம் தெலுங்கு தேசம்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  1:53 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> நியோமல் ரங்கஜீவ பிணையில் விடுதலை</TITLE><BODY>பொலிஸ் போதைப் பொருள் ஒழிப்பு பிரிவின் பரிசோதகர் நியோமல் ரங்கஜீவவை மேன்முறையீட்டு நீதிமன்ற உத்தரவுப்படி பிணையில் விடுவிக்க கொழும்பு  </BODY><DATE>| September 27, 2018  2:05 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இஸ்லாமுக்கு எதிரானது அருங்காட்சியகம்  இடிக்கப்பட்டது</TITLE><BODY>சுற்றுலா நாடான மாலைத்தீவில் கடந்த ஜூலை மாதம் உலகின் முதல் கடல் அலை அருங்காட்சியகம் திறக்கப்பட்டது. கடலுக்கு மேலேயும், கடலுக்கு அடியிலும்  </BODY><DATE>| September 27, 2018  2:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> 123 கோடி ரூபா செலவில் தயாரான தங்க - வைர ஷுக்கள்!</TITLE><BODY>ஐக்கிய அரபு நாடுகளில் ஒன்றான துபாயில் உலகிலேயே மிக அதிக விலையிலான ஒரு ஜோடி 'ஷு'க்கள் தயாரிக்கப்பட்டுள்ளன. </BODY><DATE>| September 27, 2018  2:29 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>தங்க மோதிரங்களுடன் ஒருவர் கைது</TITLE><BODY>தங்க மோதிரங்கள் 10 உடன் சிங்கப்பூரில் இருந்து வருகை தந்த இலங்கையர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  2:34 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>AsiaCup 2018 - இறுதி போட்டிக்கு  நுழைந்த பங்களாதேஷ்</TITLE><BODY>ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடரின் இறுதிப் போட்டியில் இந்தியாவுடன் மோதுவது யார் என்பதை நிர்ணயிக்கும் போட்டி அபுதாபியில் நேற்று  </BODY><DATE>| September 27, 2018  2:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>கொலை திட்டத்தின் அரசியல் நன்மை பிரமருக்கே</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன மற்றும் முன்னாள் பாதுகாப்பு செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ஷ ஆகியோரை கொலை செய்தால் அதன் அரசியல் நன்மை பிரதமருக்கே கிடைக்கும் என அரசாங்கத்தில் </BODY><DATE>| September 27, 2018  3:04 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> செக்கச் சிவந்த வானம் - திரைவிமர்சனம்</TITLE><BODY>சென்னையை கலக்கும் மிகப்பெரிய தாதா பிரகாஷ் ராஜ். இவருக்கு மூன்று மகன்கள். மூத்த மகன் அரவிந்த் சாமி, பிரகாஷுடன் இருக்கிறார்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  3:14 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>காணாமல் போன நபர் சடலமாக மீட்பு</TITLE><BODY>காணாமல் போயிருந்த நபரொருவரின் சடலம் பொலன்னறுவை, மனம்பிட்டிய பிரதேசத்தில் இருந்து கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது. பொலன்னறுவை பொலிஸாருக்கு </BODY><DATE>| September 27, 2018  3:19 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE> பாலியல் தொல்லை கொடுத்தார் -  நடிகை புகார் </TITLE><BODY>காலா படத்தில் ரஜினிகாந்துக்கு வில்லனாக நடித்தவர் நானா படேகர். பாலிவுட்டில் பிரபலமான நடிகரான இவர் மூன்று முறை தேசிய விருதை வென்றவர் என்பது குறிப்பிடத்தக்கது.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  3:32 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>எதிர்காலத்தில் அரசியலுக்கு வருவேன்...</TITLE><BODY>விஷ்ணு விஷால், அமலாபால் ஜோடியாக நடித்துள்ள படம் 'ராட்சசன்'. இந்த படத்தை ராம்குமார் டைரக்டு செய்துள்ளார். இவர் ஏற்கனவே முண்டாசுபட்டி படத்தை இயக்கியவர்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  3:43 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரை நிர்வாண புகைப்படம் வெளியிட்டது நாட்டின் பெருமைக்கு கேடானது</TITLE><BODY>பிதுரங்கல கல்லின் மீது ஏறி அரை நிர்வாண புகைப்படம் பிடித்து சமூக வலைத்தளங்களில் வெளியிட்ட சம்பவம் நாட்டின் பெருமைக்கு கேடானது </BODY><DATE>| September 27, 2018  4:03 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>யானை - மனித மோதல்; 75 பேர் உயிரிழப்பு - 150 யானைகள் பலி</TITLE><BODY>இலங்கையில் இவ்வருடத்தில் இதுவரை மட்டும் யானைகள் தாக்கி 75 பேர் கொல்லப்பட்டுள்ளதாக வனவிலங்குத்துறை அமைச்சர் பீல்ட் மார்ஷல் சரத் </BODY><DATE>| September 27, 2018  4:27 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>DIG நாலக டி சில்வாவின் குரல் மாதிரியை பெற்றுக் கொள்ள உத்தரவு</TITLE><BODY>பிரதிப் பொலிஸ் மா அதிபர் நாலக டி சில்வாவின் குரல் மாதிரியை அரச இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்தால் பதிவு செய்து கொள்ள கோட்டை </BODY><DATE>| September 27, 2018  4:41 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>உயிரிழந்த நிலையில் சிறுத்தையின் சடலம் மீட்பு</TITLE><BODY>நாலப்பிட்டி பொலிஸ் பிரிவிற்குட்பட்ட அப்புகஸ்தலாவ வெரலபத்தன பகுதியில் சிறுத்தையின்  சடலமொன்றை நுவரெலியா வனவிலங்கு அதிகாரிகள் மீட்டுள்ளதாக தெரிவித்துள்ளனர்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  5:06 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ரணிலை ஜனாதிபதி கதிரையில் அமர இடமளிக்கக் கூடாது </TITLE><BODY>புதிய அரசியலமைப்பு அல்லது அரசியலமைப்பு திருத்தத்தின் ஊடாக நாட்டு மக்கள் எதிர்கொண்டுள்ள அடிப்படை பிரச்சினைகளுக்கு தீர்வு வழங்க முடியாது  </BODY><DATE>| September 27, 2018  5:32 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஆர்ப்பாட்டங்களை விட பேச்சுவார்த்தையே அரசியல் கைதிகளின் விடுதலைக்கு அவசியமானது</TITLE><BODY>இன்று தமது விடுதலைக்காக உண்ணா விரதம் இருக்கும் அரசியல் கைதிகள் இதனை பல முறை செய்து வந்து
கொண்டிருக்கின்றார்கள்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  6:05 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>IFPRI இனால் ஜனாதிபதிக்கு வழங்கப்பட்டுள்ள உறுதி</TITLE><BODY>வன விலங்குகளால் உணவு பயிர்களுக்கு ஏற்படும் பாதிப்புகளை தடுப்பதற்கான தீர்வுகளைப் பெற்றுக் கொடுக்க சர்வதேச உணவு கொள்கைகள் பற்றிய ஆய்வு நிறுவனத்தின் பணிப்பாளர் நாயகம் ஜனாதிபதியிடம் உறுதியளித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  6:50 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்யக் கோரி உண்ணாவிரத போராட்டம்</TITLE><BODY>அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்யக் கோரியும் பல்வேறு கோரிக்கைகளை முன் வைத்தும் இன்று (27) காலை 10.30 மணியளவில் மன்னார் மாவட்டச் செயலகத்திற்கு முன்பாக அடையாள உண்ணாவிரத போராட்டம் இடம் பெற்றது.
 </BODY><DATE>| September 27, 2018  7:21 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இரு இளைஞர்கள் கைது - கூரிய ஆயுதங்களும்  மீட்பு</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணத்தில் வாள்வெட்டு வன்முறை சம்பவங்களுடன் தொடர்புடையவர்கள் என்ற குற்றச்சாட்டில் இருவர் சுன்னாகம் பொலிஸாரால் கைது செய்யப்பட்டனர்.  </BODY><DATE>| September 27, 2018  9:29 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஐ.நா சபையின் அபிவிருத்தி நிதியத்திற்கும் இலங்கைக்கும் இடையில் புதிய உடன்படிக்கை </TITLE><BODY>நாட்டின் சமூக அபிவிருத்தியில் நேரடி தாக்கங்களை செலுத்தும் துறைகளில் துரித அபிவிருத்தியை ஏற்படுத்தும் நோக்கில் ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் அபிவிருத்தி  </BODY><DATE>| September 27, 2018  9:42 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>இரட்டை பிரஜாவுரிமை பெற முடியாத இலங்கையர்களுக்கு நிரந்தர வதிவிட விசா </TITLE><BODY>இந்த நாட்டில் பிறந்து வெளிநாடுகளில் வாழும் இரட்டை பிரஜாவுரிமை பெற்றுக்கொள்வதற்கு சந்தர்ப்பம் இல்லாத இலங்கையர்களுக்கு நிரந்தர  </BODY><DATE>| September 27, 2018  10:28 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>அஞ்சலே மெத்திவ்ஸ் மற்றும் குசல் மெண்டிஸ் நீக்கம்</TITLE><BODY>இலங்கை கிரிக்கட் அணியின் முன்னாள் தலைவர் அஞ்சலே மெத்திவ்ஸ் மற்றும் இலங்கை அணியின் வீரர் குசல் மெண்டிஸ் ஆகியோர் இங்கிலாந்து அணியுடனான </BODY><DATE>| September 26, 2018  4:37 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>சாவகச்சேரி கொள்ளை தொடர்பில் மூவர் கைது</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாணம், சாவகச்சேரி பிரதேசத்தில் நிதி நிறுவனம் ஒன்றில் ஆயுதமுனையில், சுமார் 18 இலட்சம் ரூபா பணம் கொள்ளையிடப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில்  </BODY><DATE>| September 26, 2018  5:20 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>மூங்கில் வெட்ட சென்ற மூன்று பிள்ளைகளின் தந்தை பலி</TITLE><BODY>மூங்கில் வெட்டுவதற்காக காட்டிற்குள் சென்று காணாமல் போயிருந்த மூன்று பிள்ளைகளின் தந்தை ஒருவரின் உடற் பாகங்கள் குளத்திற்கு அருகில் இருந்து மீட்கப்பட்டுள்ளதாக பொலன்னறுவை பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர்.
 </BODY><DATE>| September 26, 2018  6:07 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வடக்கில் மீண்டும் ஆயுதக் கிளர்ச்சியை உருவாக்க சிலர் முயற்சி</TITLE><BODY>வடக்கில் மீண்டும் ஆயுதக் கிளர்ச்சியை உருவாக்க சிலர் முயற்சி செய்து வருவதாக ஐக்கிய தேசிய கட்சியின்  பாராளுமன்ற உறுப்பினர் பந்துலால் பண்டாரிகொட தெரிவித்துள்ளார்.
 </BODY><DATE>| September 26, 2018  6:51 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>க.பொ.த சாதாரண தர மற்றும் உயர்தர பரீட்சைகள் டிசெம்பர் மாதத்தில்</TITLE><BODY>கல்விப் பொதுத் தராதர சாதாரண தரம் மற்றும் உயர்தரம் ஆகிய பரீட்சைகளை டிசெம்பர் மாதத்தில் நடத்துவதற்கு கல்வி அமைச்சு கவனம் செலுத்தியுள்ளது.
 </BODY><DATE>| September 26, 2018  7:25 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>வடக்கு மாகாணத்தில் தொல்பொருள் முக்கியத்துவம் மிக்க  215 இடங்கள்</TITLE><BODY>வடமாகாணத்தில் இதுவரை தொல்பொருள் முக்கியத்துவம் மிக்க இடங்களாக 215 விடயங்கள் வர்த்தமானி மூலம் பிரகடனப்படுத்தப்பட்டிருப்பதாக இராஜாங்க அமைச்சர்  </BODY><DATE>| September 26, 2018  10:00 pm</DATE></item>
<item><URL>http://tamil.adaderana.lk/news_archive.php</URL><TITLE>ஐக்கிய நாடுகள் சபைக்கு பயந்த காலம் இப்போது இல்லை</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் சபை என்று சொன்னாலே இலங்கை பயந்து கொண்டிருந்த காலம் மாறி இன்று அங்கே சென்று துணிச்சலாக எங்களுடைய கருத்துக்களை கூறுவதற்கான  </BODY><DATE>| September 26, 2018  10:47 pm</DATE></item>
</items>