<ITEMS>
<NEWS>
<INDEX>1</INDEX>
<TITLE> " இறுதிப் போரின் போது தமிழகத்திலிருந்து கொழும்பை தகர்க்கும் திட்டம் இருந்தது " - இலங்கை ஜனாதிபதி </TITLE> 
<BODY> " தென் இந்தியாவின் தமிழகத்திலோ அல்லது வனப் பகுதியிலிருந்தோ விடுதலைப் புலிகள் கொழும்பு நகர் மீது விமானக் குண்டுத் தாக்குல்களை மேற்கொள்ளும் திட்டம் குறித்து தகவல்கள் கிடைத்திருந்தன . அதனாலேயே முக்கியமானவர்கள் நாட்டை விட்டுச் சென்றிருந்தனர் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>2</INDEX>
<TITLE> இலங்கை போரில் காணாமல் போனோர் பற்றி அறிய ஆர் . டி . ஐ . உதவுமா ? அருணா ராய் பதில் </TITLE> 
<BODY> ' ' எந்தவொரு குடிமகனும் கேள்வி எழுப்பலாம் . நெருக்கடி , சிக்கல்கள் நிறைந்த சூழ்நிலைகளில் கூட ஆர்டிஐ மிகவும் உதவுகிறது . ஜனநாயகம் எவ்வளவு முக்கியமோ ஆர்டிஐ அவ்வளவு முக்கியமானது . கேள்வி கேட்கும் உரிமை மக்களுக்கு இருக்க வேண்டும் . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>3</INDEX>
<TITLE> இலங்கை தலைவர்களை கொல்ல சதி செய்ததாக வழக்கு : இந்தியரை 3 மாதம் விசாரிக்க அனுமதி </TITLE> 
<BODY> மனநல , உடல் ரீதியான மாற்றங்களுடனான நோய்கள் தொடர்பான மருத்துவப் பரிசோதனைக்கு குறித்த இந்தியரை முன்னிலைப்படுத்துமாறு நீதவான் உத்தரவிட்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>4</INDEX>
<TITLE> இலங்கையில் பெருகும் யானை - மனித மோதல் : அரசே கிராமங்களில் யானைகளை விடுகிறதா ? </TITLE> 
<BODY> யானை - மனித மோதல் இலங்கையில் தற்போது அதிகரித்துள்ளதாகத் தெரியவருகிறது . யானை - மனித மோதலின்போது , பல்வேறு வழிகளில் யானைகள் கொல்லப்படுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>5</INDEX>
<TITLE> இறந்த யானைக்கு இறுதி அஞ்சலி செலுத்திய யானை கூட்டம் </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் மறைந்த யானை ஒன்றுக்கு இறுதி அஞ்சலி செலுத்திய யானை கூட்டத்தின் செயல் பலரையும் நெகிழ வைத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>6</INDEX>
<TITLE> வினோதமான சொற்களை அறிந்துகொள்ள விருப்பமா ? </TITLE> 
<BODY> பிற மொழிகளில் மொழிபெயர்க்க மிகவும் கடினமான சில சொற்களின் சுவாரசியமான தொகுப்பு இதோ . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>7</INDEX>
<TITLE> சிறிசேன , ராஜபக்ச கொலை முயற்சி வழக்கு : இலங்கையில் இந்தியர் கைது </TITLE> 
<BODY> இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன , பாதுகாப்பு அமைச்சின் முன்னாள் செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ச ஆகியோருக்கு உயிர் அச்சுறுத்தலை ஏற்படுத்தும் சதி முயற்சி குறித்து , தொலைபேசி உரையாடல் ஒன்று அண்மையில் வெளியாகியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>8</INDEX>
<TITLE> மாறிவரும் பருவநிலை இலங்கைக்கு அச்சுறுத்தல் : எச்சரிக்கும் உலக வங்கி </TITLE> 
<BODY> ' காலநிலை மாற்றங்கள் தனி நபர் வருமானக் குறைவுக்கு வழிகோலுகிறது . இது தெற்காசியா முழுவதிலும் வறுமை மற்றும் சமத்துவமின்மையை அதிகரிக்கும் ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>9</INDEX>
<TITLE> மண்டேலா பாதையில் பயணிக்க உலகத் தலைவர்களுக்கு சிறிசேன அழைப்பு </TITLE> 
<BODY> சமாதானம் , நல்லிணக்கம் , இனங்களுக்கு இடையிலான ஒற்றுமை , மனிதநேயம் பற்றி உலகிற்கு எடுத்துரைத்த தலைவர்களின் சுய சரிதைகளை இன்றைய உலகத் தலைவர்கள் கற்றறிய வேண்டும் என்று சிறிசேன தெரிவித்திருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>10</INDEX>
<TITLE> பரியேறும் பெருமாள் B . A . B . L . - சினிமா விமர்சனம் </TITLE> 
<BODY> ஓடுக்கப்பட்டவர்கள் நாய்களை , குறிப்பாக வேட்டை நாய்களை வளர்க்க முடியாது என்பது தென் மாவட்டங்களில் ஒரு எழுதப்படாத விதி . இந்த பின்னணியில் நாயகனின் வேட்டை நாய் கொலை செய்யப்படுவதிலிருந்து துவங்குகிறது படம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>11</INDEX>
<TITLE> செக்கச் சிவந்த வானம் - சினிமா விமர்சனம் </TITLE> 
<BODY> தாதாவாக நடிப்பது பிரகாஷ் ராஜிற்கு அல்வா சாப்பிடுவதைப் போல . மனிதர் பின்னுகிறார் . அவரை விட்டுவிட்டால் சிம்புவும் , விஜய் சேதுபதியும் ஜொலிக்கிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>12</INDEX>
<TITLE> குடியரசுத் தலைவர் , பிரதமர் பயணம் செய்ததற்கான கட்டண பாக்கி ரூ . 1 , 146 கோடி </TITLE> 
<BODY> தலைவர்கள் தனி விமானங்களில் பயணம் செய்த வகையில் ' ஏர் இந்தியா ' நிறுவனத்துக்கு மத்திய அரசு வழங்க வேண்டிய கட்டண பாக்கி தொடர்பாக அந்த நிறுவனத்திடம் , ஓய்வு பெற்ற ராணுவ அதிகாரி லோகேஷ் பத்ரா தகவல் அறியும் உரிமைச்சட்டத்தின் கீழ் கேள்வி எழுப்பி இருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>13</INDEX>
<TITLE> இந்திய வம்சாவளியைச் சேர்ந்த மலையகத் தமிழர்களின் இன்றைய நிலை என்ன ? </TITLE> 
<BODY> மலைப்பாங்கான பிரதேசங்களில் குடியமர்த்தப்பட்டதால் - மலையகத் தமிழர் என்றும் , இந்திய வம்சாவளித் தமிழர் என்றும் அடையாளப்படுத்தப்பட்டனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>14</INDEX>
<TITLE> இப்பெண்களை , சிறார்களை சுட்டுக்கொன்றது யார் ? பிபிசி புலனாய்வில் அம்பலம் </TITLE> 
<BODY> இந்தப் பெண்களும் குழந்தைகளும் பெண்களும் குழந்தைகளும் கண்கள் கட்டப்பட்டு , மிகவும் அருகில் இருந்து 22 முறை சுடப்பட்டனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>15</INDEX>
<TITLE> ' சிந்துச் சமவெளி விட்ட இடமும் சங்க இலக்கியம் தொட்ட இடமும் ஒன்றே ' </TITLE> 
<BODY> " சிந்துச் சமவெளிப் பகுதியிலும் தமிழக பகுதிகளிலும் கிடைத்த பானை ஓடுகளில் உள்ள ஒற்றுமைகளை வைத்து சிந்துவெளி நாகரிகம் என்பது திராவிட நாகரிகமே என்பதை நிறுவ முடியும் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>16</INDEX>
<TITLE> சாமி 2 - சினிமா விமர்சனம் </TITLE> 
<BODY> முதல் பாகத்தோடு ஒப்பிட்டால் ரொம்பவுமே சாதாரணமான படம் . முதல் பாகத்தை மிக மோசமாக பிரதிசெய்து எடுக்கப்பட்ட படமாகவே உருவாகியிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>17</INDEX>
<TITLE> பிளாஸ்டிக் மாசில்லா தமிழ்நாடு : சாத்தியங்களும் சவால்களும் </TITLE> 
<BODY> உலக நாடுகளை அச்சுறுத்திக் கொண்டிருக்கும் பிளாஸ்டிக் கழிவுகளின் அளவு நாளுக்கு நாள் அதிகரித்துக் கொண்டே இருக்கிறது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>18</INDEX>
<TITLE> சுற்றுலா வாசிகளுக்காக காத்திருக்கும் கேரள படகு இல்லங்கள் </TITLE> 
<BODY> சுற்றுலா காலங்களில் ஒரு நாளில் அலப்பியில் உள்ள படகு இல்லங்கள் சுமார் ஒரு கோடி ரூபாய் வரை வருமானத்தை ஈட்டுபவையாக இருந்தன என்று கூறும் உரிமையாளர் சங்கங்கள் , வெள்ளத்தால் குறைந்தபட்சம் ரூ . 20 கோடி வரை இழப்பை கடந்த ஒரு மாதத்தில் சந்தித்துள்ளதாக கூறுகிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>19</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : சிறையில் உள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்ய வலியுறுத்தல் </TITLE> 
<BODY> இலங்கையின் அனுராதபுரம் சிறைகளிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் தமது விடுதலையை வலியுறுத்தி தொடர் உண்ணாவிரதப் போராட்டத்தில் ஈடுபட்டு வருகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>20</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசிய சுனாமி : இடிபாடுகளில் உயிருள்ளவர்களைத் தேடும் பணி தொடர்கிறது </TITLE> 
<BODY> சிதைந்த சாலைகள் , சேதமடைந்த விமான நிலையம் , தொலைத் தொடர்பு இல்லாமை என இவையெல்லாம் சேர்ந்து மீட்புப் பணிகளை கடினமாக்கி உள்ளன . நகரின் உட்புறப் பகுதிகளை தொடர்பு கொள்ள முடியாமல் இருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>21</INDEX>
<TITLE> நீங்கள் உடுத்துவது சாக்கடை நீரிலிருந்து வந்த பட்டுப் புடவையா ? </TITLE> 
<BODY> பெங்களூரு அருகேயுள்ள விவசாயம் செய்யும் கிராமங்களில் நிலத்தடி நீர் முற்றிலும் வற்றிவிட்டதால் விவசாயிகள் பட்டுப்புழுக்கள் விரும்பி உண்ணும் மல்பெரி தாவரத்தை கழிவு நீரை கொண்டு வளர்க்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>22</INDEX>
<TITLE> பாஜக ஆட்சியில்தான் அதிக விமான நிலையங்கள் கட்டப்பட்டதா ? பிரதமரின் கூற்று சரியா ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த 2015ஆம் ஆண்டிலிருந்து ஒவ்வொரு ஆண்டும் தலா ஆறு விமான நிலையங்கள் கட்டப்பட்டுள்ளன அல்லது மொத்தத்தில் 10 விமான நிலையத்தில் செயல்பாட்டுக்கு வந்துள்ளன என்று தெரிய வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>23</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : போராட்டம் நடத்திய தமிழ் அரசியல் கைதிகள் மருத்துவமனையில் அனுமதி </TITLE> 
<BODY> ' ' ஒரு மிகப்பெரிய சமூக அநீதிக்கு உட்பட்டவர்களாக அரசியல் சிறைக்கைதிகள் இருக்கிறார்கள் . அவர்களை வாழவிட வேண்டும் . 50 பேருக்கு தீர்ப்புகள் வழங்கப்பட்டுள்ளன . பொது மன்னிப்பின் கீழ் அவர்கள் விடுவிக்கப்பட வேண்டும் . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>24</INDEX>
<TITLE> 216 கி . மீ . வேகத்தில் வீசிய சூறாவளி : என்ன ஆனது ஜப்பானுக்கு ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த மாதம்தான் கடந்த 25 ஆண்டுகளில் இல்லாத அளவுக்கு மோசமான சூறாவளி மேற்கு ஜப்பானை தாக்கியது . தற்போது ட்ராமி சூறாவளி 216 கி . மீ . வேகத்தில் வீசியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>25</INDEX>
<TITLE> குஜிலி இலக்கியத்தை மீட்டெடுக்க களமிறங்கிய சென்னை பெண்கள் </TITLE> 
<BODY> ' ' வரலாறு என்பது அறிஞர்களால் மட்டுமே எழுதப்பட்டது அல்ல . சாதாரண மனிதர்கள் தாங்கள் வாழ்ந்த காலங்களில் , தங்களைச்சுற்றி நடந்த சம்பவங்களை வாய்ப்பாட்டாக பாடியும் , எழுதியும் உள்ளனர் . பாடல்களை சிலர் எழுதி , தங்காளாகவே புத்தகமாகப் பதிப்பித்துள்ளனர் . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>26</INDEX>
<TITLE> மணமாகாத ஆண் விசித்திரமாக பார்க்கப்படுவது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> ' ' இன்னமும் சிங்கிளா ? நீயும் தான் ஒவ்வொரு விஷேசமா வந்து போற . உனக்குத்தான்… . ' ' ஒரு சிரிப்பு அலை அங்கு எழும் . ஆம் . இது காலத்தால் மறக்க முடியாத மிகப்பெரிய நகைச்சுவை அல்லவா ? ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>27</INDEX>
<TITLE> ' அ . தி . மு . க . வை விமர்சிக்க பா . ஜனதாவுக்கு எந்த தகுதியும் இல்லை ' </TITLE> 
<BODY> ” பா . ஜனதா ஆட்சி செய்யும் மாநிலங்கள் உள்பட மத்திய அரசு மீதும் ஊழல் குற்றச்சாட்டுகள் உள்ளது . அ . தி . மு . க . வை பற்றி விமர்சிக்க பா . ஜனதாவுக்கு எந்த தகுதியும் இல்லை . ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>28</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : ஊடகவியலாளரைக் கடத்திய விவகாரம் - ராணுவ அதிகாரி கைது </TITLE> 
<BODY> பிரகீத் எக்னெலிகொடவை அப்போதைய ஜனாதிபதி மகிந்த ராஜபக்ச தரப்பினரே கடத்தியதாக அவரது மனைவி சந்தியா எக்னெலிகொட தொடர்ந்து குற்றஞ்சாட்டி வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>29</INDEX>
<TITLE> “ இலங்கையின் வட பகுதியை ராணுவ கண்காணிப்பில்தான் வைத்திருப்போம் ” </TITLE> 
<BODY> தேசிய பாதுகாப்பை உறுதி செய்த பின்னர்தான் படையினர் காணிகளை விடுவிக்கின்றனர் . இதனிடையில் புலிகள் அமைப்பு மீண்டும் தோன்றிவிடும் என்பதை ஏற்றுக் கொள்வதற்கில்லை என்று யாழ்ப்பாண மாவட்ட பாதுகாப்புப் படைகளின் கட்டளைத் தளபதி தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>30</INDEX>
<TITLE> இலங்கை மன்னார் மனித புதைகுழி : " எவ்வளவு நீளம் செல்லும் என்பது தெரியாது " </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் மன்னார் மாவட்டத்தில் உள்ள சதொச கட்டட வளாகத்தில் தோண்டப்படும் மனித புதைகுழி எவ்வளவு தூரம் நீண்டு செல்லும் என்பதைத் தன்னால் கூற முடியாது என தோண்டும் பணிகளை முன்னெடுத்து செல்லும் சிறப்பு சட்ட மருத்துவ நிபுணர் சமிந்த ராஜபக்ச தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>31</INDEX>
<TITLE> அனுராதபுரத்தை தொடர்ந்து கொழும்பு சிறைச்சாலையிலும் தமிழ் கைதிகள் உண்ணாவிரதம் </TITLE> 
<BODY> ' ' இன்று முன்னெடுக்கப்படும் அடையாள போராட்டம் மஞ்சள் எச்சரிக்கையாகும் . இது சிவப்பாக மாறிவிடக்கூடாது . இது பச்சையாக மாற வேண்டும் . தமிழ் அரசியல் கைதிகள் இனிமேலும் ஏமாற்றப்படக்கூடாது ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>32</INDEX>
<TITLE> பிச்சை வாங்கிய மாற்றுத்திறனாளி பெண் வாழ்வை மாற்றிய ஊக்கம் </TITLE> 
<BODY> ரோஜினா பேகம் மூன்று ஆண்டுகளுக்கு முன்பு வரை பிச்சை வாங்கியே குழந்தைகளை காப்பாற்றி வந்தார் . ஆனால் இப்போது இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>33</INDEX>
<TITLE> நான் பாலியல் தாக்குதலுக்கு உள்ளானேன் - வெள்ளை மாளிகையிலிருந்து ஒரு குரல் </TITLE> 
<BODY> இளம் வயதில் தாம் பாலியல் தாக்குதலுக்கு உள்ளானதாக வெள்ளை மாளிகையின் ஆலோசகர் கெல்லயன் கான்வாய் கூறி உள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>34</INDEX>
<TITLE> பென்குயின் குஞ்சை கடத்திய ஒரு பாலுறவு பென்குயின்கள் </TITLE> 
<BODY> பூங்காவைச் சுற்றி வரும் சமயங்களில் பிற பென்குயின்களின் முட்டைகள் மற்றும் குஞ்சுகள் மீது அவை ஆர்வம் காட்டி வந்தன . சமீபத்தில் தந்தை பென்குயின் ஒன்று தன் அருகில் இருந்த தனது குஞ்சைக் கவனிக்காமல் இருந்ததைக் கண்டது இந்த ஒருபால் தம்பதி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>35</INDEX>
<TITLE> ' என் குழந்தையைக் கொல்லச் சொன்னார்கள் ' </TITLE> 
<BODY> மாற்றுத்திறனாளியாகப் பிறக்கும் குழந்தைகளுக்கு பேய் பிடித்துள்ளதாகவும் , அவர்கள் ஒரு சாபக்கேடு என்றும் கென்யாவில் கருதப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>36</INDEX>
<TITLE> வேள்பாரி : 50 ஆண்டுகளுக்கு பின் வரலாறு படைத்த புனைக் கதைத் தொடர் </TITLE> 
<BODY> இந்தத் தொடர் ஒரு வருடத்தை எட்டிய நிலையில் , இதற்கென மிகப் பெரிய வாசகர் வட்டம் உருவாகியிருக்கிறது . வாராவாரம் வியாழக்கிழமையன்று இந்தத் தொடரைப் படித்துவிட்டு சமூகவலைதளங்களில் எழுதவும் ஆரம்பித்தார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>37</INDEX>
<TITLE> ' ' கறுப்பியை எடுத்துவிட்டால் பரியேறும் பெருமாள் இல்லை ' ' - மாரி செல்வராஜ் பேட்டி </TITLE> 
<BODY> " ரஞ்சித்தை சண்டைக்காரர் என்று நினைக்கிறார்கள் . அது துளியும் உண்மை அல்ல . அவர் உரையாடலை விரும்புகிறார் . அவர் விரும்பும் அந்த உரையாடலை நிச்சயம் பரியேறும் பெருமாள் நிகழ்த்தும் " என்று மாரி செல்வராஜ் குறிப்பிட்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>38</INDEX>
<TITLE> மாடலிங் கனவு - யாருக்கானது ? # beingme </TITLE> 
<BODY> நடுத்தரக் குடும்பத்தில் பிறந்த பெண்களுக்கும் கூட பலர் இன்று மாடலிங் துறையில் ஈடுபட்டு முன்னேற கனவு காண்கின்றனர் . முயற்சியினால் எதனையும் சாத்தியம் ஆக்கலாம் என்பதே மாடலிங் துறையில் ஈடுபடுபவர்களின் நம்பிக்கை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>39</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : The Nun </TITLE> 
<BODY> The Conjuring பட வரிசையில் , முதல் பாகத்திற்குப் பிறகு பெரும் அச்சத்தை ஏற்படுத்தும் படம் இதுதான் . ஆனால் , முந்தைய படங்களில் இருந்த பேய்ப் படங்களுக்கே உரிய லாஜிக் இதில் அவ்வப்போது தொலைந்துபோய்விடுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>40</INDEX>
<TITLE> ஜெனரல் இன்சூரன்ஸ் நிறுவனத்தில் முதல் முறை துணை மேலாளர் ஆகும் பார்வையற்றவர் </TITLE> 
<BODY> அரசுத் துறையை சேர்ந்த ஜெனரல் இன்சூரன்ஸ் நிறுவனத்தில் இந்தியாவிலேயே முதல் முறையாக துணை மேலாளர் பதவிக்கு தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ளார் கோவையை சேர்ந்த ஒரு பார்வையற்ற மாற்றுத்திறனாளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>41</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : ரயில் மோதி கர்ப்பிணி யானை உள்பட 3 யானைகள் பலி </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் யானை - மனித மோதல்கள் உள்ளடங்கலாக பல்வேறு காரணங்களினால் ஆண்டுதோறும் இருநூற்றுக்கும் மேற்பட்ட யானைகள் உயிரிழப்பதாக புள்ளிவிவரங்கள் தெரிவிக்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>42</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா : நிலநடுக்கம் , சுனாமிக்கு 800க்கும் மேற்பட்டோர் பலி </TITLE> 
<BODY> " இது ஒரு பேரழிவு ஆனால் இது மேலும் மோசமானதாகவும் இருக்கலாம் ; நிலநடுக்கம் மற்றும் சுனாமியால் 1 . 6மில்லியன் பேர் பாதிக்கப்பட்டுள்ளனர் " என செஞ்சிலுவை சங்கம் தனது அறிக்கையில் தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>43</INDEX>
<TITLE> 2000 ஆண்டுகள் மண்ணில் புதைந்திருந்த ரோமப் பேரரசின் கிராமம் </TITLE> 
<BODY> பண்டைய ரோமப் பேரரசின் ஒரு கிராமம் அதிகம் சிதையாமல் அப்படியே கிடைக்கும் என்று யாரும் எதிர்பார்த்திருக்கவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>44</INDEX>
<TITLE> ' பெண் அரசியல்வாதிகளும் , அவர்களது குழந்தைகளும் ' </TITLE> 
<BODY> இப்போது சர்வதேச அளவில் தங்கள் குழந்தைகளை பணி செய்யும் இடத்திற்கு பெண் அரசியல்வாதிகள் அழைத்து செல்லும் நிகழ்வு அதிகரிக்க தொடங்கி உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>45</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : வஞ்சகர் உலகம் </TITLE> 
<BODY> நிழலுலகம் கதையின் மையமா , இல்லை கொலைப் புதிரா அல்லது கதாநாயகனின் பிரச்சனைகள்தான் மையமா என்பது கடைசிவரைக்கும் புரியாததால் ரொம்பவுமே சோதிக்கிறது இந்தப் படம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>46</INDEX>
<TITLE> பழங்கால இசைக் கருவிகளுக்கு உயிர்கொடுக்கும் அரசு அலுவலர் </TITLE> 
<BODY> நாக்கில் வைத்து வாசிக்கப்படும் மோர்சிங் வாத்தியம் , பத்துக்கும் மேற்பட்ட ப்ளூட் கருவிகள் , ஓம் என்ற சத்தத்தை தரும் பஞ்சலோக பிரணவ கந்தா , கேரளாவில் கணியன் மலைவாழ் மக்களின் கோக்கரா போன்ற நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட கருவிகளை இவர் உருவாக்கியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>47</INDEX>
<TITLE> 39 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' பசி ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை . திறன்பேசிகளில் , டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம் . ஆனால் , அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>48</INDEX>
<TITLE> ஆதார் தீர்ப்பு : ' ஆதாரின் அபாயங்கள் இன்னும் குறையவில்லை என்பதே உண்மை ' </TITLE> 
<BODY> ஆதார் தரவுத்தளத்தில் இருந்து தரவுகள் கசிவதாகவும் , சரியாக பாதுகாக்கப்படவில்லை என்றும் அடிக்கடி குற்றச்சாட்டுகள் எழுந்து வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>49</INDEX>
<TITLE> பெண்களுக்கான பியூட்டி பார்லர் நடத்தும் ஆணின் கதை # HisChoice </TITLE> 
<BODY> பெண்களுக்கான பியூட்டி பார்லர் நடத்தும் ஆண் என்பது அனைவருக்கும் வியப்பு ஏற்படுத்துகிறது . பெண்கள் செய்யும் இந்த வேலையை , ஒரு ஆண் செய்வதை உலகம் எப்படி பார்க்கிறது ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>50</INDEX>
<TITLE> பேரிடர் காலங்களில் ஜி . எஸ் . டி . யுடன் புதிய வரி - மத்திய அரசு பரிசீலனை </TITLE> 
<BODY> புதிய வரியை மாநில அளவில் விதித்தால் போதுமா ? அல்லது அகில இந்திய வரியாக விதிக்கலாமா ? என்றும் ஆடம்பர மற்றும் புகையிலை பொருட்கள் மீது மட்டும் புதிய வரி விதிக்கலாமா ? என்றும் ஆலோசனை நடத்தி முடிவு செய்யப்படும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>51</INDEX>
<TITLE> சாகும்வரை உண்ணாவிரதம் : வாழ்வா சாவா போராட்டத்தில் இலங்கை தமிழ் கைதிகள் </TITLE> 
<BODY> இலங்கையிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் ' சாவதற்கு அன்றி வாழ்வதற்கே உண்ணா விரதப் போராட்டம் நடத்துகின்றனர் ' என்று அரசியல் கைதிகளை விடுவிப்பதற்கான தேசிய அமைப்பின் செயற்பாட்டாளர் அருட்தந்தை மா . சக்திவேல் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>52</INDEX>
<TITLE> " அணுஆயுதங்களை கைவிடுவதற்கு வாய்ப்பேயில்லை " - வட கொரியா </TITLE> 
<BODY> " அமெரிக்காவின் செயல்பாட்டின் மீது நம்பிக்கை ஏதும் இல்லாமல் , எங்களது தேச பாதுகாப்பில் சமரசம் செய்யமுடியாது . இச்சூழ்நிலையில் , எங்கள் மீதான தடைகளை விலக்குவதற்கு முன்னரே நாங்கள் ஆயுதங்களை கைவிடுவதென்பது சாத்தியமில்லை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>53</INDEX>
<TITLE> மறிமானின் ரகசிய வாழ்க்கை : சுவாரஸ்ய தகவல் </TITLE> 
<BODY> செமுலிக்கி தேசிய பூங்காவில் வனவிலங்குகள் கணக்கெடுத்த போது கேமிராவில் இந்த மறிமான் சிக்கி உள்ளது . அந்த பூங்காவில் பல்வேறு இடங்களில் பொருத்தப்பட்ட கேமிராவிலிருந்து 18 ஆயிரம் புகைப்படங்களை எடுத்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>54</INDEX>
<TITLE> சீனாவில் அதிகரிக்கும் எய்ட்ஸ் நோய் </TITLE> 
<BODY> சீனாவில் ஒருபாலுறவினர் மற்றும் பிற பாலின சிறுபான்மையினர் ஆகியோருக்கு பாலுறவு மூலம் எச் . ஐ . வி மற்றும் எய்ட்ஸ் பரவுவது முக்கியப் பிரச்சனையாக உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>55</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : ‘ இமைக்கா நொடிகள் ’ ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> தொடக்கத்தில ஒரு சாதாரண , சைக்கோ கொலையாளி vs காவல்துறை என்பதுபோலத்தான் துவங்குகிறது ‘ இமைக்கா நொடிகள் ’ திரைப்படம் . ஆனால் , பிற்பாதிக்குப் பிறகு ஏகப்பட்ட திருப்பங்கள் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>56</INDEX>
<TITLE> கண் சிமிட்டி கவர்ந்திழுத்த பிரியா வாரியர் மீதான வழக்கு தள்ளுபடி </TITLE> 
<BODY> ' ஒரு அடார் லவ் ' என்ற மலையாள திரைப்படத்தில் ' மாணிக்க மலராய பூவி ' என்ற பாடல் யு டியூப் தளத்தில் பதிவேற்றப்பட்டது . இதில் பிரியா வாரியர் குறும்பாக கண் சிமிட்டும் காட்சியால் பாடல் மிகவும் வைரலானது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>57</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : இமைக்கா நொடிகள் </TITLE> 
<BODY> முதல் படத்தில் கவனத்தைக் கவர்ந்த அஜய் ஞானமுத்து , இரண்டாவது படத்திலும் அந்த கவனத்தைத் தக்கவைக்கிறார் . ஆனால் ,   நீளம் சற்று குறைவாக இருந்திருந்தால் இன்னும் சிறப்பாக இருந்திருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>58</INDEX>
<TITLE> ரஃபேல் சர்ச்சையின் பின்னணி என்ன ? </TITLE> 
<BODY> ரஃபேல் விவகாரத்தின் பின்னணியை விளக்கும் இந்த வார வரவு எப்படி காணொளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>59</INDEX>
<TITLE> " நான் தமிழன் . . . விடுதலைப் புலிகள் தோற்க வேண்டும் என்று நினைத்தேன் " </TITLE> 
<BODY> இலங்கையின் உள்ளேயும் வெளியேவும் உள்ள தமிழர்கள் , விடுதலைப் புலிகளை கதாநாயகர்களாக பார்க்கின்றனர் . அது சரியான பார்வைதானா என்ற விவாதத்தை இவரது திரைப்படம் எழுப்பியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>60</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா : சுலவேசி தீவையே புரட்டிப்போட்ட சுனாமி ( புகைப்படத் தொகுப்பு ) </TITLE> 
<BODY> இந்தோனீசியாவில் நிகழந்த சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கத்தை தொடர்ந்து ஏற்பட்ட சுனாமி அலையில் சிக்கி கிட்டத்தட்ட 380க்கும் மேற்பட்டோர் உயிரிழந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது . இந்த பேரழிவை காட்டும் புகைப்படத் தொகுப்பு . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>61</INDEX>
<TITLE> இரான் : அமெரிக்காவின் எச்சரிக்கையை மீறும் இந்தியா </TITLE> 
<BODY> " இரானுடன் பொருளாதார ஒத்துழைப்பு , கச்சா எண்ணெய் இறக்குமதி ஆகியவை எப்போதும் தெளிவாக உள்ளன . இதைத்தான் இந்திய வெளியுறவு அமைச்சரும் என்னிடம் தெரிவித்தார் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>62</INDEX>
<TITLE> படகில் சென்றவரை ஆக்டோபஸால் அடித்த நீர் நாய் </TITLE> 
<BODY> நியூசிலாந்து கடலில் தோல் படகில் பயணித்து கொண்டிருந்த கேலி முலின்டர் என்பவரை ஒரு கடல் நாய் ( சீல் ) ஆக்டோபஸை கொண்டு அவரை அடித்தது இணையத்தில் பெரிதும் பகிரப்பட்டு வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>63</INDEX>
<TITLE> 38 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' உடற்பயிற்சி ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை . திறன்பேசிகளில் , டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம் . ஆனால் , அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>64</INDEX>
<TITLE> சபரிமலை கோயிலில் பெண்கள் நுழைய அனுமதி : மக்கள் என்ன நினைக்கிறார்கள் ? </TITLE> 
<BODY> சபரிமலை கோயிலில் பெண்கள் நுழைய உச்ச நீதிமன்றம் அனுமதி அளித்துள்ளதை பற்றி மக்கள் சிலரின் கருத்துகளை வழங்கும் காணொளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>65</INDEX>
<TITLE> ' திருமணமானத்துக்கு வெளியே உறவு ' - பிற்போக்கு சட்டங்களை நீக்குவதற்கான முதல்படி </TITLE> 
<BODY> 1860களில் கிறிஸ்துவர்கள் தவிர பிற மதத்தினர் ஒன்றுக்கும் மேற்பட்ட திருமணம் செய்து கொண்ட காலத்தில் மெக்காலே மற்றும் பிற சட்ட ஆணையர்களால் இந்த சட்டம் இயற்றப்பட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>66</INDEX>
<TITLE> தொலைபேசி அழைப்பை ஏற்காத தூதரை திருப்பி அழைத்த அதிபர் </TITLE> 
<BODY> தூதரகத்தின் தொலைப்பேசிகளை எடுக்கவில்லை என அவர்கள் திரும்பி அழைக்கப்பட்டார்கள் என்ற ஊடக செய்தியை இலங்கையின் வெளியுறவுத் துறை அமைச்சகம் மறுத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>67</INDEX>
<TITLE> யாழ்ப்பாணம் பல்கலைக்கழகத்தில் நினைவு தூபி : காரணம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> யாழ்ப்பாண பல்கலைக்கழக மாணவர் ஒன்றியத்தினால் அமைக்கப்பட்ட பொங்கு தமிழ் பிரகடனத் தூபியைப் பல்கலைக்கழகத் துணைவேந்தர் பேராசிரியர் இ . விக்னேஸ்வரன் இன்று திங்கள் கிழமை திரைநீக்கம் செய்து வைத்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>68</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா : சுனாமி அலையின் கோரத்தாண்டவம் </TITLE> 
<BODY> இந்தோனீஷியாவின் சுலவேசி தீவிலுள்ள பாலு நகரில் சுனாமியின் கோரத்தாண்டவ காட்சிகளை காட்டும் காணொளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>69</INDEX>
<TITLE> மெடிட்டரேனியன் உணவுமுறையின் சிறப்புகள் என்னென்ன ? </TITLE> 
<BODY> மெடிட்டரேனியன் உணவை சாப்பிடுவது மன அழுத்தத்தை குறைக்கலாம் என்று கூறப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>70</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா நிலநடுக்கத்தில் 384 பேர் பலி , தொடரும் நில அதிர்வுகள் </TITLE> 
<BODY> வெள்ளிக்கிழமை நிகழ்ந்த நிலநடுக்கத்திற்கு பிறகு விமானம் ஒன்று பாதுகாப்பாக மேலெழுந்து பறப்பதை உறுதி செய்த பின்னர் , பாலு நகர விமான நிலையத்தின் வான்வழி போக்குவரத்து கட்டுப்பாட்டாளர் உயிரிழந்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>71</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவில் ஆபாசப் படத்துறையை அனுமதிக்க வேண்டுமா ? - சன்னி லியோனி பேட்டி </TITLE> 
<BODY> " எப்போதுமே என்னுடைய உண்மையான பெயர் கரஞ்சித் கௌர்தான் . சன்னி லியோனி என்ற பெயரை நான் செய்யும் தொழிலுக்காக மட்டும்தான் பயன்படுத்தினேன் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>72</INDEX>
<TITLE> சபரிமலை : ' கோயிலுக்குள் பெண்கள் நுழைய சரியான நேரம் எதுவுமில்லை ' </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவில் உள்ள இந்து வழிபாட்டு தளங்களில் சபரிமலை மிக முக்கியமானது . உலகின் பல்வேறு பகுதிகளில் இருந்து கோடிக்கணக்கான பக்தர்கள் இங்கு வருவது வழக்கம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>73</INDEX>
<TITLE> கைது செய்யப்பட்ட செயற்பாட்டாளர்களை விடுவிக்க முடியாது - உச்சநீதிமன்றம் </TITLE> 
<BODY> கடந்த ஆகஸ்டு மாதம் 29ஆம் தேதியிலிருந்து வீட்டுக்காவலிலுள்ள ஐந்து செயற்பாட்டாளர்களின் வீட்டுக்காவலை மேலும் நான்கு வாரங்களுக்கு நீடித்து உச்சநீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>74</INDEX>
<TITLE> தேசபக்தியை அதிகரிக்கும் முயற்சி : பள்ளிகளில் கார்ட்டூன்களுக்கு தடை </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்கா உருவாக்கிய ' மிக்கி மௌஸ் ' போன்ற கார்ட்டூன் காதாபாத்திரங்களுக்கு பதிலாக ராணுவ வீரர்களின் படங்களை பயன்படுத்தவும் உத்தரவிடப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>75</INDEX>
<TITLE> 37வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' சந்தை ' # BBCTamilPhotoContest </TITLE> 
<BODY> ' சந்தை ' என்ற தலைப்பில் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பி வையுங்கள் . உங்கள் புகைப்படம் பிபிசி தமிழின் பக்கத்தில் வெளியாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>76</INDEX>
<TITLE> அனைத்து வயது பெண்களும் சபரிமலை கோயிலுக்குள் செல்ல உச்ச நீதிமன்றம் அனுமதி </TITLE> 
<BODY> " இந்த விதிமுறையே இழிவானது . மாதவிடாயை காரணம் காட்டி அனுமதி மறுப்பது பெண்களின் தனிப்பட்ட கண்ணியத்துக்கு எதிரானது . இதுவும் ஒரு வகையான தீண்டாமைதான் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>77</INDEX>
<TITLE> ' ஆதார் கட்டாயமில்லாமல் இருந்திருந்தால் . . . என் மகள் இறந்திருக்க மாட்டாள் ' </TITLE> 
<BODY> வீட்டில் போதிய ரேஷன் பொருட்கள் இல்லாததால் சந்தோஷிக்கு உணவு அளிக்க இயலவில்லை . தனது ரேஷன் கார்டுடன் ஆதார் அட்டை இணைக்கப்படாததால் எட்டு மாதங்களுக்கு அவர்களால் ரேஷன் பொருட்கள் பெற முடியவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>78</INDEX>
<TITLE> " வீட்டில் கழிவறை இல்லை " - தாய் வீட்டிற்கு சென்ற மனைவி ; கணவர் தற்கொலை </TITLE> 
<BODY> " தீபாவை சமாதானம் செய்து திரும்ப அழைத்து வரும் தனது முயற்சிகளுக்கு பலன் கிடைக்காததால் கடந்த மூன்று நாட்களாக சோகமான இருந்த செல்லத்துரை புதன்கிழமை நள்ளிரவு விவசாய கிணற்றில் குதித்து தற்கொலை செய்துகொண்டார் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>79</INDEX>
<TITLE> அயோத்தி மேல் முறையீடு : உச்சநீதிமன்றம் முக்கியத் தீர்ப்பு </TITLE> 
<BODY> நீதிமன்றத்தில் முன்வைக்கப்பட்ட ஆதாரங்கள் , வாதங்கள் அடிப்படையிலேயே தீர்ப்பு வழங்கப்பட்டது என்பதால் அந்தத் தீர்ப்பின் மேல் முறையீட்டை மூன்று நீதிபதிகள் கொண்ட அமர்வே விசாரிக்கும் என்று தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா தலைமையிலான அமர்வு தீர்ப்பு வழங்கியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>80</INDEX>
<TITLE> " திருமணமான பெண்கள் மீதான வன்முறைக்கான தீர்வின் முதல் படி " </TITLE> 
<BODY> " கணவரின் அனுமதியுடன் திருமணத்துக்கு வெளியே உறவுகொண்டால் அது குற்றமில்லை என்று கூறப்பட்டுள்ளது . அப்படியானால் கணவரே கட்டாயப்படுத்தி தன் மனைவியை வேறு ஒருவருடன் உறவுகொள்ள வைத்தால் என்ன தண்டனை என்பது குறித்து கூறப்படவில்லை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>81</INDEX>
<TITLE> ஆஸ்திரேலியாவில் நிறம் மாறிய ஆரஞ்சு : அச்சமும் , அறிவியல் விளக்கமும் </TITLE> 
<BODY> பிரிஸ்பேனைச் சேர்ந்த நெட்டி மாஃபீட் எனும் பெண் தனது இரண்டு வயது மகன் ஒரு பகுதி மட்டுமே உண்ட ஆரஞ்சுப் பழம் அறுத்த சற்று நேரத்திலேயே நீல நிறமாக மாறியதால் , ஆபத்தான உடல் நலக் கோளாறு ஏதும் உண்டாகலாம் என்று எண்ணி அதிகாரிகளுக்கு தகவல் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>82</INDEX>
<TITLE> எதிர்காலத்தில் ரோபோட்கள் மனிதர்களை ஆளுமா ? </TITLE> 
<BODY> எதிர்காலத்தில் மனிதனை விட ரோபோட்கள் புத்திசாலியாக இருக்குமா , மனிதர்களே இல்லாமல் இண்டர்வியூ நடத்த புதிய தொழில்நுட்பம் உள்ளிட்ட தொழில்நுட்ப செய்திகளை இங்கு காணலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>83</INDEX>
<TITLE> பங்கு மோசடி குற்றச்சாட்டு : டெஸ்லா நிறுவன தலைவர் பதவியிலிருந்து விலகுகிறார் எலான் மஸ்க் </TITLE> 
<BODY> போர்ப்ஸ் நாளிதழின் உலக செல்வந்தர்கள் பட்டியலில் 19 . 7 பில்லியன் டாலர் சொத்து மதிப்புடன் எலான் மஸ்க் 25வது இடத்தை வகிக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>84</INDEX>
<TITLE> ஹேக் செய்யப்பட்ட 50 மில்லியன் ஃபேஸ்புக் கணக்குகள் - பாதுகாப்பு குறைபாடு காரணமா ? </TITLE> 
<BODY> `வியூ அஸ்` ( view as ) எனும் அம்சத்தின் மூலம் ஹாக்கர்கள் பயன்பாட்டாளர்களின் தகவல்களை திருடிவிட்டதாக ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது . இதனால் வெள்ளியன்று ஃபேஸ்புக்கின் பங்குகளின் மதிப்பு 3 சதவீதம் குறைந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>85</INDEX>
<TITLE> கூகுளுக்கு இன்று 20வது பிறந்த நாள் : அதிகம் தெரியாத சில கூகுள் சேவைகள் </TITLE> 
<BODY> நீங்கள் தினசரி பயன்படும் சேவைகளை தவிர்த்து நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட சேவைகளை கூகுள் வழங்குகிறது . அவற்றில் சில முக்கியமான சேவைகள் குறித்து இக்கட்டுரையில் காண்போம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>86</INDEX>
<TITLE> கடலுக்கடியில் ஒரு நகரம் : 60 ஆண்டு ஆய்வால் சாத்தியமாகுமா ? </TITLE> 
<BODY> தொழில்நுட்ப உதவியோடு பூமியில் இருப்பதைபோல நகரம் ஒன்றை கடலடியில் அமைப்பதற்காக கடந்த 60 ஆண்டுகளாக பில் நயூட்டென் ஆய்வு மேற்கொண்டு வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>87</INDEX>
<TITLE> 32 வயதில் தூங்கி , 15 வயதில் விழித்தெழுந்த அதிசயப் பெண் </TITLE> 
<BODY> " எனக்கு மகள் இருப்பதே தெரியாமல் இருந்தேன் . பள்ளியில் இருந்து வந்த என் மகள் என்னைப் பார்த்து சிரித்தபோது , அது யார் என்றே தெரியாமல் அவளை வெறித்துப் பார்த்துக் கொண்டிருந்தேன் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>88</INDEX>
<TITLE> மரணத்தை வெல்லும் தொழில்நுட்பம் சாத்தியமா ? </TITLE> 
<BODY> முதுமை அடையும் உடலில் இருந்து விடுபட்டு , என்றென்றும் டிஜிட்டல் வாழ்வு வாழும் முயற்சியாக மனிதரின் மூளையை கணினியோடு இணைக்கின்ற தொழில்நுட்பம் பற்றி எலன் மஸ்க் ஆய்வு செய்து வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>89</INDEX>
<TITLE> பேஸ்புக்கின் டேட்டிங் சேவை அறிமுகம் - எப்படி செயல்படுகிறது ? </TITLE> 
<BODY> உங்களது பேஸ்புக் கணக்கு விவரங்களை பகிராமலே / மற்றவர்களுக்கு தெரிவிக்காமலே இந்த வசதியை பயன்படுத்த முடியுமென்று பேஸ்புக் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>90</INDEX>
<TITLE> ஹோமோபோபியா : இந்த அச்சத்தை போக்குவது சாத்தியமா ? </TITLE> 
<BODY> ஒருவரின் இயல்பு நோயே இல்லை எனும்போது அதை குணப்படுத்தவே முடியாது . 1973இல் அமெரிக்காவில் ஓரினச்சேர்க்கை நோய்கள் பட்டியலில் இருந்து நீக்கப்பட்டது . 1990இல் உலக சுகாதார நிறுவனம் அதையே செய்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>91</INDEX>
<TITLE> உங்கள் உடலுக்கு எவ்வளவு நேரம் தூக்கம் தேவை ? </TITLE> 
<BODY> தொடர்ந்து போதிய தூக்கமில்லாமல் இருந்தால் அது உடல் நலத்தை கடுமையாக பாதிக்கும் . உடல் பருமன் , நீரிழிவு , அதிக ரத்த அழுத்தம் , இதய நோய்கள் ஆகியவை இதனால் உண்டாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>92</INDEX>
<TITLE> சுவையூட்டிய தயிர் வகைகள் அனைத்திலும் சர்க்கரை அதிகம் என்பது தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> நான்கு முதல் ஆறு வரையான குழந்தைகள் ஒரு நாளைக்கு 19 கிராமுக்கு மேலாக அல்லது 5 சர்க்கரை கட்டிகளுக்கு மேல் பயன்படுத்த கூடாது என்று தேசிய சுகாதார சேவை பரிந்துரைக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>93</INDEX>
<TITLE> வயோதிகத்தை வென்று நீண்டகாலம் வாழும் ரகசியம் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> இளம் வயதினரின் ரத்தம் முதிர்ச்சியால் வரக்கூடிய டிமென்ஷியா , புற்றுநோய் மற்றும் இதய நோயை தடுக்கும் என லண்டன் பல்கலைக்கழகத்தை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள் கண்டறிந்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>94</INDEX>
<TITLE> ஆஸ்பிரின் சாப்பிடுவதால் எந்த பயனும் இல்லை - ஆராய்ச்சியில் தகவல் </TITLE> 
<BODY> ஏற்கனவே மாரடைப்பாலோ அல்லது பக்கவாதத்தாலோ பாதிக்கப்பட்டு ஆஸ்பிரின் மாத்திரை சாப்பிட்டு வருபவர்கள் தங்களது மருத்துவர்களின் ஆலோசனைப்படி தொடர்ந்து அவற்றை எடுத்துக்கொள்ளலாம் என்று மருத்துவ நிபுணர்கள் தெரிவித்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>95</INDEX>
<TITLE> வேலையை தள்ளிபோடுவது சோம்பேறித்தனம் அல்ல - காரணம் இதுதான் </TITLE> 
<BODY> ஒரு குறிப்பிட்ட வேலையை நாம் உடனடியாக செய்வதையும் அல்லது தொடர்ந்து பலமுறை வேண்டுமென்றே தள்ளிபோடுவதையும் நமது மூளையிலுள்ள இரண்டு பகுதிகள் தீர்மானிக்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>96</INDEX>
<TITLE> கடல்வாழ் உயிர்களைக் கொல்லும் பிளாஸ்டிக் - தீர்வுக்கு என்ன வழி ? </TITLE> 
<BODY> 2015ல் மேற்கொள்ளப்பட்ட ஒரு ஆய்வின்படி , ஆண்டொன்றுக்கு கடலில் மட்டும் 80 லட்சம் டன் பிளாஸ்டிக் கழிவுகள் சேர்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>97</INDEX>
<TITLE> மத சடங்குகளுக்காக மாதவிடாயை தள்ளிப் போடுபவரா நீங்கள் ? </TITLE> 
<BODY> " மாதவிடாயை தள்ளிப்போடுவதற்காக நான் மாத்திரைகளை எடுத்துக் கொள்கிறேன் . இரண்டு நாட்களுக்கு முன்னர் கூட விநாயகர் சதுர்த்தியை முன்னிட்டு மாத்திரையை போட்டுக் கொண்டு மாதவிலக்கை தள்ளிப்போட்டேன் " என்கிறார் 27 வயது கல்யாணி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>98</INDEX>
<TITLE> உலகின் மிகப் பெரிய யானைப் பறவைகளை அழித்தது யார் ? </TITLE> 
<BODY> சுமார் 500 கிலோ எடையும் , மூன்று மீட்டர் உயரமும் கொண்டிருந்த யானைப் பறவைகளின் முட்டைகள் டைனோசர்களின் முட்டையை விட பெரியதாக இருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>99</INDEX>
<TITLE> தென்னாப்பிரிக்கா : பாறையில் கிடைத்த 73 , 000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியம் </TITLE> 
<BODY> சுமார் 73 , 000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியமாக கருதப்படும் இது , ஒரு கல்லின் மீது குறுக்குக்கோடு போன்று சிவப்பு நிற களிமண் கலவையை கொண்டு வரையப்பட்டிருப்பதை காட்டுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>100</INDEX>
<TITLE> இனி கைபேசிகளுக்கு சிம் கார்டே தேவையில்லை ; எப்படி வேலை செய்கிறது இ - சிம் ? </TITLE> 
<BODY> சாதாரண சிம் கார்டுக்கு மாற்று ஏதாவது உள்ளதா என்று நீங்கள் நினைத்ததுண்டா ? இதுவரை நினைத்ததில்லை என்றால் இனியும் நினைக்காதீர்கள் ! ஏனெனில் அது பயன்பாட்டுக்கே வந்துவிட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>101</INDEX>
<TITLE> வங்கதேசத்தை வீழ்த்தி ஏழாவது முறையாக ஆசிய கோப்பையை வென்றது இந்தியா </TITLE> 
<BODY> இந்த தொடரில் சிறப்பான ஆட்டத்தை வெளிப்படுத்தி 342 ரன்கள் விளாசிய இந்திய வீரர் ஷிகர் தவான் தொடர் நாயகனாகவும் , வங்கதேச தொடக்க ஆட்டக்காரர் லிட்டான் தாஸ் ஆட்ட நாயகனாகவும் தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>102</INDEX>
<TITLE> இந்தியா - பாகிஸ்தான் கிரிக்கெட் : எப்படி சாத்தியமானது இந்திய வெற்றி ? </TITLE> 
<BODY> ' ' இந்த போட்டியில் தொடக்கம் முதலே இந்தியா சிறப்பாக விளையாடியது . மாறாக , ஒரு கத்துக்குட்டி அணி போல பாகிஸ்தான் விளையாடியது ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>103</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவுக்கு முதல் தங்கம் வென்ற ஏழைப் பெற்றோரின் மகள் </TITLE> 
<BODY> தொழில்முறை விளையாட்டு வீரர்களாக உருவாக ஆசைப்படும் நூற்றுக்கணக்கானவர்களுக்கு உத்வேகமாக உருவெடுத்துள்ளார் ஸ்வப்னா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>104</INDEX>
<TITLE> விடைபெறும் அலிஸ்டர் குக் : புகழ் மழையிலும் கவனம் சிதறாத வீரர் </TITLE> 
<BODY> குக் ஒரு ரன் மெஷின் . அவர் லாரா அல்லது ஜெயவர்தனே போல அழகான பாணியில் விளையாடுபவரல்ல ; பாண்டிங் அல்லது சங்கக்காரா போல ஆதிக்கம் செலுத்தும் பேட்ஸ்மேன் அல்ல . ஆனால் , அவர் நம்பகமான பேட்ஸ்மேனாகவும் , அதிக ரன்கள் குவித்தவராகவும் விளங்கியிருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>105</INDEX>
<TITLE> கோலாகலமாக நிறைவு பெற்ற ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள் </TITLE> 
<BODY> 18ஆவது ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் இந்தியா , 15 தங்கம் , 24 வெள்ளி மற்றும் 30 வெண்கலம் என மொத்தம் 69 பதக்கங்களை பெற்று 8ஆவது இடத்தை பிடித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>106</INDEX>
<TITLE> 2032 ஒலிம்பிக்ஸ் நடத்த இந்தியாவை அடுத்து இந்தோனீஷியாவும் போட்டி </TITLE> 
<BODY> 2032 ஒலிம்பிக் மற்றும் பாரா ஒலிம்பிக் போட்டிகளை நடந்த போட்டி போடுவதற்கு இந்தோனீஷியா திட்டமிட்டுள்ளதாக அந்நாட்டு அதிபர் ஜோகோ விடோடோ அறிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>107</INDEX>
<TITLE> பரபரப்பு செய்திகளுக்கு இடையில் இந்த 5 இந்திய சாதனையாளர்களை கவனித்தீர்களா ? </TITLE> 
<BODY> ஜகாட்டாவில் நடந்துவரும் 2018 ஆசிய கோப்பை போட்டிகளில் தடகளத்தில் இந்திய வீரர்கள் சாதித்து வருகிறார்கள் . விளையாட்டுகளுக்கான எழுத்தாளர் சுப்ரிதா தாஸ் அவர்களில் ஐந்து பேரை பற்றி குறிப்பிட்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>108</INDEX>
<TITLE> பதக்கம் வென்று தந்த ' வூசூ ' : தெரிந்து கொள்ள வேண்டியது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> நடப்பு ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் ஜூடோ , வூசூ , குராஷ் என பல தற்காப்புக் கலை பிரிவுகளில் இந்தியா பங்கேற்றது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>109</INDEX>
<TITLE> ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார் பி . வி . சிந்து </TITLE> 
<BODY> ஜகார்ட்டாவில் நடைபெற்றுவரும் ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் இறுதிப்போட்டியில் பி . வி . சிந்து தோல்வி அடைந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>110</INDEX>
<TITLE> ஆசிய விளையாட்டு போட்டி : வெள்ளிப்பதக்கம் வென்ற தமிழக வீரர் </TITLE> 
<BODY> 400மீட்டர் தடை தாண்டும் ஓட்ட பந்தயத்தில் , கடந்த 2010 - ஆம் ஆண்டு ஜோசப் ஆபிரஹாம் தங்கம் வென்றபிறகு , தருண் வென்ற வெள்ளிப்பதக்கமே இந்தியாவுக்கு கிடைத்த பதக்கமாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>111</INDEX>
<TITLE> பி . வி . சிந்து : உலகின் நம்பர் 2 வீராங்கனையை வென்று இறுதி போட்டிக்கு தகுதி </TITLE> 
<BODY> ஜகார்ட்டாவில் நடந்து ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் அரை இறுதி ஆட்டத்தில் பி . வி . சிந்து வென்று இறுதிப்போட்டிக்குள் நுழைந்து சாதனை படைத்திருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>112</INDEX>
<TITLE> பி . வி . சிந்து : ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் அதிகம் சம்பாதிக்கும் வீராங்கனையாக உயர்ந்தது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> அதிகம் சம்பாதிக்கும் விளையாட்டு வீராங்கனை குறித்த ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் செரீனா வில்லியம்ஸ் முதலிடத்தில் இருப்பது உங்களுக்கு எந்தவித ஆச்சர்யத்தையும் அளிக்காமல் இருக்கலாம் . ஆனால் இப்பட்டியலில் ஏழாவதாக இடம்பிடித்துள்ள பெண் யார் என கவனித்தீர்களா ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>113</INDEX>
<TITLE> 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்த சேலம் கராத்தே வீரர் </TITLE> 
<BODY> கின்னஸ் அமைப்பின் முறையான அனுமதி பெற்று சனிக்கிழமை நடராஜ் 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்து காட்டியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>114</INDEX>
<TITLE> முதல்முறையாக தங்கம் வெல்லாத இந்தியா : கபடியில் ஆதிக்கம் முடிவு பெறுகிறதா ? </TITLE> 
<BODY> இந்திய ஆண்கள் கபடி அணி இரானிடம் அரையிறுதி போட்டியில் தோல்வியுற்ற நிலையில் , மகளிர் அணியும் அடுத்த நாளே இரானிடம் தோல்வியுறும் நிலையில் இருந்தபோது , மைதானத்தில் இருந்த ஆண்கள் அணியின் கேப்டன் அஜய் தாக்கூர் கண்கலங்கியது கபடி ரசிகர்களை உணர்ச்சிவசப்பட செய்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>115</INDEX>
<TITLE> ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள் : அசத்தும் 60 வயதை தாண்டிய இந்திய வீராங்கனைகள் </TITLE> 
<BODY> 79 வயதாகும் ரீட்டாவும் , 67 வயதாகும் ஹேமாவும் பணி ஓய்வுபெற்றிருப்பார்கள் என்று நீங்கள் நினைக்கலாம் . ஆனால் , அவர்கள் இந்தியா சார்பாக ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் பங்கேற்றுள்ளார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>116</INDEX>
<TITLE> செவிப்புலன் குறைபாடுள்ள தீக்ஷா : முன்னணி கோல்ஃப் வீராங்கனையாக உருவெடுத்தது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> வெற்றிப்பாதையில் பயணித்தாலும் தீக்ஷா எதிர்கொள்ளும் சவால்களும் சாமானியமானவை அல்ல . விளையாட்டு மைதானத்தில் மட்டும் அல்ல , நிதர்சன வாழ்க்கையிலும் பல சவால்களை எதிர்கொள்கிறார் அவர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>117</INDEX>
<TITLE> " கேரள மக்களுக்கு வெற்றியை சமர்ப்பிக்கிறோம் " - விராத் கோலி </TITLE> 
<BODY> இந்த போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றிபெற்றாலும் 2 - 1 என்ற கணக்கில் இங்கிலாந்து அணியே தொடரில் முன்னிலை வகிக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>118</INDEX>
<TITLE> " விராட் கோலிதான் உலகின் மிகச்சிறந்த வீரர் " - முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் </TITLE> 
<BODY> இங்கிலாந்து இந்தியா இடையேயான மூன்றாவது டெஸ்ட் போட்டியில் விராட் கோலி சதம் விளாசியதை தொடர்ந்து முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் மைக்கேல் வான் , உலகின் மிகச்சிறந்த கிரிக்கெட் வீரர் விராட் கோலிதான் என பாராட்டியிருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>119</INDEX>
<TITLE> ஆசிய விளையாட்டு : முதல் தங்கப்பதக்கத்தை வென்றது இந்தியா </TITLE> 
<BODY> 10 மீட்டர் கலப்பு துப்பாக்கி சுடுதல் ( ஏர் ரைபிள் ) பிரிவில் இந்தியாவின் ரவிக்குமார் - அபூர்வி சந்தேலா இணை வெண்கல பதக்கத்தை வென்று இந்தியாவின் பதக்க வேட்டையை துவங்கி இருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>120</INDEX>
<TITLE> லியாண்டர் பயஸ் : டென்னிஸில் மட்டுமல்ல சர்ச்சைகளிலும் நாயகன் </TITLE> 
<BODY> 28 ஆண்டு காலமாக சிறந்த டென்னிஸ் நட்சத்திரமாக திகழும் பயஸ் , ஆக்ஷன் , டிராமா , ரொமான்ஸ் , சர்ச்சைகள் என அனைத்து அம்சங்களிலும் முன்னணியில் இருக்கிறார் என்றே சொல்லலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>121</INDEX>
<TITLE> திருமணத்துக்கு வெளியே உறவு - சட்டப் பிரிவு 497 : அன்று முதல் இன்று வரை </TITLE> 
<BODY> பிரிட்டன் உள்ளிட்ட பல்வேறு ஐரோப்பிய நாடுகளில் திருமணத்துக்கு வெளியே உறவு கொள்வது குற்றமாக இல்லை . 20க்கும் மேலான அமெரிக்க மாகாணங்களில் திருமணமான பெண்ணுடன் உறவு கொள்வது குற்றமாகவே கருதப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>122</INDEX>
<TITLE> திருமணத்திற்கு வெளியே உறவு : வழக்கின் பின்னணி என்ன ? </TITLE> 
<BODY> " கணவர் , தனது மனைவி மீது வழக்கு தொடுக்க முடியாது என்று சிலர் நினைக்கிறார்கள் , இவ்வாறு செய்வதால் பெண்களின் மீதான உரிமையை காட்டுகிறார் என்று கருதப்படுகிறது . ஏனெனில் பெண்களின் விருப்பத்திற்கும் , உணர்வுகளுக்கும் இங்கு கவனம் கொடுக்கப்படுவதில்லை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>123</INDEX>
<TITLE> ' திருமணமான இன்னொரு பெண்ணுடன் உறவு வைத்துக்கொள்வது கிரிமினல் குற்றமல்ல ' </TITLE> 
<BODY> இதுபோன்ற உறவுகளில் ஈடுப்பட்டால் ஆண் பெண் ஆகிய இருவருமே குற்றம் செய்திருந்தாலும் ஆணுக்கு மட்டுமே தண்டனை விதிக்கப்படுகிறது என்ற அம்சத்தில் அடிப்படையில் குற்றவியல் தண்டனை சட்டப் பிரிவு 497 - ஐ எதிர்த்து வழக்கு தொடுக்கப்பட்டிருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>124</INDEX>
<TITLE> ஷாஜகான் - மகள் ஜஹானாரா உறவு விவாதப் பொருளானது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> முகலாய பெண்களில் ஜஹானாரா பேகம் மிகவும் பெரிய செல்வந்தராக கருதப்பட்டார் . அந்த காலத்திலேயே அவரது ஆண்டு வருமானம் 30 லட்சம் ரூபாய் ( இன்று ஒன்றரை பில்லியன் ரூபாய்க்கு சமம் ) என்பது அனைவரையும் வியப்பில் ஆழ்த்தும் தகவல் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>125</INDEX>
<TITLE> 65 வயதான முன்னாள் தலைமை ஆசிரியரை காதலித்தது ஏன் ? - கல்லூரி மாணவி </TITLE> 
<BODY> " வாழ்ந்தால் முன்னாள் தலைமை ஆசிரியர் ஜெய்கிருஷ்ணனுடன்தான் வாழ்வேன் . என் கணவரை என்னைவிட்டு பிரித்துவிடாதீர்கள் " என கதறி அழுது கெஞ்சி இருக்கிறார் . பொருந்தாத இந்த காதல் பற்றி பஞ்சாப் மற்றும் ராமேசுவரம் போலீசார் எடுத்துக்கூறியும் அதை மகத் பொருட்டாகவே கருதவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>126</INDEX>
<TITLE> ஆதார் கட்டாயத்தை முதன் முதலில் எதிர்த்த 92 வயது முன்னாள் நீதிபதி </TITLE> 
<BODY> ஆதார் வழக்கில் மட்டுமல்ல அந்தரங்க உரிமையை அடிப்படை உரிமையாக அறிவிக்ககோரிய வழக்கிலும் முதல் மனுதாரர் இவர்தான் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>127</INDEX>
<TITLE> ஆதார் தீர்ப்பு : மக்கள் சொல்வது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> ஆதார் சட்டம் செல்லும் என்று உச்சநீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது . இருப்பினும் வங்கி கணக்குகள் மற்றும் மொபைல் எண்ணுடன் ஆதார் எண்ணை இணைக்க கோருவது சட்டத்துக்கு புறம்பானது என்றும் தீர்ப்பில் கூறப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>128</INDEX>
<TITLE> கல்வியில் சாதிக்க மரபணுக்கள் உதவுகின்றனவா ? ஆராய்ச்சியில் புதிய முடிவுகள் </TITLE> 
<BODY> சமீப காலங்களில் , குழந்தைகளின் திறமைகள் வித்தியாசப்படுவதற்கு மூன்றில் இரண்டு பங்கு காரணம் அவர்களது மரபணுக்கள்தான் என்று ஆய்வாளர்கள் சொல்கிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>129</INDEX>
<TITLE> ஆப்பிளின் புதிய தயாரிப்புகள் அறிமுகம் : இதய துடிப்பை அறியும் வசதி உள்ளிட்ட தொழில்நுட்பங்கள் </TITLE> 
<BODY> பல்வேறு தரப்பினரும் ஆவலோடு எதிர்பார்த்த புதிய ஐபோன்கள் , ஆப்பிள் வாட்ச் , தொழில்நுட்பங்கள் மற்றும் அவற்றின் விலை குறித்து நீங்கள் அறிந்துகொள்ள முக்கிய விடயங்களை விளக்குகிறது இந்த கட்டுரை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>130</INDEX>
<TITLE> வீகன் ஆவதனால் உண்மையிலேயே ஆரோக்கியம் மேம்படுமா ? </TITLE> 
<BODY> சாதாரண உணவுமுறையை மேற்கொள்ளபவர்களுக்கு இந்த மாற்றம் எவ்வளவு கடினமாக இருக்கும் ? இதனால் கிடைக்கும் நன்மைகள் என்னென்ன ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>131</INDEX>
<TITLE> கோலமாவு கோகிலா : சினிமா விமர்சனம் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> எப்படி நயன்தாரா இல்லாமல் இந்தப் படத்தை நினைத்துப் பார்க்க முடியாதோ , அதேபோல யோகி பாபு இல்லாமலும் யோசிக்க முடியாது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>132</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : கோலமாவு கோகிலா </TITLE> 
<BODY> சாதாரண கடையொன்றில் வேலை பார்க்கும் கோகிலா தன் மேலாளரிடம் சம்பள உயர்வு கேட்கிறாள் . மேலாளர் தன்னை அரவணைத்துச் செல்ல வேண்டுமெனக் கூற , அதற்கு கோகிலா கூறும் அட்டகாசமான பதிலுடன் ஆரவாரமாக துவங்குகிறது படம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>133</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா : நிலநடுக்கம் , சுனாமிக்கு நூற்றுக்கும் மேற்பட்டோர் பலி </TITLE> 
<BODY> இந்தோனீசியாவின் சுலாவெசி தீவிலுள்ள பாலு என்ற பகுதியில் சுமார் 2 மீட்டர் உயரத்துக்கு எழுந்த சுனாமி அலைகள் அங்கிருந்தவர்களை கடலுக்குள் இழுத்து சென்றது இருப்பினும் பெரும்பாலான உயிரிழப்புகள் நிலநடுக்கத்தினால் ஏற்பட்டுள்ளதா அல்லது சுனாமியால் ஏற்பட்டுள்ளதா என்பது குறித்த தெளிவான தகவல்கள் இன்னும் வெளிவரவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>134</INDEX>
<TITLE> உலகில் சிறந்த கல்விமுறை கொண்ட நாடு எது தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> உலகிலேயே மிக வெற்றிகரமான கல்விமுறையை ஃபின்லாந்து நாடு கொண்டிருக்கிறது என்று உங்களுக்கு தெரியுமா ? அங்கு மாணவர்கள் மிகக் குறைந்த நேரமே பள்ளியில் செலவிடுகிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>135</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியாவை தாக்கியது சுனாமி : சுலவேசி தீவில் 6 . 6 அடி உயர அலைகள் </TITLE> 
<BODY> 7 . 5 அளவிலான நிலநடுக்கத்தைத் தொடர்ந்து இந்தோனீசியாவின் கடலோர நகரம் ஒன்றை சுனாமி தாக்கியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>136</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்க உச்ச நீதிமன்ற நியமனம் : செனட் அவையில் வாக்கெடுப்பு </TITLE> 
<BODY> நீதிபதி கவானாவ் மற்றும் அவர் மீது பாலியல் குற்றச்சாட்டு சுமத்திய கிறிஸ்டைன் பிலாசெ ஃபோர்டு ஆகியாரின் சாட்சியங்களை தொடர்ந்து இந்த முதல் வாக்கெடுப்பு நடைபெறவுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>137</INDEX>
<TITLE> ஓடு பாதையை தாண்டி நீர்ப்பரப்பில் தரையிறங்கிய விமானம் - பயணிகள் பத்திரமாக மீட்பு </TITLE> 
<BODY> " என்ன நடந்தது என்பது குறித்து தற்போதைக்கு தெரியவில்லை . விமானம் விபத்துக்குள்ளானது குறித்த விசாரணைகள் நாளை தொடங்கும் . இந்நிலையில் , விமான நிலையத்தின் செயல்பாடு மீண்டும் சீரடைந்துள்ளது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>138</INDEX>
<TITLE> பாம்பு , முதலைகளுடன் ஒரே வீட்டில் வாழும் முதியவர் </TITLE> 
<BODY> இரண்டு முதலைகள் அவருடைய முன்னறையை சுற்றி வருகின்றன . நல்லப்பாம்பு ஒன்று காஃபி மேசையில் வாழ்கிறது . சங்கிலிக் கருப்பன் பாம்பு ஒன்றும் உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>139</INDEX>
<TITLE> ஆங் சான் சூச்சிக்கு வழங்கிய கௌரவ குடியுரிமையை திரும்பப் பெறுகிறது கனடா </TITLE> 
<BODY> சூச்சி இன்னும் கௌரவ குடியுரிமைக்குத் தகுதியானவராக உள்ளாரா என்று கனேடிய பிரதமர் ஜஸ்டின் ட்ரூடோ கேள்வி எழுப்பிய மறு நாளே ஹவுஸ் ஆஃப் காமன்ஸ் அவையின் இந்த நடவடிக்கை அமைந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>140</INDEX>
<TITLE> ஜிம்பாப்வே : பெற்றோர்கள் மிரட்டலால் பதவி விலகிய ஒருபாலுறவு ஆசிரியர் </TITLE> 
<BODY> ஜிம்பாப்வேயிலுள்ள செயின்ட் ஜான்ஸ் பள்ளியில் துணை தலைமையாசிரியராக பணிபுரிந்து வந்த நீல் ஹோவெல்மியர் , கடந்த வாரம் மாணவர்களிடம் தான் ஒரு ஒருபாலுறவினர் என்பதை வெளிப்படுத்தினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>141</INDEX>
<TITLE> மெடிட்டரேனியன் உணவுமுறை பற்றி உங்களுக்குத் தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> வழக்கமான மெடிட்டரேனியன் டயட்டில் , அதிகளவிலான காய்கறிகள் , பழங்கள் , பீன்ஸ் , தானியங்கள் மற்றும் தானிய பொருட்கள் அடங்கியிருக்கும் . உதாரணமாக முழு தானிய பிரட் , பாஸ்தா , கைக்குத்தல் அரிசி ஆகியவற்றை கூறலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>142</INDEX>
<TITLE> விமான என்ஜினில் கூடு கட்டிய தேனீக்கள் </TITLE> 
<BODY> " எண்ணெய் பசையுடனும் , ஒருவித துர்நாற்றம் மற்றும் சூடாக காணப்படும் விமானத்தின் இன்ஜின் தேனீக்களுக்கு நிரந்தர இடமாக இருக்க வாய்ப்பில்லை . மரங்களில் வசிப்பதை மட்டுமே விரும்பும் தேனீக்கள் , விமானத்தின் என்ஜினில் குழுமியது அசாதாரணமானது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>143</INDEX>
<TITLE> " அமெரிக்காவின் இடைக்கால தேர்தலில் தலையிட சீனா முயற்சி " - டிரம்ப் குற்றச்சாட்டு </TITLE> 
<BODY> " அமெரிக்கா - சீனா இடையிலான வர்த்தகத்தில் சீனாவை எதிர்க்கும் முதல் அதிபர் நான் என்பதால் என்னையோ அல்லது எங்களையோ தேர்தலில் தோல்வியடைய செய்ய அவர்கள் விரும்புகிறார்கள் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>144</INDEX>
<TITLE> உணவக கழிப்பறையில் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளான 17 வயது பெண் </TITLE> 
<BODY> தென் ஆப்ரிக்காவில் உணவக விடுதியில் 17 வயது பெண் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளானார் என்று எழுந்த குற்றச்சாட்டு அந்நாட்டு மக்களை கடும் கோபத்திற்கு உள்ளாக்கி உள்ளது . தென் ஆப்ரிக்க அமைப்பொன்று அந்நாட்டில் ஒரு நாளுக்கு 110 பாலியல் வல்லுறவு சம்பவம் நடப்பதாக கூறுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>145</INDEX>
<TITLE> இரான் அணு குண்டு தயாரிப்பதை தடுக்க ஒத்துழையுங்கள் : பாதுகாப்பு கவுன்சிலில் டிரம்ப் </TITLE> 
<BODY> இரான் அணு குண்டு தயாரிப்பதை தடுப்பதற்கு ஐ . நா . பாதுகாப்பு கவுன்சிலில் உள்ள நாடுகள் அமெரிக்காவுடன் ஒத்துழைக்கவேண்டும் என்று அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>146</INDEX>
<TITLE> மூன்றாவது மார்பகம் : ஃபேஷன் தொழிலின் புதுப்போக்கு </TITLE> 
<BODY> மூன்று மார்பகங்களை உருவாக்கியது தனது மனதில் உள்ள அனைத்தையும் நினைவுபடுத்துவது மட்டுமல்ல , ஒருவிதமான அரசியல் அறிக்கை என்றும் கால்ஜா கூறுகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>147</INDEX>
<TITLE> 16 வயதில் நடந்த பாலியல் தாக்குதல் பற்றி அமைதி காத்தது ஏன் ? அமெரிக்க தொகுப்பாளர் பத்மா விளக்கம் </TITLE> 
<BODY> பதின்பருவத்தில் தான் பாலியல் வல்லுறவு செய்யப்பட்டபின்னர் ஏன் அமைதி காத்தார் என நியூயார்க் டைம்ஸ் இதழுக்கு ஒரு கட்டுரை வடிவில் தெரிவித்திருக்கிறார் அமெரிக்க தொலைக்காட்சியில் பெண் தொகுப்பாளராக பணிபுரியும் பத்மலக்ஷ்மி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>148</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவில் கண்டுபிடிக்கப்பட்ட அரிய வகை இருதலை பாம்பு </TITLE> 
<BODY> விஷமுள்ள மிக அரிய இரட்டை தலை பாம்பு வெர்ஜீனியா மாநிலத்திலுள்ள தோட்டத்தில் கண்டுபிடிக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>149</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவில் உளவு பார்த்ததாக சீன நாட்டை சேர்ந்தவர் கைது </TITLE> 
<BODY> சீனாவை சேர்ந்த ஒருவர் அமெரிக்க பொறியாளர்கள் மற்றும் விஞ்ஞானிகளை சீனாவின் சார்பில் உளவுப் பார்த்ததாக கைது செய்யப்பட்டுள்ளார் என அமெரிக்க விசாரணை அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>150</INDEX>
<TITLE> பாரீஸ் ' ஸ்பைடர் மேன் ' பாய்ந்து காப்பாற்றிய குழந்தையின் தந்தைக்கு சிறை </TITLE> 
<BODY> பாரீஸ் நகர் ஒன்றில் பால்கனியிலிருந்து மீட்கப்பட்ட குழந்தையின் தந்தைக்கு மூன்று மாதங்கள் சிறை தண்டனை விதித்து நீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>151</INDEX>
<TITLE> இளம் வயது பாலியல் தாக்குதல் பற்றி அமைதி காத்தது ஏன் ? அமெரிக்க தொகுப்பாளர் பத்மா விளக்கம் </TITLE> 
<BODY> பதின்பருவத்தில் தான் பாலியல் வல்லுறவு செய்யப்பட்டபின்னர் ஏன் அமைதி காத்தார் என நியூயார்க் டைம்ஸ் இதழுக்கு ஒரு கட்டுரை வடிவில் தெரிவித்திருக்கிறார் அமெரிக்க தொலைக்காட்சியில் பெண் தொகுப்பாளராக பணிபுரியும் பத்மலக்ஷ்மி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>152</INDEX>
<TITLE> ஐ . நா . வில் டிரம்ப் : " லட்சக்கணக்கான மக்களை வறுமையில் இருந்து மீட்டுள்ளது இந்தியா " </TITLE> 
<BODY> ஐக்கிய நாடுகள் மன்றத்தின் பொதுச் சபையில் பேசிய அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப் லட்சக்கணக்கான மக்களை வறுமையில் இருந்து மீட்டதாக குறிப்பிட்டார் . மத்திய கிழக்கு முழுவதிலும் குழப்பம் , மரணம் , அழிவு ஆகியவற்றை விளைவிப்பதாக அவர் இரானை குற்றம் சாட்டினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>153</INDEX>
<TITLE> ஸ்வீடன் நம்பிக்கையில்லா தீர்மானம் வெற்றி : பதவி இழக்கிறார் பிரதமர் </TITLE> 
<BODY> ஸ்வீடன் நாடாளுமன்றத்தில் கொண்டுவரப்பட்ட நம்பிக்கை இல்லாத் தீர்மானம் வெற்றி பெற்றதை அடுத்து இடது மையவாத பிரதமர் ஸ்டேஃபான் லொவேன் பதவியை இழக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>154</INDEX>
<TITLE> ஆறு மில்லியன் மக்கள் , 7 . 5 மில்லியன் லிட்டர் - ஒரு ‘ பீர் ’ தீருவிழா </TITLE> 
<BODY> இந்த திருவிழாவானது 1810 ஆம் ஆண்டு தொடங்கி இருக்கிறது . முதலில் பீர் திருவிழாவாகவெல்லாம் இல்லாமல் குதிரை திருவிழாவாக ஓர் அரச குடும்ப திருமணம் ஒன்றில் தொடங்கி இருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>155</INDEX>
<TITLE> நிலவில் தெரிந்தது சாயிபாபா முகமா ? என்ன சொல்கிறார்கள் விஞ்ஞானிகள் </TITLE> 
<BODY> நாம் அதிகம் நேசிக்கும் ஒரு விஷயம் களைந்து கிடக்கும் மேகத்தில் பார்ப்பது என்பது முழுக்க முழுக்க நம் எதிர்பார்ப்பு மற்றும் விருப்பம் சார்ந்த விஷயம் என்கிறார் லண்டன் பல்கலைக்கழக கல்லூரியை சேர்ந்த நரம்பியல் நிபுணர் சோஃபியா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>156</INDEX>
<TITLE> பிறக்கும்போதே இரண்டு கால்கள் இல்லை - தடையை மீறி சாதிக்கும் பெண்மணி </TITLE> 
<BODY> தாய்லாந்தை சேர்ந்த கன்யாவுக்கு பிறக்கும்போதே இரண்டு கால்கள் மட்டுமல்ல , பெற்றோரும் இல்லை . ஆனால் , தன்னம்பிக்கையுடன் பல்வேறு விளையாட்டுகளில் சாதனை படைத்தது வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>157</INDEX>
<TITLE> ‘ ஆப்ரிக்க காட்டில் ஓர் உலா ’ - அற்புத அனுபவம் </TITLE> 
<BODY> ஒளியை கையாண்டிருக்கும் விதம் மூலமாக வனவிலங்குகளின் வேறொரு தரிசனத்தை புகைப்பட கலைஞர் வழங்குகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>158</INDEX>
<TITLE> பதவி நீக்கம் செய்யப்படுவாரா அமெரிக்க துணை அட்டார்னி ஜெனரல் ? </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்க அதிபர் நிர்வாகத்துக்கு தகுதியற்றவராக இருந்தால் , அவரை பதவி நீக்கம் செய்யும் வகையில் அமெரிக்க அரசியல் அமைப்பின் 25ஆவது சட்டப் பிரிவுக்கு ஆதரவளிக்க புதிய நபர்களை நியமனம் செய்வது குறித்து ரோசன்ஸ்டைன் விவாதித்ததாக நியூ யார்க் டைம்ஸில் வெளியான செய்தியில் குறிப்பிடப்பட்டிருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>159</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவிலிருந்து 15 ஆம் நூற்றாண்டில் புறப்பட்ட கப்பலுக்கு என்ன ஆனது ? </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவிலிருந்து மிளகு , கிராம்பு உள்ளட்ட மசாலா மற்றும் நறுமண பொருட்களை திரும்ப சென்றுக்கொண்டிருந்த போது இந்த விபத்து நிகழ்ந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>160</INDEX>
<TITLE> 15 வீரர்களை இழந்த நிலையிலும் சிரியாவின் வான் பாதுகாப்பை ரஷ்யா மேம்படுத்துவதேன் ? </TITLE> 
<BODY> இஸ்ரேலிய வான் தாக்குதலின்போது சிரியா படையினர் தவறுதலாக ஒரு ரஷ்ய விமானத்தை சுட்டு வீழ்த்திய ஒரு வாரத்துக்கு பிறகு தரையில் இருந்து புறப்பட்டு வான் இலக்கை வீழ்த்தும் ஏவுகணைகளை சிரியாவுக்கு அனுப்பவுள்ளதாக ரஷ்யா அறிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>161</INDEX>
<TITLE> கடலில் 49 நாள்கள் திக்குதெரியாமல் தவித்து உயிர்பிழைத்த 19 வயது இளைஞரின் கதை </TITLE> 
<BODY> இந்தோனீசிய இளைஞர் ஒருவர் நாற்பத்து ஒன்பது நாட்கள் கடலில் திக்கு தெரியாமல் தவித்து மீண்டிருக்கிறார் . ஒரு மீன்பிடி குடிசையில் கடல் நீரை குடித்து , தனது குடிசை படகில் இருந்து மரக்கட்டைகளை பயன்படுத்தி கடல் மீன்களை உண்டு இவ்வளவு நாள்கள் தாக்குப்பிடித்திருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>162</INDEX>
<TITLE> மாலத்தீவு தேர்தல் : எதிர்க்கட்சி வேட்பாளர் இப்ராஹீம் வெற்றி - வெளியுறவு அமைச்சகம் </TITLE> 
<BODY> மாலத்தீவுடனான உறவை மேலும் மேம்படுத்த இணக்கமாக செயல்பாட்டை எதிர்பார்ப்பதாக இந்திய வெளியுறவுத்துறை தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>163</INDEX>
<TITLE> 113 ஆண்டுகளுக்கு பின் கிடைத்த பெண் போராளியின் கடிதம் </TITLE> 
<BODY> பெண்களுக்கு வாக்குரிமையை அளிக்க வேண்டுமென்ற போராட்டத்தை முன்னெடுத்தவர்களில் ஒருவரான அன்னி கென்னி மான்செஸ்டர் சிறையிலிருந்து 1905ஆம் ஆண்டு விடுவிக்கப்பட்ட அடுத்த தினம் இந்த கடிதம் எழுதப்பட்டது என்று தெரியவந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>164</INDEX>
<TITLE> " அந்த முந்திரிப் பருப்பை நாய்கூட உண்ணாது " - வைரலான இலங்கை ஜனாதிபதியின் பேச்சு </TITLE> 
<BODY> விமான சேவையில் இவ்வாறு மனிதர்கள் பயன்படுத்த முடியாத தரக்குறைவான உணவுகளை அனுமதித்தது யார் ? இதற்கு யார் பொறுப்பு ? என்றும் ஜனாதிபதி இந்த நிகழ்வில் கேள்வியெழுப்பியிருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>165</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : மன்னாரில் தொடர்ந்து கண்டுபிடிக்கப்படும் மனித எச்சங்கள் </TITLE> 
<BODY> மழை மற்றும் வேகமான காற்று காரணமாக பாதிப்பு ஏற்படாத வகையில் குறிப்பிட்ட மனித புதைக்குழி பகுதிக்குள் பாதுகாப்புக் காரணங்களுக்காக ஒரு பகுதி மூடப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>166</INDEX>
<TITLE> எஸ் . சி , எஸ் . டி பதவி உயர்வில் இட ஒதுக்கீடு : உச்ச நீதிமன்றம் கூறியது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> அரசால் தாழ்த்தப்பட்டவர்கள் மற்றும் பழங்குடியினர் என்று அறிவிக்கப்பட்டிருந்தாலே போதும் என்று மத்திய அரசு கூறியதை நீதிமன்றம் ஏற்றுக்கொண்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>167</INDEX>
<TITLE> உச்ச நீதிமன்ற நடவடிக்கைகளை நேரலை ஒளிபரப்பு செய்ய அனுமதி </TITLE> 
<BODY> நேரலை ஒளிபரப்புக்கான விதிமுறைகளையும் மத்திய அரசு உச்ச நீதிமன்றத்தில் தாக்கல் செய்துள்ளது . இந்த விதிமுறைகளை நீதிமன்றம் ஆய்வு செய்து ஒப்புதல் அளித்தபின் , ஒளிபரப்பு செய்யப்படும்போது அவை பின்பற்றப்படும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>168</INDEX>
<TITLE> வாட்சாப் வதந்திக் கொலைகளை தடுத்த பெண் போலீஸ் அதிகாரி </TITLE> 
<BODY> வெளிப்படையாக ஒரு மனிதனின் உடல்களை குத்திகிழிக்கும் ஒரு கொடூரமான காணொளி பயங்கரமானதாக இருந்தது . அதில் உள்ளூர் மொழியான தெலுகில் ஒரு ஆடியோ பதிவும் இருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>169</INDEX>
<TITLE> ஆதார் தீர்ப்பு : இதுவரை சேகரித்த தகவல்களை அழித்து விடுவார்களா ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த ஏழு ஆண்டுகளாக , பெரும்பாலான கைபேசி நிறுவனங்கள் , வங்கிகள் , பல தனியார் நிறுவனங்கள் சேவை வழங்குவதற்காக தனிநபர்களிடமிருந்து தகவல்களை சேகரித்துவிட்டன . ஒரு தனியார் தொலைபேசி நிறுவனம் ஆதார் எண் அளித்தால்தான் சிம்கார்ட் என்று கூறி 3 மாதங்களில் 10 கோடி ஆதார் எண்களை பெற்றுவிட்டன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>170</INDEX>
<TITLE> ஆதார் அவசியம் என்றால் உங்கள் தனியுரிமை எப்படி பாதுகாக்கப்படும் ? </TITLE> 
<BODY> பாஸ்போர்ட் , வங்கி கணக்கு ஓட்டுநர் உரிமம் , மொபைல் போன்ற பல சேவைகளில் அரசு மானியம் கொடுக்கப்படாத நிலையில் , ஆதாரில் இவை அனைத்தையும் இணைக்கவேண்டும் என அரசு வலியுறுத்துகிறது ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>171</INDEX>
<TITLE> ஆதார் சட்டம் செல்லும் - வங்கி , மொபைல் எண்ணுடன் இணைப்பது சட்டவிரோதம் </TITLE> 
<BODY> ஆதார் அட்டை பாதுகாப்பானது என உச்சநீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது மேலும் அது விளிம்பு நிலை மக்களுக்கு பயனளிக்கக்கூடியது என்றும் தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது . தரவுகளை பாதுகாக்கும் சட்டங்களை இயற்ற வேண்டும் என அரசுக்கு பரிந்துரை செய்யப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>172</INDEX>
<TITLE> மோதியின் ஆயுஷ்மான் பாரத் திட்டம் தமிழக மக்களுக்கு பயன் தருமா ? </TITLE> 
<BODY> " இது முழுக்க முழுக்க பொதுச் சுகாதாரத் துறையை ஒழித்துக்கட்டும் திட்டம் . அரசின் காப்பீட்டுத் திட்டங்கள் எல்லாமே , அரசு மருத்துவமனைகளை பணம் செலுத்தி மருத்துவம் பார்க்கும் மருத்துவமனைகளாக்கும் திட்டம்தான் " என்கிறார் டாக்டர் ஜி . ரவீந்திரநாத் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>173</INDEX>
<TITLE> ஜெயலலிதா வீட்டில் 2016 செப்டம்பர் 22 - ந்தேதி நடந்தது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> போயஸ் கார்டனில் ஜெயலலிதா கீழே விழுந்த போது , வீட்டின் உள்ளே சசிகலாவுடன் 2 பணிப்பெண்கள் இருந்துள்ளனர் . அந்த பணிப்பெண்கள் எங்கே ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>174</INDEX>
<TITLE> மெனோபாஸ் என்றால் என்ன ? எப்போது ஏற்படும் ? </TITLE> 
<BODY> பொதுவாக 50 வயதுக்கு மேற்பட்ட பெண்களுக்கு மெனோபாஸ் ஏற்படும் . ஆனால் பலருக்கு அதற்கு முன்பும் ஏற்படலாம் . மெனோபாஸ் ஏற்படுவதற்கு சில காலங்களுக்கு முன்பிருந்தே மாதவிடாய் சுழற்சி மாறிப்போகலாம் . உதிரப்போக்கு குறையலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>175</INDEX>
<TITLE> நடிகர் ராஜ்குமார் கடத்தல் : வீரப்பன் கூட்டாளிகள் என சந்தேகிக்கப்பட்ட 9 பேரும் விடுதலை ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> இந்த வழக்கில் முக்கிய சாட்சிகளாக இருந்திருக்கக்கூடிய நடிகர் ராஜ்குமாரிடமுமோ அவருடைய மனைவி பார்வதம்மாவிடமோ எந்த விசாரணையும் நடத்தப்படவில்லையென்பதை நீதிபதி தனது தீர்ப்பில் சுட்டிக்காட்டினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>176</INDEX>
<TITLE> குற்றப்பின்னணி உள்ளோர் தேர்தலில் போட்டியிடுவதை தடுக்க சட்டம் : உச்சநீதிமன்றம் பரிந்துரை </TITLE> 
<BODY> குற்றப்பத்திரிகை தாக்கல் செய்யப்பட்டவரை தேர்தலில் போட்டியிடாமல் தடுக்க அரசியல் சாசனத்திலோ அல்லது மக்கள் பிரதிநிதித்துவ சட்டத்திலோ தற்போது வழியில்லாத நிலையில் , புதிய தகுதியிழப்புச் சட்டத்தை நாடாளுமன்றம்தான் கொண்டுவர வேண்டும் என்று உச்சநீதிமன்றம் கூறியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>177</INDEX>
<TITLE> கிரிக்கெட் : தொடரும் தோல்வி : ' பயிற்சியாளரை மாற்றுங்கள் ' - ரசிகர்கள் போர்க்கொடி </TITLE> 
<BODY> ' இந்திய அணி இந்த சுற்றுப்பயணத்தில் அதன் திறமை மற்றும் அனுபவத்துக்குகேற்ப விளையாடவில்லை என்ற போதிலும் , இனிவரும் போட்டிகளில் இந்திய அணி வெல்லும்பட்சத்தில் தொடரின் போக்கு மாறக்கூடும் ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>178</INDEX>
<TITLE> சர்வதேச போட்டியில் வென்ற இலங்கை அழகு கலை நிபுணர் </TITLE> 
<BODY> பிரான்ஸில் நடைபெற்ற சர்வதேச அழகு கலை போட்டியில் இலங்கையை பிரதிநிதித்துவப்படுத்திய ஜெயபிரகாஷ் கயல்விழி இரண்டாவது இடம் பிடித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>179</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : மாயக்கல்லி மலை பௌத்த விகாரைக்கு நிலம் ஒதுக்க எதிர்ப்பு </TITLE> 
<BODY> இலங்கையின் மாயக்கல்லி மலைப் பகுதியில் பௌத்த விகாரையொன்றினை அமைப்பதற்காக , ஒரு ஏக்கர் பரப்பளவுள்ள காணியை - கிழக்கு மாகாண காணி ஆணையாளர் ஒதுக்கியுள்ளமைக்கு அப்பகுதியில் கடுமையான எதிர்ப்புகள் கிளம்பியுள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>180</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : சிறுநீரகத்தை விற்று கடனை செலுத்த முயலும் பெண்கள் </TITLE> 
<BODY> " கடனை திரும்ப செலுத்த வழியின்றி தங்களது சிறுநீரகங்களை விற்பனை செய்ய முயற்சித்த சம்பவங்களை நான் கேள்வியுற்றேன் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>181</INDEX>
<TITLE> ஐ . நா . கண்காணிப்பில் பொது வாக்கெடுப்பு : இலங்கை வடமாகாண சபை கோரிக்கை </TITLE> 
<BODY> ஐ . நா மனித உரிமைகள் பேரவையின் 30 : 1 , 34 : 1 தீர்மானங்களை நடைமுறைப்படுத்தும் பொருட்டு இலங்கை அரசாங்கம் அர்த்தமுள்ள நடவடிக்கை எடுக்காத நிலையில் இந்த கோரிக்கை வைக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>182</INDEX>
<TITLE> நான் ஏன் எட்டு வழிச்சாலை குறித்து திரைப்படம் எடுக்க முடிவு செய்தேன் ? - விளக்கும் இயக்குநர் </TITLE> 
<BODY> உங்கள் வீட்டில் பறவை கூடு கட்டி இருந்தாலும் நீங்கள் அதை கலைப்பதற்கு நீங்கள் ஒரு நியாயம் சொல்லலாம் . ஆனால் , நீங்கள் நடாத ஒரு மரத்திலிருந்து , உங்களிடம் பலம் இருக்கிறது என்ற ஒரே காரணத்திற்காக பறவையை விரட்டி மரத்தை வெட்டுவது எப்படி நியாயமாகும் ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>183</INDEX>
<TITLE> ஆங்கிலேயரை எதிர்த்து ஆங்கிலேயரே நடத்திய இந்தியாவின் முதல் பத்திரிகை </TITLE> 
<BODY> அன்று ஹேஸ்டிங்ஸுக்கும் ஹிக்கிக்கும் இடையே நடந்த சண்டைக்கும் இன்று நாம் தினசரி சந்தித்து வரும் பிரச்சனையும் வெவ்வேறானது அல்ல . அந்த சண்டைக்காக பயன்படுத்தப்படும் கருவிகள் மட்டுமே காலத்திற்கேற்றாற்போல் மாற்றமடைந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>184</INDEX>
<TITLE> ஒளரங்கசீப் முன் மண்டியிட்ட கிழக்கிந்திய கம்பெனி </TITLE> 
<BODY> முகலாய பேரரசால் ஏற்பட்ட அவமானகரமான தோல்வியைப் பற்றிய தகவல் பிரிட்டன் மக்களை சென்றடையக்கூடாது என்பதற்காக கிழக்கிந்திய கம்பெனி பல்வேறு முயற்சிகளை மேற்கொண்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>185</INDEX>
<TITLE> ' 515 ' கணேசன் - நெகிழ வைக்கும் சாதனைக்காக கிடைத்த டாக்டர் பட்டம் </TITLE> 
<BODY> ஐந்தாயிரத்திற்கும் மேற்பட்ட சடலங்களை தனது வாகனத்தில் ஏற்றி உதவி புரிந்துள்ள 65 வயது முதியவருக்கு டாக்டர் பட்டம் வழங்கி கெளரவித்துள்ளது பெங்களூருவில் உள்ள பாரத் விர்ச்சுவல் பல்கலைக்கழகம் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>186</INDEX>
<TITLE> உலகின் மிக அழகான விமான நிலையம் இதுதானோ ? </TITLE> 
<BODY> மலைப்பகுதியில் செதுக்கப்பட்டு , " பொறியியல் அற்புதம் " என்று இந்த சிலாகிக்கப்படும் சிக்கிம் மாநிலத்தின் முதல் விமானநிலையத்தின் ஓடுபாதையின் இருமுனைகளிலும் ஆழமான பள்ளத்தாக்குகள் அமைந்துள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>187</INDEX>
<TITLE> கேரளத்தில் பாதுகாக்கப்படும் குஜராத் பாரம்பரியம் </TITLE> 
<BODY> ” கிழக்கின் வெனிஸ் ” என அழைக்கப்படும் , ஆலப்புழா நகரத்தில் உள்ள குஜராத்திகளின் கட்டடங்கள் மற்றும் உடைமைகளை பாதுகாக்க கேரள அரசு நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>188</INDEX>
<TITLE> எம் . ஜி . ஆர் . விழாவுக்கு மு . க . ஸ்டாலின் , டிடிவிக்கு அழைப்பு ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> மறைந்த முதல்வர் ஜெயலலிதாவின் காலகட்டத்தில் சென்னையில் அரசு விழாக்கள் நடைபெற்றாலும் தி . மு . க . உறுப்பினர்களில் பெயர்கள் பெரும்பாலும் இடம்பெற்றதில்லையென்றே சொல்லலாம் . ஆனால் , இப்போது இந்த நிலை மாறியிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>189</INDEX>
<TITLE> ஓய்வு பெறும் தலைமை நீதிபதி முன் காத்திருக்கும் முக்கிய தீர்ப்புகள் </TITLE> 
<BODY> இந்திய உச்சநீதிமன்றத்தின் தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ராவின் பணி ஓய்வுபெறுவதற்கு இன்னும் ஆறு நாட்களே உள்ள நிலையில் பல முக்கிய வழக்குகளுக்கான தீர்ப்புகளை அவர் வழங்குவார் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>190</INDEX>
<TITLE> தனியனாக கடலில் சிக்கிய இந்திய கடலோடி மீட்பு </TITLE> 
<BODY> இந்திய கப்பற்படையின் செய்தி தொடர்பாளர் ட்விட்டர் கணக்கு , ' டாமி பத்திரமாக மீட்கப்பட்டு விட்டார் ' என ஒற்றை வரி செய்தியை பகிர்ந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>191</INDEX>
<TITLE> ’ 16 வயதில் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளானேன் ’ </TITLE> 
<BODY> நாற்பத்து எட்டு வயதான பத்மா நியூயார்க் டைம்ஸ் நாளிதழுக்கு எழுதிய கட்டுரையில் ஒரு புத்தாண்டு தினத்தன்று தன் நண்பரால் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளானதாக தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>192</INDEX>
<TITLE> ' மோதி கேர் ' - உண்மையிலேயே பலனளிக்குமா ? </TITLE> 
<BODY> மருத்துவத்திற்கு செலவிட முடியாமல் ஒவ்வொரு ஆண்டும் , இந்தியாவில் சுமார் 16 லட்சம் பேர் இறக்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>193</INDEX>
<TITLE> `ஹம்பி` - நிஜ பாகுபலி நகரம் : வீழ்ந்த ஒரு பேரரசின் கதை </TITLE> 
<BODY> வரலாற்றின் மீது பெருங்காதல் கொண்டவர்களுக்கான மிகச் சரியான சுற்றுலா தளம் `ஹம்பி ' . அந்த நகரத்தில் எங்கும் நிறைந்திருக்கும் எச்சங்களும் , மிச்சங்களும் ஒரு வீழ்ந்த பேரரசின் கதையை நம்மிடம் மெளனமாக சொல்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>194</INDEX>
<TITLE> விபத்தில் சிக்கியவர் கணவர் என தெரியாமல் சிகிச்சை அளித்த செவிலியர் </TITLE> 
<BODY> சேலம் மாவட்ட ஓமலூர் அரசு மருத்துவமனையில் விபத்தில் சிக்கியவர் கணவர் என தெரியாமல் சிகிச்சை அளித்த செவிலியர் , நோயாளியின் மோதிரத்தை வைத்து அது கணவர் என அறிந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>195</INDEX>
<TITLE> நகர்ப்புற நக்சல் : கவலையளிக்கும் கைதுகளும் உச்ச நீதிமன்றத் தலையீடும் </TITLE> 
<BODY> " ஒடுக்கப்பட்டவர்களின் முன்னணிப் பாதுகாவலர்களை முத்திரை குத்துவதும் , அவர்களைத் துன்புறுத்துவதும் , இந்தியாவிற்குப் புதிய விசயமோ அல்லது இதற்கு முன் இல்லாத ஒன்றோ அல்ல . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>196</INDEX>
<TITLE> பணத்துக்காக ஓர் இளைஞன் ' விலைமகன் ' ஆன கதை # HisChoice </TITLE> 
<BODY> என்னுடைய பதிலுக்கு அவரின் மறுமொழி என்ன தெரியுமா ? ' உனக்கு தன்மானம் ஏன் கர்வம் என்றே சொல்கிறேன் , அது அதிகமாக இருக்கிறது , இந்தத் தொழிலில் அது வேலைக்கு ஆகாது ' என்று அவர் சொன்னது , என்னை அதிர்ச்சிக்கு உள்ளாக்கியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>197</INDEX>
<TITLE> சட்டமன்ற உறுப்பினர் கருணாஸ் சிறையில் அடைப்பு </TITLE> 
<BODY> முக்குலத்தோர் புலிப்படையின் மாநில ஒருங்கிணைப்பாளர் செல்வநாயகமும் இதன் பிறகு கைதுசெய்யப்பட்டார் . பிறகு அங்கிருந்து நுங்கம்பாக்கம் காவல்நிலையத்திற்குக் கொண்டுவரப்பட்ட கருணாஸிடம் சில மணி நேரம் விசாரணை நடத்தப்பட்டது . அப்போது காவல் நிலையம் முன்பு திரண்ட அவரது ஆதரவாளர்கள் கோஷங்களை எழுப்பினர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>198</INDEX>
<TITLE> ஆந்திரா : மாவோயிஸ்டுகளால் எம் . எல் . ஏ சுட்டுக்கொலை </TITLE> 
<BODY> அரக்கு எனும் சட்டமன்றத் தொகுதியின் உறுப்பினரான கிடாரி சர்வேஸ்வர ராவ் ஒய் . எஸ் . ஆர் காங்கிரஸ் கட்சி சார்பில் 2014இல் தேர்தலில் வெற்றி பெற்றார் . சமீபத்தில்தான் அவர் தெலுங்கு தேசம் கட்சியில் இணைந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>199</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவில் தமிழ் - இந்தி ; மொழி அரசியல் ஆதிக்கம் செலுத்திய உலக நாடுகள் </TITLE> 
<BODY> அரசியல் என்பது வெறும் தேர்தல் அரசியல் மட்டுமல்ல . தேர்தலையும் , அரசாங்கத்தையும் , ஏன் சாதியையும் , மதத்தையும் , நாட்டையும் முதலாக கொண்டு அரசியல் செய்யப்படுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>200</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவின் ஒபாமா கேரும் , இந்தியாவின் மோதி கேரும் </TITLE> 
<BODY> பாஜக ஆட்சி நடைபெறாத மாநிலங்களை சில இன்னும் இந்த திட்டத்தில் சேரவில்லை அவைகளை சம்மதிக்க வைக்கும் முயற்சியில் அரசு ஈடுபட்டுவில்லை . மோசடி மற்றும் தவறாக பயன்படுத்துவதை கண்காணிப்பது இந்த திட்டத்தின் இதில் மிகப்பெரிய சவாலாக இருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>201</INDEX>
<TITLE> ' இரான் முதலில் தன்னை கண்ணாடியில் பார்த்துக் கொள்ள வேண்டும் ' : அமெரிக்கா </TITLE> 
<BODY> அஹ்வாசில் ராணுவ அணிவகுப்பின் போது நடைபெற்ற தாக்குதலுக்கு அமெரிக்கா ஆதரவு பெற்ற நாடுகள்தான் காரணம் என அதிபர் ஹசன் வெளிப்படையாக குற்றஞ்சாட்டியிருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>202</INDEX>
<TITLE> ஸ்ட்ராபெரியில் குண்டூசி : அதிர்ச்சியடைந்த மக்கள் </TITLE> 
<BODY> பல்பொருள் அங்காடியில் விற்கப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரியில் குண்டூசி இருந்தது , வாடிக்கையாளர்களை அச்சத்திலும் அதிர்ச்சியிலும் ஆழ்த்தி உள்ளது . ஆஸ்திரேலியாவிலிருந்து ஏற்றுமதி செய்யப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரிகள் இவை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>203</INDEX>
<TITLE> நெருங்கிய நண்பர்களான நாய்க்குட்டியும் பறவையும் </TITLE> 
<BODY> மைக்கும் பூவும் நெருங்கிய நண்பர்கள் . இவர்கள் இருவரும் வட பிரிட்டனில் உள்ள ஒரு கிராமத்தில் ஒன்றாக வாழ்ந்து வருகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>204</INDEX>
<TITLE> 30 ஆண்டுகளுக்கு முன் எப்படி இருந்தது ஆஃப்கன் ? </TITLE> 
<BODY> ஆஃப்கன் மக்களின் விருந்தோம்பல் பண்பு , இரக்கம் , அவர்களின் தயாள குணம் , இவை அனைத்தும் என் ஆஃப்கன் பயணத்தை மறக்க முடியாத ஒன்றாக மாற்றியது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>205</INDEX>
<TITLE> கடலில் தனியாக சிக்கியிருக்கும் இந்திய மாலுமி : மீட்புப் பணிகள் தீவிரம் </TITLE> 
<BODY> தனியாக சென்ற கப்பலோட்டி அபிலாஷ் டாமி மேற்கு ஆஸ்திரேலிய கடற்கரையில் இருந்து 3 , 200 கிலோ மீட்டர் தொலைவில் கடலில் சிக்கிக்கொண்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>206</INDEX>
<TITLE> இரான் ராணுவ அணிவகுப்பில் துப்பாக்கிச்சூடு ; 11 பேர் பலி , 20 பேர் காயம் </TITLE> 
<BODY> அணிவகுப்பு நடைபெற்ற இடத்தின் அருகில் உள்ள பூங்காவில் இருந்து துப்பாக்கிதாரிகள் தாக்குதல் நடத்தியுள்ளனர் . அவர்கள் ராணுவ சீருடைகள் அணிந்திருந்ததாக செய்திகள் தெரிவிக்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>207</INDEX>
<TITLE> யானை - மனித மோதலைத் தடுக்க பள்ளி மாணவிகளின் தீர்வு </TITLE> 
<BODY> குழந்தை பருவத்தில் இருந்தே இரும்பு தகடுகள் முரசுகள் அடித்து யானைகளை பயமுத்தி மக்கள் துரத்தி வருவதை இந்த புதிய கருவி முடிவுக்கு கொண்டு வரும் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>208</INDEX>
<TITLE> அலைபேசியில் குரல் மூலம் தமிழில் டைப் செய்வது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> வாட்ஸ்ஆப் , ஃபேஸ்புக் உள்ளிட்ட எல்லா செயலியிலும் , உங்களது கீ போர்டில் உள்ள குரவல்வழி பதிவை ( மைக் ஐகான் ) தேர்ந்தெடுத்து உங்களது குரலை உடனடியாக தமிழ் எழுத்துக்களாக மாற்றுங்கள் ! </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>209</INDEX>
<TITLE> நிலவில் தெரிந்தது சாய்பாபா முகமா ? என்ன சொல்கிறார்கள் விஞ்ஞானிகள் </TITLE> 
<BODY> நாம் அதிகம் நேசிக்கும் ஒரு விஷயம் களைந்து கிடக்கும் மேகத்தில் பார்ப்பது என்பது முழுக்க முழுக்க நம் எதிர்பார்ப்பு மற்றும் விருப்பம் சார்ந்த விஷயம் என்கிறார் லண்டன் பல்கலைக்கழக கல்லூரியை சேர்ந்த நரம்பியல் நிபுணர் சோஃபியா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>210</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : இந்து கோயில்களில் விலங்குகள் பலியிட தடை </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் உள்ள இந்து கோயில்களில் விலங்குகளை பலியிடும் வழக்கத்தை தடை செய்ய அந்நாட்டு அமைச்சரவை ஒப்புக்கொண்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>211</INDEX>
<TITLE> கோத்தாபய ராஜபக்ச வெளிநாடு செல்லத் தடை </TITLE> 
<BODY> இலங்கையின் முன்னாள் பாதுகாப்புச் செயலாளர் கோதாபய ராஜபக்ச வெளிநாடு செல்வதற்கு இலங்கையின் விசேட நீதிமன்றம் தடை விதித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>212</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்க அதிபர் டிரம்பை பதவியிலிருந்து நீக்க ஆலோசனை செய்யப்பட்டதா ? </TITLE> 
<BODY> எஃப் பி ஐ - யில் உள்ள தீயவர்களை பணி நீக்கம் செய்த மாதிரி தனது நிர்வாகத்தில் உள்ளவர்களையும் பணி நீக்கம் செய்யப்போவதாக டிரம்ப் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>213</INDEX>
<TITLE> பயன்பாட்டாளர்கள் பரிமாறிக் கொண்ட குறுஞ்செய்திகள் கசிவு - டிவிட்டர் </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நிகழ்ந்த உலக நடப்புகளில் சிலவற்றை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>214</INDEX>
<TITLE> விநாயகரை அவமதித்து சர்ச்சையில் சிக்கிய அதிபர் டிரம்ப் கட்சியினர் </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்காவின் டெக்சாஸ் மாகாணத்தில் , டிரம்ப் கட்சியை சேர்ந்த நிர்வாகிகள் வெளியிட்ட பத்திரிக்கை விளம்பரம் ஒன்று பெரும் சர்ச்சையை கிளப்பியிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>215</INDEX>
<TITLE> பணத்துக்காக மனைவிகளாக விற்கப்படும் சிறுமிகள் </TITLE> 
<BODY> நைஜீரியாவின் பெசேவே இன மக்களிடம் திருமணம் செய்ய சிறுமிகளை விற்கும் வழக்கம் உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>216</INDEX>
<TITLE> ரஷ்யாவிடம் ராணுவ சாதனங்கள் வாங்கிய சீனா மீது அமெரிக்கா தடை விதிப்பு </TITLE> 
<BODY> சீனா மீது விதிக்கப்பட்ட இந்த தடைகளின் முக்கிய குறி ரஷ்யா மீதுதான் என்று ஒரு மூத்த அமெரிக்க நிர்வாகத்துறை அதிகாரி செய்தியாளர்களிடம் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>217</INDEX>
<TITLE> மீண்டும் அண்டார்டிகாவில் டைனோசர்கள் உலவுமா ? </TITLE> 
<BODY> எங்கும் பனிக்கட்டி படர்ந்திருக்கும் அந்த நிலத்தில் ஒரு காலத்தில் காடு இருந்திருக்கிறது . அந்த காட்டில் டைனோசர்கள் உலவி இருக்கின்றன . எப்படி இது சாத்தியம் ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>218</INDEX>
<TITLE> முத்தலாக் : எத்தனை நாள் பெண்களை அடிமைப்படுத்த முடியும் ? </TITLE> 
<BODY> சிறுபான்மையினர் என்ற போர்வையில் எத்தனை நாள் பெண்களை அடிமைப்படுத்த முடியும் ? சிறை தண்டனைக்கு அச்சப்பட்டால் , தவறு செய்வதை நிறுத்தலாமே ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>219</INDEX>
<TITLE> திருமணம் மட்டுமே பெண்களின் வாழ்க்கையா ? - தடைகளை தகர்த்த பெண்ணின் கேள்வி # beingme </TITLE> 
<BODY> பெண்கள் தங்கள் சுயத்துடன் வாழ்வதில் என்னென்ன சவால்களையும் , பிரச்சனைகளையும் சந்திக்கிறார்கள் என்று விளக்கும் பிபிசி தமிழின் # beingme தொடரின் நான்காவது கட்டுரை இது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>220</INDEX>
<TITLE> நான் தலைமறைவாக இல்லை ; தனிப்படைகள் குறித்து எனக்குத் தெரியாது - எச் . ராஜா </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் இன்று வெளியான சில செய்திகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>221</INDEX>
<TITLE> ரஃபேல் ஊழல் குற்றச்சாட்டு : இது இன்னொரு போஃபர்ஸ் ஊழலா ? </TITLE> 
<BODY> எதுவும் பேசாமல் அமைதி காப்பது மோதிக்கு நல்லதல்ல . முன் அனுபவம் இல்லாத ரிலையன்ஸ் நிறுவனத்துக்கு ஒப்பந்தம் வழங்கப்பட்டுள்ளது குறித்து கேள்வி எழுப்பும் ஊடகங்கள் மீது அனில் அம்பானியும் அவதூறு வழக்கு தொடர்ந்து வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>222</INDEX>
<TITLE> முத்தலாக் : “ குற்றவியலில் சேர்ப்பது திருமண முறிவுக்கு வழிவகுக்கும் ” </TITLE> 
<BODY> “ திருமண பந்தம் தொடர்பான வழக்குகளை குற்றவியலில் சேர்ப்பது திருமண முறிவுக்கு வழிவகுக்குமே ஒழிய ஒன்றாக சேருவதற்கு வழிவகுக்காது ” . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>223</INDEX>
<TITLE> பால் குடிப்பதை முற்றிலும் தவிர்க்க வேண்டுமா ? </TITLE> 
<BODY> நான்கில் மூன்று பங்கு இந்தியர்களுக்கு லாக்டோஸ் ஒவ்வாமை உள்ளதாக சஞ்சய் காந்தி முதுநிலை மருத்துவ அறிவியல் நிலைய நிபுணர்கள் கூறுகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>224</INDEX>
<TITLE> பூகம்பத்தை முன்கூட்டியே கண்டறியும் தொழில்நுட்பம் : விஞ்ஞானிகள் முயற்சி </TITLE> 
<BODY> " நீங்கள் பூகம்பம் பற்றிய முன்னறிவிப்பு குறித்து யோசித்து பார்த்தால் - பூகம்பம் எப்போது நடக்கும் , எந்தளவிற்கு இருக்கும் , எந்த இடத்தை தாக்கும் போன்ற விடயங்கள் மனதில் எழலாம் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>225</INDEX>
<TITLE> ' அரசு விமானத்தை பயன்படுத்தமாட்டேன் ' - அடம்பிடிக்கும் புதிய மெக்ஸிகோ அதிபர் </TITLE> 
<BODY> வரும் டிசம்பரில் மெக்ஸிகோவின் அதிபராக பதவியேற்கவிருக்கும் மானுவல் லோபஸ் அதிபருக்கான பிரத்யேக விமானத்தை விற்பதுடன் , தொடர்ந்து பயணிகள் விமானத்தில்தான் பயணிப்பேன் என்றும் கூறிவருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>226</INDEX>
<TITLE> 50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம் </TITLE> 
<BODY> 50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம் ரஷ்யாவின் குகையில் இருந்து கிடைத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>227</INDEX>
<TITLE> எதற்கெடுத்தாலும் வேலையை தள்ளிப்போடுபவரா நீங்கள் ? - காரணம் இதுதான் </TITLE> 
<BODY> நீங்கள் செய்யவேண்டிய விடயங்களை அப்படியே எழுதாமல் , சிறுசிறு வேலைகளாக பிரித்து குறித்துக்கொள்ளுங்கள் . இது வேலைகளை குழப்பமின்றி , எளிதாக மேற்கொள்வதற்கு உதவும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>228</INDEX>
<TITLE> இறால்களை கொல்லும் முன்பு கஞ்சா மூலம் போதையூட்டும் அமெரிக்க உணவகம் </TITLE> 
<BODY> மெய்ன் மாகாணத்தில் கஞ்சா பயன்படுத்துவது சட்டபூர்வமானது . அமெரிக்காவின் ஒன்பது மாகாணங்களில் கஞ்சா பயன்படுத்துவது சட்டபூர்வமானது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>229</INDEX>
<TITLE> உடல் ஓவியங்கள் மூலம் மாயத்தோற்றம் : அசத்தும் ஒப்பனை கலைஞர் </TITLE> 
<BODY> டேயின் யோன் உடல் ஓவியங்கள் , நமது கண்களையே நம்ப முடியாத அளவு மனதை கவரும் மாயத்தோற்றங்களை உருவாக்குகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>230</INDEX>
<TITLE> பிரேசில் ஜனாதிபதி வேட்பாளரின் அதிர்ச்சியூட்டும் ' வன்புணர்வு ' கருத்து </TITLE> 
<BODY> பெண்கள் , கருப்பினத்தவர் , பாலியல் சிறுபான்மையினர் ஆகியோர் மீது இவர் கூறிவரும் மோசமான கருத்துகளால் கோபமுற்றவர்கள் பிரேசில் தேர்தலில் முன்னிலை வகிக்கும் ஜேருக்கு எதிராக முதல் சுற்றுத் தேர்தலுக்கு முன்பாக இணையத்தில் ஒரு பிரசாரத்தை தொடங்கியுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>231</INDEX>
<TITLE> அலிபாபா நிறுவனத் தலைவர் ஜேக் மா : " எனது வாக்குறுதியை திரும்ப பெறுகிறேன் " </TITLE> 
<BODY> அலிபாபாவின் முதலீட்டாளர்கள் மாநாட்டில் , அமெரிக்கா மற்றும் சீனா ஆகிய இவ்விரு நாடுகளுக்கிடையே வர்த்தகத்தில் நிலவும் குழப்ப நிலை பல தசாப்தங்களுக்கு நீடிக்கும் என்று ஜாக் மா பேசியிருந்த சூழ்நிலையில் , இந்த அறிவிப்பு வெளிவந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>232</INDEX>
<TITLE> பிரிட்டன் அளவுள்ள பகுதியை தனி ஒருவராகப் பாதுகாக்கும் போலீஸ்காரர் </TITLE> 
<BODY> ஆஸ்திரேலியாவில் பிரிட்டன் நாட்டின் அளவுள்ள ஒரு பகுதி முழுவதையும் ஒரே ஆளாக ஸ்டீபன் பர்செல் மட்டுமே பாதுகாத்து வருகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>233</INDEX>
<TITLE> உலகில் எளிமையாக வாழத்தகுந்த 5 நகரங்கள் இவைதான் </TITLE> 
<BODY> ஹவாயின் தலைநகரமான ஹோனலூலு மிக எளிமையாக மக்கள் வாழக்கூடிய நகரம் என்று இதில் முதலிடம் பிடித்துள்ளது . காரணம் தரமான கல்வி மற்றும் கலாசாரம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>234</INDEX>
<TITLE> ' அணு ஆயுதங்களை கைவிட விரும்புகிறார் வடகொரிய தலைவர் ' </TITLE> 
<BODY> வடகொரியாவில் , வரலாற்று முக்கியத்துவம்வாய்ந்த தனது சுற்றுப்பயணத்தை முடித்துள்ள மூன் ஜே - இன் , அமெரிக்க வெளியுறவுச் செயலர் மைக் பாம்பேயோவும் தங்கள் நாட்டுக்கு மீண்டும் வருகை தரவேண்டும் என கிம் விரும்புவதாக கூறியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>235</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃப் விடுதலை : நீதிமன்றம் உத்தரவு </TITLE> 
<BODY> 10 ஆண்டு சிறைத் தண்டனை விதிக்கப்பட்டு கடந்த இரண்டு மாதங்களாக சிறையில் உள்ள பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃபை விடுதலை செய்ய உத்தரவிட்டுள்ளது பாகிஸ்தான் நீதிமன்றம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>236</INDEX>
<TITLE> ஏமன் போர் : ' 50 லட்சம் குழந்தைகள் பட்டினியால் பாதிப்பு ' </TITLE> 
<BODY> ' ' தங்களுக்கு அடுத்தவேளை உணவு எப்போது கிடைக்கும் என்று பல மில்லியன் குழந்தைகளுக்கு தெரியாத நிலை உள்ளது . வடக்கு ஏமனில் நான் சென்ற ஒரு மருத்துவமனையில் , குழந்தைகள் அழுவதற்குக்கூட வலுவில்லாமல் இருந்தனர் ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>237</INDEX>
<TITLE> வர்த்தக போர் : டிரம்ப் முடிவுக்கு பதிலடி கொடுக்கும் சீனா </TITLE> 
<BODY> அதிபர் டிரம்புக்கு அரசியல் ஆதரவுள்ள மாகாணங்களில் உற்பத்தி செய்யப்படும் இயற்கை எரிவாயு உள்ளிட்ட பொருட்கள் இந்தப் பட்டியலில் அடக்கம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>238</INDEX>
<TITLE> பெண்களின் வாசனையை ஆண்கள் விரும்புவது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> ஒருவரின் வாசனை பிறரை கவருமா என்பது குறித்தும் சிலரின் வாசனை விரும்பத்தகாததாக ஆவதற்கு காரணம் குறித்தும் பெர்ன் பல்கலைக்கழகத்தில் உள்ள விஞ்ஞானிகள் கண்டறிந்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>239</INDEX>
<TITLE> ரஷ்ய விமானத்தை சுட்டு வீழ்த்தியது சிரியாதான் : இஸ்ரேல் குற்றச்சாட்டு </TITLE> 
<BODY> தாக்குதல்கள் நடப்பதற்கு ஒரு நிமிடத்திற்கு முன்னரே எச்சரிக்கை விடப்பட்டதனால் , ராணுவ கண்காணிப்பு விமானத்தை வெளியேற்றுவதற்கு போதுமான நேரம் கிடைக்கவில்லை என்று அறிக்கை ஒன்றில் ரஷ்யா கூறியுள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>240</INDEX>
<TITLE> வில்லங்கமாக சிக்கிய அணில்களை மீட்ட மறுவாழ்வு மையம் </TITLE> 
<BODY> தங்களின் சமநிலைக்கும் , தங்களை வெப்பமாக வைத்து கொள்ளவும் அணில்களுக்கு வால் மிகவும் முக்கியமானது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>241</INDEX>
<TITLE> அணு ஆயுத நீக்கப் பேச்சுவார்த்தை : வட கொரியா சென்ற தென்கொரிய அதிபர் </TITLE> 
<BODY> இந்த ஆண்டு தொடக்கம் முதல் தென் கொரியா மற்றும் அமெரிக்காவோடு இதற்கு முன்னர் மேற்கொள்ளாத வகையிலான கூட்டங்களை வட கொரியா நடத்தி வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>242</INDEX>
<TITLE> தாய்லாந்து குகை : எலன் மஸ்க் மீது மீட்புதவியாளர் வழக்கு </TITLE> 
<BODY> தொழில்நுட்ப ஜாம்பாவானும் , பில்லினியருமான எலன் மஸ்க் மீது தாய்லாந்திலுள்ள தாம் லூங் குகையில் சிக்கிய சிறுவர்களை காப்பாற்றிய பிரிட்டனை சேர்ந்த முக்குளிப்பாளர் அவதூறு வழக்கு தொடர்ந்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>243</INDEX>
<TITLE> 20 , 000 கோடி டாலர் மதிப்புள்ள சீன பொருள்கள் மீது கூடுதல் வரி விதித்த அமெரிக்கா </TITLE> 
<BODY> 2 , 000 கோடி டாலர் மதிப்புள்ள சீனப் பொருள்கள் மீது கூடுதல் வரிகளை விதித்துள்ளது அமெரிக்கா . இதன் மூலம் அமெரிக்கா - சீனா இடையே நடந்துகொண்டிருக்கும் வணிகப் போரை அமெரிக்கா தீவிரப்படுத்தியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>244</INDEX>
<TITLE> பிலிப்பைன்ஸ் மாங்குட் சூறாவளி : நிலச்சரிவில் சிக்கிய சுரங்க தொழிலாளர்கள் </TITLE> 
<BODY> பிலிப்பைன்ஸின் முக்கிய தீவான லூசானில் வார இறுதியில் ஏற்பட்ட புயலில் 60க்கும் மேற்பட்டோர் கொல்லப்பட்டனர் . குறிப்பாக பென்கெட் மாகாணத்தில் கடும் மழையால் ஏற்பட்ட நிலச்சரிவில் பலர் பலியாகினர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>245</INDEX>
<TITLE> ஸ்ட்ராபெரி பழத்தினுள் ஊசி : துப்பு கொடுத்தால் ஒரு லட்சம் டாலர்கள் பரிசு </TITLE> 
<BODY> ஸ்ட்ராபெரி பழத்தினுள் ஊசி : துப்பு கொடுப்பவர்களுக்கு ஒரு லட்சம் ஆஸ்திரேலிய டாலர்கள் பரிசு </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>246</INDEX>
<TITLE> புளோரன்ஸ் புயல் : வரலாறு காணா வெள்ளம் ; தொடர்பு அறுந்துபோன அமெரிக்க நகரம் </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்காவின் கிழக்குக் கடற்கரைப் பகுதிகளை சூறையாடிவரும் புளோரன்ஸ் சூறாவளி மற்றும் அதனால் ஏற்பட்ட வரலாறு காணாத மழை வெள்ளத்தால் , கடற்கரை நகரமான வில்மிங்டன் வட கரோலினா மாகாணத்தின் பிற பகுதிகளில் இருந்து முற்றிலும் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>247</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவில் ஒருபாலின உறவுக்கு தடை நீக்கம் : இலங்கையில் ஏற்படும் தாக்கம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவில் முன்னெடுக்கப்பட்ட போராட்டமும் , அதற்குக் கிடைத்த வெற்றியும் இலங்கையில் எந்த வகையிலான தாக்கத்தை ஏற்படுத்தியுள்ளது என்பதையும் இங்குள்ள ஒருபாலுறவு சமூகத்தின் எதிர்காலம் குறித்தும் ஆராய்ந்தோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>248</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : பாலைக்குளி மக்களின் அகதி வாழ்க்கையும் , மீள்குடியேற்றமும் </TITLE> 
<BODY> வாழ்ந்த மண்ணை இழப்பதும் , அகதிகளாக வாழ்வதும் , எத்துணை வலி என்பதை , தங்கள் சொந்த நிலத்துக்குத் திரும்பிய பிறகும் , கனத்த மனதுடன் , பாலைக்குளி மக்கள் கதை கதையாக கூறுகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>249</INDEX>
<TITLE> `பிரபாகரனின் மனைவி , மகளும் போரிட்டு மாண்டனர் ' - ஃபொன்சேகா </TITLE> 
<BODY> விடுதலைப் புலிகளுடனான ஆயுதப் போர் 2009ஆம் ஆண்டு நிறைவுக்கு வந்த பின்னர் , போரில் கொல்லப்பட்டவர்களின் எண்ணிக்கை குறித்து முன்னாள் இராணுவத் தளபதி முதன்முறையாக ஊடகங்களிடம் பல தகவல்களை வெளியிட்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>250</INDEX>
<TITLE> உள்நாட்டுபோரில் கைப்பற்றிய பள்ளியை 27 ஆண்டுகளுக்குபின் விடுவித்த இலங்கை அரசு </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் இடம்பெற்ற உள்நாட்டு யுத்தத்தால் படையினர் வசமிருந்த யாழ்ப்பாணம் மயிலிட்டி கலைமகள் வித்தியாலயம் 27 வருடங்களின் பின்னர் இன்றையதினம் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>251</INDEX>
<TITLE> " அயோத்தியில் ராமர் கோயில் கட்டுவது கலாச்சாரத்தின் வெற்றி " - அமித் ஷா </TITLE> 
<BODY> " நமது சமூகத்துக்கு விரைவில் நீதி கொடுக்கப்பட வேண்டும் என்றால் , அயோத்தியில் ராமர் கோயில் கட்டப்பட வேண்டும் . அதற்கான சரியான பாதையில் நாம் சென்றுக்கொண்டிருக்கிறோம் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>252</INDEX>
<TITLE> கேரளா : பாலியல் புகார்களால் திருச்சபைகள் மீதான நம்பிக்கை குலைகிறதா ? </TITLE> 
<BODY> " ஒரு தாயாக என் மக்களின் பாதுகாப்பு குறித்து எனக்கு கவலை எழுந்துள்ளது . கன்னியாஸ்திரீகள் சபைதான் பெண்களுக்கு பாதுகாப்பான இடமாகத் தோன்றியது . இப்போது அதுவும் பாதுகாப்பானது என்று தோன்றவில்லை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>253</INDEX>
<TITLE> 36வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு : ' கூந்தல் ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>254</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : விஸ்வரூபம் - 2 </TITLE> 
<BODY> 2013ல் வெளியான விஸ்வரூபம் முதல் பாகத்தில் அமெரிக்காவில் வசிக்கும் விஸாம் அகமது கஷ்மீரி , நியூ யார்க் நகரில் நிகழவிருந்த வெடிகுண்டு தாக்குதலைத் தடுக்கிறார் . அந்தத் தாக்குதலைத் திட்டமிட்ட ஒமர் தப்பிவிடுவதில் இருந்து இரண்டாம் பாகம் துவங்குகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>255</INDEX>
<TITLE> ரூ . 50 லட்சம் நிதி திரட்டியது துப்புரவு தொழிலாளி சடலம் அருகே கதறும் மகன் புகைப்படம் </TITLE> 
<BODY> சாக்கடையில் விழுந்து இறந்துபோன துப்புரவுத் தொழிலாளியின் குடும்பத்துக்கென நிதி திரட்டுகிறது மும்பை நிறுவனம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>256</INDEX>
<TITLE> ஜெட் ஏர்வேஸ் பயணிகளின் காது , மூக்கில் ரத்தம் ; காற்றழுத்தம் குறைந்ததால் விபரீதம் </TITLE> 
<BODY> விமான கேபினில் காற்றழுத்தம் குறைந்ததால் வியாழக்கிழமை காலை விமானம் மும்பைக்கே திரும்பியது என்றும் , பயணிகளுக்கு ஏற்பட்ட அசௌகரியத்திற்கு வருந்துவதாகவும் ஜெட் ஏர்வேஸ் வெளியிட்ட அறிக்கையில் தெரிவித்திருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>257</INDEX>
<TITLE> " சொந்த கிராமத்தில் தொழுகை செய்வதற்கு தடை " - முஸ்லிம்கள் புகார் </TITLE> 
<BODY> " இதுபோன்ற கட்டுப்பாடுகள் உதவுமா , இல்லையா என்பது காலம்தான் கூறும் . ஆனால் , அமைதியை நிலைநாட்டவேண்டும் என்ற காரணத்தினால் இப்போதைக்கு இதை எதிர்க்க விரும்பவில்லை " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>258</INDEX>
<TITLE> 2 பாலுறுப்புகள் , 4 கால்களுடன் பிறந்த குழந்தை - காரணம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> " ஐ . வி . எஃப் மூலம் தாய் கருவடையும்போது , கருப்பையில் ஒன்றுக்கு மேற்பட்ட கருமுட்டைகள் செலுத்தப்படுகின்றன . இதனால் , இரட்டை குழந்தை பிறப்பதற்கான வாய்ப்புகள் அதிகரிக்கின்றன . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>259</INDEX>
<TITLE> புலிகள் வாழ நாங்கள் வெளியேற வேண்டுமா ? பழங்குடியினர் போர்க்கொடி </TITLE> 
<BODY> " விலங்குகளை வாழ வைப்பதற்காக மனிதர்களை வெளியேறச் சொல்கிறார்கள் . இதில் எதாவது நியாயம் இருக்கிறதா ? இங்கு எங்கள் முன்னோர்களின் கல்லறைகள் உள்ளன " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>260</INDEX>
<TITLE> மலேசிய மணலைக் கொண்டு சென்னையில் இனி நீங்கள் வீடுகட்டலாம் </TITLE> 
<BODY> மலேசியாவின் பஹாங் மாநிலத்திலுள்ள பீகான் துறைமுகத்திலிருந்து , 56 , 7500 மெட்ரிக் டன் மணலை அந்நாட்டை சேர்ந்த எம் . வி . அவரலியா என்ற சரக்கு கப்பல் எடுத்து வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>261</INDEX>
<TITLE> ராஜீவ்காந்தி கொலை வழக்கு : 4 இலங்கையர்களின் நிலை என்ன ? </TITLE> 
<BODY> ஆளுநர் பன்வாரிலால் புரோஹித் அமைச்சரவைத் தீர்மானத்தை ஏற்று , அனைவரும் விடுதலை செய்யப்படும் நிலையில் சட்ட ரீதியாகப் பார்த்தால் இவர்கள் இலங்கைக்கே திரும்ப வேண்டியிருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>262</INDEX>
<TITLE> தெலங்கானாவில் மேலும் ஒரு கலப்புத் திருமண தம்பதி மீது கொலைவெறி தாக்குதல் </TITLE> 
<BODY> மாதவிக்கு அறுவை சிகிச்சை நடைபெற்று வருவதாக தெரிவித்த அவர் , இப்போது தந்தையை கைது செய்திருப்பதாகவும் , அவர் மதுபோதையால் மயக்க நிலையில் இருப்பதாவும் காவல்துறை துணை ஆணையர் ஏ . ஆர் ஸ்ரீநிவாஸ் கூறியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>263</INDEX>
<TITLE> எறும்பு கடி முதல் பாம்பு கடி வரை சிகிச்சை அளிக்கும் லட்சுமிகுட்டி பாட்டி </TITLE> 
<BODY> தென்னிந்திய மாநிலமான கேரளாவில் விஷ முறிவு வைத்தியராக நன்கு அறியப்படுபவர் லட்சுமிகுட்டி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>264</INDEX>
<TITLE> ' அம்ருதாவின் போராட்டத்துக்கு துணை நிற்பேன் ' : உடுமலை கெளசல்யா </TITLE> 
<BODY> பிற சாதியை சேர்ந்த ஒருவரின் குழந்தை தன் மகள் வயிற்றில் வளர்ந்தால் நம் சாதியின் மானம் போய்விடும் என்று பார்க்கும் பெற்றோரின் மன நிலையை சாடுகிறார் கெளசல்யா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>265</INDEX>
<TITLE> ' இஸ்லாமியர்கள் வேண்டாமென கூறும் நாளில் இந்துத்துவா இல்லாமல் போகும் ' </TITLE> 
<BODY> " நமது நாடு ஓர் இந்து தேசம் என்று கூறுவதால் அதில் இஸ்லாமியர்களுக்கு இடம் இல்லை என்று பொருள் ஆகிவிடாது , " என்று புது டெல்லியில் நடந்த நிகழ்ச்சி ஒன்றில் ஆர் . எஸ் . எஸ் தலைவர் மோகன் பகவத் கூறியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>266</INDEX>
<TITLE> " என் வாழ்வின் ஒரு பாதி பிரனாய் " - கணவரை இழந்த அம்ருதா </TITLE> 
<BODY> " நான் சிறுமியாக இருந்தபோதே , வேற்று சாதியினருடன் நட்புக் கொள்ள வேண்டாம் என்று அம்மா கடிந்துக் கொள்வார் . நான் அறையில் அடைத்து வைக்கப்பட்டிருந்தபோது , சாதமும் , ஊறுகாயும்தான் சாப்பிடக் கொடுப்பார்கள் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>267</INDEX>
<TITLE> வெற்றிகரமான காப்பர் - டி கருத்தடை முறை பெண்களிடம் பிரபலமாகாதது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> மேற்கத்திய நாடுகளில் அதிக அளவில் பயன்படுத்தப்படும் ஐ . யூ . டி , பெண்களின் கருப்பையில் பொருத்தப்படும் . நிறுவனம் மற்றும் தரத்தைப் பொறுத்து இந்த கருத்தடை சாதனம் கிட்டத்தட்ட 12 ஆண்டுகள் வரை பயனளிக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>268</INDEX>
<TITLE> கடும் மின்பற்றாக்குறையை நோக்கிச் செல்கிறதா தமிழ்நாடு ? </TITLE> 
<BODY> தமிழகத்திற்கு நாள் ஒன்றுக்கு 72 , 000 மெட்ரிக் டன் நிலக்கரி தேவை என்றும் இதற்கு 20 ரேக்குகளை ஒதுக்கீடு செய்யவேண்டுமென்றும் ஆனால் தற்போது 7 - 8 ரேக் நிலக்கரி மட்டுமே கிடைத்துவருவதாகவும் எடப்பாடி பழனிசாமி குறிப்பிட்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>269</INDEX>
<TITLE> எட்டு வழிச்சாலையை ஆறுவழியாக குறைப்பது பாதிப்பை குறைக்காது : விவசாயிகள் கருத்து </TITLE> 
<BODY> வயோதிகர்கள் , பள்ளி மாணவ மாணவிகள் செல்லவோ , சராசரி வேகத்தில் செல்லும் வாகனங்கள் , பேருந்துகளில் பயணிக்கும் பொதுமக்கள் தங்களுக்கான இடத்தில் இறங்க ஏற இயலாத வகையில் அமைக்கப்படும் இந்த விரைவுச் சாலையால் யாருக்கு என்ன பயன் ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>270</INDEX>
<TITLE> ஹெச் . ராஜாவுக்கு எதிராக நீதிமன்ற அவமதிப்பு வழக்கு </TITLE> 
<BODY> நாளிதழ்களில் இன்று வெளியான முக்கிய செய்திகளை தொகுத்து வழங்குகின்றோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>271</INDEX>
<TITLE> கேரள கன்னியாஸ்திரீயின் பாலியல் குற்றச்சாட்டு - யார் இந்த பஞ்சாப் ஆயர் ? </TITLE> 
<BODY> முதலில் தன் மீதான பாலியல் குற்றச்சாட்டுகளை மறுத்த அவர் , தாம் கேரளாவில் பிறந்ததாக கூறினார் . பல ஆண்டுகள் பஞ்சாபில் இருந்ததால் அந்த மொழியும் நன்நாக தெரியும் என்று தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>272</INDEX>
<TITLE> காதலால் கசிந்துருகிய இந்திய அரசியல்வாதிகள் </TITLE> 
<BODY> தந்தை நேரு , கணவர் பெரோஸ் காந்தி , மகன் சஞ்சய் காந்தி என மூன்று தலைமுறையினரின் அதீத காதல் உணர்வுகளால் இறுகியதால்தான் இந்திரா காந்தி இரும்பு பெண்மணி என்று அழைக்கப்பட்டாரோ ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>273</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்கா : கடற்கரையில் சுறா தாக்கி உயிரிழந்த இளைஞர் </TITLE> 
<BODY> தண்ணீரில் இருந்து அந்த நபரை வெளியே இழுத்து முதலுதவி அளிக்கப்பட்டது . ஆனால் , படுகாயமடைந்ததில் அவர் பின்னர் மருத்துவமனையில் உயிரிழந்துவிட்டதாக வெல்ஃப்ளீட் நகர காவல்துறையினர் தெரிவித்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>274</INDEX>
<TITLE> முன்னெப்போதையும் விட மோசமான நிலையை ஆப்கானிஸ்தான் அடைந்தது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> ஒரு தசாப்தகாலத்திற்கு முன்னர் அமெரிக்கா மற்றும் ஆப்கானிஸ்தான் இணைந்து நடத்திய செயல்திட்டத்தில் அந்நாட்டில் 15 , 000 கிளர்ச்சியாளர்கள் உள்ளதாக மதிப்பிடப்பட்டது . ஆனால் , தற்போது அந்நாட்டிலுள்ள கிளர்ச்சியாளர்களின் எண்ணிக்கை 60 , 000 ஆயிரத்தை கடந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>275</INDEX>
<TITLE> தென் சீனாவில் கரையை கடந்தது மாங்குட் சூறாவளி - 25 லட்சம் மக்கள் இடப்பெயர்வு </TITLE> 
<BODY> கிராமப் பகுதிகளுக்கு செல்லும் சாலைகள் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது ; தொலைத்தொடர்பு கம்பிகள் அறுந்து விழுந்துள்ளன . எனவே மாங்குட் புயலால் ஏற்பட்ட சேதங்களை தெளிவாக கணக்கிட முடியவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>276</INDEX>
<TITLE> புளோரன்ஸ் புயல் : வடக்கு கரோலினாவை பேரழிவு பாதித்த இடமாக அறிவித்த டிரம்ப் </TITLE> 
<BODY> புயலின் வேகம் வலுவிழந்த நிலையிலும் , மேலும் பெரு வெள்ளம் ஏற்படும் அபாயம் இருந்து வருகிறது . கரோலினாவில் உள்ள மில்லியன் கணக்கான வீடுகளில் மின்சார இணைப்பு முற்றிலும் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>277</INDEX>
<TITLE> இஸ்ரேல் குகையில் 13 , 000 ஆண்டுகளுக்கு முந்தைய சாராய ஆலை </TITLE> 
<BODY> " உலகிலேயே மனிதர் தயாரித்த மிக பழமையான சாராயத்தை இந்த கண்டுபிடிப்பு பதிவு செய்துள்ளது " என்று இந்த ஆய்வுக்குழுவின் தலைவர் லி லியு தெரிவித்துள்ளார் , </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>278</INDEX>
<TITLE> இந்த ஆண்டின் சக்திவாய்ந்த சூறாவளி பிலிப்பைன்ஸை தாக்கியது </TITLE> 
<BODY> இந்தச் சூறாவளியின்போது மணிக்கு 185 கிலோ மீட்டர் வேகத்தில் காற்று வீசியது . மாங்குட் சூறாவளி நகரும் பாதையில் சுமார் 40 லட்சம் பேர் வசித்து வருகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>279</INDEX>
<TITLE> ஸ்ட்ராபெரி பழத்தில் ஊசி ; ஆஸ்திரேலிய மக்களுக்கு சுகாதாரத்துறை எச்சரிக்கை </TITLE> 
<BODY> சவுத் வேல்ஸ் , கியுன்ஸ்டான்ட் மற்றும் விக்டோரியா மாகாணங்களில் உள்ள பல்பொருள் அங்காடிகளில் விற்கப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரி பழங்களில் ஊசி இருந்ததாக சமீபத்தில் செய்திகள் வெளியாகின . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>280</INDEX>
<TITLE> குப்பை போடும் பகுதியான காசா சர்வதேச விமான நிலையம் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> 8 கோடியே 60 லட்சம் டாலர் செலவில் யாசர் அராஃபத் சர்வதேச விமான நிலையம் 1998ல் திறக்கப்பட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>281</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவை அச்சுறுத்தும் ஃபுளோரன்ஸ் சூறாவளி : 5 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> புயலின் வேகம் குறைந்துள்ள போதும் பெருமளவில் வெள்ளம் ஏற்படும் ஆபத்து உள்ளதாக அமெரிக்க அதிகாரிகள் கடும் எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>282</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : ராஜபக்ஷ தலைமையில் எதிர்க்கட்சியினர் நடத்திய சத்தியாகிரக போராட்டம் நிறைவு </TITLE> 
<BODY> தேசிய சொத்துகள் விற்பனை , விலைவாசி அதிகரிப்புக்கு மக்கள் மீது வரிச் சுமையை சுமத்துதல் உள்ளிட்ட இன்னும் பல பிரச்சனைகளை முன்வைத்து இந்த போராட்டம் நடைபெற்றுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>283</INDEX>
<TITLE> கடன் கொடுத்து இலங்கையை ஆதிக்கம் செலுத்த நினைக்கிறதா சீனா ? </TITLE> 
<BODY> இலங்கை அதிபர் மைத்திரிபால சிறிசேனவின் நான்கு ஆண்டுகால கூட்டணி அரசின் ஆட்சியிலும் இலங்கையின் கடன் சுமை அதிகரித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>284</INDEX>
<TITLE> ' அம்ருதாவின் போராட்டத்துக்கு துணை நிற்பேன் ' - கெளசல்யா </TITLE> 
<BODY> பிற சாதியை சேர்ந்த ஒருவரின் குழந்தை தன் மகள் வயிற்றில் வளர்ந்தால் நம் சாதியின் மானம் போய்விடும் என்று பார்க்கும் பெற்றோரின் மன நிலையை சாடுகிறார் கெளசல்யா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>285</INDEX>
<TITLE> தமிழகத்தில் இருந்து திரும்பும் அகதிகள் - உதவி வழங்க இலங்கையில் கோரிக்கை </TITLE> 
<BODY> தமிழகத்திலிருந்து இலங்கை திரும்பும் அகதிகளுக்கு விசேட செயற்திட்டங்களினூடாக அனைத்து உதவிகளையும் வழங்க வேண்டுமென இலங்கை நாடாளுமன்ற நிதிக்குழுவிடம் யாழ் மாவட்டச் செயலகத்தினால் கோரிக்கை விடுக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>286</INDEX>
<TITLE> " நீங்கள் ஆணா ? பெண்ணா ? ” - விரும்பியவாறு வாழும் றிஸ்வான் சந்திக்கும் கேள்வி </TITLE> 
<BODY> " அந்த நபர் என்னைத் துரத்தினார் . வயலில் இறங்கி சேற்றுக்குள் கால் புதையப் புதைய ஓடினேன் . ஓரிடத்தில் மறைந்திருந்துதான் தப்பித்தேன் . பாலியல் துஷ்பிரயோகம் செய்வதற்காகவே , அந்த நபர் என்னை விரட்டினார் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>287</INDEX>
<TITLE> அண்ணாவும் பெரியாரும் பிரிய மணியம்மைதான் காரணமா ? </TITLE> 
<BODY> தன் வயதில் பாதி வயதே ஆன மணியம்மையை , பெரியார் திருமணம் செய்து கொண்டார் . அதனை ஏற்காமல் திகவில் இருந்து பிரிந்து திமுகவை உருவாக்கினார் அண்ணா என்று பதில் தரப்படும் . உண்மையில் அதுதான் காரணமா ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>288</INDEX>
<TITLE> பெரியார் உண்மையில் எக்காலத்துக்கும் பொருத்தமானவரா ? </TITLE> 
<BODY> தந்தை பெரியாரின் 140வது பிறந்தநாளை முன்னிட்டு , இக்கால இளம் தலைமுறையினர் பெரியார் குறித்து என்ன நினைக்கிறார்கள் என்று பிபிசி தமிழ் இளைஞர்கள் சிலரிடம் கேட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>289</INDEX>
<TITLE> உயிரைவிட சாதியை பெரிதாகப் பார்க்கிறதா சமூகம் ? </TITLE> 
<BODY> " சட்டம் கடுமையாக இருந்தாலும் அதை அமுல் படுத்தாமல் ஆதிக்க சாதி ஆதரவு மனநிலையில் செயல்படும் அதிகாரிகளும் , சாதியவாதிகளின் அரசியல் அதிகாரமும் சில பிற்போக்குவாதிகளின் விஷம பிரச்சாரம் போன்றவை இது போன்ற ஆவணக் கொலைகள் நடை பெற ஊக்கமளிப்பதாக உள்ளன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>290</INDEX>
<TITLE> நீதிமன்றம் , போலீஸ் மீது வசை : எச் . ராஜா மீது 8 பிரிவுகளில் வழக்கு </TITLE> 
<BODY> தடையை மீறி செயல்பட்டது , பொது இடத்தில் தகாத வார்த்தையால் திட்டியது , அரசு ஊழியர்களை வேலை செய்ய விடாமல் தடுத்தது , நீதிமன்றத்தை அவதூறாக பேசியது , மிரட்டுவது , பிற மதத்தினரை புண்படும் வகையில் பேசியது உள்பட 8 பிரிவுகளின் கீழ் போலீசார் வழக்குப்பதிவு செய்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>291</INDEX>
<TITLE> தந்தை பெரியாரின் பார்வையில் காதல் முதல் கௌரவம் வரை </TITLE> 
<BODY> சமூக சீர்திருத்தவாதியாக அறியப்பட்ட பெரியார் தான் வாழ்ந்த காலத்தில் சாதி , மதம் , கடவுள் , பெண்ணுரிமை , மொழி உள்ளிட்ட பல அம்சங்கள் குறித்தும் விரிவாகப் பேசியும் எழுதியும் உள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>292</INDEX>
<TITLE> `கணவர்களின் பாலியல் இச்சையை பெண்கள் எதிர்க்க விரும்பிய காந்தி ' </TITLE> 
<BODY> பெண்களுக்கும் ஆசைகள் உண்டு . ஆண்களைப் போலவே பெண்களும் சில நேரங்களில் பாலுறவு கொள்ள வேண்டும் என்று விரும்புவார்கள் என்று மார்கரெட் வாதிட்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>293</INDEX>
<TITLE> பெட்ரோல் - டீசல் விலை உயர்வால் பா . ஜ . கவுக்கும் கவலைதான் : அமித் ஷா </TITLE> 
<BODY> பெட்ரோல் - டீசல் விலை உயர்வு , அமெரிக்க டாலருக்கு நிகரான இந்திய ரூபாயின் மதிப்பு சரிவு ஆகியவற்றை கண்டு மத்திய அரசும் , பா . ஜ . கவும் கவலையடைந்துள்ளது . உலகளவில் நடைபெறும் சில நிகழ்வுகளே இதற்கு காரணம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>294</INDEX>
<TITLE> பெண்கள் சமூக வலைதளங்களில் தீவிரமாக செயல்பட்டால் என்ன தவறு ? # beingme </TITLE> 
<BODY> பெண்கள் அரசியல் பேசுவதும் இலக்கியம் பேசுவதும் கடந்த நான்காண்டுகளில் சரசரவென அதிகரித்ததில் சமூகவலைதளங்களுக்குப் பெரும்பங்கு உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>295</INDEX>
<TITLE> தொல்லை தரும் குரங்கை கொன்றால் பரிசுத்தொகை ; கொல்ல யாருமில்லை </TITLE> 
<BODY> " ஒவ்வொரு வருடமும் நேரடியாகவும் , மறைமுகமாகவும் மில்லியன்கணக்கான ரூபாய் குரங்குகளினால் வீணாகிறது . ஹிமாச்சலப்பிரதேசத்திலுள்ள 6 . 5 லட்சம் ஹெக்டேர் விவசாய நிலத்தில் சுமார் 75 ஆயிரம் ஹெக்டேர் குரங்குகளினால் தரிசாக மாறியுள்ளது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>296</INDEX>
<TITLE> தெலங்கானா : காதல் மனைவியின் கண் முன்னே தலித் கணவர் வெட்டிக் கொலை </TITLE> 
<BODY> நல்கொண்டா மாவட்ட காவல்துறை கண்காணிப்பாளர் ரெங்கநாத் தெரிவிக்கையில் , " இதுவொரு ஆணவக்கொலை . குற்றவாளிகளை விரைவில் பிடிக்க முயற்சித்து வருகிறோம் " என்று தெரிவித்திருக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>297</INDEX>
<TITLE> ராஜீவ் கொலை குற்றவாளிகள் விடுதலை தாமதமாவது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> 7 கைதிகளை விடுவிக்கும் விவகாரம் தொடர்பாக உள்துறை அமைச்சகத்திற்கு அறிக்கை ஏதும் அளிக்கப்படவில்லை என்று தமிழக ஆளுநர் மாளிகை விளக்கம் அளித்திருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>298</INDEX>
<TITLE> WWE : கேன் , ஹல்க்ஹோகன் , ராக் இப்போது என்ன செய்கிறார்கள் தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> தொழில்முறை மல்யுத்த வீரராக தனது வாழ்க்கையை அமைத்துக்கொள்ள கடும் அர்ப்பணிப்பும் , மிகப்பெரிய அளவில் தனிப்பட்ட தியாகமும் செய்ய வேண்டியிருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>299</INDEX>
<TITLE> காதை கூலாக்கும் உலகின் முதல் ஹெட்போன் - எப்படி செயல்படுகிறது ? </TITLE> 
<BODY> விலையுயர்ந்த ஹெட்போன்களை பயன்படுத்தினால் அசௌகரியம் வேண்டுமானால் குறையலாம் . ஆனால் , ஹெட்போன்களிலிருந்து உண்டாகும் வெப்பத்தை கட்டுப்படுத்தவே முடியாத நிலை இருந்து வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>300</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : 13 ஆண்டுகளாக காணாமல் போன மகனை தேடிக் கொண்டிருக்கும் தாய் </TITLE> 
<BODY> ' ' காணாமல் போனோர் குறித்து எங்கு கூப்பிட்டாலும் போவேன் . எனக்கு எனது மகன் வேண்டும் . எனது மகனின் உடல் கிடைக்கவில்லை . மகனுக்கு இறுதிச் சடங்கு எதுவும் செய்யவில்லை . என் மகன் இருக்கிறான் என்ற நம்பிக்கையில் நான் தேடிக்கெகாண்டிருக்கிறேன் ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>301</INDEX>
<TITLE> சிங்கள குடியேற்றத்தை எதிர்த்து முல்லைத்தீவில் மக்கள் போராட்டம் </TITLE> 
<BODY> " பேரணியின் போது எமது நிலம் எமக்கு வேண்டும் , மகாவலி திட்டமோ குடியேற்றமோ எமக்கு வேண்டாம் . திட்டமிட்ட சிங்களக் குடியேற்றங்களை தடுத்து நிறுத்து , பறிக்காதே பறிக்காதே எமது நிலத்தை எம்மிடமிருந்து பறிக்காதே போன்ற கோஷங்களை எழுப்பினர் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>302</INDEX>
<TITLE> வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை தலைவர்கள் இரங்கல் </TITLE> 
<BODY> வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை அதிபர் மைத்ரிபால சிறிசேன , முன்னாள் அதிபர் மகிந்த ராஜபக்ச , எதிர்க்கட்சித் தலைவரும் , தமிழ்த் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா . சம்பந்தன் ஆகியோர் இரங்கல் தெரிவித்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>303</INDEX>
<TITLE> ' பணத்தோட்டம் ' : கடல்கடந்து வணிகம் செய்த தமிழன் விலாசம் இழந்தது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> மூலதனம்தான் எல்லாம் . சரிசமமான மூலதன பகிர்வு இல்லாமல் எந்த சமத்துவத்தையும் கொண்டு வந்துவிட முடியாது என தரவுகளுடன் நிறுவுகிறது சி . என் . அண்ணாதுரையின் பணத்தோட்டம் புத்தகம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>304</INDEX>
<TITLE> பசுமை வழிச்சாலை பணிகள் தற்காலிக நிறத்தம் - மத்திய அரசு </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் வெளியான பிரதான செய்திகளில் சிலவற்றைத் தொகுத்து வழங்கியுள்ளோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>305</INDEX>
<TITLE> நாடாளுமன்றத்தில் திராவிட நாடு குறித்து முழங்கிய அண்ணா </TITLE> 
<BODY> எனது திராவிட நாட்டுக்கு உரிமை கேட்கிறேன் . அப்படிக் கேட்பது ஏதோ குரோதத்தால் அல்ல . அப்படி நாடு பிரிக்கப்பட்டால் சிறிய , ஒன்றுபட்ட , ஒரே மாதிரியான மக்கள் வாழும் நாடாக மாறும் என்று மாநிலங்களவையில் தமது முதலாவது கன்னிப்பேச்சிலேயே திடமாக தமது கருத்துகளை வலியுறுத்திப் பேசினார் சி . என் . அண்ணாதுரை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>306</INDEX>
<TITLE> பங்குச் சந்தை வீழ்ச்சிக்கு காரணங்கள் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> பெட்ரோல் , ரூபாயின் மதிப்பு மற்றும் வர்த்தக யுத்தம் ஆகியவையே பங்குச் சந்தை வீழ்ச்சிக்கு முக்கிய காரணங்களாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>307</INDEX>
<TITLE> ஆறு வழியான எட்டு வழிச்சாலை : மக்களுக்கு சம்மதமா ? </TITLE> 
<BODY> சேலம் - எட்டு வழிச்சாலையை ஆறு வழிச்சாலையாக சுருக்குவதாக தேசிய நெடுஞ்சாலை ஆணையம் தெரிவித்துள்ளது . இத்திட்டத்தை எதிர்த்துப் போராடிவந்த மக்களுக்கு இந்த மாற்றம் சம்மதமா ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>308</INDEX>
<TITLE> இலங்கை ராணுவத்தில் கீரிப்பிள்ளைகள் : வெடிகுண்டுகளை கண்டறிய உதவும் </TITLE> 
<BODY> " பொதுவாக நாய்களை விடவும் கீரிக்கு மோப்ப சக்தி அதிமாக இருக்கிறது . இதனால் வெடிபொருட்களை தேடிப்பிடிப்பதில் கீரி சிறப்பாக செயல்படுகிறது . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>309</INDEX>
<TITLE> விதர்பா : தற்கொலைகளில் தத்தளிக்கும் விவசாயிகள் வாழ்க்கை </TITLE> 
<BODY> பயிரை பாதுகாக்கும் விவசாயிகள் தங்கள் உயிரை பாதுகாக்க விரும்பாமல் தற்கொலை செய்துக் கொண்ட விதர்பா பெண் விவசாயிகளின் கண்ணீர்க் கதைகள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>310</INDEX>
<TITLE> ஜேட்லி - மல்லையா : வாராக்கடனால் வந்த அரசியல் எதிர்வினைகள் </TITLE> 
<BODY> விஜய் மல்லையா மீதான் `லுக் அவுட்` நோட்டீஸை பலவீனப்படுத்திய `அதிகாரம் மிக்க நபர்` யார் ? என கேட்கும் சுப்ரமணிய சுவாமி </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>311</INDEX>
<TITLE> வரதட்சணை கொடுமை வழக்கு : தீர்ப்பை திருத்தியது உச்சநீதிமன்றம் </TITLE> 
<BODY> வரதட்சணை கொடுமை வழக்குகளில் புகார் உறுதிசெய்யப்படும் வரை கைது செய்யக் கூடாது என்று ஏற்கனவே இரண்டு நீதிபதிகள் கொண்ட அமர்வு அளித்த தீர்ப்பு திருத்தியமைக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>312</INDEX>
<TITLE> கடன் சுமையால் விவசாயிகள் தற்கொலை : தளராமல் போராடும் குழந்தைகள் </TITLE> 
<BODY> பூஜா படிக்கும் சாந்திவன் பள்ளியில் பயிலும் குழந்தைகள் பலரின் பெற்றோர் கடன் சுமை தாங்க முடியாமல் தற்கொலை செய்து கொண்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>313</INDEX>
<TITLE> ஜெயலலிதா மரணம் குறித்த சர்ச்சைக்கு விரைவில் பதில் ? </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் வெளியான பிரதான செய்திகளில் சிலவற்றைத் தொகுத்து வழங்கியுள்ளோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>314</INDEX>
<TITLE> குறைந்த அளவு மதுபானம் அருந்துவது உடல்நலத்திற்கு நல்லதா ? </TITLE> 
<BODY> எந்த அளவிலான ஆல்கஹாலும் புற்றுநோய் ஆபத்தை அதிகரிக்கும் என்று இங்கிலாந்தின் தலைமை மருத்துவ அதிகாரியாக இருந்த பேராசிரியர் டேமி சாலி டேவிஸ் தெரிவித்திருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>315</INDEX>
<TITLE> முட்டைகோஸ் சாப்பிடுவது புற்று செல்களை தடுக்குமா ? - புதிய ஆய்வு </TITLE> 
<BODY> குடல் செல்கள் பாதுகாப்புக்கு என்னென்ன உணவுகள் சாப்பிட வேண்டும் ? முட்டை கோஸ் , புரோகோலி புற்று செல்களை ஒடுக்க உதவுமா என்பதை விளக்கும் காணொளி இது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>316</INDEX>
<TITLE> சீனப் பொருட்கள் மீது மேலும் கூடுதல் வரி - டிரம்ப் உத்தரவு </TITLE> 
<BODY> மின்னணு பாகங்கள் , ஹேன்ட் பேக் உள்ளிட்ட இறக்குமதி செய்யப்படும் சீனப் பொருட்களுக்கு சுமார் 200 பில்லியன் டாலர்கள் அளவிற்கு வரிகள் விதிக்கப்படும் என்று எதிர்பார்க்கப்படுக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>317</INDEX>
<TITLE> வேஸ்டாக் 2018 : ரஷ்யாவின் பிரம்மாண்ட ராணுவ பயிற்சியின் நோக்கம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> மூன்று லட்சம் ராணுவ வீரர்கள் , 36 ஆயிரம் டாங்கிகள் , கவச வாகனங்கள் , ஆயிரம் போர் விமானங்கள் , 80 போர் கப்பல்களும் இந்த ராணுவ பயிற்சியில் பங்கேற்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>318</INDEX>
<TITLE> பாலியல் வழக்கு : 50 வருட சிறையில் இருந்து அப்பாவியை காப்பாற்றிய நாய் </TITLE> 
<BODY> " எங்களது விசாரணை அதிகாரியும் , ஓரிகான் இன்னொசென்ஸ் ப்ரொஜெக்ட்டை சேர்ந்த விசாரணை அதிகாரியும் சேர்ந்து லூசி என்ற அந்த நாயை கண்டறிந்ததோடு , அதன் அடையாளத்தை உறுதிசெய்து , நேரம் செலவிட்டதுடன் , அதோடு புகைப்படமும் எடுத்தோம் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>319</INDEX>
<TITLE> இவர் ஏன் சிரித்துக்கொண்டே இருக்கத் தொடங்கினார் ? </TITLE> 
<BODY> உலகெங்கும் பேசுவதற்கான பொது மொழியாக , சிரிப்பை உண்டாக்கினால் நம்மால் நல்லதோர் உலகத்தைப் படைக்க முடியும் என்கிறார் தம்மை ' சிரிப்பு நாயகன் ' என்று அழைத்துக்கொள்ளும் இவர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>320</INDEX>
<TITLE> கம்யூனிஸ்ட்டின் கொலையை 60 ஆண்டுகளுக்கு பிறகு ஒப்புக்கொண்ட பிரான்ஸ் </TITLE> 
<BODY> கம்யூனிஸ்ட் ஒருவரை , தங்கள் காலனியாதிக்கத்தின்கீழ் இருந்த அல்ஜீரியாவில் 60 ஆண்டுகளுக்கு முன்பு சித்திரவதை செய்து கொலை செய்ததாக பிரான்ஸ் ஒப்புக்கொண்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>321</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவைத் தாக்கும் ஃபுளோரன்ஸ் சூறாவளி : ஊருக்குள் புகுந்த கடல் நீர் </TITLE> 
<BODY> சூறாவளிக் காற்றால் கிழக்குக் கடலோரப் பகுதிகளை ஒட்டி அமைந்துள்ள விமான நிலையங்கள் மூடப்பட்டுள்ளதால் 1400க்கும் மேலான விமானங்கள் ரத்து செய்யப்பட்டுள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>322</INDEX>
<TITLE> வசந்த காலத்தில் சோலையாக மாறிய பாலை நிலம் </TITLE> 
<BODY> தென் ஆப்பிரிக்காவின் பியேடௌ பள்ளத்தாக்கில் தன்னுடைய மனைவியோடு ஆண்டு விடுமுறையை கழித்தபோது , தன்னிச்சையாக இந்த கண்கொள்ளாக்காட்சியை பார்த்த டிரென்சார்டு “ இதுவொரு அழகான கனவு காணும் காட்சி ” என்று குறிப்பிடுகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>323</INDEX>
<TITLE> ரஷ்ய உளவாளி மீது நச்சு தாக்குதல் : " நாங்கள் சுற்றுலா பயணிகள் " எனக்கூறும் சந்தேக நபர்கள் </TITLE> 
<BODY> பிரிட்டனில் முன்னாள் ரஷ்ய உளவாளி மீது நரம்பு மண்டலத்தைப் பாதிக்கும் நச்சுப் பொருள் மூலம் தாக்குதல் நடத்தியதாக குற்றம்சாட்டப்பட்ட இரண்டு ரஷ்யர்களும் தாங்கள் வெறும் சுற்றுலாப் பயணிகள் என்று கூறியுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>324</INDEX>
<TITLE> உடலுக்கு வெளியே இதயத்துடன் பிறந்த பிரிட்டன் குழந்தை </TITLE> 
<BODY> இது ஒரு பெண் குழந்தை தன் உடலுக்கு வெளியில் இதயத்துடன் பிறந்த அசாதாரணமான தருணம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>325</INDEX>
<TITLE> ரோஹிஞ்சா : ஊடகவியலாளர்களின் சிறை தண்டனையை நியாயப்படுத்தும் சூச்சி </TITLE> 
<BODY> வ லோன் மற்றும் கியாவ் சோ ஓ ஆகிய அந்த இரண்டு செய்தியாளர்களும் சட்டத்தை மீறிவிட்டதாக தெரிவித்த ஆங் சான் சூச்சி , இவ்விருவருக்கு விதிக்கப்பட்ட தண்டனைக்கும் , கருத்து சுதந்திரத்துக்கும் எந்தவகையிலும் தொடர்பில்லை என்று கூறினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>326</INDEX>
<TITLE> பணியிடத்தில் சிக்கலா ? கவலை வேண்டாம் . அது நல்லதுதான் ! </TITLE> 
<BODY> படைப்பாற்றலுடன் பணியாற்றுவது , நிதி மேலாண்மை , பணிகளை அமல்படுத்துவது உள்ளிட்டவை குறித்து பணி இடங்களில் ஒருவருக்கொருவர் கருத்துமோதலில் ஈடுபடுபவர் . ஆனால் , கேட்க வியப்பாக இருந்தாலும் இத்தகைய மோதல்கள் உண்மையில் நன்மை தருபவையே . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>327</INDEX>
<TITLE> அழகின் குவியலாகும் ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை கழிவுகள் </TITLE> 
<BODY> உலோக கழிவுகளை கலை கண்ணோட்டத்தோடு பார்த்து , அவற்றை கலை சின்னங்களாக உருவாக்கி ஒருங்கிணைந்த ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை ( ஐசிஃஎப் ) மறுசுழற்சிக்கு தீர்வை கண்டறிந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>328</INDEX>
<TITLE> 35வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு : ' உங்கள் ரோல் மாடல் ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>329</INDEX>
<TITLE> தட்டச்சு எந்திரம் மூலம் ஓவியம் - அற்புதம் நிகழ்ந்தது எப்படி ? ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> தொலைபேசியின் வடிவில் தட்டச்சு செய்து உள்ளக தொலைபேசி எண்களை வழங்கியதை பலர் பாராட்டிய தருணம் , தட்டச்சு ஓவியக் கலைஞராகலாம் என உணர்ந்துள்ளார் சந்திரகாந்த் பிண்டே . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>330</INDEX>
<TITLE> 80 வயதில் சதிர் நடனம் ஆடும் தேவதாசி மரபின் கடைசி வாரிசு ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> தேவதாசி முறை சென்னை மாகாணத்தில் 1947ம் ஆண்டு ஒழிக்கப்பட்டபோது அந்த முறையின் கீழ் கோயில்களில் நடனமாடி வந்தவர்களில் தற்போது உயிருடன் இருப்பவர் முத்துக்கண்ணம்மாள் மட்டுமே . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>331</INDEX>
<TITLE> ' தட்டில் இருந்து உணவு காணாமல் போகும் நாள் வெகுதூரமில்லை… ' </TITLE> 
<BODY> ' விவசாயி தற்கொலை ' என்பது , பிரதான செய்தி ஊடகங்களில் , ஒரு சம்பிரதாயமான செய்தியாக மாறிவிட்டது . ' விவசாயிகளின் மகன்கள் ' என்று கூறிக்கொள்ளும் தலைவர்களால் நிரம்பியிருக்கும் நாடாளுமன்றத்தில் இருந்து ' கடன் தள்ளுபடி ' என்ற முழக்கங்கள் , விவசாயிகளின் வங்கி கணக்குகளுக்கு சென்றடையாத காரணம் என்ன ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>332</INDEX>
<TITLE> ஐஏஎஸ் ஆக வேண்டுமா ? - தெரிந்துகொள்ள வேண்டிய முக்கிய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்திய குடிமைப் பணியில் ( ஐஏஎஸ் ) சேர்வதற்கான தொடக்கத் தேர்வு , முதன்மை தேர்வு மற்றும் நேர்முகத் தேர்வு பற்றிய அடிப்படைகளை விளக்கும் காணொளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>333</INDEX>
<TITLE> விவசாயிகளை சந்திக்கச் சென்றதால் கைதானேன் - யோகேந்திர யாதவ் </TITLE> 
<BODY> ' யோகேந்திர யாதவ் மற்றும் பிற நபர்கள் கைது செய்யப்படவில்லை . அவர்களை கிராமங்களுக்குள் செல்ல அனுமதித்தால் மக்களிடம் அமைதியின்மை ( social unrest ) ஏற்படும் என்று எண்ணுகிறோம் . அதனால் தடுத்துவைக்கப்பட்டுள்ளனர் . அவர்களுக்கு நோட்டீஸ் வழங்கவுள்ளோம் ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>334</INDEX>
<TITLE> பாலியல் வழக்கில் சிக்கிய தலைமை ஆசிரியர் தமிழகத்திற்கு மாற்றம் </TITLE> 
<BODY> “ எனக்கு பணி மாறுதல் வழங்கப்பட்டது என்பது துறை ரீதியாக எடுத்த முடிவு . என்ன காரணத்திற்காக நான் திருவண்ணாமலையில் உள்ள பள்ளிக்கு அனுப்பப்பட்டேன் என்றே எனக்கு தெரியாது . ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>335</INDEX>
<TITLE> " என்னோட கடைசிகாலம் வரைக்கும் மரம் நடுவேன் " - 82 வயது முதியவரின் லட்சியம் </TITLE> 
<BODY> " சின்ன வயசுல இருந்து விவசாயம் மரங்கள்னு இருந்ததால இங்க வந்துபாத்ததும் நெறைய கட்டடமா இருந்துச்சு . அது மனசுக்கு ரொம்ப கஷ்டமா இருந்துச்சு . அப்பறம் என்னோட ஏழு சென்ட் எடத்துல அளவா வீடு கட்டிட்டு அதிகமான எடத்துல நிறைய மரங்க , செடி , கொடி , பூ , பழச்செடி எல்லாம் வச்சு பராமரிச்சுட்டு வரேன் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>336</INDEX>
<TITLE> தமிழகத்தில் மீண்டும் ஹைட்ரோ கார்பன் திட்டம் : வேதாந்தா நிறுவனம் </TITLE> 
<BODY> நெடுவாசலில் கைவிடப்பட்ட ஹைட்ரோ கார்பன் திட்டம் தமிழகத்திற்கு மீண்டும் வரவுள்ளதாக வேதாந்தா நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>337</INDEX>
<TITLE> பெண்களுக்கான சேமிப்பு திட்டங்கள் என்னென்ன ? ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> பல காப்பீட்டு நிறுவனங்கள் , பெண்களின் ஆயுட்காலம் ஆண்களைவிட அதிகமாக இருப்பதால் , பெண்களுக்கு ஆயுள் காப்பீட்டுத் திட்டங்களின் பிரீமியங்களில் சலுகைகள் வழங்குகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>338</INDEX>
<TITLE> " நான் டி . ஜி . பி . ஆவதை தடுக்கவே குட்கா விவகாரம் பெரிதுபடுத்தப்பட்டது " : ஜார்ஜ் </TITLE> 
<BODY> வருமானவரித் துறை எம்டிஎம் குட்கா உற்பத்தியாளர் மாதவராவின் இருப்பிடங்களில் நடத்திய சோதனையில் , அவரது நாட்குறிப்பு சிக்கியது . அதில் காவல் ஆணையர் ஜார்ஜ் பெயரும் இருந்ததாக ஊடகங்களில் செய்திகள் வெளியாகின . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>339</INDEX>
<TITLE> 14 நாட்களாக உண்ணாவிரதம் இருந்த ஹர்திக் பட்டேலின் உடல்நிலை மோசமடைந்தது </TITLE> 
<BODY> பட்டேல் சமூகத்தினருக்கு இடஒதுக்கீடு வழங்க வேண்டும் , விவசாய கடன்களை தள்ளுபடி செய்ய வேண்டும் என்பது உள்பட பல கோரிக்கைகளை வலியுறுத்தி ஹர்திக் பட்டேல் 14 நாட்களாக உண்ணாவிரதம் இருந்து வந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>340</INDEX>
<TITLE> போராடி வென்ற காதல் - திருமணச் சான்றிதழ் கிடைக்காத மூன்றாம் பால் தம்பதி </TITLE> 
<BODY> திருநங்கை பிரீத்திஷா , திருநம்பி பிரேம் குமார் இருவரும் , தாங்கள் சந்தித்துவரும் ஒரு சட்டத் சிக்கல் குறித்து பிபிசி தமிழிடம் பேசினார்கள் . பிரீத்திஷா - பிரேம் இருவரும் சாதி , சடங்குகளை மறுத்து காதல் திருமணம் செய்து கொண்டவர்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>341</INDEX>
<TITLE> ஒருபாலுறவு : ' மதரீதியாக அல்ல ; மானுட ரீதியாக அணுக வேண்டும் ' </TITLE> 
<BODY> ' இந்து மதம் இதைப் பற்றி திறந்த மனதோடுதான் இருக்கிறது . ஆப்ரஹாமிய மதங்களான யூதமும் கிறிஸ்தவமும் இதைக் கடுமையாக எதிர்த்தன . இஸ்லாம் இதை கடுமையாக எதிர்ப்பதாக நான் கேள்விப்படவில்லை ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>342</INDEX>
<TITLE> பதவிக்காலம் முடியும் முன்பே தெலங்கானா சட்டமன்றம் கலைக்கப்பட்டது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> கட்சிகளிலுள்ள ஒவ்வொருவரும் தன்னை முன்னிலைப்படுத்திக்கொள்ள விரும்பும் தெலங்கானாவில் தலைமைக்கான வெற்றிடம் அடிக்கடி உணரப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>343</INDEX>
<TITLE> ' காதலை மறுக்கும் பெண்களை கடத்தி வருவேன் ' - சர்ச்சையில் பாஜக எம் . எல் . ஏ </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவின் முக்கிய நாளிதழ்களில் வெளியான முக்கிய செய்திகளை தொகுத்து வழங்குகின்றோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>344</INDEX>
<TITLE> ராஜீவ் கொலை வழக்கு : ' அரசியல் செய்தால் பாஜகவிற்குதான் பின்னடைவு ' </TITLE> 
<BODY> " விடுதலை செய்து விடலாம் . தண்டனை என்பது திருந்தி வாழ்வதற்கே . தண்டனையை அனுபவித்து விட்டார்கள் . முதுமையிலாவது அவர்கள் குடும்பத்துடன் சேர்வது நல்லது . மன்னிப்பது மனிதத் தன்மை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>345</INDEX>
<TITLE> ஒருபாலுறவு குற்றமல்ல : " இறுதியில் வென்றது காதலே . . . " </TITLE> 
<BODY> " இதன் பிறகுதான் அதிகளவிலான நிராகரிப்பை நாங்கள் சந்திக்கப் போகிறோம் . ஆனால் , இனி எங்களிடம் சட்டம் உள்ளது . எங்களை ஒடுக்கவோ , ஒதுக்கவோ , எங்களின் உரிமைகளை தடுக்கவோ யாருக்கும் எந்த உரிமையும் கிடையாது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>346</INDEX>
<TITLE> ' லிங்க வழிபாடு செய்யும் நாட்டில் ஒருபாலுறவு குற்றமா ? ' </TITLE> 
<BODY> ஒருபாலுறவு இனிமேல் குற்றமில்லை என்று ஐந்து நீதிபதிகள் கொண்ட அரசியல் சாசன அமர்வின் தீர்ப்புச் செய்தி வெளியானதும் , அங்கு கூடியிருந்த ஒருபாலுறவுக்காரர்கள் மற்றும் பாலின சிறுபான்மையினருக்கான செயல்பாட்டாளர்கள் உரக்கக் குரல் எழுப்பித் தங்கள் மகிழ்ச்சியை வெளிப்படுத்தினார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>347</INDEX>
<TITLE> குட்கா விவகாரம் : கைது செய்யப்பட்ட நால்வர் யார் ? </TITLE> 
<BODY> தமிழ்நாட்டில் சட்டவிரோதமாக குட்கா விற்கப்பட்ட விவகாரத்தில் குட்கா நிறுவன உரிமையாளர்கள் , அரசு அதிகாரிகள் ஆகியோர் மத்திய புலனாய்வுத் துறையினரால் கைதுசெய்யப்பட்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>348</INDEX>
<TITLE> ஒருபாலுறவு : உச்ச நீதிமன்ற தீர்ப்பின் 5 முக்கிய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> ஒருபாலுறவில் ஈடுபடுவதைக் குற்றமாக்கும் இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377ஐ நீக்கி தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா தலைமையிலான உச்ச நீதிமன்ற அமர்வு தீர்ப்பு வழங்கியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>349</INDEX>
<TITLE> கலைக்கப்பட்டது தெலங்கானா சட்டப்பேரவை </TITLE> 
<BODY> தெலங்கானா முதல்வர் கே . சந்திரசேகர் ராவ் தலைமையில் இன்று அமைச்சரவை கூடியது . இந்த கூட்டத்தில் சட்டசபையை கலைக்கும் தீர்மானம் நிறைவேற்றப்பட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>350</INDEX>
<TITLE> உச்சநீதிமன்ற தீர்ப்பு - ஒருபாலுறவுக்காரர்கள் கொண்டாட்டம் </TITLE> 
<BODY> இரு சட்டபூர்வ வயதை அடைந்த ஒரே பாலினத்தைச் சேர்ந்தவர்கள் பாலுறவு கொள்வதை குற்றமாக்கும் இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377 ஐ உச்ச நீதிமன்றம் ரத்து செய்துள்ளதை ஓரினச்சேர்க்கையாளர்கள் கொண்டாடி மகிழ்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>351</INDEX>
<TITLE> தலைமுடி மாற்று சிகிச்சைக்கு பெயர் போன நகரம் எது தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> தலைமுடி மாற்று சிகிச்சைக்கான நகரம் இஸ்தான்புல் . இங்கு மட்டுமே 300 சிகிச்சை மையங்கள் உள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>352</INDEX>
<TITLE> எகிப்து : போராட்டத்தில் ஈடுபட்ட 75 பேருக்கு மரண தண்டனை </TITLE> 
<BODY> தற்போது நீதிமன்றத்தால் தண்டனை விதிக்கப்பட்டவர்கள் அனைவரும் , வன்முறை தூண்டுதல் , கொலை , சட்டவிரோத போராட்டங்கள் நடத்தியது ஆகியவற்றிற்காக குற்றஞ்சாட்டப்பட்டவர்கள் ஆவர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>353</INDEX>
<TITLE> பாசிசம் என்றால் என்ன ? பாசிஸ்ட் என்பவர் யார் ? </TITLE> 
<BODY> ' பாசிசம் ' என்ற வகைக்கீழ் வரக்கூடிய நம்பிக்கைகளை கொண்டுள்ள ஒருவர் `பாசிஸ்ட்` என்று நீங்கள் விளக்கம் அளிப்பீர்கள் என்றாலும் , அந்த `பாசிசம்` என்ற சொற்றொடர் என்பதற்கான அர்த்தம் என்ன என்பதை நீங்கள் இன்னமும் விளக்கவேண்டியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>354</INDEX>
<TITLE> அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்ய தலையீடு : டிரம்பின் முன்னாள் ஆலோசகர் கைது </TITLE> 
<BODY> சிஎன்என் ஊடகத்திடம் நடந்த நேர்காணலில் " டிரம்ப் இதுகுறித்து சரியென தலையசைத்த போதும் , புதினுடனான சந்திப்பு குறித்து பெரிதாக ஆர்வம் காட்டிக் கொள்ளவில்லை " என்று ஜார்ஜ் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>355</INDEX>
<TITLE> சிரியா போர் : இட்லிப் மீது புதிய தாக்குதலை தொடங்கியது ரஷ்யா </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணிநேரங்களில் நிகழ்ந்த சில முக்கிய உலக நிகழ்வுகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>356</INDEX>
<TITLE> ' சிரியா ரசாயன ஆயுத தாக்குதலுக்கு தயாராகி கொண்டிருக்கிறது ' </TITLE> 
<BODY> " நான் இந்த எச்சரிக்கை அளிப்பதற்கான அனைத்து முகாந்திரங்களும் உள்ளது . ரசாயன ஆயுதங்கள் தயாரிக்கப்பட்டு வருவதற்கான நிறைய ஆதாரங்கள் இருக்கின்றன " என்று தனது பேட்டியில் சிரியாவுக்கான அமெரிக்க தூதர் ஜிம் ஜெஃபரி கூறினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>357</INDEX>
<TITLE> வானவில் கொடி ஒருபாலுறவினரின் அடையாளமானது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> பிரான்சிஸ்கோவை சேர்ந்த LGBT ஆதரவாளர்களின் பன்முகத்தன்மையை பிரதிபலிக்க செய்ய அவர் விரும்பி இந்த வானவில் கொடியை கில்பர்ட் பேக்கர் வடிவமைத்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>358</INDEX>
<TITLE> 200 ஆண்டு பழமையான அருங்காட்சியத்தில் தீ : நாசமான பொக்கிஷங்கள் </TITLE> 
<BODY> 200 ஆண்டு பழமையான பிரேசில் தேசிய அருங்காட்சியத்தில் இருந்த 2 கோடி பொருட்களில் பெரும்பாலானவை அழிந்துவிட்டதாக நம்பப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>359</INDEX>
<TITLE> பிரேசில் அதிபர் தேர்தல் வேட்பாளருக்கு பிரசாரத்தின்போது கத்திக்குத்து </TITLE> 
<BODY> " கத்திக்குத்து காயம் கல்லீரலின் ஒரு பகுதி வரை ஆழமாக சென்றுள்ளது . நுரையீரல் மற்றும் குடலை கடுமையாக காயப்படுத்தியுள்ளது . ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>360</INDEX>
<TITLE> மெக்சிகோ : ஒரே புதைகுழியில் கிடைத்த 166 மண்டை ஓடுகள் </TITLE> 
<BODY> போதைப்பொருள் கடத்தல்காரர்கள் தங்களால் கொல்லப்பட்டவர்களை புதைப்பதற்கான இடமாக வெராகிரஸ் மாகாணத்தை பயன்படுத்துவது வழக்கம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>361</INDEX>
<TITLE> நீண்டகால திருமண பந்தத்தின் ரகசியம் கூறும் உலகின் வயதான ஜோடி </TITLE> 
<BODY> சகிப்புத்தன்மையும் , பொறுமையும் இது போன்ற நீண்டகால உறவுக்கு முக்கியமென உலகிலேயே அதிக வயதான ஜோடி தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>362</INDEX>
<TITLE> ஜப்பான் : சூறாவளியால் அடித்து செல்லப்பட்ட டிரக் </TITLE> 
<BODY> ஜப்பானின் மேற்கு பகுதியில் கரையை கடந்த ஜெபி என்று பெயரிடப்பட்ட இந்த சூறாவளி மணிக்கு 215 கி . மீட்டர் வேகத்தில் வீசியதாக தெரிவிக்கப்படுகிறது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>363</INDEX>
<TITLE> ஆணுறைகளை இப்படியும் பயன்படுத்தலாம் ? </TITLE> 
<BODY> கென்யாவில் ஆணுறைகள் சற்று வேறுபட்ட வகையில் பயன்படுத்தப்பட்டு வருகின்றன . மீனவர்கள் கடலுக்குள் செல்லும்போது ஆணுறைகளை பயன்படுத்துகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>364</INDEX>
<TITLE> டிரம்பிடம் இருந்து அமெரிக்காவை காப்பாற்ற முயற்சி ? </TITLE> 
<BODY> அதிபர் டிரம்ப்பின் " இரக்கமற்ற தன்மை " மற்றும் " தொலைநோக்கில்லாத செயல்பாடு " ஆகியவை தவறான தகவல்களுக்கும் , பொறுப்பற்ற முடிவுகளுக்கும் வழிவகுத்தன என்று நியூ யார்க் டைம்ஸ் தலையங்கத்தில் கட்டுரையாசிரியர் எழுதியிருந்தார் , </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>365</INDEX>
<TITLE> சிரியா அதிபரை கொல்ல உத்தரவிட்டாரா டிரம்ப் ? </TITLE> 
<BODY> பாதுகாப்பு அதிகாரிகளுடன் இது குறித்து விவாதிக்கக்கூட இல்லை என்று டிரம்ப் கூறி உள்ளார் . பாதுகாப்பு செயலாளர் ஜேம்ஸும் அவர் குறித்து புத்தகத்தில் குறிப்பிடப்பட்டுள்ள வார்த்தைகளை மறுத்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>366</INDEX>
<TITLE> இட்லிப் மாகணத்தில் வான் தாக்குதல் நடத்தியதை ரஷ்யா ஒப்புக்கொண்டது </TITLE> 
<BODY> சிரியாவின் அதிபர் பஷார் அல் அசாத் , பொறுப்பற்ற முறையில் தாக்குதல்களை நடத்துவதாக அமெரிக்க அதிபர் டொனால்ட் டிரம்ப் முன்னதாக எச்சரிக்கை விடுத்திருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>367</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீசியா : ' ' இரவு 9 மணிக்குமேல் தனியாக வரும் பெண்ணுக்கு உணவளிக்க கூடாது ' ' </TITLE> 
<BODY> இரவு ஒன்பது மணிக்கு மேல் தனியாக உணவருந்த வரும் பெண்களுக்கு உணவு வழங்கவேண்டாம் என்று இந்தோனேசியாவின் ஆட்ஜே ( Aceh ) மாகாணத்தின் ஒரு மாவட்ட நிர்வாகம் கட்டுப்பாடுகளை வெளியிட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>368</INDEX>
<TITLE> ஜப்பான் : கடும் சூறாவளி தாக்குதலில் 10 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> வெள்ளம் மற்றும் மண் சரிவு குறித்து எச்சரிக்கைகள் விடுக்கப்பட்டுள்ள நிலையில் , பாதிக்கப்பட்ட பகுதிகளில் இருந்து கிட்டத்தட்ட 10 லட்சம் பேர் தங்கள் வீடுகளில் இருந்து வெளியேற்றப்பட்டுள்ளதாக அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>369</INDEX>
<TITLE> பதிமூன்று ஆண்டுகளாக தேடப்பட்ட ஒரு ஜோடி செருப்பு </TITLE> 
<BODY> தி விஸார்ட் ஆஃப் ஓசெட் படத்தில் ஜூடி கார்லாண்டால் அணியப்பட்ட மாணிக்க செருப்பு ஒன்று பதிமூன்று ஆண்டுகளுக்குப் பின் கிடைத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>370</INDEX>
<TITLE> 10 லட்சம் முஸ்லிம்களை சிறையில் அடைத்து சீனா சித்ரவதை ? </TITLE> 
<BODY> சட்டபூர்வமற்ற குற்றச்சாட்டுகள் இல்லாமல் கைது செய்வதை முடிவுக்கு கொண்டுவர ஐநா சீனாவை கோரியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>371</INDEX>
<TITLE> வெடிபொருட்களை கண்டுபிடிக்க ராணுவத்தில் சேர்க்கப்பட்ட கீரிப்பிள்ளைகள் </TITLE> 
<BODY> சாம்பல் நிற கீரிக்கு மோப்ப சக்தி அதிகமானதால் , வெடிபொருட்களைக் கண்டறிவதில் சிறப்பாக செயல்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>372</INDEX>
<TITLE> சீனாவுக்கும் இலங்கைக்கும் வரலாற்று தொடர்பா ? யாழ்ப்பாணத்தில் ஆய்வு </TITLE> 
<BODY> இலங்கைக்கும் சீனாவிற்கும் இடையே பண்டையகால தொடர்புகள் இருந்ததாக இலங்கை மற்றும் சீன அரசுகள் இணைந்து இலங்கையின் யாழ்ப்பாணத்தில் ஆய்வுப் பணிகளை ஆரம்பித்துள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>373</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதிக்கு இலங்கை வடக்கு மாகாண சபையில் அஞ்சலி </TITLE> 
<BODY> " தமிழுக்கும் தென்னிந்திய மக்களுக்கும் தமிழ் , கலை , கலாசாரம் போன்ற சகல துறைகளிலும் முன்மாதிரியாக இருந்து பலவித சேவைகளை செய்த மாபெரும் மனிதர் காலமாகிவிட்டார் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>374</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கைத் தலைவர்கள் இரங்கல் </TITLE> 
<BODY> தமிழகத்தின் முன்னாள் முதலமைச்சர் கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன இரங்கல் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>375</INDEX>
<TITLE> மனித புதைகுழியென சந்தேகிக்கப்படும் இடத்தில் அகழ்வுப் பணிகள் </TITLE> 
<BODY> இரண்டு மனித எச்சங்களைச் சூழ்ந்திருந்த களிமண்கள் அகற்றப்பட்டு , முதிர்ந்த மனித எச்சமும் , அதன் அருகே சிறிய எலும்புகளைக் கொண்ட மனித எச்சமும் மீட்கப்பட்டன </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>376</INDEX>
<TITLE> செயல்படாத துறைமுகம் : கடல் அரிப்பால் அவதிப்படும் மக்கள் </TITLE> 
<BODY> கடல் அரிப்பை தடுப்பதற்காக கடலின் உள்ளேயும் , கரையிலும் பெரிய பாறாங்கற்கள் போடப்பட்டுள்ளதால் , மீனவர்களின் தோணிகள் கடலுக்குள் சென்றுவருவதிலும் , மீன்பிடிக்க கடலுக்குள் வலைகளை விரிப்பதிலும் கடும்சவால்கள் உருவாகியுள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>377</INDEX>
<TITLE> அறுகம்பே - இலங்கையிலுள்ள சர்ஃபிங் விளையாட்டின் சொர்க்கபுரி </TITLE> 
<BODY> கடலலை நீர்ச் சறுக்கல் எனப்படும் சர்ஃபிங் விளையாட்டில் சாகசங்கள் நிகழ்த்துவதற்குச் சாதகமான அலைகள் அறுகம்பே கடலில் எழுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>378</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவுக்கு வழங்க தீர்மானம் </TITLE> 
<BODY> மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவிற்கு வழங்குவது குறித்து 40 வருட கால ஒப்பந்தமொன்று செய்துகொள்ளப்படவுள்ளதாக நிதி இராஜாங்க அமைச்சர் எரான் விக்ரமரத்ன அண்மையில் தெரிவித்திருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>379</INDEX>
<TITLE> வெளிநாட்டவர்களை வரத் தூண்டும் இலங்கையின் அறுகம்பே ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> ஆசியாவில் சிறந்த 10 சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றாக தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ள அறுகம்பே இலங்கைக்கு வர வெளிநாட்டவரை தூண்டுகின்ற முக்கிய சுற்றுலாத் தளமாக மாறியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>380</INDEX>
<TITLE> விரித்து , சுருட்டி வைத்துக்கொள்ளும் வகையிலான மொபைல் தயாரிப்பு </TITLE> 
<BODY> உருளை வடிவ சிறு குழாய் போன்ற வித்தியாசமான வடிவத்தில் இருக்கும் அலைபேசி , கண்ணிமைக்கும் நேரத்தில் 7 . 5 அங்குல திரையுள்ள டேப்லெட்டாக மாறினால் எப்படி இருக்கும் ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>381</INDEX>
<TITLE> டெஸ்லா விவகாரம் : கடும் எதிர்ப்பு ; பின்வாங்கிய எலான் மஸ்க் - நடந்தது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்காவை தலைமையிடமாக கொண்டு இயங்கி வரும் எலக்ட்ரிக் கார் தயாரிப்பு நிறுவனமான டெஸ்லா எலக்ட்ரிக் கார்கள் வடிவமைப்பு , உற்பத்தி , விற்பனை என அனைத்திலும் உலகளவில் முன்னிலை வகித்து வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>382</INDEX>
<TITLE> " வைஃபையை பயன்படுத்தி வெடிகுண்டை கண்டுபிடிக்கலாம் " - அசத்தும் புதிய தொழில்நுட்பம் </TITLE> 
<BODY> தண்ணீர் , அமிலம் , ஆல்கஹால் மற்றும் மற்ற திரவ வடிவிலான இரசாயனங்களின் அளவையும் இந்த வைஃபை சிக்கனல்களை கொண்டு கண்டறியலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>383</INDEX>
<TITLE> ' 2022க்குள் விண்வெளிக்கு இந்தியர்கள் அனுப்பப்படுவார்கள் ' : என்ன சொல்கிறார் ராகேஷ் ஷர்மா ? </TITLE> 
<BODY> " விண்வெளிக்கு சென்ற முதல் இந்தியர் நான்தான் என்றாலும் , நமது நாட்டின் விஞ்ஞானிகளால் உருவாக்கப்பட்ட சொந்த தொழில்நுட்பத்தில் விண்வெளிக்கு செல்வது என்பது வேறுவிதமான அனுபவம் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>384</INDEX>
<TITLE> எப்படி நடக்கிறது உயிர் காக்கும் தாய்ப்பால் தானம் ? ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> தாய்ப்பால் கிடைக்காத குழந்தைகளின் உயிர் காக்கும் மருந்தாக பிற தாய்மார்கள் தானமாக வழங்குகின்ற தாய்ப்பால் உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>385</INDEX>
<TITLE> இஸ்ரோவில் புதிய உச்சத்தை தொடப்போகும் பெண் </TITLE> 
<BODY> ஒரு பெண் விஞ்ஞானிக்கு , மனிதனை விண்வெளிக்கு அனுப்பும் திட்டம் போன்ற இந்தியாவின் எதிர்கால திட்டமொன்றின் அதிகபட்ச தலைமை பொறுப்பை வகிக்கும் பணி கொடுக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>386</INDEX>
<TITLE> சூரியனை ஆய்வு செய்யும் விண்கலனை விண்ணில் செலுத்தியது நாசா </TITLE> 
<BODY> சூரியப் புயல்கள் பூமியை தாக்கும்போது ஏற்படும் வெப்பக்காற்று ரேடியோ அலைகள் மற்றும் செயற்கைகோள்கள் செயற்பாட்டை பாதிக்கக்கூடும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>387</INDEX>
<TITLE> ‘ விளையாடுங்கள் , வேட்டையாடாதீர்கள் ’ - யானை குறித்து 11 சுவாரஸ்ய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> யானைகள் பற்றி பேச , எழுத எவ்வளவோ உள்ளன . அத்தனையும் சுவாரஸ்யமானவை . அவற்றில் அடிப்படையான 11 தகவல்களை மட்டும் உலக யானைகள் தினமான இன்று பகிர்கிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>388</INDEX>
<TITLE> விந்தணு எண்ணிக்கை அதிகரிப்புக்கும் உள்ளாடைக்கும் என்ன தொடர்பு ? </TITLE> 
<BODY> விந்தணு உற்பத்தி 34 டிகிரி செல்சியஸை விட அதிகமான வெப்பநிலையில் பாதிக்கப்படுமென அறியப்படுகிறது . அதனால்தான் உடலுக்குள் இல்லாமல் விதைப்பை தனியாக தொங்கி கொண்டிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>389</INDEX>
<TITLE> மாதவிடாய் மன அழுத்தம் : கணவர்களுக்கும் காதலர்களுக்கும் ஓர் எச்சரிக்கை </TITLE> 
<BODY> துணைவரோடு சிகிச்சையளிக்கப்பட்ட பெண்கள் குணமாகும் வாய்ப்புகள் அதிகமாக இருந்தது . தனியாக சிகிச்சை பெற்ற பெண்களுக்கு பெரிய அளவில் வித்தியாசம் தெரியவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>390</INDEX>
<TITLE> ‘ யானை , சிறுத்தை , மற்றும் சில பறவைகள் ’ - மசனக்குடி காடும் , நீதிமன்ற தீர்ப்பும் </TITLE> 
<BODY> ” நீலகிரி இந்தியாவின் முதல் உயிர்க்கோள் காப்பகம் . ஆசிய யானைகள் இந்தப் பகுதியில்தான் அதிகளவில் இருக்கின்றன . இந்த பின்னணியில் ஏன் நாம் நீலகிரியை பாதுகாக்க வேண்டும் என்பதை புரிந்து கொள்ள வேண்டும் ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>391</INDEX>
<TITLE> 15 நொடிகளில் உடலை 3டியாக மாற்றும் மாயக்கண்ணாடி </TITLE> 
<BODY> சுமார் ஆறு வருடங்கள் பயணம் செய்து , சூரியனுக்குள் நுழைந்து ஆய்வு செய்யும் உலகின் முதல் விண்கலத்தை இன்னும் சில தினங்களில் நாசா விண்ணில் ஏவவுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>392</INDEX>
<TITLE> உபெர் அறிமுகம் செய்யவுள்ள பறக்கும் டாக்ஸி எப்படியிருக்கும் ? </TITLE> 
<BODY> விமானி இல்லா தானியங்கி ஹெலிகாப்டரை தயாரிப்பது உபெர் நிறுவனத்தின் எதிர்கால திட்டம் . பேட்டரி மூலம் இயங்கும் இந்த வாகனம் , மணிக்கு அறுபது மைல் வேகத்தில் பறக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>393</INDEX>
<TITLE> பேரறிவாளன் உள்ளிட்ட 7 பேரை விடுவிக்க தமிழக அரசுக்கு அதிகாரம் </TITLE> 
<BODY> ” 28 ஆண்டுகளாக என் மகன் சிறையில் வாடிக் கொண்டிருக்கிறான் . இந்திய வலாற்றில் இவ்வளவு நீண்டகாலமாக ஏதேனும் வழக்கு நடந்திருக்குமா என்று தெரியவில்லை ” என்கிறார் பேரறிவாளனின் தாய் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>394</INDEX>
<TITLE> தாங்கள் விரும்பியவர்களால் புறக்கணிக்கப்பட்டு திருமணத்தில் இணைந்த திருநங்கை - திருநம்பி </TITLE> 
<BODY> " ஒரே காரணத்தால் நாம் விரும்புகின்ற நபர்களால் புறக்கணிக்கப்படும் நாம் ஏன் சேர்ந்து வாழக்கூடாது ? " என்று எதிர்பார்க்காத அந்தக் கேள்வியை அலைபேசி உரையாடலின்போது பிரேமிடம் கேட்டார் பிரீத்திஷா . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>395</INDEX>
<TITLE> சட்டப்பிரிவு 377 : காலனி ஆதிக்கம் முதல் இன்று வரை - நடந்தது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> இந்திய அரசு சட்டப்பிரிவு 377 , சட்டப்பூர்வமானது என்று அறிவித்துள்ள நிலையில் , இந்த சட்டப்பிரிவு உருவாக்கம் முதல் முறையீடுகள் வரை அலசுகிறது இந்த கட்டுரை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>396</INDEX>
<TITLE> ஓரினச்சேர்க்கை குற்றமல்ல : சட்டப்பிரிவு 377 குறித்து உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பு </TITLE> 
<BODY> கடந்த 2009ஆம் ஆண்டு டெல்லி உயர் நீதிமன்றம் சட்டப்பிரிவு 377 இந்திய அரசியலமைப்புக்கு எதிரானதாக உள்ளதால் அதை ரத்து செய்வதாக உத்தரவிட்டது . எனினும் , அப்பிரிவு செல்லும் என்று இந்திய உச்ச நீதிமன்றம் 2013இல் தீர்ப்பளித்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>397</INDEX>
<TITLE> LGBT : இந்தியாவில் ஓரினச்சேர்க்கை - சட்டப் போராட்டம் கடந்து வந்த பாதை </TITLE> 
<BODY> டெல்லி உயர் நீதிமன்றத்தில் இந்த வழக்கு விசாரணைக்கு வந்த போது , அப்போதைய ஐக்கிய முற்போக்கு கூட்டணி அரசு பிரிவு 377ஐ ஆதரித்து வாதாடியது . எனினும் , உயர் நீதி மன்றம் இப்பிரிவு செல்லாது என அறிவித்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>398</INDEX>
<TITLE> LGBT - நான்கு வகையிலான பாலின உறவு குறித்து தெரிந்துகொள்ளுங்கள் </TITLE> 
<BODY> பாலினம் என்பதன் பொருள் முந்தைய காலங்களில் மிகவும் எளிதாக இருந்தது . இரு பாலினரும் எதிர்பாலினரிடம் ஈர்க்கப்படுவது இயல்பானதாக இருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>399</INDEX>
<TITLE> உங்கள் ஆசிரியர் மீது நீங்களும் காதல் வயப்பட்டதுண்டா ? </TITLE> 
<BODY> நமது ஆசிரியர்கள் சினிமாவில் வரும் ஆசிரியர்கள் போல் அல்ல . மாணவர்கள் அவர்களை நினைத்து கடக்கும் உணர்வு ரீதியான கொந்தளிப்பு நமது திரைப்படங்களில் காட்டப்படும் தொப்புள் காட்சிகளால் ஏற்படும் மனக்கிலேசங்களை விட மிகவும் ஆழமானது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>400</INDEX>
<TITLE> ‘ எஸ் . வி . சேகர் பேசிய ஒலிபெருக்கி கருவி வெடித்து சிதறியது ’ </TITLE> 
<BODY> எண்ணூர் அரசு பள்ளியில் நடந்த நலத்திட்ட உதவி வழங்கும் விழாவில் நடிகர் எஸ் . வி . சேகர் பேசியபோது , ஒலிபெருக்கி கருவி திடீரென வெடித்து சிதறியது . இந்த சம்பவத்தால் விழாவில் பங்கேற்ற பிரமுகர்கள் , மாணவ - மாணவிகள் அலறியடித்து ஓடினார்கள் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>401</INDEX>
<TITLE> தீபக் மிஷ்ராவின் பணிக்காலத்தின் கடைசி 17 நாட்களும் , 8 முக்கிய வழக்குகளும் </TITLE> 
<BODY> இந்திய உச்ச நீதிமன்றத்தின் 45 - ஆவது தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா , அக்டோபர் இரண்டாம் தேதியன்று ஓய்வு பெறுகிறார் . அரசியல் ரீதியாக முக்கியத்துவம் வாய்ந்த எட்டு வழக்குகளில் அவர் தீர்ப்பு வழங்குவார் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>402</INDEX>
<TITLE> வீணா ராவ் : அமெரிக்காவில் பத்திரிகை நடத்தும் முதல் இந்திய பெண்மணி </TITLE> 
<BODY> டிஜிட்டல் பத்திரிகை யுகத்தில் , அமெரிக்காவின் ஜார்ஜியா மாகாணத்தில் " NRI Pulse " என்ற பத்திரிகையை நடத்தி வரும் முதல் இந்திய பெண் என்று லிம்கா உலக சாதனை புத்தகத்தில் இடம் பெற்றிருக்கிறார் வீணா ராவ் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>403</INDEX>
<TITLE> மு . க . அழகிரியின் பேரணி : ஒரு லட்சம் இல்லை பத்தாயிரம் மட்டுமே </TITLE> 
<BODY> இந்தப் பேரணியில் பங்கேற்றவர்களில் 90 சதவீதத்திற்கும் மேற்பட்டவர்கள் மதுரை மாவட்டத்திலிருந்து வந்திருந்தனர் . பெரும் எண்ணிக்கையில் பெண்களும் வந்திருந்தனர் . பேரணியில் கலந்துகொண்ட பலர் கறுப்பு நிற ஆடையை அணிந்திருந்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>404</INDEX>
<TITLE> சொந்த செலவில் கணினி வழி பாடம் : அசத்தும் அரசுப் பள்ளி ஆசிரியர் </TITLE> 
<BODY> இந்த பள்ளியின் முக்கிய சிறப்பம்சம் மாலை நேரத்தில் தமிழர்களின் பாரம்பரிய விளையாட்டான பல்லாங்குழி , பரமபதம் , போன்ற விளையாட்டுகளை மாணவர்கள் விளையாடுகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>405</INDEX>
<TITLE> சிரியா போர் : இட்லிப் மாகாணத்தில் ரஷ்யா மீண்டும் வான் தாக்குதல் </TITLE> 
<BODY> இட்லிப் பிராந்தியத்தில் நடந்து வரும் மோதலில் சிரியா அரசுப்படைகளோ அல்லது அதன் கூட்டாளிகளோ ரசாயன ஆயுதங்களை பயன்படுத்தினால் அதற்கு எதிராக அமெரிக்கா பதில் நடவடிக்கையில் இறங்கும் என்று திங்கள்கிழமையன்று அமெரிக்க அரசுத்துறை எச்சரிக்கை விடுத்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>406</INDEX>
<TITLE> ரோஹிஞ்சா : ' ' மியான்மரில் நடந்தது மிகக்கடுமையான குற்றங்கள் ' ' - ஐ . நா </TITLE> 
<BODY> மியான்மரில் நடந்தது ' ' சர்வதேச சட்டங்களின் அடிப்படையில் பார்க்கும்போது மிகக்கடுமையான குற்றங்கள் ' ' என ஐநா குற்றம் சாட்டியிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>407</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தானியர்களுக்கு செளதி அரேபியாவில் வேலை கிடைப்பதில் சிக்கல் ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> லட்சக்கணக்கான பாகிஸ்தானியர்கள் செளதி அரேபியாவில் பணிபுரிகின்றனர் . அங்கிருந்து அவர்கள் அனுப்பும் பணம் , பாகிஸ்தானின் பொருளாதாரத்திற்கு வலுவூட்டுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>408</INDEX>
<TITLE> சிரியா , ரஷ்யாவுக்கு டிரம்ப் எச்சரிக்கை : ' ' மாபெரும் மனிதாபிமான தவறு நடந்துள்ளது ' - </TITLE> 
<BODY> இட்லிப் பிராந்தியத்தில் நடந்து வரும் மோதலில் சிரியா அரசுப்படைகளோ அல்லது அதன் கூட்டாளிகளோ ரசாயன ஆயுதங்களை பயன்படுத்தினால் அதற்கு எதிராக அமெரிக்கா பதில் நடவடிக்கையில் இறங்கும் என்று அமெரிக்கா எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>409</INDEX>
<TITLE> எல் . ஜி . பி . டி : ஒருபாலுறவில் ஈடுபட்ட மலேசிய பெண்களுக்கு பிரம்படி தண்டனை </TITLE> 
<BODY> காரில் ஒருபாலுறவில் ஈடுபட்ட இரண்டு மலேசிய பெண்களுக்கு பிரம்படி தண்டனை வழங்கி அந்நாட்டில் உள்ள ஷரியா ( மத கோட்பாடுகள் தொடர்புடைய ) நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>410</INDEX>
<TITLE> பிரேசில் : 200 ஆண்டுகால பழமையான அருங்காட்சியகம் தீயில் கருகியது </TITLE> 
<BODY> தற்போது அருங்காட்சியம் இருக்கும் கட்டடத்தில் , ஒரு காலத்தில் போர்துகீஸிய அரச குடும்பம் வாழ்ந்து வந்தது . இந்தாண்டு இக்கட்டடத்திற்கு 200வது ஆண்டுவிழா கொண்டாடப்பட்டது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>411</INDEX>
<TITLE> ரோஹிஞ்சா : ராய்டர்ஸ் ஊடகவியலாளர்கள் இருவருக்கு 7 ஆண்டு சிறை </TITLE> 
<BODY> மியான்மரில் ரோஹிஞ்சா இஸ்லாமியர்கள் படுகொலையை ஆவணப்படுத்திய ராய்ட்டர்ஸ் ஊடகவியலாளர்கள் இருவருக்கு ஏழு ஆண்டுகால சிறை தண்டனையை மியான்மர் நீதிமன்றம் வழங்கி உள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>412</INDEX>
<TITLE> இந்திய பிரதமர் மோதிக்கு இலங்கை பிரதமர் ரணில் வாழ்த்து </TITLE> 
<BODY> " பாரதப் பிரதமர் நரேந்திர மோதி அவர்களே நீங்கள் எமக்கு அளித்த வாக்குறுதிகளின் பிரகாரம் இலங்கைப் பிரஜைகள் முழுவதும் சுகாதாரமான நலமான வாழ்விற்கு இட்டுச் சென்றதற்காக எமது மக்கள் எமது அரசு என் சார்பாக மனமார்ந்த நன்றிகளை மீளவும் தெரிவித்துக் கொள்கிறேன் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>413</INDEX>
<TITLE> ஆசியாவின் சிறந்த சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றான இலங்கையின் அறுகம்பே </TITLE> 
<BODY> இலங்கையில் போர் நடைபெற்றபோது அறுகம்பே பகுதிக்கு இரண்டாயிரம் வரையிலான சுற்றுலாப் பயணிகள்தான் ஒவ்வோர் ஆண்டும் வந்தனர் . ஆனால் , தற்போது அந்த எண்ணிக்கை பல மடங்காக அதிகரித்துள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>414</INDEX>
<TITLE> கண்ணைக் கவரும் இந்த ஓவியங்கள் ' உயிரோடு ' நடமாடியது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> கண்காட்சிகளில் கலைப்படைப்புகளை நீங்கள் பார்த்துக்கொண்டே நடக்கலாம் . ஆனால் கண்காட்சியில் ஓவியங்கள் நடந்து செல்வதை பார்த்திருக்கிறீர்களா ? இவை மனித உடல்களில் வரையப்பட்ட உயிரோவியங்கள்… </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>415</INDEX>
<TITLE> 34வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' மழை ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>416</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : ஜுங்கா ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> படத்தின் ஒரு பகுதி கதை பிரான்சில் நடப்பதாக இருந்தாலும் ஆஸ்த்திரியா , பல்கேரியா , அஜர்பெய்ஜான் ஆகிய நாடுகளிலும் படப்பிடிப்புகள் நடைபெற்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>417</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதிக்கு அஞ்சலி : கூட்ட நெரிசலில் இருவர் மரணம் : பலர் காயம் </TITLE> 
<BODY> தொண்டர்கள் மத்தியில் பேசிய மு . க . ஸ்டாலின் , கருணாநிதிக்கு அஞ்சலி செலுத்த ராஜாஜி அரங்க வளாக சுவற்றை ஏறிக்குதித்து வருவதை தொண்டர்கள் தவிர்க்க வேண்டுமென்றும் தொண்டர்கள் கலைந்து சென்றால்தான் திட்டமிட்டபடி இறுதி ஊர்வலத்தை 4 மணிக்கு நடத்த முடியுமென்றும் கேட்டுக்கொண்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>418</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதிக்கு மெரினாவில் இடம் ஒதுக்கீடு : தமிழக அரசு , திமுக தரப்பு வாதங்கள் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> சென்னை மெரினா கடற்கரையில் அண்ணா நினைவிடத்தில் கருணாநிதியை நல்லடக்கம் செய்ய இடம் ஒதுக்கீடு செய்ய சென்னை உயர்நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது . இதையடுத்து , அண்ணா நினைவிடத்தில் பணிகள் துவங்கின . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>419</INDEX>
<TITLE> குளித்தலை முதல் திருவாரூர் வரை . - தோல்வியே சந்திக்காத கருணாநிதி </TITLE> 
<BODY> தமிழக சட்டமன்றத்தில் 60 ஆண்டுகளாக மேல் உறுப்பினராக இருந்த கருணாநிதி , 1957 சட்டமன்ற தேர்தல் தொடங்கி 2016இல் நடந்த சட்டமன்ற தேர்தல்வரை 13 தேர்தல்களில் போட்டியிட்டு அனைத்திலும் வென்றுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>420</INDEX>
<TITLE> பிறப்பு முதல் இறப்பு வரை - யார் இந்த கருணாநிதி ? </TITLE> 
<BODY> உடல்நலக்குறைவால் மருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி செவ்வாய்க்கிழமை காலமானார் . அவரது வாழ்க்கை வரலாற்றை விளக்கும் காணொளி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>421</INDEX>
<TITLE> ' கலைஞர் ' கருணாநிதி : வாழ்க்கை குறிப்பு </TITLE> 
<BODY> நாகப்பட்டினம் மாவட்டத்தில் உள்ள திருக்குவளை என்ற சிற்றூரில் கருணாநிதி பிறந்தார் . தந்தை பெயர் முத்துவேலர் . தாயார் அஞ்சுகம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>422</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்காவில் மேலும் ஒரு மாதம் காட்டுத்தீ நீடிக்கும் </TITLE> 
<BODY> இந்தத் தீயால் ஏற்கனவே 2 , 90 , 692 ஏக்கர் காடுகள் எரிந்துபோயுள்ளன . சுமார் மூன்றில் ஒரு பங்கு தீ மட்டுமே கட்டுக்குள் கொண்டுவரப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>423</INDEX>
<TITLE> LIVE : கருணாநிதி - இறுதி ஊர்வலம் நான்கு மணிக்கு துவங்குகிறது </TITLE> 
<BODY> " உயிருடன் இருக்கும்போது மட்டுமல்ல , இறந்த பின்னும் தலைவர் வெற்றிபெற்றுள்ளார் . தளபதிக்கு இது முதல் வெற்றி , " என் திமுக தொண்டர்களிடையே துரைமுருகன் பேச்சு . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>424</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதி மறைவு : ஒரே ஒருமுறை இப்போதாவது அப்பா என அழைத்து கொள்ளட்டுமா - ஸ்டாலின் உருக்கம் </TITLE> 
<BODY> " அப்பா அப்பா " என்பதைவிட , " தலைவரே தலைவரே " என நான் உச்சரித்ததுதான் என்வாழ்நாளில் அதிகம் . அதனால் ஒரே ஒரு முறை , இப்போது ' அப்பா ' என்று அழைத்துக் கொள்ளட்டுமா தலைவரே ? என்று கருணாநிதிக்கு ஸ்டாலின் உருக்கமான கடிதம் ஒன்றை எழுதியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>425</INDEX>
<TITLE> மெரினாவில் இடம் இல்லை , காந்தி மண்டபம் அருகே இடம் ஒதுக்க தயார் - தமிழக அரசு </TITLE> 
<BODY> கருணாநிதியின் உடலை சென்னை கிண்டியில் உள்ள காந்தி மண்டபத்தில் அடக்கம் செய்ய இடம் ஒதுக்கி தர தயாராக இருப்பதாக தமிழக அரசு அறிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>426</INDEX>
<TITLE> ஓரினச்சேர்க்கையாளர் என்பதால் வீட்டிலிருந்து வெளியேற்றப்பட்ட 6 பேரின் கதை </TITLE> 
<BODY> தங்களுடைய குடும்பத்திற்கு தாங்கள் ஓரினச்சேர்க்கையாளர் என்பது தெரியவந்ததால் வீட்டில் இருந்து வெளியேற்றப்பட்ட பிரேசிலைச் சேர்ந்த ஆறு ஓரினச்சேர்க்கையாளர்களின் வாழ்க்கையை பிரேசில் புகைப்படநிபுணர் நயரா லெய்ட் தனது புகைப்படங்கள் வழியாக விவரிக்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>427</INDEX>
<TITLE> ' இயற்கை மனிதர்களை திரும்ப தாக்கும் ' </TITLE> 
<BODY> கார்பனை உள்வாங்கும் அமேசான் மழைக்காடுகள் ஒரு கட்டத்தில் கார்பனை உமில தொடங்கும் . கடல் உயரம் 10 முதல் 60 மீட்டர் வரை உயரும் . இதனால் பல பகுதிகள் இந்த புவியில் வாழத் தகுதியற்றதாக மாறும் என்று எச்சரித்து உள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>428</INDEX>
<TITLE> பெப்சிகோ : தலைமை செயலதிகாரி பதவியிலிருந்து விலகுகிறார் இந்திரா நூயி </TITLE> 
<BODY> " இந்தியாவில் வளர்ந்த நான் , பெப்சிகோ போன்ற மிகப் பெரிய நிறுவனத்தை தலைமையேற்று நடத்தும் வாய்ப்பை பெறுவேன் என்று நினைத்துக்கூட பார்த்ததில்லை . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>429</INDEX>
<TITLE> WWE : களத்திற்கு அப்பால் சாதித்த கேன் , ஹல்க்ஹோகன் , ராக் </TITLE> 
<BODY> தொழில்முறை குத்துச்சண்டை வீரராக தனது வாழ்க்கையை அமைத்துக்கொள்ள கடும் அர்ப்பணிப்பும் , மிகப்பெரிய அளவில் தனிப்பட்ட தியாகமும் செய்ய வேண்டியிருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>430</INDEX>
<TITLE> கருப்பு வெள்ளை காலத்தை ஆண்ட கருணாநிதி ( புகைப்படத் தொகுப்பு ) </TITLE> 
<BODY> தனது 94வது வயதில் காலமான திமுக தலைவரும் , முன்னாள் தமிழக முதல்வருமான கருணாநிதியின் இளம் வயது படங்களை சற்றே திரும்பிப் பார்க்கலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>431</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதி : அஸ்தமிக்காத சூரியன் </TITLE> 
<BODY> 1953ல் அவரது முக்கிய முதல் போராட்டமாக , கல்லக்குடிக்கு டால்மியாபுரம் என்று பெயர் மாற்றம் செய்ததைக் கண்டித்து , மீண்டும் கல்லக்குடி என்ற பெயரை மீட்டெடுக்க போராட்டத்தில் ஈடுபட்டு கருணாநிதி 6 மாதம் சிறைசென்றபோது , கட்சிக்குள் ஒரு முக்கியமான சக்தியாக உருவெடுக்க ஆரம்பித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>432</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீஷியாவை உலுக்கிய நிலநடுக்கம் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> கடந்த ஞாயிற்றுக்கிழமை காலை ஏற்பட்ட நிலநடுக்கத்திற்கு பின்னர் 130க்கும் மேற்பட்ட அதிர்வுகள் உணரப்பட்டுள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>433</INDEX>
<TITLE> கனடாவுடனான புதிய வர்த்தகம் , முதலீடுகள் நிறுத்தம் - சௌதி அரேபியா அறிவிப்பு </TITLE> 
<BODY> சௌதி அரேபியாவின் இராஜதந்திர நடவடிக்கைகள் குறித்து கனேடிய அரசாங்கம் பொதுவெளியில் இதுவரை எந்த கருத்தையும் தெரிவித்ததில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>434</INDEX>
<TITLE> 1945 ஆகஸ்ட் 6 : ஹிரோஷிமா மீது வீசப்பட்ட உலகின் முதல் அணுகுண்டு </TITLE> 
<BODY> ஜப்பானின் ஹிரோஷிமா நகர் மீது உலகின் முதல் அணுகுண்டு வீச்சை நடத்தியது அமெரிக்கா . ஒரு லட்சத்து நாற்பதாயிரம் பேர் கொல்லப்பட்டனர் . அது குறித்த ஒரு புகைப்படத் தொகுப்பு . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>435</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து : அர்ஜென்டினாவை வென்று இந்தியா வரலாற்று சாதனை </TITLE> 
<BODY> பரபரப்பாக நடைபெற்ற இந்த போட்டியின் 68 - வது நிமிடத்தில் அன்வர் அலி இந்தியாவின் இரண்டாவது கோலை லாவகமாக அடித்து 2 - 0 என்று அணிக்கு வலுவான முன்னிலையை பெற்றுத் தந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>436</INDEX>
<TITLE> ' கலைஞர் ' கருணாநிதியின் வாழ்க்கை பயணம் </TITLE> 
<BODY> உடல்நலக்குறைவால் காவேரிமருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி இன்று ( செவ்வாய்க்கிழமை ) காலமானார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>437</INDEX>
<TITLE> காலமானார் கருணாநிதி </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில நாட்களாக உடல்நிலை பாதிக்கப்பட்டு சிகிச்சை பெற்றுவந்த தமிழக முன்னாள் முதல்வரும் திமுக தலைவருமான கருணாநிதி சென்னையில் இன்று காலமானார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>438</INDEX>
<TITLE> விண்வெளி நிலையத்திலிருந்து பார்த்தால் சூரிய உதயம் எப்படியிருக்கும் ? </TITLE> 
<BODY> விண்வெளி வீரர் அலெக்சாண்டர் கெஸ்ட்டால் எடுக்கப்பட்ட புகைப்படங்கள் வீடியோவாக்கப்பட்டது . ஒவ்வொரு 90 நிமிடங்களுக்கும் பூமியின் சுற்றுப்பாதையை சர்வதேச விண்வெளி நிலையம் நிறைவு செய்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>439</INDEX>
<TITLE> மக்கள் மதங்களை பின்பற்ற காரணம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> சிலர் மதத்தை பின்பற்ற விரும்புகின்றனர் . சிலர் விரும்புவதில்லை . இதை ஏன் என ஆராயலாம் . இதன் மூலம் அடுத்து வரும் காலங்களில் ஆன்மிகத்துடனான மனிதனின் எப்படி தொடர்பு இருக்கும் என்பதை கணிக்க இயலும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>440</INDEX>
<TITLE> மணிமேகலையில் சுனாமி குறிப்பு : பேரிடர் ஆராய்ச்சியில் அசத்தும் பெண் விஞ்ஞானி </TITLE> 
<BODY> படிக்கும் காலம் தொடங்கி இயற்கை பேரிடர்களை ஆய்வுக்களமாக கொண்ட குஷாலாவின் ஆய்வு அனுபவங்கள் ஒவ்வொன்றும் திரில்லர் திரைப்படம்போல் விரிகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>441</INDEX>
<TITLE> ‘ பருவநிலை மாற்றம் ’ - எதிர்காலம் குறித்து அச்சம் தரும் புகைப்படங்கள் </TITLE> 
<BODY> கிழக்கு ஆஸ்திரேலியாவில் வாழும் மக்களின் மனதில் மட்டுமே இருந்திருக்கிறது இந்த மழைக்காலம் . மழை , மழையிலிருந்து புறப்படும் மண்வாசம் , அந்த மண்வாசம் தரும் நினைவுகள் என எதுவும் இவ்வாண்டு கிழக்கு ஆஸ்திரேலியாவின் சில பகுதிகளில் வாழும் மக்களுக்கு இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>442</INDEX>
<TITLE> ஆடை உரிமைக்காக சட்டத்தை மீறும் இஸ்லாமிய பெண்கள் </TITLE> 
<BODY> முகத்தை முழுதும் மூடும் ஆடைகளை பொது இடங்களில் அணிய டென்மார்க்கில் தடை உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>443</INDEX>
<TITLE> “ என் மகன் ரஷ்ய வழக்கறிஞரை சந்தித்தது உண்மைதான் ” </TITLE> 
<BODY> தன் மகன் ரஷ்ய வழக்கறிஞர் ஒருவரை அமெரிக்க அதிபர் தேர்தல் சமயத்தில் சந்தித்தார் என்பதை டொனால்ட் டிரம்ப் ஒப்புக் கொண்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>444</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீஷியாவை உலுக்கிய சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கம் : 91 பேர் உயிரிழப்பு </TITLE> 
<BODY> கடற்கரைகள் மற்றும் மலையேற்ற பாதைகளுக்கு பிரசித்திபெற்ற சுற்றுலாதளமான லோம்போக் தீவில் கடந்த வாரம் 16 பேர் உயிரிழக்க காரணமான நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டதை அடுத்து , ஞாயிற்றுக்கிழமையன்று மீண்டும் ஒரு சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>445</INDEX>
<TITLE> விராட் கோலி : சச்சினுக்கு பிறகு டெஸ்ட் தரவரிசை பட்டியலில் இந்திய வீரர் முதலிடம் </TITLE> 
<BODY> விராட் கோலி இன்று வெளியிடப்பட்ட ஐசிசி தரவரிசை பட்டியலில் டெஸ்ட் போட்டிகளுக்கான பேட்ஸ்மேன்கள் தரவரிசையில் முதல் இடம் பிடித்த்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>446</INDEX>
<TITLE> இங்கிலாந்து டெஸ்ட் : கோலி அசத்தல் ஆட்டம் ; ஆனாலும் இந்தியா தோற்றது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> இந்தியா இங்கிலாந்து இடையே நடைபெற்ற முதல் டெஸ்ட் போட்டியில் இந்தியாவை 31 ரன்கள் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தியது இங்கிலாந்து . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>447</INDEX>
<TITLE> கிரிக்கெட்டின் ' ரொனால்டோ ' விராட் கோலி - இங்கிலாந்தில் மிளிர்வாரா ? </TITLE> 
<BODY> ' ' நான் உடற்பயிற்சி மேற்கொண்ட முறை மோசமானதாக இருந்தது . ஒருநாள் குளித்து முடித்துவிட்டு எனது உடலை கண்ணாடியொன்றில் பார்த்தேன் . ஒரு சிறந்த தொழில்முறை கிரிக்கெட்டராக வேண்டுமெனில் நான் இப்படியொரு உடற்கட்டில் இருக்கக்கூடாது என சொல்லிக்கொண்டேன் ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>448</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதி : காவேரியில் கண்ணீருடன் அலைமோதும் தொண்டர்கள் </TITLE> 
<BODY> திராவிட முன்னேற்ற கழக ( திமுக ) தலைவரும் , தமிழக முன்னாள் முதல்வருமான கருணாநிதியின் உடல்நிலை தொடர்ந்து கவலைக்கிடமாக உள்ளதால் , காவேரி மருத்துவமனைக்கு வந்துள்ள தொண்டர்கள் அனைவரும் கவலையடைந்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>449</INDEX>
<TITLE> " எழுந்து வா தலைவா " : கருணாநிதிக்காக கண்ணீருடன் காத்திருக்கும் தொண்டர்கள் </TITLE> 
<BODY> திமுக தலைவர் கருணாநிதி சிகிச்சை பெற்றுவரும் காவேரி மருத்துவமனை வாசலில் விடிய விடிய தொண்டர்கள் காத்திருக்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>450</INDEX>
<TITLE> முதுமை மற்றும் நோய் - வெல்ல போராடும் கருணாநிதி : இயக்குவது எது ? </TITLE> 
<BODY> ஒருவரது பெற்றோர் , முன்னோர்கள் உள்ளிட்டவர்கள் நீண்ட ஆயுளைப் பெற்றிருந்தால் அந்த நபரும் அதிக ஆண்டுகள் வாழ்வதற்கான சாத்தியம் அதிகம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>451</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் - ஜுங்கா </TITLE> 
<BODY> படம் துவங்கி முதல் அரை மணி நேரத்தில் , படுவேகமாகவும் சுவாரஸ்யமாகவும் பறக்கும் திரைக்கதை ரொம்பவுமே ஈர்த்துவிடுகிறது . வழக்கமாக சலிப்பூட்டும் விதத்தில் அமையும் ஃப்ளாஷ்பேக் காட்சிகள் இந்தப் படத்தில் கலகலப்பூட்டுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>452</INDEX>
<TITLE> வீடியோகேம் அதிகமாக விளையாடும் ' மனநோய் ' - மீள வழி என்ன ? </TITLE> 
<BODY> வீடியோகேமுக்கு அடிமையாக இருப்பதை மன நோய்கள் பட்டியலில் உலக சுகாதார நிறுவனம் சேர்த்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>453</INDEX>
<TITLE> கொசுக்களால் பரவும் நோயை கொசுக்கள் மூலமே ஒழித்த ஆஸ்திரேலிய நகரம் </TITLE> 
<BODY> கொசுக்கள் மூலம் பரவும் ஜிகா மற்றும் மலேரியா போன்ற நோய்களையும் இதே வழிமுறை மூலம் கட்டுப்படுத்த முடியும் என்று ஆய்வாளர்கள் கருதுகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>454</INDEX>
<TITLE> மிருகங்களுடன் மனிதர்கள் பாலியல் உறவு கொள்வதேன் ? </TITLE> 
<BODY> " இதுபோன்ற நடத்தைகள் எதிர்காலத்தில் மிகவும் ஆபத்தானதாக மாறலாம் . பொதுவாக இதுபோன்ற விஷயங்களை புறக்கணிப்பதால் , எதிர்காலத்தில் சமூகம் மிகப்பெரிய ஆபத்தை எதிர்கொள்ள நேரிடும் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>455</INDEX>
<TITLE> மதுப் பழக்கம் ஆண்களைவிட பெண்களை அதிகம் பாதிப்பது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> 25 - 44 வயதுக்குட்பட்ட பெண்களில் சிரோசிஸ் இறப்பு விகிதம் 21 சதவீதமாக உயர்ந்திருந்த நிலையில் ஆண்களில் இது 10 சதவீதமாக குறைந்திருந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>456</INDEX>
<TITLE> இந்தோனீஷியா : பூமியின் 10 கி . மீ ஆழத்தில் கடும் நிலநடுக்கம் </TITLE> 
<BODY> லோம்போக் தீவில் கடந்த வாரம் உண்டான நிலநடுக்கத்தால் உண்டான மலைச்சரிவில் ரிஞ்சனி மலையில் மலையேறச் சென்ற 500க்கும் மேற்பட்டவர்கள் மலையிலேயே சிக்கிக்கொண்டனர் . இன்று மீண்டும் நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>457</INDEX>
<TITLE> இரண்டாம் உலகப்போர் விமானம் விபத்து : சுவிட்சர்லாந்தில் 20 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> இரண்டாம் உலகபோரில் பயன்படுத்தப்பட்ட விமானம் ஒன்று கிழக்கு சுவிட்சர்லாந்தில் உள்ள மலைப்பகுதியில் மோதியதில் அதில் பயணித்த 20 பேரும் கொல்லப்பட்டனர் என காவல்துறை தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>458</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்க நகரைத் தாக்கும் புழுதிப் புயலின் கோரக் காட்சிகள் </TITLE> 
<BODY> கடந்த வியாழன்று அமெரிக்காவில் உள்ள அரிசோனா மாகாணத்தில் ஃபீனிக்ஸ் நகரம் அமைத்துள்ள பகுதியில் புழுதிப் புயல் வீசியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>459</INDEX>
<TITLE> அவமானப்படுத்திய டிரம்ப் , பாராட்டிய மெலனியா டிரம்ப் </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்க கூடைபந்து வீரர் ஜேம்ஸ் ஒரு நேர்காணலில் அந்நாட்டு அதிபர் டொனால்ட் டிரம்பை பிரிவினைவாதி , இனவெறியர்களுக்கு தைரியம் தந்தவர் என்றெல்லாம் குற்றஞ்சாட்டி இருந்தார் . இது தொடர்பாக ட்விட்டரில் கருத்து தெரிவித்து இருந்த டிரம்ப் , ஜேம்ஸின் அறிவுதிறன் குறித்து கேள்வி எழுப்பி இருந்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>460</INDEX>
<TITLE> ' தூக்கிலிட கயிறு தயாராக இருக்கின்றது ; ஆனால் , ஊழியர்கள் இல்லை ' </TITLE> 
<BODY> பாரியளவிலான போதைப்பொருள் வியாபாரமும் , மோசமான திட்டமிட்ட குற்றச்செயல்களும் நாட்டில் அதிகரித்துவரும் நிலையில் , மரண தண்டனையை மீண்டும் நடைமுறைப்படுத்துவது குறித்து அண்மைக்காலமாக நாட்டில் விவாதிக்கப்பட்டு வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>461</INDEX>
<TITLE> சுற்றுச்சூழலை பாதுகாக்க 17 வயது மாணவியின் இந்த கண்டுபிடிப்பு உதவுமா ? </TITLE> 
<BODY> சுற்றுச்சூழலை மாசுபடுத்தாத உணவு பையை கண்டுபிடித்து உலக அளவில் சுற்றுச்சூழலை பாதுகாப்பதில் பங்காற்றியுள்ளார் 17 வயது இலங்கை பள்ளி மாணவி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>462</INDEX>
<TITLE> கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு : நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை </TITLE> 
<BODY> தலைநகர் கொழும்பில் , செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது , இவர் மீது இன்று காலை 7 . 45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>463</INDEX>
<TITLE> பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை : கணவர் கைது </TITLE> 
<BODY> கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>464</INDEX>
<TITLE> கிரிக்கெட்டில் ஜொலித்த இம்ரான் பிரதமராக சாதிப்பாரா ? - என்ன சொல்கிறார் கபில்தேவ் ? </TITLE> 
<BODY> ' ' கிரிக்கெட்டில் 15 , 16 பேருக்கு மட்டும்தான் இம்ரான் தலைவர் . அவர்களை நிர்வகித்தால் மட்டும் போதுமானது . ஆனால் , ஒரு நாட்டின் தலைமை பொறுப்பில் இருப்பது முற்றிலும் மாறுபட்டது ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>465</INDEX>
<TITLE> தடைகளை தகர்க்கும் பிரேசிலின் பெண் ஜுடோ பயிற்சியாளர் </TITLE> 
<BODY> ' ' ஆண்கள் ஆதிக்கம் செலுத்தும் பிரேசிலில் , ஆண்கள் பிரிவில் என்னால் தலைமை பயிற்சியாளராக வரமுடிகிறது என்றால் , பெண்களுக்கான கதவுகள் திறக்க ஆரம்பித்துள்ளன என்பதற்கு இதுவே அடையாளம் ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>466</INDEX>
<TITLE> # BBCExclusive “ இந்தியாவுக்கு வருவதில் மகிழ்ச்சியே ” - சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனையின் தந்தை பேட்டி </TITLE> 
<BODY> “ பெண்களுக்கு பாதுகாப்பற்ற நாடு ” என்பதால் சென்னையில் நடக்கும் ஸ்குவாஷ் போட்டியில் பங்கேற்கவில்லையா ? - பிபிசி தமிழுக்கு சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனையின் தந்தை பிரத்யேக பேட்டி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>467</INDEX>
<TITLE> " பெண்களுக்கு பாதுகாப்பில்லை " - சென்னை வர மறுத்த சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனை </TITLE> 
<BODY> " அம்பர் அலின்கெக்ஸ் இந்த போட்டியில் பங்கேற்பதற்கு மிகவும் ஆவலுடன்தான் இருந்தார் . ஆனால் , இந்தியாவில் பெண்களுக்கெதிரான நடைபெற்று வரும் குற்றச்சம்பவங்கள் குறித்த செய்திகளை இணையத்தில் படித்த அவரது தாயார் , தங்களது மகளை பாதுகாப்பிற்கு அச்சுறுத்தல் உள்ள நாட்டிற்கு அனுப்பமுடியாது என்று உறுதிபட கூறியதால்தான் அவர் பங்கேற்கவில்லை " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>468</INDEX>
<TITLE> பெண்களுக்கு எதிரான வன்முறைகள் : தமிழகத்தில் சிறப்பு செல் </TITLE> 
<BODY> " பாதிக்கப்பட்ட பெண்களுக்கு அனைத்து வகைகளிலும் ஆதரவும் உதவியும் தருவதே இந்த சிறப்பு செல்லின் நோக்கம் . நாங்கள் அவர்களுக்கு தேவையான ஆலோசனைகள் வழங்குவதோடு , சட்ட மற்றும் மருத்துவ ரீதியான உதவிகளையும் வழங்குகிறோம் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>469</INDEX>
<TITLE> ‘ இந்த ஆர்மோனியம்தான் என் நண்பன் ’ - உருகிய இளையராஜா </TITLE> 
<BODY> “ இசை வழியாக நான் செய்துகொண்டிருக்கும் பணியே என் சுயசரிதைதான் . சுயம் ஒருபோதும் சரித்திரம் ஆகிவிடாது . இறைவனுக்கு அடுத்தபடியாக , இந்த உலகில் எனக்கு இருக்கக்கூடிய ஒரே நண்பன் இந்த ஆர்மோனியம்தான் ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>470</INDEX>
<TITLE> கருணாநிதி மரணம் : காவேரி மருத்துவமனை முதல் ராஜாஜி அரங்கம் வரை </TITLE> 
<BODY> " எங்கு சென்றாலும் சொல்லிவிட்டுச் செல்லும் எனது ஆருயிர் தலைவரே இம்முறை ஏன் சொல்லாமல் சென்றீர்கள் " என்று தொடங்கும் அந்த உருக்கமான கடிதம்… " அப்பா என்பதைவிட தலைவரே என நான் உச்சரித்ததுதான் என்வாழ்நாளில் அதிகம் அதனால் ஒரே ஒரு முறை இப்போது அப்பா என்று அழைத்துக் கொள்ளட்டுமா தலைவரே ? என்று முடிகிறது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>471</INDEX>
<TITLE> சட்டப்பிரிவு 35 - ஏ நீக்கப்பட்டால் ஜம்மு - காஷ்மீர் மாநிலம் இந்தியாவில் இருந்து பிரிந்துவிடுமா ? </TITLE> 
<BODY> சட்டப்பிரிவு 35 - ஏ வின் கீழ் , இந்திய அரசமைப்புச் சட்டம் காஷ்மீர் மக்களுக்கு பிரத்யேக சலுகைகள் வழங்கியுள்ளது . அதன்படி , காஷ்மீர் மாநில மக்களே அங்கு நிரந்தர குடிகள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>472</INDEX>
<TITLE> மண்ணின் மைந்தர்கள் - வேளாண் தொழிலின் வியர்வை சிந்தும் தருணங்கள் </TITLE> 
<BODY> ' விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும் ' என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 33ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>473</INDEX>
<TITLE> ‘ நெகிழ வைக்கும் நட்பு ’ - பிரமிளின் படைப்புகளை தொகுத்த வாசகர் </TITLE> 
<BODY> பிரமிளின் படைப்புக்கள் படிப்தற்கு எளிமையானவை அல்ல என்ற வாதம் இருப்பது குறித்து கேட்டபோது , ' ' பிரமிளின் படைப்புகள் அடர்தியானவை என்பது உண்மைதான் . ஆனால் அவரின் கட்டுரை தொகுதிகள் எளிமையானவை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>474</INDEX>
<TITLE> “ ரஜினியும் வேண்டும் , கமலும் வேண்டும் ” - ஒரு கலகல நேர்காணல் </TITLE> 
<BODY> ' ஸ்டேண்ட் அப் காமெடி ' மூலமாக , உலக நாடுகளில் மக்கள் பலரையும் சிரிப்பில் ஆழ்த்திவரும் , நகைச்சுவையாளர் அலெக்சாண்டருடன் ஒரு சந்திப்பு . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>475</INDEX>
<TITLE> ’ பேரன்பு ’ அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் இல்லை : இயக்குநர் ராம் </TITLE> 
<BODY> ஏதோ விழாக்களுக்கெல்லாம் சென்று இருக்கிறது , சினிமா மேதைகள் எல்லாம் பாராட்டுகிறார்கள் என்பதற்காக இது அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் ஒன்றும் இல்லை . உங்களை வியக்கவைக்கவோ , பிரமிக்க வைக்கவோ எந்த முயற்சிகளும் இந்தப் படத்தில் இல்லை . இது மிக மிக எளிமையான படம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>476</INDEX>
<TITLE> " இனி பாஸ்வேர்டே தேவையில்லை " - கூகுளின் புதிய தயாரிப்பு அறிவிப்பு </TITLE> 
<BODY> இந்த கீயை உங்களது கணினியில் சொருகிவிட்டால் குரோம் உலாவியில் ( புரௌசர் ) ஃபேஸ்புக் , ட்ராப்பாக்ஸ் போன்ற இணையதளங்களை எவ்வித கடவுச்சொல்லையும் பதிவிடாமல் , ஒரு கிளிக்கில் பயன்படுத்த முடியும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>477</INDEX>
<TITLE> மழை வாசனை ஏன் நமக்கு பிடிக்கிறது ? அறிவியல் சொல்வது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> நீண்ட கால வறண்ட காலநிலைக்கு பிறகு மழை பெய்தால் நிலத்திலிருந்து ஒரு வாசம் வருமல்லவா ? அது பலருக்கும் பிடித்தமானதாக இருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>478</INDEX>
<TITLE> சூரிய ஆற்றலில் இயங்கும் ஸ்கூட்டர் கிரைண்டர் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> ஜஹாங்கிர் ஷேக் என்பவர் சூரிய ஆற்றலில் இயங்கும் பல்நோக்கு ஸ்கூட்டர் ஒன்றை உருவாக்கியுள்ளார் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>479</INDEX>
<TITLE> விவாதங்களில் வெல்வதற்கான மிகச்சிறந்த வழி எது தெரியுமா ? </TITLE> 
<BODY> ஒன்றை பற்றி விவரிக்கும்போதுதான் அது பற்றி முழுமையும் தெரியவருகிறது . ஒரு மாணவர் குறுக்கு கேள்வி ஒன்று கேட்கும் போதுதான் நாம் கற்பிப்பதில் நமக்கே தெளிவு இல்லை என்பது தெரியவரும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>480</INDEX>
<TITLE> ஆளில்லா விமானத் தாக்குதலில் உயிர் தப்பினார் வெனிசுவேலா அதிபர் </TITLE> 
<BODY> திறந்த வெளியில் நடைபெற்ற ராணுவ நிகழ்ச்சியில் அதிபர் நிக்கோலஸ் பேசிக் கொண்டிருந்தார் . திடீரென மேலே பார்த்து அவரும் , அங்கிருந்த மற்ற அதிகாரிகளும் அதிர்ச்சி அடைந்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>481</INDEX>
<TITLE> நாய்களுக்கு ' ஷூ ' அணியச் சொல்லும் சுவிட்சர்லாந்து காவல்துறை </TITLE> 
<BODY> சாலைகளில் உள்ள நடைபாதைகள் மிகவும் சூடாகி இருக்கும் என்பதால் தங்கள் ' நான்கு கால் நண்பர்களை ' எவ்வாறு வெப்பத்தில் இருந்து பாதுகாப்பது என்று காவல் துறை இந்தப் பிரசாரம் மூலம் பொது மக்களுக்கு விழிப்புணர்வு உண்டாக்கி வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>482</INDEX>
<TITLE> ரஷ்யா : ஹெலிகாப்டர் விபத்தில் பயணித்த அனைவரும் பலி </TITLE> 
<BODY> விபத்துக்கு உள்ளான ஹெலிகாப்டரின் கருப்புப் பெட்டி மீட்கப்பட்டுள்ளது . அதன் பதிவுகள் இந்த விபத்தில் சேதமடையவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>483</INDEX>
<TITLE> தற்காலிக துறவு முடிந்து வீடு திரும்பிய தாய்லாந்து குகை சிறுவர்கள் </TITLE> 
<BODY> துரதிருஷ்டத்தை அனுபவித்த ஆண்கள் கடைபிடிக்கும் பாரம்பரியமாக தாய்லாந்தில் இந்த வழக்கம் இருந்து வருகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>484</INDEX>
<TITLE> ’ தடைகளை மீறி வடகொரியா தொடர்ந்து ஏவுகணை சோதனை ’ - ஐ . நா . </TITLE> 
<BODY> வடகொரியா அணு ஆயுத மற்றும் ஏவுகணை தயாரிப்பு திட்டங்களை நிறுத்தவில்லை மேலும் ஐநாவின் தடைகளை மீறியுள்ளது என ஐநா பாதுகாப்பு கவுன்சில் வெளியிட்டுள்ள அறிக்கை தெரிவிக்கிறது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>485</INDEX>
<TITLE> யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு </TITLE> 
<BODY> இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>486</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : ' காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை ' </TITLE> 
<BODY> வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன் , அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>487</INDEX>
<TITLE> " இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை " </TITLE> 
<BODY> இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன் , புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து , அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று , இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும் , சட்டமாணியுமான வை . எல் . எஸ் . ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>488</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : " தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு " </TITLE> 
<BODY> " புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன . அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும் . ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும் . " என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>489</INDEX>
<TITLE> " ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது " </TITLE> 
<BODY> ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் , போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும் , இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>490</INDEX>
<TITLE> ஹிமா தாஸ் : தடைகளை தாண்டி தங்கம் வென்ற வீராங்கனை </TITLE> 
<BODY> 18 வயது ஹிமா தாஸ் சர்வதேச தடகள கழகத்தின் 20 வயதுக்கு உட்பட்டோருக்கான 400 மீட்டர் ஓட்டப் பந்தயத்தில் தங்கப் பதக்கம் வென்றார் . இந்த சாதனையைப் படைத்த முதல் இந்தியப் பெண் ஹிமா தாஸ் , ஏழு வயதிலேயே விசாரணைக்காக போலீஸ் ஸ்டேஷனுக்கு சென்றது ஏன் தெரியுமா ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>491</INDEX>
<TITLE> 2018 கால்பந்து : குரேஷியாவை வீழ்த்திய பிரான்ஸ் - 10 சுவாரசிய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> உலக கோப்பை வரலாற்றிலேயே ஒரே போட்டியில் தனது அணிக்காக ஒரு கோலும் தனது அணிக்கு எதிராக ஒரு கோலும் அடித்த இரண்டாவது வீரர் ஆகியுள்ளார் குரோஷியாவின் மண்ட்ஜுகிச் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>492</INDEX>
<TITLE> உலககோப்பை கால்பந்து 2018 : குரேஷியாவை வீழ்த்தி பிரான்ஸ் சாம்பியன் </TITLE> 
<BODY> உலககோப்பை கால்பந்து இறுதிப்போட்டி : பிரான்ஸ் அணி குரேஷியாவை 4 - 2 என்ற கணக்கில் வீழ்த்தி கோப்பையை கைப்பற்றியது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>493</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து உலககோப்பை : சுமார் ரூ 260 கோடி பரிசை ஜெயிக்கபோகும் அணி எது ? </TITLE> 
<BODY> குரேஷியா முதல் முறையாக உலககோப்பையை வெல்லும் முனைப்போடு இருக்கிறது . அதே சமயம் பிரான்ஸ் அணி இரண்டாவது முறையாக உலக கோப்பையை ஜெயிக்க திட்டமிட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>494</INDEX>
<TITLE> மிரட்டிய ஜோ ரூட் ; சொதப்பிய இந்திய அணி ; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது , 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2 - வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>495</INDEX>
<TITLE> ' திமுக தலைவர் கருணாநிதியின் உடல்நிலையில் பின்னடைவு ' </TITLE> 
<BODY> வயதின் காரணமாக அவரின் உடல் உறுப்புகள் சீராக செயல்பட சிகிச்சை அளிப்பது சவாலாக உள்ளதென்றும் , அவர் 24 மணி நேர கண்காணிப்பில் இருப்பதாகவும் அந்த அறிக்கை தெரிவிக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>496</INDEX>
<TITLE> பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘ குறிஞ்சி ’ நில படங்கள் </TITLE> 
<BODY> ’ மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும் ’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>497</INDEX>
<TITLE> 33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும் ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>498</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம் </TITLE> 
<BODY> சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல , இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள் . யார் , யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>499</INDEX>
<TITLE> வசந்த காலத்தால் ஏமாற்றப்பட்டு , செத்து மடியும் வாத்து குஞ்சுகள் </TITLE> 
<BODY> " ஒன்றும் அறியாமல் தங்கள் இனப்பெருக்கத்துக்கான இடத்தை நோக்கி பயணிக்கத் தொடங்கும் அந்த வாத்துகள் , பாதி வழியில் இருக்கும்போது , முன்கூட்டியே வந்த வசந்த காலத்தால் தாவரங்களில் பசுமை உண்டாகத் தொடங்கும் . ஆனால் , தாங்கள்தான் தாமதமாகப் பறப்பதாகக் கருதி அந்த வாத்துகள் வேகமாகப் பறக்கத் தொடங்குகின்றன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>500</INDEX>
<TITLE> பாதி சமைத்த உணவை உண்டால் மூளையில் புழுக்கள் வருமா ? </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவில் கிட்டத்தட்ட 12 லட்சம் மக்களுக்கு நியூரோசிஸ்டிசிரோசிஸ் பாதிப்பு ஏற்பட்டுள்ளது . இது நரம்பு சம்பந்தப்பட்ட நோய்களும் , வலிப்பு நோய் ஏற்படுவதற்கான காரணங்களில் பிரதானமானது என்பதும் குறிப்பிடத்தக்கது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>501</INDEX>
<TITLE> இந்த நூற்றாண்டின் மிகவும் நீண்ட சந்திர கிரகணம் இன்று ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> பூமியின் நிழலை நிலவு கடந்துபோகும் சமயத்தில் சந்திர கிரகணம் ஏற்படும் . ஆசியா , ஆப்பிரிக்கா , ஐரோப்பா , ஆஸ்திரேலியா மற்றும் நியூசிலாந்து ஆகிய இடங்களில் இதை காணலாம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>502</INDEX>
<TITLE> விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து : அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா </TITLE> 
<BODY> ' ' நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார் . இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை , அதற்கு ஒத்துழைப்பேன் . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>503</INDEX>
<TITLE> பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து : ஒரு புது சர்ச்சை </TITLE> 
<BODY> " பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது " என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி . வி . விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>504</INDEX>
<TITLE> புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை : சபாநாயகர் அறிவிப்பு </TITLE> 
<BODY> விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து , சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று ( புதன்கிழமை ) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>505</INDEX>
<TITLE> விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா </TITLE> 
<BODY> மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>506</INDEX>
<TITLE> உலகக்கோப்பை கால்பந்து : மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம் </TITLE> 
<BODY> போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>507</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : தமிழ் படம் 2 ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> காலா , சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>508</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம் - 2 </TITLE> 
<BODY> முதல் படத்தைப் போலவே , கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>509</INDEX>
<TITLE> நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2 . 0 திரைப்படம் </TITLE> 
<BODY> ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2 . 0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது . முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு , தள்ளிப்போனது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>510</INDEX>
<TITLE> கருவளர்ச்சிக்காக வயாகரா கொடுத்து சோதனை : 11 குழந்தைகள் உயிரிழப்பு </TITLE> 
<BODY> வளர்ச்சியடையாத நஞ்சுக்கொடியால் ஏற்படுகின்ற கருவளர்ச்சி குறைபாடு , தற்போது எந்த சிகிச்சையும் இல்லாத ஒரு மோசமான சூழ்நிலையில் உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>511</INDEX>
<TITLE> செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது ? </TITLE> 
<BODY> பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும் , இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது . இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால் , 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>512</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ ஹனி ஷாட் ’ </TITLE> 
<BODY> 2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட் , எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார் , </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>513</INDEX>
<TITLE> உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள் </TITLE> 
<BODY> " உறவுகள் " என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>514</INDEX>
<TITLE> 32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு : ' குறிஞ்சி - மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும் ' </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>515</INDEX>
<TITLE> செவ்வாய் கிரகத்தில் 20 கி . மீ பரப்பளவுள்ள ஏரி கண்டுபிடிப்பு </TITLE> 
<BODY> தண்ணீரின் அடுக்கு எவ்வளவு ஆழமாக இருக்கும் என்பதை ஆராய்ந்தறிய முடியவில்லை . ஆனால் , குறைந்தது ஒரு மீட்டர் ஆழம் இருக்கும் என்று மதிப்பிட்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>516</INDEX>
<TITLE> கடற்கரை மணல் துகள்களைவிட நட்சத்திரங்களின் எண்ணிக்கை அதிகமா ? </TITLE> 
<BODY> மணல் துகள்களைவிட இந்த உலகில் அதிக நட்சத்திரங்கள் இருக்கின்றன என்று 1980 களில் கார்ல் சாகன் கூறியதை உண்மை என்று நிறுவி இருக்கிறது பிபிசி </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>517</INDEX>
<TITLE> வர்ச்சுவல் ரியாலிட்டிக்கும் , ஆகுமெண்டட் ரியாலிட்டிக்கும் என்ன வித்தியாசம் ? </TITLE> 
<BODY> பயனர்கள் அவ்வப்போது குழம்பி போகும் தொழில்நுட்ப விடயங்களில் ஒன்றான AR மற்றும் VR - ஐ எளிமையாக புரிந்துகொள்வது எப்படி ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>518</INDEX>
<TITLE> கிரிக்கெட் : குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து ; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க , ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>519</INDEX>
<TITLE> இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>520</INDEX>
<TITLE> ஒற்றைத் தலைவலி வருவது எதனால் ? </TITLE> 
<BODY> மைக்ரேன் எனப்படும் ஒற்றைத் தலைவலி ஆண்களைவிட பெண்களையே அதிகம் பாதிக்கிறது . 15 ஆண்களில் ஒருவரும் 5 பெண்களில் ஒருவரும் மைக்ரேனால் பாதிக்கப்படுகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>521</INDEX>
<TITLE> நாடு திரும்புதல் : நெகிழவைக்கும் எகிப்திய குழந்தையின் கதை </TITLE> 
<BODY> ஐஎஸ் அமைப்பில் இணைந்து கொல்லப்பட்ட வெளிநாட்டவர்களின் குழந்தைகளில் 8 வயதாகும் ஜுமானாவும் ஒருவர் . 2015ஆம் ஆண்டு ஜுமானாவின் தந்தை ஐஎஸில் சேருவதற்காக எகிப்தைவிட்டு வெளியேறினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>522</INDEX>
<TITLE> மராத்தா சமூகத்தினரின் போராட்டத்தில் ஒலித்த ‘ ஜெயலலிதா ’ பெயர் - ஏன் ? எதனால் ? </TITLE> 
<BODY> ஜெயலலிதா 69 சதவீத இட ஒதுகீட்டை உறுதி செய்து அட்டவணை 9 இல் சேர்த்துவிட்டார் . அட்டவணையில் 9 சேர்க்கப்பட்டு விட்டால் , அந்தச் சட்டமோ , சட்டப் பிரிவுகளோ செல்லாது என நீதிமன்றம் தீர்ப்பளிக்க முடியாது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>523</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் பொது தேர்தல் : 5 சுவாரஸ்ய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> பாகிஸ்தான் பொதுத் தேர்தலில் , பெரும் எண்ணிக்கையில் தீவிர வலதுசாரி மற்றும் தீவிரவாதக் குழுக்களைச் சேர்ந்த வேட்பாளர்கள் பங்கேற்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>524</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் வாக்குப்பதிவில் குண்டுவெடிப்பு : 31 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> தேர்தல் களத்தில் இருக்கும் மூன்று முக்கியமான கட்சிகளில் , நவாஸ் ஷெரீஃபின் பி . எம் . எல் - என் கட்சிக்கும் , இம்ரான்கானின் பி . டி . ஐ கட்சிக்கும் இடையில் கடுமையான போட்டி இருக்கும் என அரசியல் நிபுணர்கள் கருதுகின்றனர் . வெல்வது யாராக இருந்தலும் , பாகிஸ்தானில் முக்கியமான பங்களிப்பை வழங்குவது ராணுவமே என்பதில் எந்தவித மாற்றமும் இருக்கப்போவதில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>525</INDEX>
<TITLE> லாவோஸ் அணை விபத்து ; வெள்ளம் சூழ்ந்த பகுதிகளுக்கு மீட்பு பணியாளர்கள் விரைவு </TITLE> 
<BODY> அணை விபத்தில் உயிர் தப்பியவர்கள் சற்றே நீரில் மூழ்கிய வீடுகளின் மேற்கூரைகளில் , தங்கள் உடைமைகள் மற்றும் குழந்தைகளோடு பரிதவித்து காத்திருக்கும் காட்சிகளை இந்த பேரழிவு தொடர்பாக வெளியிடப்பட்ட காணொளி பதிவுகள் காட்டுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>526</INDEX>
<TITLE> வரலாறு காணாத வெப்பம் - தென் கொரியாவில் வசிக்கும் தமிழர்களின் நிலை என்ன ? </TITLE> 
<BODY> " நான் அதிவெப்பத்தின் தாக்கத்தைப் பற்றி என் இந்திய நண்பர்களிடத்தில் விவரித்தால் " நம்ம ஊருல இல்லாத வெயிலா " என என்னிடம் நகைப்பார்கள் . அது உண்மைதான் ஆனால் கடும் குளிரில் இருந்து விட்டு அதி வெப்பத்தைச் சமாளிப்பது சிரமமாக இருக்கிறது " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>527</INDEX>
<TITLE> பன்னீர்செல்வம் மீது லஞ்ச ஒழிப்புத் துறை ஆரம்ப கட்ட விசாரணை </TITLE> 
<BODY> தனது மகன்கள் இயக்குநர்களாக உள்ள நிறுவனங்களுக்கு கூடுதல் மதிப்பீட்டு வரியில் சலுகை அளிக்க ஏதுவாக , அவர் முதலமைச்சராக இருந்த 2015ஆம் ஆண்டு ஓர் அரசாணை வெளியிடப்பட்டு அதன் மூலம் அந்த நிறுவனம் சட்ட விரோதமாக பலன் அடைந்து உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>528</INDEX>
<TITLE> பாலியல் வல்லுறவுக்கு உட்படுத்தப்பட்டார்களா 29 பெண்கள் ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த ஆண்டு சமூக அறிவியலுக்கான டாடா கல்வி நிறுவனம் பீகாரில் உள்ள இந்த இல்லங்களில் சமூக தணிக்கையில் ஈடுப்பட்ட்து . அதில்தான் பெண்கள் பாலியல் சுரண்டலுக்கு உள்ளானது தெரிய வந்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>529</INDEX>
<TITLE> " தேர்தல் வந்தால் ரோடு வரும் ; வரி குறையும் ; மக்கள் தெய்வமாக தெரிவார்கள் ” </TITLE> 
<BODY> " மக்களுக்கு சுமையாக இருக்கும் என்பதை வரி விதிக்கும் போது தெரியவில்லையா ? இப்போது வரி குறைத்து அவர்களுடைய தேர்தல் நேர சுமையை குறைக்க விரும்புகிறார்கள் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>530</INDEX>
<TITLE> சீனாவில் அலுவலகம் : ' ஃபேஸ்புக் ' திட்டம் - சீன சந்தையை கைப்பற்ற முயற்சி ? </TITLE> 
<BODY> ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் சீனாவில் அலுவலகம் திறக்க திட்டமிட்டுள்ளது . ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் சீனாவில் தடை செய்யப்பட்டுள்ளது . சீனாதான் சமூக ஊடகத்திற்கான மிகப்பெரிய சந்தை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>531</INDEX>
<TITLE> சிரியாவின் போர் விமானத்தை சுட்டுவீழ்த்தியதாக இஸ்ரேல் அறிவிப்பு </TITLE> 
<BODY> தனது வான்பரப்பில் 2 கி . மீ . தூரம் பறந்த சிரியாவின் விமானத்தை சுட்டுவீழ்த்தியிருப்பதாக இஸ்ரேல் அறிவித்துள்ளது . ஆனால் , தங்கள் நாட்டு எல்லையில் பறந்து கொண்டிருந்த விமானம் இலக்கு வைக்கப்பட்டதாக சிரியா கூறியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>532</INDEX>
<TITLE> பெண்களை வாக்களிக்க அனுமதிக்காத பாகிஸ்தானின் விசித்திர கிராமங்கள் </TITLE> 
<BODY> 1962 ஆண்டு தேர்தலில் நீண்ட வரிசையில் பெண்கள் வாக்களிக்க நின்று கொண்டிருந்த போது அவர்களுக்குள் சச்சரவு ஏற்பட்டது . இதனால் தங்கள் கெளரவம் போய்விட்டதாகவும் , பெரும் அவமானம் நிகழ்ந்துவிட்டதாகவும் நினைத்த ஆண்கள் , பெண்கள் தேர்தலில் வாக்களிக்க தடை விதித்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>533</INDEX>
<TITLE> " நாங்களும் அழகுதான் " - லண்டனில் நடந்த வித்தியாச அணி வகுப்பு </TITLE> 
<BODY> குண்டு , ஒல்லி , கருப்பு , வெள்ளை உள்ளிட்ட பல்வேறுபட்ட தோற்றங்களை உடையவர்கள் லண்டனில் நடந்த ஆடை அலங்கார அணிவகுப்பில் பங்கேற்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>534</INDEX>
<TITLE> இனி லஞ்சம் கொடுப்பவர்களுக்கும் தண்டனை </TITLE> 
<BODY> லஞ்சம் வாங்குவது மட்டுமின்றி , லஞ்சம் கொடுப்பதும் குற்றமாகும் . லஞ்சம் கொடுப்பவர்கள் தண்டிக்கப்படுவது , இதுவே முதல்முறை ஆகும் . வெளிப்படைத்தன்மையை அதிகரிக்கவும் , அரசின் பொறுப்புடைமையை அதிகரிக்கவும் , சட்டத்தின் ஷரத்துகளை கடுமை ஆக்கவும் இம்மசோதா கொண்டுவரப்பட்டுள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>535</INDEX>
<TITLE> இந்திய பெருங்கடலின் மத்தியில் ஒரு ' பேய் தீவு ' : சுவாரஸ்ய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> மனிதர்கள் ஓரிடத்தைவிட்டு சென்றவுடன் நீண்ட காலம் கழித்து , நம் உலகம் எப்படி இருக்கும் என்பதைப் பற்றிய ஒரு புத்துணர்ச்சியூட்டும் பார்வையை இது வழங்குகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>536</INDEX>
<TITLE> ஓ . பன்னீர்செல்வத்தை சந்திக்க நிர்மலா சீதாராமன் மறுத்தது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> தில்லிக்கு திடீர் பயணமாக வந்த தமிழக துணை முதல்வர் ஓ . பன்னீர்செல்வத்தை பாதுகாப்பு அமைச்சர் நிர்மலா சீதாராமன் சந்திக்காமல் தவிர்த்த சம்பவம் அதிமுக வட்டாரங்களில் பரபரப்பை ஏற்படுத்தியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>537</INDEX>
<TITLE> வெள்ளக்காடாக காவிரிக் கரையோரம் : தயார் நிலையில் பேரிடர் மீட்புக்குழு </TITLE> 
<BODY> காவிரி கரையோரப்பகுதிகளில் பொதுமக்கள் செல்ல வேண்டாம் என்றும் புகைப்படம் மற்றும் சுயப்படம் ( செல்பி ) எடுப்பதை தவிர்க்க வேண்டும் என்றும் சேலம் மாவட்ட ஆட்சியர் கேட்டுக்கொண்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>538</INDEX>
<TITLE> ஒரு நொடிக்கு 1 . 4 ஜி . பி . பி . எஸ் வேகத்தில் செயல்படும் 5ஜி தொழில்நுட்பம் ! </TITLE> 
<BODY> இந்தியாவில் 4ஜியே முழுமையாக கிடைத்துவிட்டதா என்று தெரியவில்லை . ஆனால் , 5ஜியை நோக்கிய குவால்காமின் பயணம் வெற்றிப்பெற்றுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>539</INDEX>
<TITLE> மெய்நிகர் மாடல்களின் ஆகுமெண்டட் கேட்வாக் நிகழ்ச்சி ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> மெய்நிகர் தோற்றத்தில் வெவ்வேறு வடிவங்களில் மாடல்கள் தோன்றி ஒய்யார நடை நடந்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>540</INDEX>
<TITLE> நீரிழிவு நோயின் அறிகுறிகள் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த 40 ஆண்டுகளில் , உலகின் நீரிழிவு நோயாளிகள் எண்ணிக்கை நான்கு மடங்கு அதிகரித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>541</INDEX>
<TITLE> காடுகள் அழியக் காரணமாகும் பார்பிக்யூ உணவுகள் </TITLE> 
<BODY> பார்பிக்யூ உணவு சமைக்க அதிகளவிலான கரி தேவை . இந்த கரி தேவைக்காகதான் காடுகள் அழிக்கப்படுகின்றன . இதை தட்டையாக புரிந்துக் கொண்டால் சாதாரணமாக தெரியலாம் . ஆனால் , உண்மை நிலவரம் அசாதரணமானதாக இருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>542</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : 30 ஆண்டுகளுக்கு பின் முஸ்லிம் ஒருவர் அரசாங்க அதிபராகிறார் </TITLE> 
<BODY> முதலாவது அரசாங்க அதிபராக நியமிக்கப்பட்ட எம் . எம் . மக்பூல் , 1988ஆம் ஆண்டு ஆயுதக் குழுவினரால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்ட பின்னர் , ஐ . எம் . ஹனீபாவை நியமிக்க தற்போதுதான் நியமனம் பெற்றுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>543</INDEX>
<TITLE> விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை </TITLE> 
<BODY> விஜயகலா மகேஸ்வரனை இராஜாங்க அமைச்சர் பதவியிலிருந்து விசாரணைகள் முடியும்வரை விலக்கி வைக்குமாறு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க , ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிடம் கோரிக்கை விடுத்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>544</INDEX>
<TITLE> தமிழீழ விடுதலை புலிகளை உருவாக்க வேண்டும் : இலங்கை அமைச்சர் சர்ச்சை கருத்து </TITLE> 
<BODY> நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும் , நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும் என்றார் விஜயகலா மகேஸ்வரன் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>545</INDEX>
<TITLE> லாவோஸ் : அணை உடைந்து விபத்து ; நூற்றுக்கணக்கானோர் மாயம் </TITLE> 
<BODY> தென் கிழக்கு லவோஸில் உள்ள அட்டபியு மாகாணத்தில் எடுக்கப்பட்ட புகைப்படங்கள் , வீடுகளை வெள்ளம் மோசமாக சூழ்ந்து இருப்பதை காட்டுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>546</INDEX>
<TITLE> அமேசான் காட்டில் 22 ஆண்டுகள் தனி ஆளாக வாழ்ந்து வரும் மனிதன் </TITLE> 
<BODY> ஏன் அவர் வெளிமனிதர்களுடம் தொடர்பு கொள்வதை விரும்புவதில்லை ? - இந்த கேள்விக்கான விடை அவர் கடந்த காலங்களில் எதிர்கொண்ட அனுபவங்களில் இருக்கிறது . " வன்முறை நிறைந்த அனுபவத்தைதான் அவர் எதிர் கொண்டு இருக்கிறார் . அவரை பொருத்தவரை இவ்வுலகம் மிக அபாயகரமானது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>547</INDEX>
<TITLE> முக்கிய ராக்கெட் ஏவுதளம் அகற்றம் : வாக்குறுதியை நிறைவேற்ற வட கொரியா உறுதி ? </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்காவை மையமாக கொண்டுள்ள ஒரு குழுவால் பார்வையிடப்பட்ட சோஹே ராக்கெட் ஏவுதளத்தின் செயற்கைகோள் படங்கள் கடந்த ஜூன் மாதம் நடந்த டிரம்ப் - கிம் சந்திப்பின்போது வட கொரியா அளித்த ஒரு வாக்குறுதியை நிறைவேற்றும் ரீதியில் உள்ளதாக கூறப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>548</INDEX>
<TITLE> மேட்டூர் அணையில் முழு உபரி நீரும் திறப்பு : கரை புரண்டு ஓடும் காவிரி </TITLE> 
<BODY> காவிரி செல்லும் பகுதிகள் , அணை பூங்காக்களில் சிறப்பு காவல் குழு ஏற்பாடு செய்யப்பட்டுள்ளதாகவும் , எச்சரிக்கை பலகைகள் வைக்கப்பட்டுள்ளதாகவும் , மீனவர்கள் மீன்பிடிப்பதற்கும் தடைசெய்யப்பட்டுள்ளதாகவும் , பேரிடர் மீட்புக்குழுவினர் 24 மணிநேரமும் தயாராக உள்ளதாகவும் சேலம் மாவட்ட ஆட்சியர் ரோகிணி கூறியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>549</INDEX>
<TITLE> கடைகளில் அமரும் உரிமையை பெற போராடும் தமிழக பெண் ஊழியர்கள் </TITLE> 
<BODY> ' ' கேரளாவில் பெண்கள் போராட்டம் நடத்தி கடைகளில் உட்காருவதற்கு உரிமை பெற்றுவிட்டார்கள் . நம் ஊர்களிலும் இந்த நடைமுறையை கொண்டுவருவார்களா ? . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>550</INDEX>
<TITLE> கடைசி 4 , 200 ஆண்டுகள் : புவியின் வரலாற்றில் புதிய அத்தியாயம் </TITLE> 
<BODY> ஒரு குறிப்பிட்ட காலகட்டத்தை அறிவியலாளர்கள் தனி யுகமாகக் கருத வேண்டுமென்றால் அக்காலகட்டத்தில் புவி முழுமைக்குமான மாற்றம் நிகழ்ந்திருக்க வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>551</INDEX>
<TITLE> வாட்ஸ்ஆப் : உங்களால் இனி எவ்வளவு செய்தி அனுப்ப முடியும் ? </TITLE> 
<BODY> குழந்தை கடத்தல் தொடர்பாக பரவிய வதந்திகளால் , அறிமுகமில்லாதர்வர்களை மக்கள் தாக்கத் தொடங்கினார்கள் . அந்தச் செய்திகள் உண்மையல்ல என்பதை மக்களுக்கு புரிய வைப்பது கடினமாக உள்ளதாக காவல் துறையினர் கூறுகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>552</INDEX>
<TITLE> புகை பிடிக்காதோருக்கு நுரையீரல் புற்றுநோய் வருவது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> வீடுகளில் அடுப்புக் கரியை பயன்படுத்தி சமைக்கும்போது வெளியாகும் புகை சீன பெண்களுக்கு எமனாக அமைந்துவிடுகிறது . இந்தியாவிலும் கூட இதே காரணத்தால் பெண்களுக்கு புற்றுநோய் வாய்ப்பு அதிகமாகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>553</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : 500வது நாளை எட்டியது காணாமல் ஆக்கப்பட்டவர்களின் உறவினர்கள் போராட்டம் </TITLE> 
<BODY> 500ஆவது நாளினை முன்னிட்டு , இலங்கையின் வடக்கு கிழக்கை சேர்ந்த வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்ட உறவினர்கள் ஒன்று சேர்ந்து கிளிநொச்சி கந்தசுவாமி ஆலய முன்றலில் கவன ஈர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்தனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>554</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : போலீஸ் துப்பாக்கிச் சூட்டில் சட்டவிரோத குழுவை சேர்ந்தவர் பலி </TITLE> 
<BODY> கம்புறுபிட்டிய பகுதியில் சட்டவிரோத குழு நடமாட்டம் அதிகரித்துள்ளதாக கிடைக்கப் பெற்ற தகவலுக்கு ஏற்ப விசேட அதிரடி படையினர் சாலையில் தடைகளை ஏற்படுத்தி சோதனை நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>555</INDEX>
<TITLE> கிரீஸில் பரவும் காட்டுத்தீ - சுமார் 50 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>556</INDEX>
<TITLE> காட்டுக்கு பட்டா போட்ட வைர கம்பெனி ; நாடு கடத்தப்படும் யானைகள் </TITLE> 
<BODY> தென்னாப்பிரிக்காவில் இருந்து 200 யானைகள் அண்டை நாடான மொசாம்பிக்கிற்கு 1500 கிலோமீட்டர் பயணித்து கொண்டு செல்லப்படுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>557</INDEX>
<TITLE> சிரியாவில் இருந்து ' வெள்ளை ஹெல்மெட் ' குழுவினர் வெளியேற்றம் - இஸ்ரேலுக்கு கண்டனம் </TITLE> 
<BODY> சிரியாவில் இருந்து வெள்ளை ஹெல்மெட்டுகள் என்று அழைக்கப்படும் சிவில் பாதுகாப்புக் குழுவினர் வெளியேற்றப்பட்டு அவர்கள் இஸ்ரேல் வழியாக ஜோர்டானுக்கு அனுப்பி வைக்கப்பட்டதற்கு சிரியா அரசு கண்டனம் தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>558</INDEX>
<TITLE> பாலியல் தொழிலில் தள்ளப்படுவதற்காக ஹார்மோன் ஊசி போடப்படும் நேபாள சிறுமிகள் </TITLE> 
<BODY> " என்னை அவர்களுடன் அனுப்பவேண்டாம் என முதலாளிகளிடம் கெஞ்சினேன் . உன்னை வாங்குவதற்காக நாங்கள் செலவழித்த பணத்தை யார் கொடுப்பார்கள் என்று கேட்டு என்னை அடித்தார்கள் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>559</INDEX>
<TITLE> திருப்பூர் பாப்பாள் விவகாரம் : நான்கு பேர் மீது வன்கொடுமை தடுப்புச் சட்டம் </TITLE> 
<BODY> சமையலர் பாப்பாள் ஒரு தலித் பெண் என்பதால் பள்ளியில் அவர் சமைக்கக்கூடாது என முற்றுகையிட்ட வழக்கில் குற்றஞ்சாட்டப்பட்டுள்ள சாதி இந்துக்கள் 88 பேரும் தலைமறைவாகியிருந்த நிலையில் , முதற்கட்டமாக நான்கு பேர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>560</INDEX>
<TITLE> கோயில் போல கட்டப்பட்ட கீழக்கரை பள்ளிவாசல்கள் : நல்லிணக்கத்தின் சாட்சி </TITLE> 
<BODY> " இஸ்லாமிய அமைச்சர் சீதக்காதிக்கும் , இந்து மன்னர் சேதுபதிக்கும் இருந்த நட்பானது இரண்டு மதங்களைச் சேர்ந்த மக்களையும் இணைத்துள்ளது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>561</INDEX>
<TITLE> " படியில் தொங்கியபடி பயணம் செய்ததால் விபத்து " </TITLE> 
<BODY> சென்னை பரங்கிமலை ரயில் நிலையத்தில் ஏற்பட்ட விபத்து ஒன்றில் குறைந்தது நான்கு பேர் பலியாகினர் . மேலும் 7 பேர் காயங்களுடன் மருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>562</INDEX>
<TITLE> பொறியியல் படிப்புகளுக்கும் ' நீட் ' தேர்வு ? </TITLE> 
<BODY> மருத்துவ படிப்புக்கான நீட் தேர்வுகளுக்கே எதிர்ப்பு இருந்து வருகிறது . இந்நிலையில் பொறியியல் படிப்புகளில் சேர அடுத்த ஆண்டிலேயே நீட் தேர்வு நடத்தப்படலாம் என்று பூனியா கூறியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>563</INDEX>
<TITLE> இந்த ஊரில் ஓடவும் முடியாது , ஒளியவும் முடியாது ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> ஒருவரின் அடையாள அட்டையை வைத்தே , அவர் கடந்த வாரம் எங்கெங்கு சென்றார் என்பதை கண்டறியும் அளவுக்கு இந்த கேமிரா வலையமைப்பு செயல்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>564</INDEX>
<TITLE> " உங்கள் கணக்கு ஹேக் செய்யப்பட்டுள்ளதா ? " - தெரிந்துகொள்வது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> தனிநபர் தகவல் திருட்டு ஒருவரின் வாழ்க்கையையே பொருளாதார ரீதியாகவும் , சமூகத்திலுள்ள மதிப்பு ரீதியாகவும் தலைகீழாக புரட்டிப்போடக்கூடியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>565</INDEX>
<TITLE> 14 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு தயாரிக்கப்பட்ட ரொட்டி </TITLE> 
<BODY> பார்லி மற்றும் கோதுமையில் இருந்து தயாரிக்கப்பட்ட மாவில் , தாவரங்களின் பொடியாக்கப்பட்ட வேர்கள் மற்றும் தண்ணீர் சேர்க்கப்பட்டு , கற்காலத்தில் ரொட்டிகள் சுடப்பட்டன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>566</INDEX>
<TITLE> டொரண்டோவில் துப்பாக்கிச்சூடு : இருவர் பலி , 12 பேர் காயம் </TITLE> 
<BODY> பாதிக்கப்பட்டவர்களில் சிலருக்கு சம்பவ இடத்திலேயே சிகிச்சை அளிக்கப்பட்ட நிலையில் , சிலர் அப்பகுதியில் இருந்த மருத்துவமனைக்கு எடுத்துச்செல்லப்பட்டனர் . துப்பாக்கிசூடு நடத்தப்பட்டதற்கான நோக்கம் இன்னும் தெரியவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>567</INDEX>
<TITLE> 60 வருடங்களில் முதன்முறையாக ஒப்புதல் பெற்ற மலேரியா மருந்து </TITLE> 
<BODY> இந்த மருந்து ஒருமுறை வந்தால் மீண்டும் மீண்டும் வரக்கூடிய மலேரியாவுக்கான மருந்தாகும் . இவ்வகை மலேரியாவால் ஆண்டுக்கு 8 . 5மில்லியன் பேர் பாதிக்கப்படுகின்றனர் என்பது குறிப்பிடத்தக்கது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>568</INDEX>
<TITLE> தொலைக்காட்சி வரலாற்றில் முதல் திருநங்கை சூப்பர் ஹீரோ </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>569</INDEX>
<TITLE> தாய்லாந்து குகை மீட்பு : நாயகர்களுக்கு கலை மரியாதை </TITLE> 
<BODY> தாய்லாந்து குகைக்குள் சிக்கிக்கொண்ட கால்பந்து அணியை சேர்ந்த 12 சிறார்கள் மற்றும் அவர்களின் பயிற்சியாளர்களை மீட்ட கதாநாயகர்களை கௌரவிக்கும் விதமாக மிக பெரிய சுவரோவியம் வரைந்து மரியாதை அளிக்கப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>570</INDEX>
<TITLE> மூன்று பெண்களின் வாழ்வை மாற்றிய ட்ரெக்கிங் அனுபவங்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்த இயந்திரமயமான உலகில் இயற்கையை தேடிப்போகும் பயணங்கள் தரும் இன்பத்தையும் மன அமைதியையும் வார்த்தைகளால் சொல்லிவிட முடியாது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>571</INDEX>
<TITLE> ஸ்டெர்லைட் அருகே நிலத்தடி நீரில் அதிக மாசுபாடு : மத்திய அமைச்சர் தகவல் </TITLE> 
<BODY> ஆய்வில் , நிலத்தடி நீர் மாசுப்பட்டு இருப்பதும் , ஈயம் , காட்மியம் , க்ரோமியம் , மான்கனீஸ் , இரும்பு மற்றும் அர்சினிக் ஆகியவை குடிநீருக்கான இந்திய தர நிர்ணயம் அமைப்பான பி . ஐ . எஸ் - ஆல் அனுமதிக்கப்பட்ட அளவைவிட அதிகம் இருப்பது தெரியவந்துள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>572</INDEX>
<TITLE> நீரில் ஏற்படும் ஆபத்துகளை உணரவிடாமல் நம் மூளை தடுப்பது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> நீரால் ஏற்படும் ஆபத்துகளை அறிவதில் மூளையின் திறன் சிறந்ததல்ல . தேங்கி நிற்கும் அல்லது ஓடும் நீரின் ஆழத்தை நாம் கூறிவிட முடியாது . ஓடும் நீரின் சக்தியைப் பற்றியும் நமக்கு தெரியாது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>573</INDEX>
<TITLE> கார்த்திக் சுப்புராஜ் இயக்கத்தில் ரஜினியின் புதிய படம் : சுவாரஸ்ய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> கதைக்களம் ஊட்டியில் நடைபெறுவதாக காட்சிகள் எடுக்கப்படுகின்றன . அதை ஊட்டியில் எடுத்தால் சூட்டிங்கை காணவரும் ரசிகர்கள் எண்ணிக்கை அதிகம் இருக்கும் என்பதால் டார்ஜீலிங் பகுதியில் படமாக்குகின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>574</INDEX>
<TITLE> மாடு கடத்தியதாக சந்தேகப்பட்டு இன்னொரு இளைஞர் அடித்துக் கொலை </TITLE> 
<BODY> மாடு கடத்தியதான சந்தேகத்தின் பேரில் , கடந்த ஆண்டு ஏப்ரல் மாதம் முதல் இதுவரை 44 பேர் கொல்லப்பட்டிருக்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>575</INDEX>
<TITLE> 39 - வது முறையாக நிரம்பிய மேட்டூர் ; அணை தாண்டிப் பாயும் காவிரி </TITLE> 
<BODY> காவிரி செல்லும் வழியில் உள்ள சுமார் 690 ஏரிகளும் குளங்களும் நிரம்பும் என்றும் எதிர்பார்க்கப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>576</INDEX>
<TITLE> உங்கள் தலைக்கு எப்படி பேன் வருகிறது தெரியுமா ? ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> உங்கள் தலைக்கு பேன் ஏன் வருகிறது ? எப்படி வருகிறது ? உங்கள் ஸ்மார்ட்போன் உங்களுக்கு பேன் வர காரணமாக இருக்கிறது . அது எப்படி ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>577</INDEX>
<TITLE> பச்சிளம் பருவத்திலேயே நீரழிவு நோயைத் தடுக்க பிரிட்டனில் மருத்துவர்கள் புது ஆய்வு </TITLE> 
<BODY> முதல் வகை சர்க்கரை நோய் என்பது ஒரு முறை வந்தால் ஆயுளுக்கும் தொடரக்கூடிய ஒரு குறைபாடாகும் . இந்த பிரச்சனை இருப்பவர்களுக்கு கணையம் இன்சுலினை சுரக்காத நிலை இருக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>578</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : Mr . சந்திரமௌலி ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> மிஸ்டர் சந்திரமௌலி என்பது , மௌன ராகம் படத்தில் கதாநாயகி ரேவதியின் தந்தையின் பெயர் . இந்தப் பெயர் கார்த்திக் தன் மகனுடன் நடிக்கும் படத்திற்கு சூட்டப்பட்டிருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>579</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : Mr . சந்திரமௌலி </TITLE> 
<BODY> கார்த்திக் - கவுதம் - ரெஜினா கூட்டணியும் பிற்பாதியில் சூடுபிடிக்கும் திரைக்கதையும் மிஸ்டர் சந்திரமௌலியை பார்க்கத்தகுந்த படமாக்குகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>580</INDEX>
<TITLE> " உழைக்கும் பெண்கள் " : பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் # BBCTamilPhotoContest </TITLE> 
<BODY> " உழைக்கும் பெண்கள் " என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>581</INDEX>
<TITLE> 31 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு - ' உறவுகள் ' # BBCTamilPhotoContest </TITLE> 
<BODY> புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது ' வாட்டர் மார்க் ' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>582</INDEX>
<TITLE> உலககோப்பை கால்பந்து : இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்தது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> உலகக்கோப்பை கால்பந்து 2018 - ல் இங்கிலாந்து அணி குரேஷியாவிடம் அரை இறுதியில் தோல்வியடைந்தது . இதன் மூலம் இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>583</INDEX>
<TITLE> உலகக் கோப்பை கால்பந்து : இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லுமா இங்கிலாந்து ? </TITLE> 
<BODY> 1990ம் ஆண்டு ஜூலை 4ம் தேதி பாபி ரோப்சனின் தலைமையிலான இங்கிலாந்து அணி மேற்கு ஜெர்மனியோடு அரையிறுதியில் போட்டியிட்டபோது , குரேஷியா என்ற ஒரு நாடே இருக்கவில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>584</INDEX>
<TITLE> கேள்வி கேட்டாலே சீர்குலையும் நிலையிலா இருக்கிறது சமூக நல்லிணக்கம் ? </TITLE> 
<BODY> ஹைதராபாத்தை சேர்ந்த கத்தி மகேஷ் என்பவர் ராமரை பற்றி விமரிசித்ததால் ஒரு தரப்பினர் மனம் புண்பட்டதாக சர்ச்சை எழுந்தது . இதனால் தெலங்கானா டிஜிபி மகேந்தர் ரெட்டி உத்தரவின் பேரில் அவர் ஹைதராபாத்தை விட்டு ஆறு மாதங்களுக்கு வெளியேற்றப்பட்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>585</INDEX>
<TITLE> 30 மொழிகள் தெரிந்த ஆட்டிசம் இளைஞர் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> ஹைதராபாத்தை சேர்ந்த வருண் ஆட்டிசம் குறைபாடு உடையவர் . ஆனால் , கர்நாடக இசையையும் , 30 மொழிகளையும் கற்றுக்கொள்ள ஆட்டிசம் அவருக்கு ஒரு தடையாக இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>586</INDEX>
<TITLE> இந்தியாவின் மின்சார தேவைக்கு தீர்வு கண்ட அமெரிக்க மாணவி </TITLE> 
<BODY> வல்லரசு நாடான அமெரிக்காவில் வாழும் ஒரு சிறுமி உலகின் மூலை முடுக்குகளில் வாழும் மக்களின் பிரச்சனைக்கு தீர்வு கண்டறிந்தது எப்படி ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>587</INDEX>
<TITLE> நியூட்ரினோ திட்டத்தால் தமிழகத்திற்கு என்ன நன்மை ? </TITLE> 
<BODY> அறிவியலாளர்களின் விளக்கங்களை மத்திய மற்றும் மாநில அரசாங்கங்கள் மக்களிடம் தெளிவாக எடுத்துச்செல்ல தாமதிப்பதுதான் நியூட்ரினோ திட்டத்திற்கான ஆபத்து என்கிறார் சமூக ஆர்வலர் மற்றும் இயற்பியல் ஆசிரியர் அ . மார்க்ஸ் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>588</INDEX>
<TITLE> புற்றுநோய் சிகிச்சைக்கு பயன்படும் புதிய வகை ’ ஜீப்ரா ’ மீன்கள் </TITLE> 
<BODY> மனித உடலில் புற்றுநோய் செல்கள் எவ்வாறு வளர்கின்றன என்பது குறித்து ஜீப்ரா மீனை கொண்டு ஆய்வு செய்யப்படுகிறது . முதலில் புற்றுநோய் செல்களை இந்த மீனின் உடலில் செலுத்தி பின்னர் அதை அழிப்பதற்கான மருந்தும் செலுத்தப்படுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>589</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : அசுரவதம் </TITLE> 
<BODY> ஜாதிச் சாயம் பூசிய கதைகளிலேயே பெரும்பாலும் நடித்துவந்த சசிக்குமார் , கிடாரி பாணியில் ஒரு த்ரில்லரை கையில் எடுத்திருப்பது ஆறுதலாக இருக்கிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>590</INDEX>
<TITLE> சென்னையில் 150 ஆண்டுகளாக செயல்படும் ஓலைச்சுவடி நூலகம் ( காணொளி ) </TITLE> 
<BODY> 1869ல் தொடங்கப்பட்ட இந்த நூலகத்தில் தமிழ் , உருது , மலையாளம் , சமஸ்கிருதம் , மராத்தி , பாரசீகம் , சிங்களம் ஆகிய மொழிகளில் சுவடிகள் உள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>591</INDEX>
<TITLE> சாலைகள் . . பாதைகள் : பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் </TITLE> 
<BODY> " சாலைகள் . . . பாதைகள் . . " என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 29ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>592</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து : இறுதிப் போட்டிக்கு முன்னேறிய பிரான்ஸ் , தோல்வியில் மிளிரும் பெல்ஜியம் </TITLE> 
<BODY> அரை இறுதி போட்டியில் தோல்வி அடைந்திருந்தாலும் பெல்ஜியம் அணிக்கு நல்ல எதிர்காலம் இருப்பதாகவே கூறுகிறார் பெல்ஜியம் அணியின் மேலாளர் ராபர்டோ மார்டினஸ் . அவர் , " பெல்ஜியம் அணியில் மிகத் திறமையான இளம் வீரர்கள் இருக்கின்றனர் " என்கிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>593</INDEX>
<TITLE> 2018 கால்பந்து : பிரான்ஸ் , பெல்ஜியம் , இங்கிலாந்து வெற்றிக்கு உதவிய குடியேறிகள் </TITLE> 
<BODY> பிரான்ஸ் அணியில் உள்ள 23 வீரர்களில் 16 வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு வெளியே பிறந்தவர்கள் . 11 பெல்ஜியம் மற்றும் 6 இங்கிலாந்து வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் குடியேறி ஆவார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>594</INDEX>
<TITLE> 2018 உலகக் கோப்பை : இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லும் அணி எது ? </TITLE> 
<BODY> உலகக் கோப்பை கால்பந்து இறுதிப் போட்டிக்கு கொண்டு செல்கின்ற வரலாற்று முக்கியத்துவம் மிக்க போட்டியாக இருக்கும் என்ற நம்பிக்கையோடு நாளை புதன்கிழமை நடைபெறும் போட்டியை காண கடைசி நேரத்தில் இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்கள் ரஷ்யாவுக்கு விரைந்து கொண்டிருக்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>595</INDEX>
<TITLE> 2018 கால்பந்து : பெல்ஜியம் , குரேஷியா ஆதிக்கம் செலுத்துவது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> பெல்ஜியம் வெற்றி பெற்றால் , உலகப்கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய நாடு ( நில அளவில் ) என்ற பெருமையை பெறும் . குரேஷியா வெற்றி பெற்றால் , 1950 - ல் உருகுவே வெற்றி பெற்றதில் இருந்து கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய மக்கள் தொகை கொண்ட நாடு என்ற பெருமையை பெறும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>596</INDEX>
<TITLE> ' டைம் மிஷின் ' : காலத்தில் பின்னோக்கி பயணிக்க முடியுமா ? </TITLE> 
<BODY> இங்கே முடியாது என்று எப்போதுமே கூற கூடாது . ஏனெனில் இப்போது நம்மால் முடியாத ஒரு விஷயத்தை எதிர்காலத்தில் யாரேனும் ஒரு புத்திசாலி இளைஞர் வந்து நிகழ்த்திக் காட்டுவார் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>597</INDEX>
<TITLE> வியர்வை நாற்றத்தைப் போக்கும் வழியை கண்டுபிடித்த விஞ்ஞானிகள் </TITLE> 
<BODY> வியர்வையினால் ஏற்படும் துர்நாற்றத்தால் அவதியுறுபவர்களுக்கு நற்செய்தி அளிக்கும் புதுவகை துர்நாற்ற நீக்கிகளை உருவாக்கி வருகின்றனர் பிரிட்டனை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>598</INDEX>
<TITLE> வீடியோ </TITLE> 
<BODY> ஆசியாவில் சிறந்த 10 சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றாக தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ள அறுகம்பே இலங்கைக்கு வர வெளிநாட்டவரை தூண்டுகின்ற முக்கிய சுற்றுலாத் தளமாக மாறியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>599</INDEX>
<TITLE> ப்ளே பாய் மாடலுடன் பேசிய டிரம்ப் - ரகசிய ஆடியோ பதிவு </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>600</INDEX>
<TITLE> டி20 தொடர் : இங்கிலாந்தை இந்தியா வீழ்த்தியது எப்படி ? 5 சுவாரசிய தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்திய அணி தொடர்ச்சியாக ஆறு சர்வதேச இருபது ஓவர் தொடர்களை வென்று சாதனை படைத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>601</INDEX>
<TITLE> ' ' கால்பந்தைக் கற்றுக்கொள் , கவலை உனக்கில்லை ஒப்புக்கொள் ' ' : சாதிக்கும் தமிழ்பெண்கள் </TITLE> 
<BODY> ' ' எங்களுக்கு தமிழ் மட்டும்தான் தெரியும் . ஆங்கிலம் புரிந்துகொள்வோம் . ஆனால் எங்களுடன் போட்டியிட்ட ஒவ்வொரு அணியினரும் ஒவ்வொரு மொழியில் பேசினார்கள் . அவர்களின் கலாசாரம் பற்றி பேசினார்கள் . புதிய அனுபவமாக இருந்தது . ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>602</INDEX>
<TITLE> சிங்கப்பூர் : 15 லட்சம் மக்களின் தனிப்பட்ட தரவுகள் திருட்டு </TITLE> 
<BODY> சிங்கப்பூரை சேர்ந்த 15 லட்சம் மக்களின் தரவுகளை ஹேக்கர்கள் திருடியிருப்பதாக சிங்கப்பூர் அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர் . இது அந்நாட்டு மக்கள் தொகையில் நான்கில் ஒரு பங்கு என்பது குறிப்பிடத்தக்கது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>603</INDEX>
<TITLE> பிரேசில் விவசாயிகளை பணக்காரர்கள் ஆக்கிய இந்தியாவின் பாரம்பரிய மாடுகள் </TITLE> 
<BODY> கிருஷ்ணா என்று பெயரிடப்பட்டிருந்த அந்தக் காளை , இந்தியாவின் கிர் வகையைச் சேர்ந்தது . அந்தக் காளையை உடனடியாக வாங்குமாறு தனது உதவியாளருக்கு தந்தி அனுப்பினார் அந்த விவசாயி . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>604</INDEX>
<TITLE> மீண்டும் அதிகரிக்க தொடங்குகிறதா எச் . ஐ . வி . தாக்கம் ? </TITLE> 
<BODY> " வரும் 2030ஆம் ஆண்டுக்குள் எச் . ஐ . வி . நோய் தொற்றை முடிவுக்கு கொண்டுவர வேண்டுமென்ற ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் உறுப்பு நாடுகளால் ஏற்றுக்கொள்ளப்பட்ட இலக்கை அடைய முடியாது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>605</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்கா வாங்க , மீண்டும் பேசலாம் : புதினுக்கு டிரம்ப் அழைப்பு </TITLE> 
<BODY> புதின் வருகைக்கான விவாதங்கள் ஏற்கெனவே தொடங்கிவிட்டன என்று தமது டிவிட்டர் பதிவில் தெரிவித்துள்ளார் டிரம்பின் ஊடகச் செயலாளர் சாரா சாண்டர்ஸ் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>606</INDEX>
<TITLE> உச்சி மாநாடு : டிரம்பின் விமர்சகர்களுக்கு புதின் கண்டனம் </TITLE> 
<BODY> ஹெல்சின்கியில் இந்த வாரத் தொடக்கத்தில் நடைபெற்ற ரஷ்ய - அமெரிக்க நாட்டு தலைவர்களின் உச்சி மாநாட்டு முடிவுகளை இந்த விமர்சகர்கள் குறைத்து மதிப்பிட முயல்வதாக புதின் குற்றஞ்சாட்டியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>607</INDEX>
<TITLE> உலகக்கோப்பை கால்பந்து : 28 ஆண்டுகளுக்கு பின் அரையிறுதியில் இங்கிலாந்து </TITLE> 
<BODY> ரஷ்யாவில் நடைபெற்று வரும் உலகக்கோப்பை கால்பந்து போட்டியின் மூன்றாவது காலிறுதி ஆட்டத்தில் சுவீடன் அணியை வீழ்த்தி இங்கிலாந்து அரையிறுதிக்குள் நுழைந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>608</INDEX>
<TITLE> ‘ இனி இது யூத தேசம் ’ : சர்ச்சைக்குரிய மசோதாவை நிறைவேற்றியது இஸ்ரேல் </TITLE> 
<BODY> இந்த மசோதாவிற்கு ஆதரவாக இஸ்ரேலிய பிரதமர் பெஞ்சமின் பேசுகையில் , " மக்கள் உரிமைகளை நாங்கள் தொடர்ந்து உறுதிப்படுத்துவோம் . ஆனால் , அதே நேரம் பெரும்பான்மையானவர்களுக்கும் உரிமை இருக்கிறது . அவர்களே முடிவு செய்வார்கள் . " என்றார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>609</INDEX>
<TITLE> ரஷ்யா தலையிடுகிறதா ? ' நோ ' சொன்ன டிரம்ப் , ஆம் என்றது வெள்ளை மாளிகை </TITLE> 
<BODY> கடந்த 1998 - 2000 காலகட்டத்தில் நடைபெற்ற எல்லைப்போரை தொடர்ந்து , இவ்விரு நாடுகளுக்கிடையேயான சாலை மற்றும் விமானப் போக்குவரத்து நிறுத்தப்பட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>610</INDEX>
<TITLE> 2 ஆண்டுக்குப் பின் அவசர நிலையை முடிவுக்கு கொண்டுவந்தது துருக்கி </TITLE> 
<BODY> துருக்கியில் இரண்டு ஆண்டுகளுக்கு முன்பு அமல்படுத்தப்பட்ட நாடு தழுவிய அவசர நிலையை முடிவுக்கு கொண்டுவந்துள்ளது அந்நாட்டு அரசு . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>611</INDEX>
<TITLE> ' நாங்கள் கண்டறியப்பட்ட தருணம் அற்புதமானது ' - தாய்லாந்து குகையில் சிக்கிய சிறுவர்கள் </TITLE> 
<BODY> பாறைகளில் வடிந்த நீரை மட்டும் அருந்தி இரண்டு வாரங்களுக்கும் மேலாக தாய்லாந்தின் தாம் லுவாங் குகையில் இருந்து மீட்கப்பட்ட ஒரு சிறுவன் , " அங்கு நீர் தூய்மையாக இருந்தது . உணவு எங்களிடம் இல்லை , " என்று விவரித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>612</INDEX>
<TITLE> திருமண உறவில் வன்புணர்வு : பெண்களுக்கு என்ன தீர்வு ? </TITLE> 
<BODY> திருமண உறவில் வன்புணர்வு செய்வதற்கான சட்டங்கள் எதுவும் இல்லாத நிலையில்தான் , பெண்கள் குடும்ப வன்முறை போன்ற இதர சட்டங்களை பயன்படுத்துகின்றனர் . அது , அவர்களின் தரப்பை வலுப்படுத்துவதற்கு பதிலாக பலவீனப்படுத்துகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>613</INDEX>
<TITLE> பாஜக அரசுக்கு எதிரான நம்பிக்கையில்லா தீர்மானம் தோல்வி </TITLE> 
<BODY> ' ' ஆமாம் ! நான் பின் தங்கிய , ஏழைக் குடும்பத்தை சேர்ந்தவன் , உங்களைப்போன்ற வசதியான குடும்பத்தை சேர்ந்தவரின் கண்ணோடு கண் பார்த்து பேசமுடியுமா ? ' ' என்று நம்பிக்கையில்லா தீர்மானத்தின்போது உரையாற்றிய பிரதமர் மோதி ராகுல் காந்தியை நோக்கி வினவினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>614</INDEX>
<TITLE> பிரதமர் மோதியை ஆரத்தழுவிய ராகுல் : நம்பிக்கையில்லா தீர்மானத்தில் ருசிகரம் </TITLE> 
<BODY> ' ' என் கண்ணை பார்த்து பிரதமர் மோதி பேச வேண்டும் . ஆனால் , அவர் அதனை தவிர்க்கிறார் . மேலும் , பாதுகாப்பு அமைச்சர் உண்மையை வெளிப்படையாக விளக்கவேண்டும் ' ' என்று ராகுல்காந்தி தனது உரையில் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>615</INDEX>
<TITLE> தாய்லாந்து குகை : முக்குளிப்பு நிபுணர் மீது பாலியல் அவதூறு - மன்னிப்பு கோரிய தொழிலதிபர் </TITLE> 
<BODY> " தவறு என்னுடையது . என்னுடையது மட்டுமே , " என்று பதிவிட்டுள்ள மஸ்க் , அன்ஸ்வொர்த் தனது நீர்மூழ்கிக் கலன் குறித்து தவறான தகவல்களைக் கூறுவதாகக் குற்றம் சாட்டியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>616</INDEX>
<TITLE> அதிகாரிகளை கடுமையாக விமர்சித்த கிம் : திடீர் மாற்றத்துக்கு காரணம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> நாட்டிலுள்ள தொழிற்சாலைகளை பார்வையிடும்போது அங்குள்ள அதிகாரிகளை பாராட்டுவதை வழக்கமாக கொண்டிருந்த கிம் ஜாங் - உன் , அண்மைய விஜயம் ஒன்றில் அதிகாரிகளை கடுமையாக விமர்சித்தது வியப்பை ஏற்படுத்தியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>617</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் தேர்தல் : என்னவாகும் நவாஸ் ஷெரீஃபின் எதிர்காலம் ? </TITLE> 
<BODY> நவாஸ் தனது வாழ்க்கையில் பல ஏற்ற தாழ்வுகளை எதிர்கொண்டு அதனை கடந்து வந்திருக்கிறார் . 1999 ஆம் ஆண்டு ராணுவ ஆட்சி கவிழ்ப்பை கடந்துதான் இந்த இடத்திற்கு வந்திருக்கிறார் . நிச்சயம் இதனையும் அவர் எதிர்கொள்வார் என்று அவர்கள் நம்புகிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>618</INDEX>
<TITLE> ‘ சாலை திட்டம் சூழலியலை பாதிக்கும் ’ - எதிர்க்கும் பிரிட்டன் மக்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்த சாலை திட்டம் வேண்டும் என்பது சிலரின் கோரிக்கையாக இருக்கிறது . வேறுசிலர் , இந்த திட்டம் வேண்டும் . ஆனால் , பூங்காவுக்கு பாதிப்பு ஏற்படாமல் வேறு பாதையில் செயல்படுத்த வேண்டும் என்கிறார்கள் . இன்னொரு தரப்பு இந்த சாலை திட்டமே தேவையில்லை என்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>619</INDEX>
<TITLE> " நீட் " ஏற்படுத்தும் தாக்கம் : பள்ளி மாணவியின் பார்வையில் </TITLE> 
<BODY> " நீட் " போன்ற தேசிய அளவிலான சீரான தேர்வு முறையால் ஏற்படும் பிரச்னைகளுக்குத் தீர்வு காண எல்லோரும் ஆதரவளித்தார்கள் . ஆனால் , எதுவும் நடக்கவில்லை என்கிறார் டெல்லியில் உள்ள பள்ளியில் பன்னிரண்டாம் வகுப்பில் பயிலும் மாணவி இனியாள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>620</INDEX>
<TITLE> கூடுதல் மதிப்பெண் தர உச்ச நீதிமன்றம் மறுப்பு : தமிழ் மாணவர்களின் மருத்துவக் கனவு தகர்ந்தது </TITLE> 
<BODY> " நீட் தேர்வு வினாத்தாளில் தவறுகள் இருந்தால் மாணவர்கள் அருகிலுள்ள ஆங்கில கேள்விகளை பார்த்து தகுந்த விடையளிக்க வேண்டுமென்று ஏற்கனவே விதிமுறைகள் வகுக்கப்பட்டுள்ளன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>621</INDEX>
<TITLE> வைரலாக பரவிய நிர்வாண காணொளியும் , மாறவேண்டிய எண்ணமும் </TITLE> 
<BODY> இந்த காட்சியை பார்ப்பவர்கள் குறித்து எந்த கேள்வியும் எழுப்பப்படுவது இல்லை . ஆனால் , இந்தக் காட்சியை பார்ப்பவர்கள் , பார்ப்பதன் மூலம் சந்தோஷமடைபவர்கள் , எந்த குற்ற உணர்ச்சியும் இல்லாமல் பகிர்பவர்கள் , அந்த காட்சியில் வரும் பெண்ணை ஆபாச நடிகை என்று முத்திரை குத்தி விடுகிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>622</INDEX>
<TITLE> மோதியின் வெளிநாட்டு பயணம் - 4 ஆண்டு ; 84 நாடுகள் ; ரூ . 1 , 484 கோடி செலவு </TITLE> 
<BODY> வெளிநாட்டு பயணங்களின்போது பிரதமர் மோதியின் தொலைபேசி அழைப்புகளுக்கு 9 . 12 கோடியும் செலவிடப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>623</INDEX>
<TITLE> மீண்டும் பணியில் சேர்ந்தார் தலித் பணியாளர் பாப்பாள் </TITLE> 
<BODY> " சாதிப் பேரச் சொல்லி திட்டி , உனக்கு அரசாங்க வேலை ஒரு கேடான்னு கூசுர வார்த்தைகளால நோகடிச்சு என்னை அந்த சமையல்கூடத்துல இருந்தே வெளியே போக சொன்னாங்க . டீச்சருங்க கிட்டேப்போய் இவ இங்கே இருந்தா எங்க குழந்தைங்களை ஸ்கூலுக்கே அனுப்ப மாட்டோம்னு மிரட்டுனாங்க . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>624</INDEX>
<TITLE> " வல்லரசு நாடுகளின் கூட்டுச்சதியால் முடிவுக்கு வந்த புலிகளின் நியாயமான போராட்டம் " </TITLE> 
<BODY> இந்தியா , அமெரிக்கா , ஜரோப்பிய ஒன்றியம் , ஐக்கிய ராஜ்ஜியம் , கனடா , ஆஸ்திரேலியா ஆகிய நாடுகளே கூட்டுச் சதியில் ஈடுபட்டதாக நாட்டின் எதிர் கட்சித் தலைவரும் , தமிழ் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா . சம்மந்தன் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>625</INDEX>
<TITLE> " நான் அப்படிச் சொல்ல வரவில்லை " : ரஷ்ய விவகாரத்தில் தலைகீழாக டிரம்ப் </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்கத் தேர்தலில் ரஷ்யாவின் தலையீடு இருந்தது என்ற அமெரிக்க உளவு நிறுவனங்களின் கருத்துக்கு மாற்றாக , ரஷ்ய அதிபரின் கருத்தை ஆதரித்துப் பேசிய டிரம்ப் , அமெரிக்காவில் , குறிப்பாக சொந்தக் கட்சியில் எழுந்த அதிருப்திகள் , கண்டனங்களை அடுத்து , தான் அப்படிச் சொல்லவரவில்லை என்று விளக்கம் அளித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>626</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் : தேர்தல் களத்தில் தலித் வேட்பாளர்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்த தேர்தலில் பாகிஸ்தானில் ஏராளமான தலித்துகள் சுயேச்சையாக போட்டி இடுகிறார்கள் . வெற்றி பெறுகிறோமா என்பது முக்கியம் இல்லை . எங்களது இருப்பை பொதுசமூகத்திற்கு உணர்த்ததான் போட்டி இடுகிறோம் என்கிறார்கள் அம்மக்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>627</INDEX>
<TITLE> இனவெறித் தாக்குதலுக்கு எதிரான பதிவை நீக்கிய ஃபேஸ்புக் </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>628</INDEX>
<TITLE> கிடா சண்டை திருவிழா : அழிந்து வரும் பாரம்பரியத்தை காக்க முயற்சி </TITLE> 
<BODY> கிடா இனங்களை பாதுகாக்கும் வகையில் , வீர விளையாட்டான கிடா சண்டையின் முக்கியதுவத்தை இளைஞர்கள் மத்தியில் உணர்த்தும் வகையில் , திண்டுக்கல்லில் ஒரு நாள் கிடா சண்டை நடைபெற்றுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>629</INDEX>
<TITLE> சிறுமி மீதான பாலியல் தாக்குதல் : அடுக்குமாடி குடியிருப்பு பாதுகாப்பு பணியில் பெண்கள் </TITLE> 
<BODY> " உங்கள் வீட்டில் இப்படி ஒரு சம்பவம் நடந்தால் , நீங்கள் எப்படி நடந்துகொள்வீர்களோ , வீட்டைப் பாதுகாக்க முயல்வீர்களோ அப்படி நாங்கள் நடந்துகொள்கிறோம் " என்று பெயர் தெரிவிக்க விரும்பாத பெண்மணி ஒருவர் தெரிவித்து்ளளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>630</INDEX>
<TITLE> வக்கிர எண்ணத்துக்கு காரணம் தொழில்நுட்ப வளர்ச்சியா , சினிமாவா ? </TITLE> 
<BODY> " 60 வயதுக்கு மேற்பட்டவர்கள் சிறுமிகளை பாலியல் வன்புணர்வு செய்யும் வக்கிர சம்வங்கள் அதிகரித்து வருகின்றன . இங்கு பாலியல் கல்வியை புகட்ட வேண்டியது குழந்தைகளுக்கு மட்டுந்தானா அல்லது வக்கிர குணம் நிறைந்த இவர்களுக்குமா என்ற சந்தேகம் ஏற்படுகிறது " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>631</INDEX>
<TITLE> மாற்றுத்திறனாளிகள் ' டேட்டிங் ' செய்ய புதிய செயலி </TITLE> 
<BODY> ஆன்லைனில் மாற்றுத்திறனாளிகள் ஒருவரோடு ஒருவர் தொடர்பை உருவாக்கி கொண்டாலும் , செய்தி தளங்களான வாட்ஸ்அப் போன்றவற்றில் நடைபெறும் உரையாடல்கள் நேர்முக சந்திப்பாக உருவாவதில்லை என்பதை உணர வந்ததாக ஸ்ரீநிவாசன் கூறினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>632</INDEX>
<TITLE> நீண்ட மகப்பேறு விடுமுறை : பணிக்கு திரும்பும் பெண்கள் சந்திக்கும் பிரச்சனைகள் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> " வெளிநாடுகளில் குழந்தை பிறக்கும்போது , அதன் பராமரிப்புக்காக தாய் , தந்தை இருவரும் விடுப்பு எடுக்கலாம் . இந்தியாவிலும் இதுபோன்ற வசதி ஏற்படுத்தப்பட்டால் , பெண்கள் பணிக்கு செல்வதில் ஏற்படும் பாதிப்பும் , பெண்களின் பிற பிரச்சனைகளும் ஓரளவுக்கு குறையும் வாய்ப்பு ஏற்படும் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>633</INDEX>
<TITLE> ' சிறுத்தையின் கண்கள் ' என்பதை ' சீதாவின் கண்கள் ' ஆக்கியதா நீட் கேள்வித் தாள் ? </TITLE> 
<BODY> " தேர்வு எழுதுவதற்கு திருச்சியில் உள்ள மையத்திற்குச் செல்லவேண்டும் என்பதால் , தேர்வு தினத்தன்று அதிகாலை பயணம் , களைப்பு என அசௌகரியங்கள் இருந்தன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>634</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : கொள்ளையரை சுட்டுக்கொன்ற போலீஸ் </TITLE> 
<BODY> சாமர இந்திரஜித் தான் மறைத்து வைத்திருந்த பையில் இருந்து கைக்குண்டு ஒன்றை எடுத்து போலீசார் மீது வீச முற்பட்ட போது போலீசார் பதிலுக்கு துப்பாக்கி பிரயோகம் மேற்கொண்டுள்ளதாக மாத்தறை போலீசார் தெரிவிக்கின்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>635</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : பௌத்த பிக்கு ஞானாசர தேரருக்குப் பிணை </TITLE> 
<BODY> காணாமல் போன ஊடகவியலாளர் பிரகீத் எக்நேலிகொடவின் மனைவி சந்தியா எக்நேலிகொடவை அச்சுறுத்தியதாக கூறப்படும் சம்பவத்தில் , குற்றவாளியாக அடையாளம் காணப்பட்ட , கலகொட அத்தே ஞானசார தேரருக்கு ஆறு மாத கால சிறைத்தண்டனையும் , அபராதமும் விதித்து நீதிமன்றம் கடந்த ஜூன் 14ஆம் திகதி தீர்ப்பளித்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>636</INDEX>
<TITLE> கடல் உயிர்களை அழிக்கும் எலிகள் - எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> இந்த தீவில் மனிதர்கள் யாரும் இல்லை . அவ்வபோது வரும் கப்பல்களால் இந்த தீவில் எலிகள் ஊடுருவி உள்ளன என்று சொல்லும் ஆய்வாளர்கள் , இந்த பகுதிகளில் உள்ள மற்ற சிறு தீவுகளில் எலிகள் இல்லை என்கிறார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>637</INDEX>
<TITLE> பறக்கும் கார்கள் : குறைந்த விலையில் ஓர் அட்டகாச முயற்சி </TITLE> 
<BODY> இதுபோன்ற பறக்கும் கார்கள் முன்பே வந்திருந்தாலும் , அதன் விலை மிகவும் அதிகமாக இருக்கும் . ஆனால் இந்த புதிய ப்ளாக் ஃப்ளை கார்கள் ஸ்போர்ட்ஸ் யுட்டிலிட்டி , எஸ் . யூ . வி மாடல்கள் விலையிலேயே இருக்கும் . அதுமட்டுமல்ல , இதனை இயக்குவதற்கு பைலைட் லைசன்ஸ் தேவையில்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>638</INDEX>
<TITLE> ' இணைய சமநிலை ' பரிந்துரைகள் ஏற்பு : உங்களுக்கு என்ன லாபம் ? </TITLE> 
<BODY> கூகுள் , ஃபேஸ்புக் , மைக்ரோசாஃப்ட் , ஏர்டெல் போன்ற நிறுவனங்கள் இனி , தாங்கள் விரும்பும் இணையதளத்தைத்தான் வாடிக்கையாளர்கள் அதிகம் பார்க்க வேண்டும் என்று நிர்பந்திக்க முடியாது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>639</INDEX>
<TITLE> ” உங்களிடம் உரையாடும் உரிமையை பிள்ளைகளுக்கு கொடுங்கள் ” </TITLE> 
<BODY> ' குட் டச் , பேட் டச் ' எனப்படும் நல்ல தொடுதல் கெட்ட தொடுதல் குறித்து குழந்தைகளுக்கு விளக்குவதை பாலியல் கல்வி என்று பெற்றோர் நினைக்கும் நிலையில் மாற்றம் வேண்டும் என்கிறார் உளவியல் மருத்துவர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>640</INDEX>
<TITLE> சிறுமிகளை வன்புணர்வு செய்தால் மரண தண்டனை - மத்திய அமைச்சரவை ஒப்புதல் </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் இன்று வெளியான சில செய்திகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>641</INDEX>
<TITLE> சீதாராம் யெச்சூரி : தலையில் கும்பம் வைத்ததன் பின்னணி என்ன ? </TITLE> 
<BODY> பத்துகம்மா குறித்து நிறைய கதைகள் உள்ளன . பத்துகம்மா கெளரி கடவுளின் இன்னொரு வடிவம் என்றும் , சிறு தெய்வம் என்றும் , கிராமத்தில் கொள்ளை நோய்கள் பரவிய போது கிராம மக்கள் பத்துகம்மாவை வணங்கினார்கள் என்றுன் பல கதைகள் உலாவுகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>642</INDEX>
<TITLE> ‘ இந்தியாவின் டைட்டானிக் ’ : ஒரு பெரும் கப்பல் விபத்துக்கு உள்ளான கதை </TITLE> 
<BODY> ராம்தாஸ் கப்பல் விபத்துக்கு உள்ளாவதற்கு முன்பு , சரியாக சொல்ல வேண்டுமென்றால் , 11 நவம்பர் 1927 ஆம் ஆண்டு ஒரே நாளில் , ஒரே நேரத்தில் எஸ் . எஸ் . ஜெயந்தி கப்பலும் , எஸ் . எஸ் . துக்காராம் கப்பலும் ஒரே பகுதியில் கடலில் மூழ்கின . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>643</INDEX>
<TITLE> எந்திரன் : முதியவர்களின் வாழ்க்கையை சுலபமாக்கும் சூப்பர் ஆடை </TITLE> 
<BODY> நகரும் தன்மை சற்றே குறைவாக உள்ள   முதியவர்களுக்கு உதவும் நோக்கில் உருவாக்கப்பட்டுள்ளது   இந்த மின்சார ஆடை . இந்த ஆடை அணிய கச்சிதமாக இருப்பதுடன் சிக்கலில்லாமல்   செயல்பட வேண்டுமென்பதற்காக   வடிவமைப்பாளர் யிவிஸ் பெஹர் - ன் உதவியை பெற்றது சீஸ்மிக் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>644</INDEX>
<TITLE> வாட்ஸ்ஆப் குரூப்பில் அட்மின்கள் மட்டும் பதிவிடுமாறு செய்வது எப்படி ? </TITLE> 
<BODY> ஒவ்வொரு வாட்ஸ்ஆப் பயனருக்கும் பயனுள்ளதாகவும் , அதே சமயத்தில் தலைவலியாகவும் இருக்கிறது குரூப்களில் பகிரப்படும் எண்ணற்ற குறுஞ்செய்திகள் மற்றும் காணொளிகள் . அவற்றை தடுப்பதற்கு அட்மின்கள் படும் பாட்டை வார்த்தைகளால் சொல்லி விவரிக்க முடியாது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>645</INDEX>
<TITLE> சினிமா விமர்சனம் : டிக் . . டிக் . . டிக் . . </TITLE> 
<BODY> அணு ஆயுதத்தை விண்வெளியில் மிதந்துகொண்டிருக்கும் ஆய்வு நிறுவனத்தில் இருந்து கைப்பற்ற ஆளே இல்லாமல் , சென்னை ரிச்சி சாலையில் ஹேக்கர்களாக இருக்கும் இருவரையும் மேஜிக் செய்யும் கதாநாயகனையும் அழைத்து ஐந்து நாள் பயிற்சி கொடுத்து விண்வெளிக்கு அனுப்புகிறார்கள் என்பதெல்லாம் தலைசுற்றவைக்கும் சமாச்சாரம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>646</INDEX>
<TITLE> 400 கி . மீ வேகத்தில் பறக்கும் கார் - 2 ஆண்டுகளில் கொண்டுவருகிறது ரோல்ஸ் - ராய்ஸ் </TITLE> 
<BODY> இந்த கார் அதிகபட்சமாக 400 கிலோமீட்டர் வேகத்தில் நான்கு அல்லது ஐந்து பேரை சுமந்துகொண்டு தொடர்ந்து 800 கிலோமீட்டர் தூரம் வரை பறக்கும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>647</INDEX>
<TITLE> “ தமிழில் நீட் தேர்வு எழுதியவர்களுக்கு கூடுதல் மதிப்பெண் இல்லை ” - உச்சநீதிமன்றம் </TITLE> 
<BODY> " நீட் தேர்வு வினாத்தாளில் தவறுகள் இருந்தால் மாணவர்கள் அருகிலுள்ள ஆங்கில கேள்விகளை பார்த்து தகுந்த விடையளிக்க வேண்டுமென்று ஏற்கனவே விதிமுறைகள் வகுக்கப்பட்டுள்ளன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>648</INDEX>
<TITLE> ' தலித் சமைத்தால் சாப்பிட மாட்டோம் ' - அவிநாசியில் நடந்தது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> " சாதிப் பேரச் சொல்லி திட்டி , உனக்கு அரசாங்க வேலை ஒரு கேடான்னு கூசுர வார்த்தைகளால நோகடிச்சு என்னை அந்த சமையல்கூடத்துல இருந்தே வெளியே போக சொன்னாங்க . டீச்சருங்க கிட்டேப்போய் இவ இங்கே இருந்தா எங்க குழந்தைங்களை ஸ்கூலுக்கே அனுப்ப மாட்டோம்னு மிரட்டுனாங்க . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>649</INDEX>
<TITLE> உப்பு தண்ணீரை பயன்படுத்தி பைக்கை ஓட வைத்த 10ம் வகுப்பு மாணவி </TITLE> 
<BODY> “ தண்ணீரில் வாகனங்கள் இயங்கினால் நன்றாகத்தான் இருக்கும் என்று பேசியதை மனதில் வைத்துக்கொண்டு யோகேஸ்வரி உப்புத்தண்ணீரில் இருந்து ஹைட்ரன் வாயு மூலம் வாகனத்தை யோகேஸ்வரி இயக்கி காட்டியது மிகவும் ஆச்சரியமளிக்கிறது ” </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>650</INDEX>
<TITLE> ' தமிழகத்தில் உறுப்பு மாற்று அறுவை சிகிச்சையில் முறைகேடு ' : அன்புமணி புகார் </TITLE> 
<BODY> " ஒரு நோயாளி ஒரு மருத்துவமனையில் மூளைச்சாவு அடைந்தால் முதலில் அந்த மருத்துவமனையில் உடல் உறுப்பு தேவைப்படும் நோயாளிக்கு இறந்தவரின் உடலில் இருந்து எடுக்கப்பட்ட உறுப்பை வழங்க வேண்டும் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>651</INDEX>
<TITLE> அனுமதி இல்லாமல் விவசாயிகளை சந்தித்ததாக சீமான் கைது </TITLE> 
<BODY> உயிருக்கு மதிப்பு தரும் அரசு இல்லை என பொதுமக்களிடம் கூறிய சீமான் , தலைவர்கள் பிறந்த தினத்தை முன்னிட்டு லட்சம் மரங்கள் நட்டதாக அரசு சொன்னாலும் தாங்கள் எந்த மரத்தையும் பார்க்கவில்லை என்றார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>652</INDEX>
<TITLE> ' ஒரே நேரத்தில் தேர்தல் ' வந்தால் என்ன கூத்தெல்லாம் நடக்கும் ? </TITLE> 
<BODY> ஒரே நாடு ஒரே தேர்தல் என்ற திட்டம் நடைமுறைக்கு வந்தால் தமிழக அரசு முன்கூட்டியே கலைக்கப்படுமா , மத்திய அரசு கலைந்தால் குடியரசுத் தலைவர் ஆட்சி வருமா ? , தேர்தல் செலவு குறையுமா கூடுமா ? - ஓர் அலசல் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>653</INDEX>
<TITLE> ‘ துயரத்தில் முடிந்த சுற்றுலா பயணம் ’ : வாட்ஸ் ஆப் படுகொலை </TITLE> 
<BODY> எங்களை குழந்தை கடத்தல் கும்பல் என்று குற்றஞ்சாட்டியது . அவர்களுக்கு புரிய வைக்க எவ்வளவோ முயற்சித்தோம் . ஆனால் , எதற்கும் செவி கொடுக்க அந்த கும்பல் தயாராக இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>654</INDEX>
<TITLE> ரஷ்யாவுக்கு ஆதரவாக பேசிய டிரம்ப் , வறுத்தெடுக்கும் அமெரிக்கர்கள் </TITLE> 
<BODY> தங்கள் நாட்டு உளவு அமைப்புகளின் கூற்றையே மறுத்து ரஷ்யா மீது நம்பிக்கை தெரிவித்திருக்கிறார் அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப் . இதற்கு அமெரிக்காவில் கடும் கண்டனங்கள் எழுந்துள்ளன . டிரம்பின் சொந்தக் கட்சியிலேயே இதற்கு எதிர்ப்பு கிளம்பியுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>655</INDEX>
<TITLE> ‘ பிசாசு நகரம் ’ : எச்சரிக்கும் அரசு , செல்ல துடிக்கும் மக்கள் </TITLE> 
<BODY> ஒரு காலத்தில் இது பரப்பான சுரங்கப்பகுதியாக இருந்தது . தினமும் ஆயிரக்கணக்கானோர் இந்த சுரங்கத்தில் பணிபுரிந்தனர் . ஆனால் , துரதிருஷ்டமான ஒரு நாளில் கல்நார் சுரங்கத்தில் நடந்த விபத்தில் ஆயிரகணக்கான மக்கள் பலியானார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>656</INDEX>
<TITLE> 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு # BBCTamilPhotoContest </TITLE> 
<BODY> ஒவ்வொரு வாரமும் பிபிசி தமிழ் இணையதளத்தில் புகைப்படத்துக்கான தலைப்பு கொடுக்கப்படும் . அந்த தலைப்பிற்கு தொடர்புடைய வகையில் நீங்கள் எடுக்கும் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பவேண்டும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>657</INDEX>
<TITLE> டிரம்ப் - புதின் மாநாடு : ' நல்ல தொடக்கம் ' என டிரம்ப் புகழாரம் </TITLE> 
<BODY> ஃபின்லாந்து நாட்டின் ஹெல்ஸின்கி நகரத்தில் ரஷ்ய அதிபர் புதினும் , அமெரிக்க அதிபர் டிரம்பும் சந்தித்ததை தொடர்ந்து , " ரஷ்யாவுடன் நல்ல உறவை எதிர்பார்ப்பதாக " டிரம்ப் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>658</INDEX>
<TITLE> “ தண்டனையை விட குடும்பக் கல்வியால் கற்பிப்பதே தொலைநோக்கு சிந்தனை ” </TITLE> 
<BODY> சட்டம் ஓரளவுக்குத்தான் தடுக்கும் . இந்தப் பிரச்சனையின் வேர்கள் நம் குடும்பத்திலிருந்துதான் வளர்கின்றன . பெற்றோரை கவனிக்காத பிள்ளைகளின் பிள்ளைகள் , நாளை அதையே பின்பற்றுவார்கள் என்று நேயர் ஒருவர் கருத்து தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>659</INDEX>
<TITLE> டிரம்ப் - புதின் சந்திப்பு ஏன் மிகவும் முக்கியமானதாக கருதப்படுகிறது ? </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்காவும் , ரஷ்யாவும் நீண்டகால எதிரிகளாக இருந்து வந்தாலும் , கடந்த 2016ஆம் ஆண்டு நடந்த அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்யா தலையிட்டதாக எழுந்த குற்றச்சாட்டு அவர்களுக்கிடையேயான பகைமையை இன்னமும் அதிகரித்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>660</INDEX>
<TITLE> அதிகரிக்கும் நீர் வரத்து : 120 அடியை எட்டுமா மேட்டூர் அணை ? </TITLE> 
<BODY> கடந்த 14 ஆண்டுகளுக்கு பிறகு மேட்டூர் அணை மீண்டும் 100 அடியை எட்டியதால் அணையின் 16 கண் மதகு பகுதியில் பொதுப்பணித்துறையினர் பூஜை செய்து காவிரியை வரவேற்றனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>661</INDEX>
<TITLE> பாலியல் குற்றம் சாட்டப்பட்ட 17 பேர் மீது நீதிமன்றத்தில் தாக்குதல் </TITLE> 
<BODY> சென்னையில் 11 வயதுச் சிறுமி ஒருவரை பல மாதங்களாக பாலியல் ரீதியாக துன்புறுத்திய 17 பேரை நீதிமன்றத்தில் ஆஜர்படுத்தியபோது அவர்கள் மீது வழக்கறிஞர்கள் தாக்குதல் நடத்தியுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>662</INDEX>
<TITLE> # gobackstalin VS # Welcomestalin : ட்விட்டரில் கடும் மோதல் </TITLE> 
<BODY> ஸ்டாலின் இன்று நாடு திரும்புவதையொட்டி # gobackstalin என்ற ஹாஷ்டாகை பா . ஜ . கவைச் சேர்ந்தவர்கள் ட்ரெண்ட் செய்ய ஆரம்பித்தனர் . இந்திய அளவிலும் இந்த ஹாஷ்டாக் சிறிது நேரம் ட்ரெண்ட் ஆனது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>663</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் தேர்தல் : 3 பெருங்கட்சிகளும் , அதுகுறித்த தகவல்களும் </TITLE> 
<BODY> பாகிஸ்தான் நாடாளுமன்ற தேர்தல் வரும் 25 ஆம் தேதி நடக்க இருக்கிறது . இந்த தருணத்தில் பாகிஸ்தான் பொதுத் தேர்தலில் போட்டியிடும் மூன்று முக்கிய கட்சிகள் குறித்த தகவல்களை இங்கே பகிர்ந்துள்ளோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>664</INDEX>
<TITLE> வணிக விவகாரத்தில் ஐரோப்பிய ஒன்றியம் எதிரி : அமெரிக்க அதிபர் கருத்து </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>665</INDEX>
<TITLE> இரான் மீது தடை : ஐரோப்பிய நிறுவனங்களுக்கு விலக்களிக்க அமெரிக்கா மறுப்பு </TITLE> 
<BODY> இரானுக்கு எதிரான அமெரிக்காவின் தடைகளில் இருந்து ஐரோப்பிய நிறுவனங்களுக்கு விலக்கு அளிக்கும்படி ஐரோப்பிய ஒன்றியம் வைத்த கோரிக்கையை அமெரிக்கா நிராகரித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>666</INDEX>
<TITLE> சௌதி அரேபியா : ஆண் பாடகரை கட்டிப்பிடித்த பெண் கைது </TITLE> 
<BODY> தங்களுக்கு தொடர்பில்லாத ஆண்களுடன் பெண்கள் பொதுவெளியில் ஒன்று கூடுவதற்கு சௌதி அரேபியாவில் அனுமதி இல்லை . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>667</INDEX>
<TITLE> " ஓபிஎஸ் மீதான வழக்கை சி . பி . ஐ விசாரிக்க ஏன் உத்தரவிடக்கூடாது ? " </TITLE> 
<BODY> இந்த வழக்கில் கடந்த மூன்று மாதங்களாக ஏன் விசாரணை நடத்தவில்லை என்றும் , சேகர் ரெட்டியின் டைரியில் ஓ . பன்னீர்செல்வத்தின் பெயரும் உள்ளதாக மனுவில் குறிப்பிட்டுள்ளதால் வழக்கை சி . பி . ஐ . விசாரிக்க ஏன் உத்தரவிடக்கூடாது என்றும் நீதிபதி கேள்வி எழுப்பினார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>668</INDEX>
<TITLE> ஒரே நேரத்தில் தேர்தல் : செலவை மிச்சம்பிடிக்குமா ? ஜனநாயகத்தை நெரிக்குமா ? </TITLE> 
<BODY> ஒரே நேரத்தில் சட்டமன்றத்திற்கும் நாடாளுமன்றத்திற்கும் தேர்தலை நடத்த விரும்பும் மத்திய அரசு இது குறித்து பல்வேறு தரப்பினரின் கருத்துக்களைப் பெற்றுவருகிறது . ஆனால் , இது கூடுதல் செலவுபிடிக்கும் காரியம் என்பதோடு , வேறு பல குழப்பங்களையும் ஏற்படுத்தக்கூடும் . பல அரசியல் கட்சிகள் இதை எதிர்க்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>669</INDEX>
<TITLE> " வேலை செய்யவில்லை என்றால் உதையுங்கள் " - அதிபர் ஜான் மாகூஃபூலி </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>670</INDEX>
<TITLE> 2014 காஸா போருக்கு பிறகு ஹமாஸ் மீது ’ மிகப்பெரிய தாக்குதல் ’ - இஸ்ரேல் பிரதமர் </TITLE> 
<BODY> 2014ஆம் வருட போருக்கு பிறகு , காஸாவில் ஹமாஸ் தீவிரவாத குழுவுக்கு சொந்தமான இடங்கள் மீது இஸ்ரேல் மிகப்பெரிய தாக்குதலை தொடுத்துள்ளது என இஸ்ரேல் பிரதமர் பெஞ்சமின் நேதன்யாஹு தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>671</INDEX>
<TITLE> கைலாஷ் - மானசரோவர் பயணம் : புகைப்படங்களும் , சுவாரஸ்ய தகவல்களும் </TITLE> 
<BODY> கைலாஷ் மானசரோவர் பாதையில் யாத்ரீகர்கள் தரிசிக்கும் காட்சிகள் அழகாக இருக்கின்றன , பனி சிகரங்கள் , மலைகள் , பாதையில் தென்படும் ரிஷிகள் என இந்த வழியிலான பயணம் காலத்திற்கும் மனதில் பூட்டிவைத்துக் கொள்வதற்கான அழகிய நினைவுகளை வழங்குகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>672</INDEX>
<TITLE> அதிரவைக்கும் வருமான வரி சோதனை : அதிமுகவை நோக்கி குற்றச்சாட்டு </TITLE> 
<BODY> தமிழ்நாட்டில் கடந்த இரண்டு நாட்களாக 30க்கும் மேற்பட்ட இடங்களில் வருமான வரித்துறை நடத்திவரும் சோதனைகளில் சுமார் 163 கோடி ரூபாய் பணமும் 100 கிலோ தங்கமும் கைப்பற்றப்பட்டுள்ளது . வருமான வரித்துறை சோதனைகள் இன்றும் நடந்துவருகின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>673</INDEX>
<TITLE> வேலை வாய்ப்புக்காகவா அரசு பள்ளிகளில் ஆங்கில வழி கல்வி ? </TITLE> 
<BODY> " அரசு பள்ளிகளில் படிப்பவர்களில் பெரும்பாலானவர்கள் விளிம்பு நிலை மக்கள் . ஆங்கில வழிக் கல்வியில் கற்பிக்கப்படாத போது , அவர்கள் ஆங்கில வழிக் கல்விக்காக மட்டமான தனியார் பள்ளிகளில் சேர்கிறார்கள் . இதனால் அவர்களுக்கு பண சுமை அதிகமாகிறது ' ' </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>674</INDEX>
<TITLE> கிரீன்லாந்து கிராமத்தை அச்சுறுத்தும் பெரிய பனிப்பாறை </TITLE> 
<BODY> பருவநிலை மாற்றத்தின் காரணமாக , இவ்வாறான மிக பெரிய பனிப்பாறைகளால் ஏற்படும் ஆபத்துக்கள் அடிக்கடி நிகழலாம் என்று நிபுணர்கள் எச்சரித்துள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>675</INDEX>
<TITLE> திட்டமிட்டப்படி டிரம்ப் - புதின் பேச்சுவார்த்தை நடைபெறும் : அமெரிக்கா </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்ய தலையீடு குறித்த சர்ச்சை உள்ளபோதும் , டொனால்ட் டிரம்புக்கும் ரஷிய அதிபர் விளாடிமிர் புதினுக்கும் இடையே நடைபெறவிருக்கும் பேச்சுவார்த்தை திட்டமிட்டப்படி நடைபெறும் என அமெரிக்கா தெரிவித்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>676</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் தேர்தல் பிரசார கூட்டத்தில் குண்டுவெடிப்பு : 100க்கும் மேற்பட்டோர் பலி </TITLE> 
<BODY> தென் மேற்கு பாகிஸ்தானில் நடந்த ஒரு தேர்தல் பிரச்சார கூட்டத்தில் ஒரு தற்கொலை குண்டுதாரி நடத்திய தாக்குதலில் குறைந்தபட்சம் 128 பேர் கொல்லப்பட்டுள்ளனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>677</INDEX>
<TITLE> சொந்த பயணமாக ஸ்காட்லாந்து வந்த டிரம்பிற்கு எதிர்ப்பு </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>678</INDEX>
<TITLE> சென்னை : 11 வயது சிறுமியை வன்புணர்வு செய்த 16 பேர் </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான சில செய்திகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>679</INDEX>
<TITLE> " அதிமுகவின் வலு கடற்கரையில் கட்டிய மணல் கோட்டை , ஆதரவு கடல் அலை " </TITLE> 
<BODY> தங்கள் கட்சியின் நாடாளுமன்றத் தேர்தல் பிரசாரம் தொடங்கிவிட்டதாக மதுரையில் அறிவித்து இருந்தார் முதல்வர் எடப்பாடி பழனிசாமி . இது தொடர்பாக , அதிமுக கட்சியின் வலுவும் , அதற்கான மக்கள் ஆதரவும் எப்படி உள்ளது ? என்று பிபிசியின் வாதம் விவாதம் பகுதியில் கேட்டு இருந்தோம் . இதற்கு நேயர்கள் தெரிவித்த கருத்துகளை இங்கே தொகுத்து வழங்கி உள்ளோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>680</INDEX>
<TITLE> தொடங்கியது ' பிபிசி குஜராத்தி ' டிவி செய்தி சேவை </TITLE> 
<BODY> பிபிசி குஜராத்தி டிவி - யின் 30 நிமிட உலக - தேசிய செய்தித் தொகுப்பு இன்று முதல் இரவு 8 மணிக்கு ஜிஎஸ்டிவியில் வெளியாகும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>681</INDEX>
<TITLE> புற்று நோய் பாதிப்பு : ஜான்சன் ஜான்சன் 4 . 7 பில்லியன் டாலர் இழப்பீடு வழங்க உத்தரவு </TITLE> 
<BODY> மருந்துத் துறை ஜாம்பவானான ஜான்சன் ஜான்சன் , பிரபலமான தனது குழந்தைகள் பவுடருக்கு எதிராகத் தொடரப்பட்ட சுமார் 9 , 000 சட்ட வழக்குகளை எதிர்கொண்டுள்ளது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>682</INDEX>
<TITLE> அமெரிக்க தேர்தல் : இமெயில் ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவு பிரிவினர் மீது புகார் </TITLE> 
<BODY> அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் தலையிடுவதற்காக அமெரிக்காவின் ஜனநாயகக் கட்சியினரின் இமெயில்களை ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவுப் பிரிவினர் மீது அமெரிக்க அட்டர்னி ஜெனரல் குற்றம்சாட்டியுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>683</INDEX>
<TITLE> சேலம் - சென்னை எட்டு வழிச்சாலை : ரஜினியின் கருத்து ஏற்புடையதா ? </TITLE> 
<BODY> நிச்சயமாக இல்லை . உன் தூக்கத்தை கொடு நாங்கள் மெத்தை தருகிறோம் என்பது போன்று உள்ளது . சரி இவர் சொன்னது போன்று நிலம் தருவார்கள் என்று வைத்துக்கொண்டால் , ஒரு ஏக்கர் நிலம் மரங்கள் நிறைந்து உள்ளது என்று வைத்துக்கொண்டால் அதற்கு இழப்பீடாக அரசிடம் இருந்து இவர் அதேபோல் நிலத்தை இவர் பெற்று தர இயலுமா . . . ? </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>684</INDEX>
<TITLE> பிரிட்டன்வாழ் சிறந்த இந்தியராக 8 வயது சிறுவன் தேர்வு </TITLE> 
<BODY> கடந்த மாதம் , கனடாவில் நடந்த உலக மாணவர்கள் விளையாட்டு போட்டிகளில் பிரிட்டன் சார்பில் யோகாசன போட்டியில் பங்கேற்று தங்கப்பதக்கம் வென்றிருந்தார் இந்த 8 வயது சிறுவன் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>685</INDEX>
<TITLE> ஸ்டெர்லைட் : ' ' தூத்துக்குடி எரிந்த தினம் ' ' அறிக்கை வெளியிட அறிவிக்கப்படாத தடையா ? </TITLE> 
<BODY> ' ' தூத்துக்குடி எரிந்த தினம் ' ' என்ற தலைப்பில் அந்த அறிக்கையை வெளியிட பல இடர்பாடுகள் இருந்ததாகப் பட்டியலிட்டார் ஹென்றி டிஃபென் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>686</INDEX>
<TITLE> சட்டப் பிரிவு 377 : இந்தியாவில் ஓரினச்சேர்க்கை இனி சட்டபூர்வமாகுமா ? </TITLE> 
<BODY> " இயற்கையின் விதிகளுக்கு மாறாக ஓர் ஆண் , பெண் அல்லது விலங்குடன் பாலுறவு கொள்பவர்கள் ஆயுள் சிறை தண்டனை அல்லது பத்து ஆண்டுகள் வரையிலான சிறை தண்டனை ஆகிய தண்டனைக்கு உள்ளாவார்கள் . அவர்கள் அபராதம் செலுத்தவும் பொறுப்பானவர் ஆவார்கள் , " என்று இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377 கூறுகிறது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>687</INDEX>
<TITLE> சேலம் 8 வழிச்சாலை போன்ற திட்டங்கள் தொழில் வளர்ச்சிக்கு தேவை - ரஜினிகாந்த் </TITLE> 
<BODY> " ஒரே நாடு , ஒரே தேர்தல் வரவேற்கத்தக்கது . பணம் மற்றும் நேரம் ஆகிய இரண்டும் மிச்சமாகும் . பிற கட்சிகளும் அதற்கு ஒத்துழைப்பு தர வேண்டும் . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>688</INDEX>
<TITLE> திருமணத்துக்கு வெளியே உறவுகொள்ளும் பெண் குற்றவாளியா ? பாதிக்கப்பட்டவரா ? </TITLE> 
<BODY> தவறான உறவில் ஈடுபடும் பெரும்பாலான பெண்கள் , இதற்கு கட்டாயப்படுத்தப்படுகிறார்கள் . மேலும் , எந்த மாதிரியான உறவாக இருந்தாலும் , இதில் பாதிக்கப்படுவது என்னவோ பெண்கள்தான் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>689</INDEX>
<TITLE> அழியப்போகிறதா இந்த வாழைப்பழம் ? - அதிர்ச்சி தரும் தகவல் </TITLE> 
<BODY> " இந்த வகை வாழை மரத்தினை காப்பதன் மூலம் , அதன் மரபணுவை கொண்டு பல ஆய்வுகளில் ஈடுபட்டு , நோய் தாக்குதலிலிருந்து பிற வாழைப்பழ வகைகளையும் காக்க முடியும் " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>690</INDEX>
<TITLE> மரணம் குறித்த பாடங்களும் பள்ளிகளில் இனி கற்பிக்கப்படும் </TITLE> 
<BODY> எதிர்வரும் நாட்களில் ஆஸ்திரேலிய குழந்தைகள் , பள்ளியில் கணிதம் , அறிவியல் வரலாறு போன்ற பாடங்களோடு மரணம் , இறப்பு போன்றவற்றையும் ஒரு பாடமாக படிப்பார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>691</INDEX>
<TITLE> " என்னை நிந்திப்பது ஏன் ? " - கண்ணீர்விட்ட கர்நாடக முதல்வர் குமாரசாமி </TITLE> 
<BODY> " நான் என்ன பாவம் செய்தேன் . பதவியேற்று 2 மாதங்கள் கூட முழுமையாகவில்லை . ஆட்சி செய்வதற்கு கொஞ்சம் அவகாசம் கொடுக்காமல் என்னை நிந்திப்பது ஏன் ? " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>692</INDEX>
<TITLE> பேரிடர் பயிற்சியில் மாணவி சாவுக்கு காரணமானவர் : வெளியாகும் மர்மங்கள் </TITLE> 
<BODY> கோவையில் மாணவி லோகேஸ்வரியின் மரணத்திற்கு காரணமான ஆறுமுகம் , தேசிய பேரிடர் மேலாண்மை வாரியத்தை சேர்ந்தவர் அல்ல என்பதும் , கல்லூரிக்கு அவர் அனுப்பிய கடிதங்கள் போலியானவை என்பதும் விசாரணையில் தெரியவந்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>693</INDEX>
<TITLE> எரிபொருள் விலை ஏற்றம் : மக்கள் போராட்டத்தை அடுத்து பதவி விலகிய பிரதமர் </TITLE> 
<BODY> கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>694</INDEX>
<TITLE> தாய்லாந்து குகை மீட்பில் தண்ணீரை வெளியேற்ற உதவிய இந்திய குழு </TITLE> 
<BODY> 5 பேர் அடங்கிய இந்திய நிபுணர்கள் குழு , தாய்லாந்து மீட்பு நடவடிக்கையின் இரண்டாம் நாள் தொடங்கி , குகையில் தண்ணீரை வெளியேற்றும் பணியை நிறைவேற்றியது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>695</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் : நாடு திரும்பியவுடன் நவாஸ் ஷெரீஃப் கைது </TITLE> 
<BODY> ஊழல் குற்றச்சாட்டில் பத்தாண்டுகள் சிறைத் தண்டனை விதிக்கப்பட்டுள்ள பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃப் வெள்ளிக்கிழமை நாடு திரும்பியவுடன் கைது செய்யப்பட்டார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>696</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் : தேர்தல் பிரசாரக் கூட்டத்தில் குண்டு வெடிப்பு , 85 பேர் பலி </TITLE> 
<BODY> தென் மேற்கு பாகிஸ்தானில் தேர்தல் பிரசாரக் கூட்டம் ஒன்றில் நடந்த குண்டு வெடிப்பில் 85 பேர் கொல்லப்பட்டதாக அம்மாகாண சுகாதார அமைச்சர் ஃபைசல் காக்கத் தெரிவித்தார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>697</INDEX>
<TITLE> ' ' திராவிட கட்சிகளை என்றைக்கும் தேசிய கட்சிகளால் அழித்துவிட முடியாது ' ' </TITLE> 
<BODY> முக்கிய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான செய்திகள் , தலையங்கம் சிலவற்றை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>698</INDEX>
<TITLE> கோவை கல்லூரி மாணவி பலி : " பேரிடியாக முடிந்த பேரிடர் பயிற்சி " </TITLE> 
<BODY> இதற்கு பயிற்சியாளரும் , பயிற்சியாளரின் திறனை சோதிக்காத நிர்வாகமுமே முழு பொறுப்பு என்று நேயர் ஒருவர் கருத்து பதிவிட்டுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>699</INDEX>
<TITLE> பேரிடர் சமயங்களில் எவ்வாறு நடந்துகொள்ள வேண்டும் ? </TITLE> 
<BODY> பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சிகளில் யார் பயிற்சி தருகிறார்கள் , எவ்வாறு பயிற்சி தருகிறார்கள் என்பது மிகவும் முக்கியம் . பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சி தருவது முறையாக இல்லாவிட்டால் அந்தப் பயிற்சியே ஒரு பேரிடராக மாற வாய்ப்புள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>700</INDEX>
<TITLE> கோவை : ' மாணவியை பலி கொண்ட பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சிக்கு அனுமதி பெறவில்லை ' </TITLE> 
<BODY> லோகேஸ்வரியை இரண்டாவது மாடியில் இருந்து குதிக்குமாறு கூறி , பயிற்சியாளர் ஆறுமுகம் அவரை கீழே தள்ளியுள்ளார் . அப்போது நிலை தடுமாறி முதல் மாடியியின் மழைத் தடுப்பு மீது மோதி விழுந்த லோகேஸ்வரியின் பின் தலையிலும் வலது கழுத்துப்பகுதியிலும் அடிபட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>701</INDEX>
<TITLE> ஹிமா தாஸ் : வயலில் ஆடிய கால்கள் தடகளத்தில் தங்கம் வென்ற கதை </TITLE> 
<BODY> ஏழை விவசாயக் குடும்பத்தை சேர்ந்த ஹிமா தாஸின் கால்கள் வயல்வெளிகளில் ஓடி , கால்பந்து விளையாடி இறுதியில் 400 மீட்டர் தடகள போட்டியில் தங்கம் வென்றிருக்கிறது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>702</INDEX>
<TITLE> பாகிஸ்தான் : சிறையில் கால் பதிக்க நாடு திரும்பும் நவாஸ் ஷெரீஃப் </TITLE> 
<BODY> சிறை தண்டனை விதிக்கப்பட்ட பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃப் வெளிநாட்டில் இருந்து தண்டனையை எதிர்கொள்வதற்காகவே பாகிஸ்தான் திரும்புகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>703</INDEX>
<TITLE> பிரெக்ஸிட் திட்டத்தால் பிரிட்டன் - அமெரிக்க வர்த்தக ஒப்பந்தங்கள் முறியலாம் </TITLE> 
<BODY> பிரிட்டன் பிரதமரின் தற்போதைய பிரெக்ஸிட் திட்டம் நிறைவேற்றப்பட்டால் அமெரிக்காவுடனான ஒப்பந்தம் ஒருவேளை முறிந்துவிடும் என கூறியுள்ளார் டொனால்டு டிரம்ப் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>704</INDEX>
<TITLE> பெண்கள் அதிகம் பங்கேற்கும் பாகிஸ்தான் தேர்தல் : 5 சுவாரசியத் தகவல்கள் </TITLE> 
<BODY> இறைவனைப் பழிப்பது பாகிஸ்தானில் கடுமையான குற்றம் . மரண தண்டனைவரை கூட கிடைக்கும் . இது போன்ற மதவிவகாரங்கள் பொதுத் தேர்தலில் முக்கிய பிரச்சனையாக உருவெடுத்துள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>705</INDEX>
<TITLE> வட கொரிய தலைவர் கிம் ஜாங் - உன் எழுதிய கடிதத்தை புகழ்ந்த டிரம்ப் </TITLE> 
<BODY> வடகொரிய தலைவர் கிம் ஜாங் - உன் எழுதிய கடிதத்தை வெளியிட்டுள்ள டிரம்ப் ' ' மிகவும் நன்றாக இருக்கும் குறிப்பு இது ' ' எனத் தெரிவித்துள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>706</INDEX>
<TITLE> ஹிட்லரின் காலமும் , தற்போதைய இந்தியாவின் நிலையும் </TITLE> 
<BODY> மாவோயிஸ்டுகளின் பின்னணியில் பீமா கோரேகான் வன்முறையில் இவர்களை தொடர்பு படுத்தியதுடன் ராஜிவ் காந்தியை போன்றே மோடியையும் படுகொலை செய்யும் சதித்திட்டத்துக்கு துணை போனார்கள் என்ற   அபத்தமான குற்றச்சாட்டும் முன்வைக்கப்பட்டது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>707</INDEX>
<TITLE> ஹரியானா : பாலியல் வழக்கில் சிக்கினால் ஓட்டுநர் உரிமம் ரத்து </TITLE> 
<BODY> முக்கிய இந்திய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான செய்திகள் , தலையங்கம் சிலவற்றை தொகுத்து வழங்குகிறோம் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>708</INDEX>
<TITLE> " பாஜகவிற்கு இந்துத்துவாவே பலம் , அதுவே பலவீனம் " </TITLE> 
<BODY> " இந்தியா ஜனநாயகத்தில் பாஸிசம் புகுந்து பல வருடங்கள் ஆகிவிட்டது . பெண்கள் மீதுள்ள வன்முறை மத வன்முறை ஜாதிய அடக்குமுறை அதிகரித்துள்ளதுதான் சாட்சி " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>709</INDEX>
<TITLE> ' எட்டு வழிச் சாலையால் 700 கோடி ரூபாயை மிச்சப்படுத்த முடியும் : திட்ட இயக்குநர் </TITLE> 
<BODY> சென்னை - சேலம் இடையிலான பயண நேரம் ஐந்து மணி நேரத்திலிருந்து இரண்டரை மணி நேரமாகக் குறையுமென்றும் ஒவ்வொரு லாரியும் இதன் மூலம் 15 லிட்டர் டீசலையும் கார்கள் ஆறு லிட்டர் பெட்ரோலையும் சேமிக்க முடியும் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>710</INDEX>
<TITLE> இலங்கை : மாத்தறையில் கொள்ளையர்கள் சுட்டதில் போலீஸ் அதிகாரி பலி </TITLE> 
<BODY> குழு ஒன்று இந்த கொள்ளைச் சம்பவத்தில் ஈடுப்பட்டிருக்கலாம் என சந்தேகம் வெளியிட்ட மாத்தறை பொலிஸார் அது தொடர்பில் விசாரணைகளை மேற்கொண்டனர் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>711</INDEX>
<TITLE> 5 , 300 ஆண்டுகளுக்கு முன்பு வாழ்ந்த பனிமனிதனின் கடைசி உணவு என்ன ? </TITLE> 
<BODY> இத்தாலியில் 1991ஆம் ஆண்டு பனிப்பாறைகளுக்கு நடுவில் கண்டுபிடிக்கப்பட்ட அந்த நபரின் உடலை ஆய்வு செய்ததில் , ஆட்டுக் கொழுப்பு , மான் கறி , பழங்கால கோதுமை மற்றும் புதர்களில் விளையும் சில தாவரங்கள் ஆகியவற்றை அவர் கடைசியாக உண்டது தெரியவந்தது </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>712</INDEX>
<TITLE> நேட்டோ பாதுகாப்பு செலவினம் : டிரம்ப் பாராட்டும் , சந்தேகங்களும் </TITLE> 
<BODY> ஏற்கெனவே ஒப்புக்கொண்டதைவிட அதிகமாக செலவு செய்ய எந்த வாக்குறுதியும் தான் வழங்கவில்லை என்று இத்தாலி பிரதமர் ஜூசெப்பே கோன்டே தெரிவித்துள்ளார் . மொத்த உள்நாட்டு உற்பத்தியில் 2 சதவீதத்தை பாதுகாப்புக்கு ஒதுக்குவது என்ற இலக்கை 2024ல் அடைவதற்கு ஏற்கெனவே ஒப்புக்கொள்ளப்பட்டுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>713</INDEX>
<TITLE> உலகக்கோப்பை கால்பந்து இங்கிலாந்தில் குடும்ப வன்முறையை அதிகரிக்கிறதா ? </TITLE> 
<BODY> 2002 , 2006 மற்றும் 2010 உலகக்கோப்பை போட்டிகளில் இங்கிலாந்து கால்பந்து அணி தோல்வியடைந்தபோது குடும்ப வன்கொடுமை 38 சதவீதம் அதிகரித்தது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>714</INDEX>
<TITLE> ' கும்பல் கொலை ' குற்றம்சாட்டப்பட்டவர்களை பாஜக அமைச்சர்கள் அரவணைப்பது ஏன் ? </TITLE> 
<BODY> பசுப் பாதுகாவலர்களின் மன உறுதி சீர்குலைந்தால் அல்லது அவர்களுடைய சட்டபூர்வமான மற்றும் சட்டவிரோத நடவடிக்கைகளுக்கு அரசிடம் இருந்து நேரடியாகவோ அல்லது மறைமுகமாகவோ ஆதரவு கிடைக்கவில்லை என்றால் , அவர்கள் சிக்கலில் போய் மாட்டமாட்டார்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>715</INDEX>
<TITLE> பாலியல் வல்லுறவுக் குற்றவாளியைக் கண்டறிய உதவிய வாட்ஸ்ஆப் காணொளி </TITLE> 
<BODY> காவல் துறையினர் அபாயங்களை முன்கூட்டியே கணித்து காணொளிகளை சமூக வலைதளங்களில் பகிர்ந்தது பலனளித்துள்ளது . " வாட்ஸ்ஆப் குழுக்கள் மூலம் காணொளிகளைப் பகிர்ந்த இரவு முழுதும் நான் தூங்கவில்லை , " என்றார் மனோஜ் சிங் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>716</INDEX>
<TITLE> காணாமல்போன விடுதலைப் புலிகளின் அரசியல் பிரிவு தலைவர் படம் வெளியீடு </TITLE> 
<BODY> " விடுதலைப் புலிகளின் அரசியல்துறைத் தலைவர் என்று அடையாளப்படுத்தப்படும் சின்னத்தம்பி மகாலிங்கம் என்ற இளம்பரிதி இறுதிகட்டப் போரின்போது முள் வேலிக்குள் அடைக்கப்பட்டிருந்ததாகவும் , பின்னர் அங்கிருந்து அகற்றப்பட்டு வேறு இடத்திற்குக் கொண்டு சென்றதை கண்டதாகவும் சாட்சியங்கள் கூறியுள்ளன . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>717</INDEX>
<TITLE> உடல் துர்நாற்ற பிரச்னைக்கு உருவாகிறது தீர்வு </TITLE> 
<BODY> துர்நாற்ற நீக்கிகள் என்பவை உண்மையில் துர்நாற்றத்தை மறைக்க உதவுபவை . மேலும் அவை எத்தனால் அல்லது பாக்டீரியா எதிர்ப்பு பொருள் மூலம் பாக்டீரியாவை அழிக்கின்றன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>718</INDEX>
<TITLE> ஞாபக மறதிக்கு சாக்லேட் மருந்தாகுமா ? </TITLE> 
<BODY> . மருத்துவமாக பேசினால் , சாக்லேட் உண்பதால் ஏற்படும் உடல்நல பயன்கள் , சாக்லேட் தயாரிக்கப்படும் கோகோவுடன் தொடர்புடையது . கோகோவில் ஆண்டிஆக்ஸிடெண்ட் உள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>719</INDEX>
<TITLE> பாதாம் , முந்திரி தின்று வந்தால் விந்தணு சக்தி அதிகரிக்குமா ? </TITLE> 
<BODY> முறையான உணவுப் பழக்கம் உள்ளிட்ட ஆரோக்கியமான வாழ்க்கை முறைகளால் கருவுற வைக்கும் திறன் அதிகரிக்கும் என்பது அந்த ஆய்வுகளில் உறுதிப்படுத்தப்பட்டது என்கிறார் அதை நடத்திய டாக்டர் ஆல்பர்ட் ஹுட்டஸ் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>720</INDEX>
<TITLE> தாய்லாந்து குகை : மயக்க மருந்து கொடுத்து மீட்கப்பட்டார்களா சிறுவர்கள் ? </TITLE> 
<BODY> தாய்லாந்து மற்றும் சர்வதேச சேர்ந்த டைவர்கள் மற்றும் மீட்புப் பணியாளர்கள் பங்கெடுத்து நடந்த இந்த மீட்பு குறித்த செய்திகள் இன்னும் வந்த வண்ணம் உள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>721</INDEX>
<TITLE> தமிழகத்திலுள்ள உலகின் இரண்டாவது கண் மருத்துவமனைக்கு வயது 200 </TITLE> 
<BODY> உலகின் மிக தொன்மையான மருத்துவமனைகளில் ஒன்றான சென்னை எழும்பூர் அரசு கண் மருத்துவமனை 200 - வது ஆண்டில் அடியெடுத்து வைத்துள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>722</INDEX>
<TITLE> தொழில் வளர்ச்சி : பின்தங்கிய மாநிலங்கள் தமிழகத்தை முந்துகின்றனவா ? </TITLE> 
<BODY> " இங்கு எட்டு வழிச்சாலை மக்களுக்காக அமைக்கப்படவில்லை . தொழில் நிறுவனங்களுக்காகவே அமைக்கப்படுகிறது . மக்கள் தொழில் நிறுவனத்தை எதிர்த்துப் போராடினால் அவர்களை சுட்டுக் கொல்லவும் தயாராக உள்ள அளவுக்கு மாநில அரசு தொழில்துறைக்கு ஆதரவாக உள்ளபோது , மாநில அரசு தொழில் துறைக்கு எதையும் செய்யவில்லை என்று கூற முடியாது . " </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>723</INDEX>
<TITLE> வாட்ஸ் ஆப் படுகொலைகளை இந்தியாவில் தடுப்பது யார் ? </TITLE> 
<BODY> குழந்தை கடத்துபவர்கள் என்று வாட்ஸ் ஆப்பில் பரவிய வதந்திதான் வன்முறைக்கு வித்திட்டது . படுகொலைகளுக்கும் காரணமாக அமைந்தது . பெரும்பாலும் இதில் கொல்லப்பட்டவர்கள் வெளியூர்காரர்கள் . அந்த மண்ணின் மொழி தெரியாத அந்நியர்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>724</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து உலகக்கோப்பை : 5 முறை சாம்பியனான பிரேசில் வெளியேறியது </TITLE> 
<BODY> மிகவும் எதிர்பார்க்கப்பட்ட பிரேசில் வீரர் நெய்மரால் , இந்த ஆட்டத்தில் கோல் அடிக்க முடியவில்லை . பிரேசிலின் கோல் அடிக்கும் முயற்சிகளைச் சாமர்த்தியமாக தடுத்த பெல்ஜியம் கோல் கீப்பர் திபட் கோர்டோஸ் , ஆட்டத்தின் நாயகனாகப் பார்க்கப்படுகிறார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>725</INDEX>
<TITLE> மெஸ்ஸி , ரொனால்டோவுக்கு ஏமாற்றம் ; நாக்அவுட்டில் நடந்தது என்ன ? </TITLE> 
<BODY> நான்கு வருடங்களுக்கு ஒரு முறை நடக்கும் கால்பந்து உலகக்கோப்பை திருவிழாவில் இம்முறை முக்கியமான அணிகள் அதிர்ச்சித் தோல்வியடைந்துள்ளன . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>726</INDEX>
<TITLE> இந்தியா - இங்கிலாந்து டி20 : இந்தியாவின் வெற்றியை சாத்தியமாக்கிய 5 அம்சங்கள் </TITLE> 
<BODY> இந்திய கிரிக்கெட் அணியின் கேப்டன் விராட் கோலி , டி20 கிரிக்கெட் போட்டிகளில் 56 இன்னிங்ஸில் 2 , 000 ரன்களை கடந்த வீரர் என்ற பெருமையை பெற்றுள்ளார் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>727</INDEX>
<TITLE> கால்பந்து உலக கோப்பை : காலிறுதியில் நுழைந்தது இங்கிலாந்து </TITLE> 
<BODY> தோல்வியடைதால் வெளியேறுகின்ற முக்கிய போட்டி ஆட்டத்தில் 2006ம் ஆண்டுக்கு பிறகு , முதல்முறையாக இங்கிலாந்து வெற்றிபெற்றுள்ளது . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>728</INDEX>
<TITLE> சினிமா செய்திகள் : இடைவெளிக்கு பிறகு வரும் நடிகை அஞ்சலியின் திட்டம் என்ன ? </TITLE> 
<BODY> முன்னணி நடிகர்கள் மற்றும் இயக்குநர்கள் உருவாக்கத்தில் விரைவில் வெளியாகவுள்ள சில தமிழ் திரைப்படங்கள் குறித்த சில சுவாரஸ்ய தகவல்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>729</INDEX>
<TITLE> ' கழுகுப்பார்வை ' - பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் # BBCTamilPhotoContest </TITLE> 
<BODY> ' கழுகுப்பார்வை ' என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 28ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் . </BODY> 
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>730</INDEX>
<TITLE> " சாதிய பத்தி கோலிசோடா - 2ல் பேசியிருக்கோம் " - விஜய் மில்டன் பேட்டி </TITLE> 
<BODY> " இந்த இரண்டாம் பாகத்தில் கிடைக்கும் அடையாளத்தை எப்படி காப்பத்திக்கிறது , பெருசு பண்ணிக்கிறது , அதுல என்னென்ன பிரச்சனைகள் வரும் . அதை பசங்க எப்படி மோதி ஜெயிக்கிறது என்பத பேசியிருக்கோம் . இதனால் உணர்வுபூர்வமாக முதல்பாகத்துடைய தொடர்ச்சிதான் கோலிசோடா 2 . " </BODY> 
</NEWS>

</ITEMS>
