<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஹிமா தாஸ்: தடைகளை தாண்டி தங்கம் வென்ற வீராங்கனை</TITLE><BODY>18 வயது ஹிமா தாஸ் சர்வதேச தடகள கழகத்தின் 20 வயதுக்கு உட்பட்டோருக்கான 400 மீட்டர் ஓட்டப் பந்தயத்தில் தங்கப் பதக்கம் வென்றார். இந்த சாதனையைப் படைத்த முதல் இந்தியப் பெண் ஹிமா தாஸ், ஏழு வயதிலேயே விசாரணைக்காக போலீஸ் ஸ்டேஷனுக்கு சென்றது ஏன் தெரியுமா?</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: குரேஷியாவை வீழ்த்திய பிரான்ஸ் - 10 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>உலக கோப்பை வரலாற்றிலேயே ஒரே போட்டியில் தனது அணிக்காக ஒரு கோலும் தனது அணிக்கு எதிராக ஒரு கோலும் அடித்த இரண்டாவது வீரர் ஆகியுள்ளார் குரோஷியாவின் மண்ட்ஜுகிச்</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து 2018: குரேஷியாவை வீழ்த்தி பிரான்ஸ் சாம்பியன்</TITLE><BODY>உலககோப்பை கால்பந்து இறுதிப்போட்டி: பிரான்ஸ் அணி குரேஷியாவை 4-2 என்ற கணக்கில் வீழ்த்தி கோப்பையை கைப்பற்றியது</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலககோப்பை : சுமார் ரூ 260 கோடி பரிசை ஜெயிக்கபோகும் அணி எது?</TITLE><BODY>குரேஷியா முதல் முறையாக உலககோப்பையை வெல்லும் முனைப்போடு இருக்கிறது. அதே சமயம் பிரான்ஸ் அணி இரண்டாவது முறையாக உலக கோப்பையை ஜெயிக்க திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மிரட்டிய ஜோ ரூட்; சொதப்பிய இந்திய அணி; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள்</TITLE><BODY>டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது, 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2-வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா</TITLE><BODY>மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது?</TITLE><BODY>பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும், இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது. இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால், 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ஹனி ஷாட்’</TITLE><BODY>2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட், எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார்,</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க, ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து: இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>உலகக்கோப்பை கால்பந்து 2018-ல் இங்கிலாந்து அணி குரேஷியாவிடம் அரை இறுதியில் தோல்வியடைந்தது. இதன் மூலம் இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்துள்ளது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக் கோப்பை கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லுமா இங்கிலாந்து?</TITLE><BODY>1990ம் ஆண்டு ஜூலை 4ம் தேதி பாபி ரோப்சனின் தலைமையிலான இங்கிலாந்து அணி மேற்கு ஜெர்மனியோடு அரையிறுதியில் போட்டியிட்டபோது, குரேஷியா என்ற ஒரு நாடே இருக்கவில்லை.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ப்ளே பாய் மாடலுடன் பேசிய டிரம்ப் - ரகசிய ஆடியோ பதிவு</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு முன்னேறிய பிரான்ஸ், தோல்வியில் மிளிரும் பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>அரை இறுதி போட்டியில் தோல்வி அடைந்திருந்தாலும் பெல்ஜியம் அணிக்கு நல்ல எதிர்காலம் இருப்பதாகவே கூறுகிறார் பெல்ஜியம் அணியின் மேலாளர் ராபர்டோ மார்டினஸ். அவர், "பெல்ஜியம் அணியில் மிகத் திறமையான இளம் வீரர்கள் இருக்கின்றனர்" என்கிறார்.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பிரான்ஸ், பெல்ஜியம், இங்கிலாந்து வெற்றிக்கு உதவிய குடியேறிகள்</TITLE><BODY>பிரான்ஸ் அணியில் உள்ள 23 வீரர்களில் 16 வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு வெளியே பிறந்தவர்கள். 11 பெல்ஜியம் மற்றும் 6 இங்கிலாந்து வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் குடியேறி ஆவார்.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 உலகக் கோப்பை: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லும் அணி எது?</TITLE><BODY>உலகக் கோப்பை கால்பந்து இறுதிப் போட்டிக்கு கொண்டு செல்கின்ற வரலாற்று முக்கியத்துவம் மிக்க போட்டியாக இருக்கும் என்ற நம்பிக்கையோடு நாளை புதன்கிழமை நடைபெறும் போட்டியை காண கடைசி நேரத்தில் இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்கள் ரஷ்யாவுக்கு விரைந்து கொண்டிருக்கின்றனர்.</BODY><DATE>10 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பெல்ஜியம், குரேஷியா ஆதிக்கம் செலுத்துவது எப்படி?</TITLE><BODY>பெல்ஜியம் வெற்றி பெற்றால், உலகப்கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய நாடு (நில அளவில்) என்ற பெருமையை பெறும். குரேஷியா வெற்றி பெற்றால், 1950-ல் உருகுவே வெற்றி பெற்றதில் இருந்து கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய மக்கள் தொகை கொண்ட நாடு என்ற பெருமையை பெறும்.</BODY><DATE>10 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>டி20 தொடர்: இங்கிலாந்தை இந்தியா வீழ்த்தியது எப்படி? 5 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய அணி தொடர்ச்சியாக ஆறு சர்வதேச இருபது ஓவர் தொடர்களை வென்று சாதனை படைத்துள்ளது.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>''கால்பந்தைக் கற்றுக்கொள், கவலை உனக்கில்லை ஒப்புக்கொள்'': சாதிக்கும் தமிழ்பெண்கள்</TITLE><BODY>''எங்களுக்கு தமிழ் மட்டும்தான் தெரியும். ஆங்கிலம் புரிந்துகொள்வோம். ஆனால் எங்களுடன் போட்டியிட்ட ஒவ்வொரு அணியினரும் ஒவ்வொரு மொழியில் பேசினார்கள். அவர்களின் கலாசாரம் பற்றி பேசினார்கள். புதிய அனுபவமாக இருந்தது.''</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>'தூக்கிலிட கயிறு தயாராக இருக்கின்றது; ஆனால், ஊழியர்கள் இல்லை'</TITLE><BODY>பாரியளவிலான போதைப்பொருள் வியாபாரமும், மோசமான திட்டமிட்ட குற்றச்செயல்களும் நாட்டில் அதிகரித்துவரும் நிலையில், மரண தண்டனையை மீண்டும் நடைமுறைப்படுத்துவது குறித்து அண்மைக்காலமாக நாட்டில் விவாதிக்கப்பட்டு வருகிறது.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிங்கப்பூர்: 15 லட்சம் மக்களின் தனிப்பட்ட தரவுகள் திருட்டு</TITLE><BODY>சிங்கப்பூரை சேர்ந்த 15 லட்சம் மக்களின் தரவுகளை ஹேக்கர்கள் திருடியிருப்பதாக சிங்கப்பூர் அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர். இது அந்நாட்டு மக்கள் தொகையில் நான்கில் ஒரு பங்கு என்பது குறிப்பிடத்தக்கது.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>இந்தப் பெண்ணால் தானாகவே மறைந்துபோக முடியும். வயிற்றை முடிந்துகொள்ளவும், தனது எலும்புக்கூட்டை வெளிக்காட்டவும் இவரால் முடிகிறது.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிரேசில் விவசாயிகளை பணக்காரர்கள் ஆக்கிய இந்தியாவின் பாரம்பரிய மாடுகள்</TITLE><BODY>கிருஷ்ணா என்று பெயரிடப்பட்டிருந்த அந்தக் காளை, இந்தியாவின் கிர் வகையைச் சேர்ந்தது. அந்தக் காளையை உடனடியாக வாங்குமாறு தனது உதவியாளருக்கு தந்தி அனுப்பினார் அந்த விவசாயி.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>மீண்டும் அதிகரிக்க தொடங்குகிறதா எச்.ஐ.வி. தாக்கம்?</TITLE><BODY>"வரும் 2030ஆம் ஆண்டுக்குள் எச்.ஐ.வி. நோய் தொற்றை முடிவுக்கு கொண்டுவர வேண்டுமென்ற ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் உறுப்பு நாடுகளால் ஏற்றுக்கொள்ளப்பட்ட இலக்கை அடைய முடியாது."</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்கா வாங்க, மீண்டும் பேசலாம்: புதினுக்கு டிரம்ப் அழைப்பு</TITLE><BODY>புதின் வருகைக்கான விவாதங்கள் ஏற்கெனவே தொடங்கிவிட்டன என்று தமது டிவிட்டர் பதிவில் தெரிவித்துள்ளார் டிரம்பின் ஊடகச் செயலாளர் சாரா சாண்டர்ஸ்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>உச்சி மாநாடு: டிரம்பின் விமர்சகர்களுக்கு புதின் கண்டனம்</TITLE><BODY>ஹெல்சின்கியில் இந்த வாரத் தொடக்கத்தில் நடைபெற்ற ரஷ்ய-அமெரிக்க நாட்டு தலைவர்களின் உச்சி மாநாட்டு முடிவுகளை இந்த விமர்சகர்கள் குறைத்து மதிப்பிட முயல்வதாக புதின் குற்றஞ்சாட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: 28 ஆண்டுகளுக்கு பின் அரையிறுதியில் இங்கிலாந்து</TITLE><BODY>ரஷ்யாவில் நடைபெற்று வரும் உலகக்கோப்பை கால்பந்து போட்டியின் மூன்றாவது காலிறுதி ஆட்டத்தில் சுவீடன் அணியை வீழ்த்தி இங்கிலாந்து அரையிறுதிக்குள் நுழைந்துள்ளது.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>பரஸ்பர நிதிகள் சரியாக செயல்படாததற்கு காரணம் என்ன? விளக்குகிறது இந்த காணொளி.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>சுற்றுச்சூழலை மாசுபடுத்தாத உணவு பையை கண்டுபிடித்து உலக அளவில் சுற்றுச்சூழலை பாதுகாப்பதில் பங்காற்றியுள்ளார் 17 வயது இலங்கை பள்ளி மாணவி.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு: நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை</TITLE><BODY>தலைநகர் கொழும்பில், செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது, இவர் மீது இன்று காலை 7.45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை: கணவர் கைது</TITLE><BODY>கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 'காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை'</TITLE><BODY>வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன், அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை"</TITLE><BODY>இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன், புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து, அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று, இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும், சட்டமாணியுமான வை.எல்.எஸ். ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடைசி 4,200 ஆண்டுகள்: புவியின் வரலாற்றில் புதிய அத்தியாயம்</TITLE><BODY>ஒரு குறிப்பிட்ட காலகட்டத்தை அறிவியலாளர்கள் தனி யுகமாகக் கருத வேண்டுமென்றால் அக்காலகட்டத்தில் புவி முழுமைக்குமான மாற்றம் நிகழ்ந்திருக்க வேண்டும்.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>‘இனி இது யூத தேசம்’: சர்ச்சைக்குரிய மசோதாவை நிறைவேற்றியது இஸ்ரேல்</TITLE><BODY>இந்த மசோதாவிற்கு ஆதரவாக இஸ்ரேலிய பிரதமர் பெஞ்சமின் பேசுகையில், "மக்கள் உரிமைகளை நாங்கள் தொடர்ந்து உறுதிப்படுத்துவோம். ஆனால், அதே நேரம் பெரும்பான்மையானவர்களுக்கும் உரிமை இருக்கிறது. அவர்களே முடிவு செய்வார்கள்." என்றார்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>பாலுணர்வை தூண்டும் குணங்களுக்கு அப்பாற்பட்டு, ஆஸ்துமா முதல் புற்றுநோய் வரை பல நோய்களை இந்த காளான் குணமாக்க முடியும் என்று வியாபாரிகள் தெரிவிக்கின்றனர்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரஷ்யா தலையிடுகிறதா? 'நோ' சொன்ன டிரம்ப், ஆம் என்றது வெள்ளை மாளிகை</TITLE><BODY>கடந்த 1998-2000 காலகட்டத்தில் நடைபெற்ற எல்லைப்போரை தொடர்ந்து, இவ்விரு நாடுகளுக்கிடையேயான சாலை மற்றும் விமானப் போக்குவரத்து நிறுத்தப்பட்டது.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2 ஆண்டுக்குப் பின் அவசர நிலையை முடிவுக்கு கொண்டுவந்தது துருக்கி</TITLE><BODY>துருக்கியில் இரண்டு ஆண்டுகளுக்கு முன்பு அமல்படுத்தப்பட்ட நாடு தழுவிய அவசர நிலையை முடிவுக்கு கொண்டுவந்துள்ளது அந்நாட்டு அரசு.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'நாங்கள் கண்டறியப்பட்ட தருணம் அற்புதமானது' - தாய்லாந்து குகையில் சிக்கிய சிறுவர்கள்</TITLE><BODY>பாறைகளில் வடிந்த நீரை மட்டும் அருந்தி இரண்டு வாரங்களுக்கும் மேலாக தாய்லாந்தின் தாம் லுவாங் குகையில் இருந்து மீட்கப்பட்ட ஒரு சிறுவன், "அங்கு நீர் தூய்மையாக இருந்தது. உணவு எங்களிடம் இல்லை," என்று விவரித்தார்.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>திருமண உறவில் வன்புணர்வு: பெண்களுக்கு என்ன தீர்வு?</TITLE><BODY>திருமண உறவில் வன்புணர்வு செய்வதற்கான சட்டங்கள் எதுவும் இல்லாத நிலையில்தான், பெண்கள் குடும்ப வன்முறை போன்ற இதர சட்டங்களை பயன்படுத்துகின்றனர். அது, அவர்களின் தரப்பை வலுப்படுத்துவதற்கு பதிலாக பலவீனப்படுத்துகிறது.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பாஜக அரசுக்கு எதிரான நம்பிக்கையில்லா தீர்மானம் தோல்வி</TITLE><BODY>''ஆமாம்! நான் பின் தங்கிய, ஏழைக் குடும்பத்தை சேர்ந்தவன், உங்களைப்போன்ற வசதியான குடும்பத்தை சேர்ந்தவரின் கண்ணோடு கண் பார்த்து பேசமுடியுமா?'' என்று நம்பிக்கையில்லா தீர்மானத்தின்போது உரையாற்றிய பிரதமர் மோதி ராகுல் காந்தியை நோக்கி வினவினார்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிரதமர் மோதியை ஆரத்தழுவிய ராகுல்: நம்பிக்கையில்லா தீர்மானத்தில் ருசிகரம்</TITLE><BODY>''என் கண்ணை பார்த்து பிரதமர் மோதி பேச வேண்டும். ஆனால், அவர் அதனை தவிர்க்கிறார். மேலும், பாதுகாப்பு அமைச்சர் உண்மையை வெளிப்படையாக விளக்கவேண்டும்'' என்று ராகுல்காந்தி தனது உரையில் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: "தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு"</TITLE><BODY>"புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன. அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும். ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும்." என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது"</TITLE><BODY>ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம், போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும், இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து: அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா</TITLE><BODY>''நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார். இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை, அதற்கு ஒத்துழைப்பேன்.''</BODY><DATE>5 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து: ஒரு புது சர்ச்சை</TITLE><BODY>"பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது" என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை: சபாநாயகர் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து, சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று (புதன்கிழமை) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 30 ஆண்டுகளுக்கு பின் முஸ்லிம் ஒருவர் அரசாங்க அதிபராகிறார்</TITLE><BODY>முதலாவது அரசாங்க அதிபராக நியமிக்கப்பட்ட எம்.எம். மக்பூல், 1988ஆம் ஆண்டு ஆயுதக் குழுவினரால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்ட பின்னர், ஐ.எம். ஹனீபாவை நியமிக்க தற்போதுதான் நியமனம் பெற்றுள்ளார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ்ஆப்: உங்களால் இனி எவ்வளவு செய்தி அனுப்ப முடியும்?</TITLE><BODY>குழந்தை கடத்தல் தொடர்பாக பரவிய வதந்திகளால், அறிமுகமில்லாதர்வர்களை மக்கள் தாக்கத் தொடங்கினார்கள். அந்தச் செய்திகள் உண்மையல்ல என்பதை மக்களுக்கு புரிய வைப்பது கடினமாக உள்ளதாக காவல் துறையினர் கூறுகின்றனர்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புகை பிடிக்காதோருக்கு நுரையீரல் புற்றுநோய் வருவது ஏன்?</TITLE><BODY>வீடுகளில் அடுப்புக் கரியை பயன்படுத்தி சமைக்கும்போது வெளியாகும் புகை சீன பெண்களுக்கு எமனாக அமைந்துவிடுகிறது. இந்தியாவிலும் கூட இதே காரணத்தால் பெண்களுக்கு புற்றுநோய் வாய்ப்பு அதிகமாகிறது.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஒருவரின் அடையாள அட்டையை வைத்தே, அவர் கடந்த வாரம் எங்கெங்கு சென்றார் என்பதை கண்டறியும் அளவுக்கு இந்த கேமிரா வலையமைப்பு செயல்படுகிறது.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>"உங்கள் கணக்கு ஹேக் செய்யப்பட்டுள்ளதா?" - தெரிந்துகொள்வது எப்படி?</TITLE><BODY>தனிநபர் தகவல் திருட்டு ஒருவரின் வாழ்க்கையையே பொருளாதார ரீதியாகவும், சமூகத்திலுள்ள மதிப்பு ரீதியாகவும் தலைகீழாக புரட்டிப்போடக்கூடியது.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>14 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு தயாரிக்கப்பட்ட ரொட்டி</TITLE><BODY>பார்லி மற்றும் கோதுமையில் இருந்து தயாரிக்கப்பட்ட மாவில், தாவரங்களின் பொடியாக்கப்பட்ட வேர்கள் மற்றும் தண்ணீர் சேர்க்கப்பட்டு, கற்காலத்தில் ரொட்டிகள் சுடப்பட்டன.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>நீரால் ஏற்படும் ஆபத்துகளை அறிவதில் மூளையின் திறன் சிறந்ததல்ல. தேங்கி நிற்கும் அல்லது ஓடும் நீரின் ஆழத்தை நாம் கூறிவிட முடியாது. ஓடும் நீரின் சக்தியைப் பற்றியும் நமக்கு தெரியாது.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தாய்லாந்து குகை: முக்குளிப்பு நிபுணர் மீது பாலியல் அவதூறு - மன்னிப்பு கோரிய தொழிலதிபர்</TITLE><BODY>"தவறு என்னுடையது. என்னுடையது மட்டுமே," என்று பதிவிட்டுள்ள மஸ்க், அன்ஸ்வொர்த் தனது நீர்மூழ்கிக் கலன் குறித்து தவறான தகவல்களைக் கூறுவதாகக் குற்றம் சாட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அதிகாரிகளை கடுமையாக விமர்சித்த கிம்: திடீர் மாற்றத்துக்கு காரணம் என்ன?</TITLE><BODY>நாட்டிலுள்ள தொழிற்சாலைகளை பார்வையிடும்போது அங்குள்ள அதிகாரிகளை பாராட்டுவதை வழக்கமாக கொண்டிருந்த கிம் ஜாங்-உன், அண்மைய விஜயம் ஒன்றில் அதிகாரிகளை கடுமையாக விமர்சித்தது வியப்பை ஏற்படுத்தியுள்ளது.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் தேர்தல்: என்னவாகும் நவாஸ் ஷெரீஃபின் எதிர்காலம்?</TITLE><BODY>நவாஸ் தனது வாழ்க்கையில் பல ஏற்ற தாழ்வுகளை எதிர்கொண்டு அதனை கடந்து வந்திருக்கிறார். 1999 ஆம் ஆண்டு ராணுவ ஆட்சி கவிழ்ப்பை கடந்துதான் இந்த இடத்திற்கு வந்திருக்கிறார். நிச்சயம் இதனையும் அவர் எதிர்கொள்வார் என்று அவர்கள் நம்புகிறார்கள்.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>‘சாலை திட்டம் சூழலியலை பாதிக்கும்’ - எதிர்க்கும் பிரிட்டன் மக்கள்</TITLE><BODY>இந்த சாலை திட்டம் வேண்டும் என்பது சிலரின் கோரிக்கையாக இருக்கிறது. வேறுசிலர், இந்த திட்டம் வேண்டும். ஆனால், பூங்காவுக்கு பாதிப்பு ஏற்படாமல் வேறு பாதையில் செயல்படுத்த வேண்டும் என்கிறார்கள். இன்னொரு தரப்பு இந்த சாலை திட்டமே தேவையில்லை என்கின்றனர்.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"நீட்" ஏற்படுத்தும் தாக்கம்: பள்ளி மாணவியின் பார்வையில்</TITLE><BODY>"நீட்" போன்ற தேசிய அளவிலான சீரான தேர்வு முறையால் ஏற்படும் பிரச்னைகளுக்குத் தீர்வு காண எல்லோரும் ஆதரவளித்தார்கள். ஆனால், எதுவும் நடக்கவில்லை என்கிறார் டெல்லியில் உள்ள பள்ளியில் பன்னிரண்டாம் வகுப்பில் பயிலும் மாணவி இனியாள்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கூடுதல் மதிப்பெண் தர உச்ச நீதிமன்றம் மறுப்பு: தமிழ் மாணவர்களின் மருத்துவக் கனவு தகர்ந்தது</TITLE><BODY>"நீட் தேர்வு வினாத்தாளில் தவறுகள் இருந்தால் மாணவர்கள் அருகிலுள்ள ஆங்கில கேள்விகளை பார்த்து தகுந்த விடையளிக்க வேண்டுமென்று ஏற்கனவே விதிமுறைகள் வகுக்கப்பட்டுள்ளன."</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வைரலாக பரவிய நிர்வாண காணொளியும், மாறவேண்டிய எண்ணமும்</TITLE><BODY>இந்த காட்சியை பார்ப்பவர்கள் குறித்து எந்த கேள்வியும் எழுப்பப்படுவது இல்லை. ஆனால், இந்தக் காட்சியை பார்ப்பவர்கள், பார்ப்பதன் மூலம் சந்தோஷமடைபவர்கள், எந்த குற்ற உணர்ச்சியும் இல்லாமல் பகிர்பவர்கள், அந்த காட்சியில் வரும் பெண்ணை ஆபாச நடிகை என்று முத்திரை குத்தி விடுகிறார்கள்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>டெல்லியைச் சேர்ந்த சிறுவன் மிஹிர் ஜெய்ன். இவரது உடல் எடை 237 கிலோவாக இருந்தது. உயிருக்கே அச்சுறுத்தல் உண்டாக்கக்கூடிய இந்த உடல் எடையை மிஹிர் குறைத்து வருகிறார்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மோதியின் வெளிநாட்டு பயணம் - 4 ஆண்டு; 84 நாடுகள்; ரூ.1,484 கோடி செலவு</TITLE><BODY>வெளிநாட்டு பயணங்களின்போது பிரதமர் மோதியின் தொலைபேசி அழைப்புகளுக்கு 9.12 கோடியும் செலவிடப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மீண்டும் பணியில் சேர்ந்தார் தலித் பணியாளர் பாப்பாள்</TITLE><BODY>"சாதிப் பேரச் சொல்லி திட்டி, உனக்கு அரசாங்க வேலை ஒரு கேடான்னு கூசுர வார்த்தைகளால நோகடிச்சு என்னை அந்த சமையல்கூடத்துல இருந்தே வெளியே போக சொன்னாங்க. டீச்சருங்க கிட்டேப்போய் இவ இங்கே இருந்தா எங்க குழந்தைங்களை ஸ்கூலுக்கே அனுப்ப மாட்டோம்னு மிரட்டுனாங்க."</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை</TITLE><BODY>விஜயகலா மகேஸ்வரனை இராஜாங்க அமைச்சர் பதவியிலிருந்து விசாரணைகள் முடியும்வரை விலக்கி வைக்குமாறு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க, ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிடம் கோரிக்கை விடுத்துள்ளார்.</BODY><DATE>3 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழீழ விடுதலை புலிகளை உருவாக்க வேண்டும்: இலங்கை அமைச்சர் சர்ச்சை கருத்து</TITLE><BODY>நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும்,நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும் என்றார் விஜயகலா மகேஸ்வரன்</BODY><DATE>2 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 500வது நாளை எட்டியது காணாமல் ஆக்கப்பட்டவர்களின் உறவினர்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>500ஆவது நாளினை முன்னிட்டு, இலங்கையின் வடக்கு கிழக்கை சேர்ந்த வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்ட உறவினர்கள் ஒன்று சேர்ந்து கிளிநொச்சி கந்தசுவாமி ஆலய முன்றலில் கவன ஈர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்தனர்.</BODY><DATE>1 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போலீஸ் துப்பாக்கிச் சூட்டில் சட்டவிரோத குழுவை சேர்ந்தவர் பலி</TITLE><BODY>கம்புறுபிட்டிய பகுதியில் சட்டவிரோத குழு நடமாட்டம் அதிகரித்துள்ளதாக கிடைக்கப் பெற்ற தகவலுக்கு ஏற்ப விசேட அதிரடி படையினர் சாலையில் தடைகளை ஏற்படுத்தி சோதனை நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE>27 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"வல்லரசு நாடுகளின் கூட்டுச்சதியால் முடிவுக்கு வந்த புலிகளின் நியாயமான போராட்டம்"</TITLE><BODY>இந்தியா, அமெரிக்கா, ஜரோப்பிய ஒன்றியம், ஐக்கிய ராஜ்ஜியம், கனடா, ஆஸ்திரேலியா ஆகிய நாடுகளே கூட்டுச் சதியில் ஈடுபட்டதாக நாட்டின் எதிர் கட்சித் தலைவரும், தமிழ் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா.சம்மந்தன் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>24 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>உங்கள் தலைக்கு பேன் ஏன் வருகிறது? எப்படி வருகிறது? உங்கள் ஸ்மார்ட்போன் உங்களுக்கு பேன் வர காரணமாக இருக்கிறது. அது எப்படி?</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பச்சிளம் பருவத்திலேயே நீரழிவு நோயைத் தடுக்க பிரிட்டனில் மருத்துவர்கள் புது ஆய்வு</TITLE><BODY>முதல் வகை சர்க்கரை நோய் என்பது ஒரு முறை வந்தால் ஆயுளுக்கும் தொடரக்கூடிய ஒரு குறைபாடாகும். இந்த பிரச்சனை இருப்பவர்களுக்கு கணையம் இன்சுலினை சுரக்காத நிலை இருக்கும்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இந்தியாவின் மின்சார தேவைக்கு தீர்வு கண்ட அமெரிக்க மாணவி</TITLE><BODY>வல்லரசு நாடான அமெரிக்காவில் வாழும் ஒரு சிறுமி உலகின் மூலை முடுக்குகளில் வாழும் மக்களின் பிரச்சனைக்கு தீர்வு கண்டறிந்தது எப்படி?</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நியூட்ரினோ திட்டத்தால் தமிழகத்திற்கு என்ன நன்மை?</TITLE><BODY>அறிவியலாளர்களின் விளக்கங்களை மத்திய மற்றும் மாநில அரசாங்கங்கள் மக்களிடம் தெளிவாக எடுத்துச்செல்ல தாமதிப்பதுதான் நியூட்ரினோ திட்டத்திற்கான ஆபத்து என்கிறார் சமூக ஆர்வலர் மற்றும் இயற்பியல் ஆசிரியர் அ. மார்க்ஸ்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புற்றுநோய் சிகிச்சைக்கு பயன்படும் புதிய வகை ’ஜீப்ரா’ மீன்கள்</TITLE><BODY>மனித உடலில் புற்றுநோய் செல்கள் எவ்வாறு வளர்கின்றன என்பது குறித்து ஜீப்ரா மீனை கொண்டு ஆய்வு செய்யப்படுகிறது. முதலில் புற்றுநோய் செல்களை இந்த மீனின் உடலில் செலுத்தி பின்னர் அதை அழிப்பதற்கான மருந்தும் செலுத்தப்படுகிறது.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>"நான் அப்படிச் சொல்ல வரவில்லை": ரஷ்ய விவகாரத்தில் தலைகீழாக டிரம்ப்</TITLE><BODY>அமெரிக்கத் தேர்தலில் ரஷ்யாவின் தலையீடு இருந்தது என்ற அமெரிக்க உளவு நிறுவனங்களின் கருத்துக்கு மாற்றாக, ரஷ்ய அதிபரின் கருத்தை ஆதரித்துப் பேசிய டிரம்ப், அமெரிக்காவில், குறிப்பாக சொந்தக் கட்சியில் எழுந்த அதிருப்திகள், கண்டனங்களை அடுத்து, தான் அப்படிச் சொல்லவரவில்லை என்று விளக்கம் அளித்துள்ளார்.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கடலில் சேரும் “எரிமலை குழம்பு குண்டு” சுற்றுலா படகை தாக்கியதால் 23 பேர் காயமடைந்துள்ளதாக அமெரிக்க அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான்: தேர்தல் களத்தில் தலித் வேட்பாளர்கள்</TITLE><BODY>இந்த தேர்தலில் பாகிஸ்தானில் ஏராளமான தலித்துகள் சுயேச்சையாக போட்டி இடுகிறார்கள். வெற்றி பெறுகிறோமா என்பது முக்கியம் இல்லை. எங்களது இருப்பை பொதுசமூகத்திற்கு உணர்த்ததான் போட்டி இடுகிறோம் என்கிறார்கள் அம்மக்கள்.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இனவெறித் தாக்குதலுக்கு எதிரான பதிவை நீக்கிய ஃபேஸ்புக்</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கிடா சண்டை திருவிழா: அழிந்து வரும் பாரம்பரியத்தை காக்க முயற்சி</TITLE><BODY>கிடா இனங்களை பாதுகாக்கும் வகையில், வீர விளையாட்டான கிடா சண்டையின் முக்கியதுவத்தை இளைஞர்கள் மத்தியில் உணர்த்தும் வகையில், திண்டுக்கல்லில் ஒரு நாள் கிடா சண்டை நடைபெற்றுள்ளது.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சிறுமி மீதான பாலியல் தாக்குதல்: அடுக்குமாடி குடியிருப்பு பாதுகாப்பு பணியில் பெண்கள்</TITLE><BODY>"உங்கள் வீட்டில் இப்படி ஒரு சம்பவம் நடந்தால், நீங்கள் எப்படி நடந்துகொள்வீர்களோ, வீட்டைப் பாதுகாக்க முயல்வீர்களோ அப்படி நாங்கள் நடந்துகொள்கிறோம்" என்று பெயர் தெரிவிக்க விரும்பாத பெண்மணி ஒருவர் தெரிவித்து்ளளார்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வக்கிர எண்ணத்துக்கு காரணம் தொழில்நுட்ப வளர்ச்சியா, சினிமாவா?</TITLE><BODY>"60 வயதுக்கு மேற்பட்டவர்கள் சிறுமிகளை பாலியல் வன்புணர்வு செய்யும் வக்கிர சம்வங்கள் அதிகரித்து வருகின்றன. இங்கு பாலியல் கல்வியை புகட்ட வேண்டியது குழந்தைகளுக்கு மட்டுந்தானா அல்லது வக்கிர குணம் நிறைந்த இவர்களுக்குமா என்ற சந்தேகம் ஏற்படுகிறது"</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மாற்றுத்திறனாளிகள் 'டேட்டிங்' செய்ய புதிய செயலி</TITLE><BODY>ஆன்லைனில் மாற்றுத்திறனாளிகள் ஒருவரோடு ஒருவர் தொடர்பை உருவாக்கி கொண்டாலும், செய்தி தளங்களான வாட்ஸ்அப் போன்றவற்றில் நடைபெறும் உரையாடல்கள் நேர்முக சந்திப்பாக உருவாவதில்லை என்பதை உணர வந்ததாக ஸ்ரீநிவாசன் கூறினார்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நீண்ட மகப்பேறு விடுமுறை: பணிக்கு திரும்பும் பெண்கள் சந்திக்கும் பிரச்சனைகள் என்ன?</TITLE><BODY>"வெளிநாடுகளில் குழந்தை பிறக்கும்போது, அதன் பராமரிப்புக்காக தாய், தந்தை இருவரும் விடுப்பு எடுக்கலாம். இந்தியாவிலும் இதுபோன்ற வசதி ஏற்படுத்தப்பட்டால், பெண்கள் பணிக்கு செல்வதில் ஏற்படும் பாதிப்பும், பெண்களின் பிற பிரச்சனைகளும் ஓரளவுக்கு குறையும் வாய்ப்பு ஏற்படும்"</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'சிறுத்தையின் கண்கள்' என்பதை 'சீதாவின் கண்கள்' ஆக்கியதா நீட் கேள்வித் தாள்?</TITLE><BODY>"தேர்வு எழுதுவதற்கு திருச்சியில் உள்ள மையத்திற்குச் செல்லவேண்டும் என்பதால், தேர்வு தினத்தன்று அதிகாலை பயணம், களைப்பு என அசௌகரியங்கள் இருந்தன."</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: கொள்ளையரை சுட்டுக்கொன்ற போலீஸ்</TITLE><BODY>சாமர இந்திரஜித் தான் மறைத்து வைத்திருந்த பையில் இருந்து கைக்குண்டு ஒன்றை எடுத்து போலீசார் மீது வீச முற்பட்ட போது போலீசார் பதிலுக்கு துப்பாக்கி பிரயோகம் மேற்கொண்டுள்ளதாக மாத்தறை போலீசார் தெரிவிக்கின்றனர்.</BODY><DATE>23 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: பௌத்த பிக்கு ஞானாசர தேரருக்குப் பிணை</TITLE><BODY>காணாமல் போன ஊடகவியலாளர் பிரகீத் எக்நேலிகொடவின் மனைவி சந்தியா எக்நேலிகொடவை அச்சுறுத்தியதாக கூறப்படும் சம்பவத்தில், குற்றவாளியாக அடையாளம் காணப்பட்ட, கலகொட அத்தே ஞானசார தேரருக்கு ஆறு மாத கால சிறைத்தண்டனையும், அபராதமும் விதித்து நீதிமன்றம் கடந்த ஜூன் 14ஆம் திகதி தீர்ப்பளித்தது.</BODY><DATE>22 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'டைம் மிஷின்': காலத்தில் பின்னோக்கி பயணிக்க முடியுமா?</TITLE><BODY>இங்கே முடியாது என்று எப்போதுமே கூற கூடாது. ஏனெனில் இப்போது நம்மால் முடியாத ஒரு விஷயத்தை எதிர்காலத்தில் யாரேனும் ஒரு புத்திசாலி இளைஞர் வந்து நிகழ்த்திக் காட்டுவார்</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>வியர்வையினால் ஏற்படும் துர்நாற்றத்தால் அவதியுறுபவர்களுக்கு நற்செய்தி அளிக்கும் புதுவகை துர்நாற்ற நீக்கிகளை உருவாக்கி வருகின்றனர் பிரிட்டனை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல் உயிர்களை அழிக்கும் எலிகள் - எப்படி?</TITLE><BODY>இந்த தீவில் மனிதர்கள் யாரும் இல்லை. அவ்வபோது வரும் கப்பல்களால் இந்த தீவில் எலிகள் ஊடுருவி உள்ளன என்று சொல்லும் ஆய்வாளர்கள், இந்த பகுதிகளில் உள்ள மற்ற சிறு தீவுகளில் எலிகள் இல்லை என்கிறார்கள்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பறக்கும் கார்கள்: குறைந்த விலையில் ஓர் அட்டகாச முயற்சி</TITLE><BODY>இதுபோன்ற பறக்கும் கார்கள் முன்பே வந்திருந்தாலும், அதன் விலை மிகவும் அதிகமாக இருக்கும். ஆனால் இந்த புதிய ப்ளாக் ஃப்ளை கார்கள் ஸ்போர்ட்ஸ் யுட்டிலிட்டி, எஸ்.யூ.வி மாடல்கள் விலையிலேயே இருக்கும். அதுமட்டுமல்ல, இதனை இயக்குவதற்கு பைலைட் லைசன்ஸ் தேவையில்லை.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'இணைய சமநிலை' பரிந்துரைகள் ஏற்பு: உங்களுக்கு என்ன லாபம்?</TITLE><BODY>கூகுள், ஃபேஸ்புக், மைக்ரோசாஃப்ட், ஏர்டெல் போன்ற நிறுவனங்கள் இனி, தாங்கள் விரும்பும் இணையதளத்தைத்தான் வாடிக்கையாளர்கள் அதிகம் பார்க்க வேண்டும் என்று நிர்பந்திக்க முடியாது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>”உங்களிடம் உரையாடும் உரிமையை பிள்ளைகளுக்கு கொடுங்கள்”</TITLE><BODY>'குட் டச், பேட் டச்' எனப்படும் நல்ல தொடுதல் கெட்ட தொடுதல் குறித்து குழந்தைகளுக்கு விளக்குவதை பாலியல் கல்வி என்று பெற்றோர் நினைக்கும் நிலையில் மாற்றம் வேண்டும் என்கிறார் உளவியல் மருத்துவர்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சிறுமிகளை வன்புணர்வு செய்தால் மரண தண்டனை - மத்திய அமைச்சரவை ஒப்புதல்</TITLE><BODY>முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் இன்று வெளியான சில செய்திகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சீதாராம் யெச்சூரி: தலையில் கும்பம் வைத்ததன் பின்னணி என்ன?</TITLE><BODY>பத்துகம்மா குறித்து நிறைய கதைகள் உள்ளன. பத்துகம்மா கெளரி கடவுளின் இன்னொரு வடிவம் என்றும், சிறு தெய்வம் என்றும், கிராமத்தில் கொள்ளை நோய்கள் பரவிய போது கிராம மக்கள் பத்துகம்மாவை வணங்கினார்கள் என்றுன் பல கதைகள் உலாவுகின்றன.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>‘இந்தியாவின் டைட்டானிக்’ : ஒரு பெரும் கப்பல் விபத்துக்கு உள்ளான கதை</TITLE><BODY>ராம்தாஸ் கப்பல் விபத்துக்கு உள்ளாவதற்கு முன்பு, சரியாக சொல்ல வேண்டுமென்றால், 11 நவம்பர் 1927 ஆம் ஆண்டு ஒரே நாளில், ஒரே நேரத்தில் எஸ். எஸ். ஜெயந்தி கப்பலும், எஸ். எஸ். துக்காராம் கப்பலும் ஒரே பகுதியில் கடலில் மூழ்கின.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எந்திரன்: முதியவர்களின் வாழ்க்கையை சுலபமாக்கும் சூப்பர் ஆடை</TITLE><BODY>நகரும் தன்மை சற்றே குறைவாக உள்ள  முதியவர்களுக்கு உதவும் நோக்கில் உருவாக்கப்பட்டுள்ளது  இந்த மின்சார ஆடை. இந்த ஆடை அணிய கச்சிதமாக இருப்பதுடன் சிக்கலில்லாமல்  செயல்பட வேண்டுமென்பதற்காக  வடிவமைப்பாளர் யிவிஸ் பெஹர்- ன் உதவியை பெற்றது சீஸ்மிக்.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கால் டாக்சி போல, நகர்புற போக்குவரத்துக்கு பயன்படும் வகையில் சிறிய ரக டிரோன் பயணிகள் விமானத்தை உருவாக்க ஏர்பஸ் நிறுவனம் திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ்ஆப் குரூப்பில் அட்மின்கள் மட்டும் பதிவிடுமாறு செய்வது எப்படி?</TITLE><BODY>ஒவ்வொரு வாட்ஸ்ஆப் பயனருக்கும் பயனுள்ளதாகவும், அதே சமயத்தில் தலைவலியாகவும் இருக்கிறது குரூப்களில் பகிரப்படும் எண்ணற்ற குறுஞ்செய்திகள் மற்றும் காணொளிகள். அவற்றை தடுப்பதற்கு அட்மின்கள் படும் பாட்டை வார்த்தைகளால் சொல்லி விவரிக்க முடியாது.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>‘நெகிழ வைக்கும் நட்பு’ - பிரமிளின் படைப்புகளை தொகுத்த வாசகர்</TITLE><BODY>பிரமிளின் படைப்புக்கள் படிப்தற்கு எளிமையானவை அல்ல என்ற வாதம் இருப்பது குறித்து கேட்டபோது, ''பிரமிளின் படைப்புகள் அடர்தியானவை என்பது உண்மைதான். ஆனால் அவரின் கட்டுரை தொகுதிகள் எளிமையானவை.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>'ஸ்டேண்ட் அப் காமெடி' மூலமாக, உலக நாடுகளில் மக்கள் பலரையும் சிரிப்பில் ஆழ்த்திவரும், நகைச்சுவையாளர் அலெக்சாண்டருடன் ஒரு சந்திப்பு.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>’பேரன்பு’ அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் இல்லை : இயக்குநர் ராம்</TITLE><BODY>ஏதோ விழாக்களுக்கெல்லாம் சென்று இருக்கிறது, சினிமா மேதைகள் எல்லாம் பாராட்டுகிறார்கள் என்பதற்காக இது அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் ஒன்றும் இல்லை. உங்களை வியக்கவைக்கவோ, பிரமிக்க வைக்கவோ எந்த முயற்சிகளும் இந்தப் படத்தில் இல்லை. இது மிக மிக எளிமையான படம்.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘குறிஞ்சி’ நில படங்கள்</TITLE><BODY>’மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம்</TITLE><BODY>சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல, இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள். யார், யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>காலா, சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம்-2</TITLE><BODY>முதல் படத்தைப் போலவே, கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும்.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2.0 திரைப்படம்</TITLE><BODY>ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2.0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு, தள்ளிப்போனது.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள்</TITLE><BODY>"உறவுகள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'குறிஞ்சி- மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கார்த்திக் சுப்புராஜ் இயக்கத்தில் ரஜினியின் புதிய படம்: சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>கதைக்களம் ஊட்டியில் நடைபெறுவதாக காட்சிகள் எடுக்கப்படுகின்றன. அதை ஊட்டியில் எடுத்தால் சூட்டிங்கை காணவரும் ரசிகர்கள் எண்ணிக்கை அதிகம் இருக்கும் என்பதால் டார்ஜீலிங் பகுதியில் படமாக்குகின்றனர்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மிஸ்டர் சந்திரமௌலி என்பது, மௌன ராகம் படத்தில் கதாநாயகி ரேவதியின் தந்தையின் பெயர். இந்தப் பெயர் கார்த்திக் தன் மகனுடன் நடிக்கும் படத்திற்கு சூட்டப்பட்டிருக்கிறது.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: Mr. சந்திரமௌலி</TITLE><BODY>கார்த்திக் - கவுதம் - ரெஜினா கூட்டணியும் பிற்பாதியில் சூடுபிடிக்கும் திரைக்கதையும் மிஸ்டர் சந்திரமௌலியை பார்க்கத்தகுந்த படமாக்குகின்றன.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"உழைக்கும் பெண்கள்": பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>"உழைக்கும் பெண்கள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>1 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>31 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு - 'உறவுகள்' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>30 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: அசுரவதம்</TITLE><BODY>ஜாதிச் சாயம் பூசிய கதைகளிலேயே பெரும்பாலும் நடித்துவந்த சசிக்குமார், கிடாரி பாணியில் ஒரு த்ரில்லரை கையில் எடுத்திருப்பது ஆறுதலாக இருக்கிறது.</BODY><DATE>29 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>1869ல் தொடங்கப்பட்ட இந்த நூலகத்தில் தமிழ், உருது, மலையாளம், சமஸ்கிருதம், மராத்தி, பாரசீகம், சிங்களம் ஆகிய மொழிகளில் சுவடிகள் உள்ளன.</BODY><DATE>27 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாலைகள்.. பாதைகள்: பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்</TITLE><BODY>"சாலைகள்... பாதைகள்.." என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 29ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>24 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: டிக்..டிக்..டிக்..</TITLE><BODY>அணு ஆயுதத்தை விண்வெளியில் மிதந்துகொண்டிருக்கும் ஆய்வு நிறுவனத்தில் இருந்து கைப்பற்ற ஆளே இல்லாமல், சென்னை ரிச்சி சாலையில் ஹேக்கர்களாக இருக்கும் இருவரையும் மேஜிக் செய்யும் கதாநாயகனையும் அழைத்து ஐந்து நாள் பயிற்சி கொடுத்து விண்வெளிக்கு அனுப்புகிறார்கள் என்பதெல்லாம் தலைசுற்றவைக்கும் சமாச்சாரம்.</BODY><DATE>24 ஜூன் 2018</DATE></item>
</items>