<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>'தூக்கிலிட கயிறு தயாராக இருக்கின்றது; ஆனால், ஊழியர்கள் இல்லை'</TITLE><BODY>பாரியளவிலான போதைப்பொருள் வியாபாரமும், மோசமான திட்டமிட்ட குற்றச்செயல்களும் நாட்டில் அதிகரித்துவரும் நிலையில், மரண தண்டனையை மீண்டும் நடைமுறைப்படுத்துவது குறித்து அண்மைக்காலமாக நாட்டில் விவாதிக்கப்பட்டு வருகிறது.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>சுற்றுச்சூழலை மாசுபடுத்தாத உணவு பையை கண்டுபிடித்து உலக அளவில் சுற்றுச்சூழலை பாதுகாப்பதில் பங்காற்றியுள்ளார் 17 வயது இலங்கை பள்ளி மாணவி.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு: நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை</TITLE><BODY>தலைநகர் கொழும்பில், செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது, இவர் மீது இன்று காலை 7.45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை: கணவர் கைது</TITLE><BODY>கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 'காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை'</TITLE><BODY>வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன், அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை"</TITLE><BODY>இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன், புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து, அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று, இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும், சட்டமாணியுமான வை.எல்.எஸ். ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>"நான் அப்படிச் சொல்ல வரவில்லை": ரஷ்ய விவகாரத்தில் தலைகீழாக டிரம்ப்</TITLE><BODY>அமெரிக்கத் தேர்தலில் ரஷ்யாவின் தலையீடு இருந்தது என்ற அமெரிக்க உளவு நிறுவனங்களின் கருத்துக்கு மாற்றாக, ரஷ்ய அதிபரின் கருத்தை ஆதரித்துப் பேசிய டிரம்ப், அமெரிக்காவில், குறிப்பாக சொந்தக் கட்சியில் எழுந்த அதிருப்திகள், கண்டனங்களை அடுத்து, தான் அப்படிச் சொல்லவரவில்லை என்று விளக்கம் அளித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>18 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: "தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு"</TITLE><BODY>"புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன. அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும். ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும்." என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது"</TITLE><BODY>ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம், போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும், இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து: அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா</TITLE><BODY>''நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார். இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை, அதற்கு ஒத்துழைப்பேன்.''</BODY><DATE><value>5 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து: ஒரு புது சர்ச்சை</TITLE><BODY>"பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது" என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கடலில் சேரும் “எரிமலை குழம்பு குண்டு” சுற்றுலா படகை தாக்கியதால் 23 பேர் காயமடைந்துள்ளதாக அமெரிக்க அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான்: தேர்தல் களத்தில் தலித் வேட்பாளர்கள்</TITLE><BODY>இந்த தேர்தலில் பாகிஸ்தானில் ஏராளமான தலித்துகள் சுயேச்சையாக போட்டி இடுகிறார்கள். வெற்றி பெறுகிறோமா என்பது முக்கியம் இல்லை. எங்களது இருப்பை பொதுசமூகத்திற்கு உணர்த்ததான் போட்டி இடுகிறோம் என்கிறார்கள் அம்மக்கள்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இனவெறித் தாக்குதலுக்கு எதிரான பதிவை நீக்கிய ஃபேஸ்புக்</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரஷ்யாவுக்கு ஆதரவாக பேசிய டிரம்ப், வறுத்தெடுக்கும் அமெரிக்கர்கள்</TITLE><BODY>தங்கள் நாட்டு உளவு அமைப்புகளின் கூற்றையே மறுத்து ரஷ்யா மீது நம்பிக்கை தெரிவித்திருக்கிறார் அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப். இதற்கு அமெரிக்காவில் கடும் கண்டனங்கள் எழுந்துள்ளன. டிரம்பின் சொந்தக் கட்சியிலேயே இதற்கு எதிர்ப்பு கிளம்பியுள்ளது.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>‘பிசாசு நகரம்’: எச்சரிக்கும் அரசு, செல்ல துடிக்கும் மக்கள்</TITLE><BODY>ஒரு காலத்தில் இது பரப்பான சுரங்கப்பகுதியாக இருந்தது. தினமும் ஆயிரக்கணக்கானோர் இந்த சுரங்கத்தில் பணிபுரிந்தனர். ஆனால், துரதிருஷ்டமான ஒரு நாளில் கல்நார் சுரங்கத்தில் நடந்த விபத்தில் ஆயிரகணக்கான மக்கள் பலியானார்கள்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>டிரம்ப்-புதின் மாநாடு: 'நல்ல தொடக்கம்' என டிரம்ப் புகழாரம்</TITLE><BODY>ஃபின்லாந்து நாட்டின் ஹெல்ஸின்கி நகரத்தில் ரஷ்ய அதிபர் புதினும், அமெரிக்க அதிபர் டிரம்பும் சந்தித்ததை தொடர்ந்து, "ரஷ்யாவுடன் நல்ல உறவை எதிர்பார்ப்பதாக" டிரம்ப் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>“தண்டனையை விட குடும்பக் கல்வியால் கற்பிப்பதே தொலைநோக்கு சிந்தனை”</TITLE><BODY>சட்டம் ஓரளவுக்குத்தான் தடுக்கும். இந்தப் பிரச்சனையின் வேர்கள் நம் குடும்பத்திலிருந்துதான் வளர்கின்றன. பெற்றோரை கவனிக்காத பிள்ளைகளின் பிள்ளைகள், நாளை அதையே பின்பற்றுவார்கள் என்று நேயர் ஒருவர் கருத்து தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>18 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை: சபாநாயகர் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து, சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று (புதன்கிழமை) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>'ஸ்டேண்ட் அப் காமெடி' மூலமாக, உலக நாடுகளில் மக்கள் பலரையும் சிரிப்பில் ஆழ்த்திவரும், நகைச்சுவையாளர் அலெக்சாண்டருடன் ஒரு சந்திப்பு.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஹிமா தாஸ்: தடைகளை தாண்டி தங்கம் வென்ற வீராங்கனை</TITLE><BODY>18 வயது ஹிமா தாஸ் சர்வதேச தடகள கழகத்தின் 20 வயதுக்கு உட்பட்டோருக்கான 400 மீட்டர் ஓட்டப் பந்தயத்தில் தங்கப் பதக்கம் வென்றார். இந்த சாதனையைப் படைத்த முதல் இந்தியப் பெண் ஹிமா தாஸ், ஏழு வயதிலேயே விசாரணைக்காக போலீஸ் ஸ்டேஷனுக்கு சென்றது ஏன் தெரியுமா?</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>400 கி.மீ வேகத்தில் பறக்கும் கார் - 2 ஆண்டுகளில் கொண்டுவருகிறது ரோல்ஸ்-ராய்ஸ்</TITLE><BODY>இந்த கார் அதிகபட்சமாக 400 கிலோமீட்டர் வேகத்தில் நான்கு அல்லது ஐந்து பேரை சுமந்துகொண்டு தொடர்ந்து 800 கிலோமீட்டர் தூரம் வரை பறக்கும்.</BODY><DATE><value>18 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>டிரம்ப் - புதின் சந்திப்பு ஏன் மிகவும் முக்கியமானதாக கருதப்படுகிறது?</TITLE><BODY>அமெரிக்காவும், ரஷ்யாவும் நீண்டகால எதிரிகளாக இருந்து வந்தாலும், கடந்த 2016ஆம் ஆண்டு நடந்த அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்யா தலையிட்டதாக எழுந்த குற்றச்சாட்டு அவர்களுக்கிடையேயான பகைமையை இன்னமும் அதிகரித்தது.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>அதிகரிக்கும் நீர் வரத்து: 120 அடியை எட்டுமா மேட்டூர் அணை?</TITLE><BODY>கடந்த 14 ஆண்டுகளுக்கு பிறகு மேட்டூர் அணை மீண்டும் 100 அடியை எட்டியதால் அணையின் 16 கண் மதகு பகுதியில் பொதுப்பணித்துறையினர் பூஜை செய்து காவிரியை வரவேற்றனர்.</BODY><DATE><value>18 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பாலியல் குற்றம் சாட்டப்பட்ட 17 பேர் மீது நீதிமன்றத்தில் தாக்குதல்</TITLE><BODY>சென்னையில் 11 வயதுச் சிறுமி ஒருவரை பல மாதங்களாக பாலியல் ரீதியாக துன்புறுத்திய 17 பேரை நீதிமன்றத்தில் ஆஜர்படுத்தியபோது அவர்கள் மீது வழக்கறிஞர்கள் தாக்குதல் நடத்தியுள்ளனர்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>#gobackstalin VS #Welcomestalin: ட்விட்டரில் கடும் மோதல்</TITLE><BODY>ஸ்டாலின் இன்று நாடு திரும்புவதையொட்டி #gobackstalin என்ற ஹாஷ்டாகை பா.ஜ.கவைச் சேர்ந்தவர்கள் ட்ரெண்ட் செய்ய ஆரம்பித்தனர். இந்திய அளவிலும் இந்த ஹாஷ்டாக் சிறிது நேரம் ட்ரெண்ட் ஆனது.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 30 ஆண்டுகளுக்கு பின் முஸ்லிம் ஒருவர் அரசாங்க அதிபராகிறார்</TITLE><BODY>முதலாவது அரசாங்க அதிபராக நியமிக்கப்பட்ட எம்.எம். மக்பூல், 1988ஆம் ஆண்டு ஆயுதக் குழுவினரால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்ட பின்னர், ஐ.எம். ஹனீபாவை நியமிக்க தற்போதுதான் நியமனம் பெற்றுள்ளார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை</TITLE><BODY>விஜயகலா மகேஸ்வரனை இராஜாங்க அமைச்சர் பதவியிலிருந்து விசாரணைகள் முடியும்வரை விலக்கி வைக்குமாறு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க, ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிடம் கோரிக்கை விடுத்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>3 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழீழ விடுதலை புலிகளை உருவாக்க வேண்டும்: இலங்கை அமைச்சர் சர்ச்சை கருத்து</TITLE><BODY>நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும்,நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும் என்றார் விஜயகலா மகேஸ்வரன்</BODY><DATE><value>2 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>’பேரன்பு’ அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் இல்லை : இயக்குநர் ராம்</TITLE><BODY>ஏதோ விழாக்களுக்கெல்லாம் சென்று இருக்கிறது, சினிமா மேதைகள் எல்லாம் பாராட்டுகிறார்கள் என்பதற்காக இது அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் ஒன்றும் இல்லை. உங்களை வியக்கவைக்கவோ, பிரமிக்க வைக்கவோ எந்த முயற்சிகளும் இந்தப் படத்தில் இல்லை. இது மிக மிக எளிமையான படம்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘குறிஞ்சி’ நில படங்கள்</TITLE><BODY>’மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: குரேஷியாவை வீழ்த்திய பிரான்ஸ் - 10 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>உலக கோப்பை வரலாற்றிலேயே ஒரே போட்டியில் தனது அணிக்காக ஒரு கோலும் தனது அணிக்கு எதிராக ஒரு கோலும் அடித்த இரண்டாவது வீரர் ஆகியுள்ளார் குரோஷியாவின் மண்ட்ஜுகிச்</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து 2018: குரேஷியாவை வீழ்த்தி பிரான்ஸ் சாம்பியன்</TITLE><BODY>உலககோப்பை கால்பந்து இறுதிப்போட்டி: பிரான்ஸ் அணி குரேஷியாவை 4-2 என்ற கணக்கில் வீழ்த்தி கோப்பையை கைப்பற்றியது</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>14 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு தயாரிக்கப்பட்ட ரொட்டி</TITLE><BODY>பார்லி மற்றும் கோதுமையில் இருந்து தயாரிக்கப்பட்ட மாவில், தாவரங்களின் பொடியாக்கப்பட்ட வேர்கள் மற்றும் தண்ணீர் சேர்க்கப்பட்டு, கற்காலத்தில் ரொட்டிகள் சுடப்பட்டன.</BODY><DATE><value>18 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>நீரால் ஏற்படும் ஆபத்துகளை அறிவதில் மூளையின் திறன் சிறந்ததல்ல. தேங்கி நிற்கும் அல்லது ஓடும் நீரின் ஆழத்தை நாம் கூறிவிட முடியாது. ஓடும் நீரின் சக்தியைப் பற்றியும் நமக்கு தெரியாது.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>உங்கள் தலைக்கு பேன் ஏன் வருகிறது? எப்படி வருகிறது? உங்கள் ஸ்மார்ட்போன் உங்களுக்கு பேன் வர காரணமாக இருக்கிறது. அது எப்படி?</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் தேர்தல்: 3 பெருங்கட்சிகளும், அதுகுறித்த தகவல்களும்</TITLE><BODY>பாகிஸ்தான் நாடாளுமன்ற தேர்தல் வரும் 25 ஆம் தேதி நடக்க இருக்கிறது. இந்த தருணத்தில் பாகிஸ்தான் பொதுத் தேர்தலில் போட்டியிடும் மூன்று முக்கிய கட்சிகள் குறித்த தகவல்களை இங்கே பகிர்ந்துள்ளோம்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வணிக விவகாரத்தில் ஐரோப்பிய ஒன்றியம் எதிரி: அமெரிக்க அதிபர் கருத்து</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இரான் மீது தடை: ஐரோப்பிய நிறுவனங்களுக்கு விலக்களிக்க அமெரிக்கா மறுப்பு</TITLE><BODY>இரானுக்கு எதிரான அமெரிக்காவின் தடைகளில் இருந்து ஐரோப்பிய நிறுவனங்களுக்கு விலக்கு அளிக்கும்படி ஐரோப்பிய ஒன்றியம் வைத்த கோரிக்கையை அமெரிக்கா நிராகரித்துள்ளது.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சௌதி அரேபியா: ஆண் பாடகரை கட்டிப்பிடித்த பெண் கைது</TITLE><BODY>தங்களுக்கு தொடர்பில்லாத ஆண்களுடன் பெண்கள் பொதுவெளியில் ஒன்று கூடுவதற்கு சௌதி அரேபியாவில் அனுமதி இல்லை.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"ஓபிஎஸ் மீதான வழக்கை சி.பி.ஐ விசாரிக்க ஏன் உத்தரவிடக்கூடாது?"</TITLE><BODY>இந்த வழக்கில் கடந்த மூன்று மாதங்களாக ஏன் விசாரணை நடத்தவில்லை என்றும், சேகர் ரெட்டியின் டைரியில் ஓ. பன்னீர்செல்வத்தின் பெயரும் உள்ளதாக மனுவில் குறிப்பிட்டுள்ளதால் வழக்கை சி.பி.ஐ. விசாரிக்க ஏன் உத்தரவிடக்கூடாது என்றும் நீதிபதி கேள்வி எழுப்பினார்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஒரே நேரத்தில் தேர்தல்: செலவை மிச்சம்பிடிக்குமா? ஜனநாயகத்தை நெரிக்குமா?</TITLE><BODY>ஒரே நேரத்தில் சட்டமன்றத்திற்கும் நாடாளுமன்றத்திற்கும் தேர்தலை நடத்த விரும்பும் மத்திய அரசு இது குறித்து பல்வேறு தரப்பினரின் கருத்துக்களைப் பெற்றுவருகிறது. ஆனால், இது கூடுதல் செலவுபிடிக்கும் காரியம் என்பதோடு, வேறு பல குழப்பங்களையும் ஏற்படுத்தக்கூடும். பல அரசியல் கட்சிகள் இதை எதிர்க்கின்றன.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 500வது நாளை எட்டியது காணாமல் ஆக்கப்பட்டவர்களின் உறவினர்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>500ஆவது நாளினை முன்னிட்டு, இலங்கையின் வடக்கு கிழக்கை சேர்ந்த வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்ட உறவினர்கள் ஒன்று சேர்ந்து கிளிநொச்சி கந்தசுவாமி ஆலய முன்றலில் கவன ஈர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்தனர்.</BODY><DATE><value>1 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம்</TITLE><BODY>சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல, இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள். யார், யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலககோப்பை : சுமார் ரூ 260 கோடி பரிசை ஜெயிக்கபோகும் அணி எது?</TITLE><BODY>குரேஷியா முதல் முறையாக உலககோப்பையை வெல்லும் முனைப்போடு இருக்கிறது. அதே சமயம் பிரான்ஸ் அணி இரண்டாவது முறையாக உலக கோப்பையை ஜெயிக்க திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மிரட்டிய ஜோ ரூட்; சொதப்பிய இந்திய அணி; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள்</TITLE><BODY>டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது, 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2-வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா</TITLE><BODY>மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பச்சிளம் பருவத்திலேயே நீரழிவு நோயைத் தடுக்க பிரிட்டனில் மருத்துவர்கள் புது ஆய்வு</TITLE><BODY>முதல் வகை சர்க்கரை நோய் என்பது ஒரு முறை வந்தால் ஆயுளுக்கும் தொடரக்கூடிய ஒரு குறைபாடாகும். இந்த பிரச்சனை இருப்பவர்களுக்கு கணையம் இன்சுலினை சுரக்காத நிலை இருக்கும்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இந்தியாவின் மின்சார தேவைக்கு தீர்வு கண்ட அமெரிக்க மாணவி</TITLE><BODY>வல்லரசு நாடான அமெரிக்காவில் வாழும் ஒரு சிறுமி உலகின் மூலை முடுக்குகளில் வாழும் மக்களின் பிரச்சனைக்கு தீர்வு கண்டறிந்தது எப்படி?</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நியூட்ரினோ திட்டத்தால் தமிழகத்திற்கு என்ன நன்மை?</TITLE><BODY>அறிவியலாளர்களின் விளக்கங்களை மத்திய மற்றும் மாநில அரசாங்கங்கள் மக்களிடம் தெளிவாக எடுத்துச்செல்ல தாமதிப்பதுதான் நியூட்ரினோ திட்டத்திற்கான ஆபத்து என்கிறார் சமூக ஆர்வலர் மற்றும் இயற்பியல் ஆசிரியர் அ. மார்க்ஸ்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>"வேலை செய்யவில்லை என்றால் உதையுங்கள்" - அதிபர் ஜான் மாகூஃபூலி</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2014 காஸா போருக்கு பிறகு ஹமாஸ் மீது ’மிகப்பெரிய தாக்குதல்’ - இஸ்ரேல் பிரதமர்</TITLE><BODY>2014ஆம் வருட போருக்கு பிறகு, காஸாவில் ஹமாஸ் தீவிரவாத குழுவுக்கு சொந்தமான இடங்கள் மீது இஸ்ரேல் மிகப்பெரிய தாக்குதலை தொடுத்துள்ளது என இஸ்ரேல் பிரதமர் பெஞ்சமின் நேதன்யாஹு தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கைலாஷ் - மானசரோவர் பயணம்: புகைப்படங்களும், சுவாரஸ்ய தகவல்களும்</TITLE><BODY>கைலாஷ் மானசரோவர் பாதையில் யாத்ரீகர்கள் தரிசிக்கும் காட்சிகள் அழகாக இருக்கின்றன, பனி சிகரங்கள், மலைகள், பாதையில் தென்படும் ரிஷிகள் என இந்த வழியிலான பயணம் காலத்திற்கும் மனதில் பூட்டிவைத்துக் கொள்வதற்கான அழகிய நினைவுகளை வழங்குகிறது.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>அதிரவைக்கும் வருமான வரி சோதனை: அதிமுகவை நோக்கி குற்றச்சாட்டு</TITLE><BODY>தமிழ்நாட்டில் கடந்த இரண்டு நாட்களாக 30க்கும் மேற்பட்ட இடங்களில் வருமான வரித்துறை நடத்திவரும் சோதனைகளில் சுமார் 163 கோடி ரூபாய் பணமும் 100 கிலோ தங்கமும் கைப்பற்றப்பட்டுள்ளது. வருமான வரித்துறை சோதனைகள் இன்றும் நடந்துவருகின்றன.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வேலை வாய்ப்புக்காகவா அரசு பள்ளிகளில் ஆங்கில வழி கல்வி?</TITLE><BODY>"அரசு பள்ளிகளில் படிப்பவர்களில் பெரும்பாலானவர்கள் விளிம்பு நிலை மக்கள். ஆங்கில வழிக் கல்வியில் கற்பிக்கப்படாத போது, அவர்கள் ஆங்கில வழிக் கல்விக்காக மட்டமான தனியார் பள்ளிகளில் சேர்கிறார்கள். இதனால் அவர்களுக்கு பண சுமை அதிகமாகிறது''</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போலீஸ் துப்பாக்கிச் சூட்டில் சட்டவிரோத குழுவை சேர்ந்தவர் பலி</TITLE><BODY>கம்புறுபிட்டிய பகுதியில் சட்டவிரோத குழு நடமாட்டம் அதிகரித்துள்ளதாக கிடைக்கப் பெற்ற தகவலுக்கு ஏற்ப விசேட அதிரடி படையினர் சாலையில் தடைகளை ஏற்படுத்தி சோதனை நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE><value>27 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"வல்லரசு நாடுகளின் கூட்டுச்சதியால் முடிவுக்கு வந்த புலிகளின் நியாயமான போராட்டம்"</TITLE><BODY>இந்தியா, அமெரிக்கா, ஜரோப்பிய ஒன்றியம், ஐக்கிய ராஜ்ஜியம், கனடா, ஆஸ்திரேலியா ஆகிய நாடுகளே கூட்டுச் சதியில் ஈடுபட்டதாக நாட்டின் எதிர் கட்சித் தலைவரும், தமிழ் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா.சம்மந்தன் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: கொள்ளையரை சுட்டுக்கொன்ற போலீஸ்</TITLE><BODY>சாமர இந்திரஜித் தான் மறைத்து வைத்திருந்த பையில் இருந்து கைக்குண்டு ஒன்றை எடுத்து போலீசார் மீது வீச முற்பட்ட போது போலீசார் பதிலுக்கு துப்பாக்கி பிரயோகம் மேற்கொண்டுள்ளதாக மாத்தறை போலீசார் தெரிவிக்கின்றனர்.</BODY><DATE><value>23 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>காலா, சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம்-2</TITLE><BODY>முதல் படத்தைப் போலவே, கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2.0 திரைப்படம்</TITLE><BODY>ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2.0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு, தள்ளிப்போனது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள்</TITLE><BODY>"உறவுகள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது?</TITLE><BODY>பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும், இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது. இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால், 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ஹனி ஷாட்’</TITLE><BODY>2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட், எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார்,</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புற்றுநோய் சிகிச்சைக்கு பயன்படும் புதிய வகை ’ஜீப்ரா’ மீன்கள்</TITLE><BODY>மனித உடலில் புற்றுநோய் செல்கள் எவ்வாறு வளர்கின்றன என்பது குறித்து ஜீப்ரா மீனை கொண்டு ஆய்வு செய்யப்படுகிறது. முதலில் புற்றுநோய் செல்களை இந்த மீனின் உடலில் செலுத்தி பின்னர் அதை அழிப்பதற்கான மருந்தும் செலுத்தப்படுகிறது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'டைம் மிஷின்': காலத்தில் பின்னோக்கி பயணிக்க முடியுமா?</TITLE><BODY>இங்கே முடியாது என்று எப்போதுமே கூற கூடாது. ஏனெனில் இப்போது நம்மால் முடியாத ஒரு விஷயத்தை எதிர்காலத்தில் யாரேனும் ஒரு புத்திசாலி இளைஞர் வந்து நிகழ்த்திக் காட்டுவார்</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>வியர்வையினால் ஏற்படும் துர்நாற்றத்தால் அவதியுறுபவர்களுக்கு நற்செய்தி அளிக்கும் புதுவகை துர்நாற்ற நீக்கிகளை உருவாக்கி வருகின்றனர் பிரிட்டனை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கிரீன்லாந்து கிராமத்தை அச்சுறுத்தும் பெரிய பனிப்பாறை</TITLE><BODY>பருவநிலை மாற்றத்தின் காரணமாக, இவ்வாறான மிக பெரிய பனிப்பாறைகளால் ஏற்படும் ஆபத்துக்கள் அடிக்கடி நிகழலாம் என்று நிபுணர்கள் எச்சரித்துள்ளனர்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>திட்டமிட்டப்படி டிரம்ப்- புதின் பேச்சுவார்த்தை நடைபெறும்: அமெரிக்கா</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்ய தலையீடு குறித்த சர்ச்சை உள்ளபோதும், டொனால்ட் டிரம்புக்கும் ரஷிய அதிபர் விளாடிமிர் புதினுக்கும் இடையே நடைபெறவிருக்கும் பேச்சுவார்த்தை திட்டமிட்டப்படி நடைபெறும் என அமெரிக்கா தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் தேர்தல் பிரசார கூட்டத்தில் குண்டுவெடிப்பு: 100க்கும் மேற்பட்டோர் பலி</TITLE><BODY>தென் மேற்கு பாகிஸ்தானில் நடந்த ஒரு தேர்தல் பிரச்சார கூட்டத்தில் ஒரு தற்கொலை குண்டுதாரி நடத்திய தாக்குதலில் குறைந்தபட்சம் 128 பேர் கொல்லப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சொந்த பயணமாக ஸ்காட்லாந்து வந்த டிரம்பிற்கு எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சென்னை: 11 வயது சிறுமியை வன்புணர்வு செய்த 16 பேர்</TITLE><BODY>முக்கிய இந்திய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான சில செய்திகளைத் தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"அதிமுகவின் வலு கடற்கரையில் கட்டிய மணல் கோட்டை, ஆதரவு கடல் அலை"</TITLE><BODY>தங்கள் கட்சியின் நாடாளுமன்றத் தேர்தல் பிரசாரம் தொடங்கிவிட்டதாக மதுரையில் அறிவித்து இருந்தார் முதல்வர் எடப்பாடி பழனிசாமி. இது தொடர்பாக, அதிமுக கட்சியின் வலுவும், அதற்கான மக்கள் ஆதரவும் எப்படி உள்ளது? என்று பிபிசியின் வாதம் விவாதம் பகுதியில் கேட்டு இருந்தோம். இதற்கு நேயர்கள் தெரிவித்த கருத்துகளை இங்கே தொகுத்து வழங்கி உள்ளோம்.</BODY><DATE><value>17 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தொடங்கியது 'பிபிசி குஜராத்தி' டிவி செய்தி சேவை</TITLE><BODY>பிபிசி குஜராத்தி டிவி-யின் 30 நிமிட உலக-தேசிய செய்தித் தொகுப்பு இன்று முதல் இரவு 8 மணிக்கு ஜிஎஸ்டிவியில் வெளியாகும்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: பௌத்த பிக்கு ஞானாசர தேரருக்குப் பிணை</TITLE><BODY>காணாமல் போன ஊடகவியலாளர் பிரகீத் எக்நேலிகொடவின் மனைவி சந்தியா எக்நேலிகொடவை அச்சுறுத்தியதாக கூறப்படும் சம்பவத்தில், குற்றவாளியாக அடையாளம் காணப்பட்ட, கலகொட அத்தே ஞானசார தேரருக்கு ஆறு மாத கால சிறைத்தண்டனையும், அபராதமும் விதித்து நீதிமன்றம் கடந்த ஜூன் 14ஆம் திகதி தீர்ப்பளித்தது.</BODY><DATE><value>22 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'குறிஞ்சி- மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கார்த்திக் சுப்புராஜ் இயக்கத்தில் ரஜினியின் புதிய படம்: சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>கதைக்களம் ஊட்டியில் நடைபெறுவதாக காட்சிகள் எடுக்கப்படுகின்றன. அதை ஊட்டியில் எடுத்தால் சூட்டிங்கை காணவரும் ரசிகர்கள் எண்ணிக்கை அதிகம் இருக்கும் என்பதால் டார்ஜீலிங் பகுதியில் படமாக்குகின்றனர்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மிஸ்டர் சந்திரமௌலி என்பது, மௌன ராகம் படத்தில் கதாநாயகி ரேவதியின் தந்தையின் பெயர். இந்தப் பெயர் கார்த்திக் தன் மகனுடன் நடிக்கும் படத்திற்கு சூட்டப்பட்டிருக்கிறது.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: Mr. சந்திரமௌலி</TITLE><BODY>கார்த்திக் - கவுதம் - ரெஜினா கூட்டணியும் பிற்பாதியில் சூடுபிடிக்கும் திரைக்கதையும் மிஸ்டர் சந்திரமௌலியை பார்க்கத்தகுந்த படமாக்குகின்றன.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க, ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல் உயிர்களை அழிக்கும் எலிகள் - எப்படி?</TITLE><BODY>இந்த தீவில் மனிதர்கள் யாரும் இல்லை. அவ்வபோது வரும் கப்பல்களால் இந்த தீவில் எலிகள் ஊடுருவி உள்ளன என்று சொல்லும் ஆய்வாளர்கள், இந்த பகுதிகளில் உள்ள மற்ற சிறு தீவுகளில் எலிகள் இல்லை என்கிறார்கள்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பறக்கும் கார்கள்: குறைந்த விலையில் ஓர் அட்டகாச முயற்சி</TITLE><BODY>இதுபோன்ற பறக்கும் கார்கள் முன்பே வந்திருந்தாலும், அதன் விலை மிகவும் அதிகமாக இருக்கும். ஆனால் இந்த புதிய ப்ளாக் ஃப்ளை கார்கள் ஸ்போர்ட்ஸ் யுட்டிலிட்டி, எஸ்.யூ.வி மாடல்கள் விலையிலேயே இருக்கும். அதுமட்டுமல்ல, இதனை இயக்குவதற்கு பைலைட் லைசன்ஸ் தேவையில்லை.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'இணைய சமநிலை' பரிந்துரைகள் ஏற்பு: உங்களுக்கு என்ன லாபம்?</TITLE><BODY>கூகுள், ஃபேஸ்புக், மைக்ரோசாஃப்ட், ஏர்டெல் போன்ற நிறுவனங்கள் இனி, தாங்கள் விரும்பும் இணையதளத்தைத்தான் வாடிக்கையாளர்கள் அதிகம் பார்க்க வேண்டும் என்று நிர்பந்திக்க முடியாது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>புற்று நோய் பாதிப்பு: ஜான்சன் &amp; ஜான்சன் 4.7 பில்லியன் டாலர் இழப்பீடு வழங்க உத்தரவு</TITLE><BODY>மருந்துத் துறை ஜாம்பவானான ஜான்சன் &amp; ஜான்சன், பிரபலமான தனது குழந்தைகள் பவுடருக்கு எதிராகத் தொடரப்பட்ட சுமார் 9,000 சட்ட வழக்குகளை எதிர்கொண்டுள்ளது</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்க தேர்தல்: இமெயில் ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவு பிரிவினர் மீது புகார்</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் தலையிடுவதற்காக அமெரிக்காவின் ஜனநாயகக் கட்சியினரின் இமெயில்களை ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவுப் பிரிவினர் மீது அமெரிக்க அட்டர்னி ஜெனரல் குற்றம்சாட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சேலம் - சென்னை எட்டு வழிச்சாலை: ரஜினியின் கருத்து ஏற்புடையதா?</TITLE><BODY>நிச்சயமாக இல்லை. உன் தூக்கத்தை கொடு நாங்கள் மெத்தை தருகிறோம் என்பது போன்று உள்ளது.சரி இவர் சொன்னது போன்று நிலம் தருவார்கள் என்று வைத்துக்கொண்டால், ஒரு ஏக்கர் நிலம் மரங்கள் நிறைந்து உள்ளது என்று வைத்துக்கொண்டால் அதற்கு இழப்பீடாக அரசிடம் இருந்து இவர் அதேபோல் நிலத்தை இவர் பெற்று தர இயலுமா...?</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிரிட்டன்வாழ் சிறந்த இந்தியராக 8 வயது சிறுவன் தேர்வு</TITLE><BODY>கடந்த மாதம், கனடாவில் நடந்த உலக மாணவர்கள் விளையாட்டு போட்டிகளில் பிரிட்டன் சார்பில் யோகாசன போட்டியில் பங்கேற்று தங்கப்பதக்கம் வென்றிருந்தார் இந்த 8 வயது சிறுவன்.</BODY><DATE><value>16 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"உழைக்கும் பெண்கள்": பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>"உழைக்கும் பெண்கள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>1 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>31 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு - 'உறவுகள்' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>30 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: அசுரவதம்</TITLE><BODY>ஜாதிச் சாயம் பூசிய கதைகளிலேயே பெரும்பாலும் நடித்துவந்த சசிக்குமார், கிடாரி பாணியில் ஒரு த்ரில்லரை கையில் எடுத்திருப்பது ஆறுதலாக இருக்கிறது.</BODY><DATE><value>29 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து: இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>உலகக்கோப்பை கால்பந்து 2018-ல் இங்கிலாந்து அணி குரேஷியாவிடம் அரை இறுதியில் தோல்வியடைந்தது. இதன் மூலம் இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக் கோப்பை கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லுமா இங்கிலாந்து?</TITLE><BODY>1990ம் ஆண்டு ஜூலை 4ம் தேதி பாபி ரோப்சனின் தலைமையிலான இங்கிலாந்து அணி மேற்கு ஜெர்மனியோடு அரையிறுதியில் போட்டியிட்டபோது, குரேஷியா என்ற ஒரு நாடே இருக்கவில்லை.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு முன்னேறிய பிரான்ஸ், தோல்வியில் மிளிரும் பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>அரை இறுதி போட்டியில் தோல்வி அடைந்திருந்தாலும் பெல்ஜியம் அணிக்கு நல்ல எதிர்காலம் இருப்பதாகவே கூறுகிறார் பெல்ஜியம் அணியின் மேலாளர் ராபர்டோ மார்டினஸ். அவர், "பெல்ஜியம் அணியில் மிகத் திறமையான இளம் வீரர்கள் இருக்கின்றனர்" என்கிறார்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எந்திரன்: முதியவர்களின் வாழ்க்கையை சுலபமாக்கும் சூப்பர் ஆடை</TITLE><BODY>நகரும் தன்மை சற்றே குறைவாக உள்ள  முதியவர்களுக்கு உதவும் நோக்கில் உருவாக்கப்பட்டுள்ளது  இந்த மின்சார ஆடை. இந்த ஆடை அணிய கச்சிதமாக இருப்பதுடன் சிக்கலில்லாமல்  செயல்பட வேண்டுமென்பதற்காக  வடிவமைப்பாளர் யிவிஸ் பெஹர்- ன் உதவியை பெற்றது சீஸ்மிக்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கால் டாக்சி போல, நகர்புற போக்குவரத்துக்கு பயன்படும் வகையில் சிறிய ரக டிரோன் பயணிகள் விமானத்தை உருவாக்க ஏர்பஸ் நிறுவனம் திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஸ்டெர்லைட்: ''தூத்துக்குடி எரிந்த தினம்'' அறிக்கை வெளியிட அறிவிக்கப்படாத தடையா?</TITLE><BODY>''தூத்துக்குடி எரிந்த தினம்'' என்ற தலைப்பில் அந்த அறிக்கையை வெளியிட பல இடர்பாடுகள் இருந்ததாகப் பட்டியலிட்டார் ஹென்றி டிஃபென்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சட்டப் பிரிவு 377: இந்தியாவில் ஓரினச்சேர்க்கை இனி சட்டபூர்வமாகுமா?</TITLE><BODY>"இயற்கையின் விதிகளுக்கு மாறாக ஓர் ஆண், பெண் அல்லது விலங்குடன் பாலுறவு கொள்பவர்கள் ஆயுள் சிறை தண்டனை அல்லது பத்து ஆண்டுகள் வரையிலான சிறை தண்டனை ஆகிய தண்டனைக்கு உள்ளாவார்கள். அவர்கள் அபராதம் செலுத்தவும் பொறுப்பானவர் ஆவார்கள்," என்று இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377 கூறுகிறது.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>1869ல் தொடங்கப்பட்ட இந்த நூலகத்தில் தமிழ், உருது, மலையாளம், சமஸ்கிருதம், மராத்தி, பாரசீகம், சிங்களம் ஆகிய மொழிகளில் சுவடிகள் உள்ளன.</BODY><DATE><value>27 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாலைகள்.. பாதைகள்: பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்</TITLE><BODY>"சாலைகள்... பாதைகள்.." என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 29ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பிரான்ஸ், பெல்ஜியம், இங்கிலாந்து வெற்றிக்கு உதவிய குடியேறிகள்</TITLE><BODY>பிரான்ஸ் அணியில் உள்ள 23 வீரர்களில் 16 வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு வெளியே பிறந்தவர்கள். 11 பெல்ஜியம் மற்றும் 6 இங்கிலாந்து வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் குடியேறி ஆவார்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 உலகக் கோப்பை: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லும் அணி எது?</TITLE><BODY>உலகக் கோப்பை கால்பந்து இறுதிப் போட்டிக்கு கொண்டு செல்கின்ற வரலாற்று முக்கியத்துவம் மிக்க போட்டியாக இருக்கும் என்ற நம்பிக்கையோடு நாளை புதன்கிழமை நடைபெறும் போட்டியை காண கடைசி நேரத்தில் இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்கள் ரஷ்யாவுக்கு விரைந்து கொண்டிருக்கின்றனர்.</BODY><DATE><value>10 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பெல்ஜியம், குரேஷியா ஆதிக்கம் செலுத்துவது எப்படி?</TITLE><BODY>பெல்ஜியம் வெற்றி பெற்றால், உலகப்கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய நாடு (நில அளவில்) என்ற பெருமையை பெறும். குரேஷியா வெற்றி பெற்றால், 1950-ல் உருகுவே வெற்றி பெற்றதில் இருந்து கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய மக்கள் தொகை கொண்ட நாடு என்ற பெருமையை பெறும்.</BODY><DATE><value>10 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ்ஆப் குரூப்பில் அட்மின்கள் மட்டும் பதிவிடுமாறு செய்வது எப்படி?</TITLE><BODY>ஒவ்வொரு வாட்ஸ்ஆப் பயனருக்கும் பயனுள்ளதாகவும், அதே சமயத்தில் தலைவலியாகவும் இருக்கிறது குரூப்களில் பகிரப்படும் எண்ணற்ற குறுஞ்செய்திகள் மற்றும் காணொளிகள். அவற்றை தடுப்பதற்கு அட்மின்கள் படும் பாட்டை வார்த்தைகளால் சொல்லி விவரிக்க முடியாது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>சமூக வலைதளங்களை அதிகமாக பயன்படுத்துவதற்கும் மனஅழுத்தம், தனிமை மற்றும் பல விதமான மனநலம் சார்ந்த பிரச்சனைகளுக்கும் தொடர்பு இருப்பதை ஆய்வுகள் உறுதி செய்துள்ளன.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சேலம் 8 வழிச்சாலை போன்ற திட்டங்கள் தொழில் வளர்ச்சிக்கு தேவை - ரஜினிகாந்த்</TITLE><BODY>"ஒரே நாடு, ஒரே தேர்தல் வரவேற்கத்தக்கது. பணம் மற்றும் நேரம் ஆகிய இரண்டும் மிச்சமாகும். பிற கட்சிகளும் அதற்கு ஒத்துழைப்பு தர வேண்டும் ."</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>திருமணத்துக்கு வெளியே உறவுகொள்ளும் பெண் குற்றவாளியா? பாதிக்கப்பட்டவரா?</TITLE><BODY>தவறான உறவில் ஈடுபடும் பெரும்பாலான பெண்கள், இதற்கு கட்டாயப்படுத்தப்படுகிறார்கள். மேலும், எந்த மாதிரியான உறவாக இருந்தாலும், இதில் பாதிக்கப்படுவது என்னவோ பெண்கள்தான்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: டிக்..டிக்..டிக்..</TITLE><BODY>அணு ஆயுதத்தை விண்வெளியில் மிதந்துகொண்டிருக்கும் ஆய்வு நிறுவனத்தில் இருந்து கைப்பற்ற ஆளே இல்லாமல், சென்னை ரிச்சி சாலையில் ஹேக்கர்களாக இருக்கும் இருவரையும் மேஜிக் செய்யும் கதாநாயகனையும் அழைத்து ஐந்து நாள் பயிற்சி கொடுத்து விண்வெளிக்கு அனுப்புகிறார்கள் என்பதெல்லாம் தலைசுற்றவைக்கும் சமாச்சாரம்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>ஒவ்வொரு வாரமும் பிபிசி தமிழ் இணையதளத்தில் புகைப்படத்துக்கான தலைப்பு கொடுக்கப்படும். அந்த தலைப்பிற்கு தொடர்புடைய வகையில் நீங்கள் எடுக்கும் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பவேண்டும்.</BODY><DATE><value>23 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>டி20 தொடர்: இங்கிலாந்தை இந்தியா வீழ்த்தியது எப்படி? 5 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய அணி தொடர்ச்சியாக ஆறு சர்வதேச இருபது ஓவர் தொடர்களை வென்று சாதனை படைத்துள்ளது.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உப்பு தண்ணீரை பயன்படுத்தி பைக்கை ஓட வைத்த 10ம் வகுப்பு மாணவி</TITLE><BODY>“தண்ணீரில் வாகனங்கள் இயங்கினால் நன்றாகத்தான் இருக்கும் என்று பேசியதை மனதில் வைத்துக்கொண்டு யோகேஸ்வரி உப்புத்தண்ணீரில் இருந்து ஹைட்ரன் வாயு மூலம் வாகனத்தை யோகேஸ்வரி இயக்கி காட்டியது மிகவும் ஆச்சரியமளிக்கிறது”</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>அழியப்போகிறதா இந்த வாழைப்பழம்? - அதிர்ச்சி தரும் தகவல்</TITLE><BODY>"இந்த வகை வாழை மரத்தினை காப்பதன் மூலம், அதன் மரபணுவை கொண்டு பல ஆய்வுகளில் ஈடுபட்டு, நோய் தாக்குதலிலிருந்து பிற வாழைப்பழ வகைகளையும் காக்க முடியும்"</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மரணம் குறித்த பாடங்களும் பள்ளிகளில் இனி கற்பிக்கப்படும்</TITLE><BODY>எதிர்வரும் நாட்களில் ஆஸ்திரேலிய குழந்தைகள், பள்ளியில் கணிதம், அறிவியல் வரலாறு போன்ற பாடங்களோடு மரணம், இறப்பு போன்றவற்றையும் ஒரு பாடமாக படிப்பார்கள்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"என்னை நிந்திப்பது ஏன்?" - கண்ணீர்விட்ட கர்நாடக முதல்வர் குமாரசாமி</TITLE><BODY>"நான் என்ன பாவம் செய்தேன். பதவியேற்று 2 மாதங்கள் கூட முழுமையாகவில்லை. ஆட்சி செய்வதற்கு கொஞ்சம் அவகாசம் கொடுக்காமல் என்னை நிந்திப்பது ஏன்?"</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பேரிடர் பயிற்சியில் மாணவி சாவுக்கு காரணமானவர்: வெளியாகும் மர்மங்கள்</TITLE><BODY>கோவையில் மாணவி லோகேஸ்வரியின் மரணத்திற்கு காரணமான ஆறுமுகம், தேசிய பேரிடர் மேலாண்மை வாரியத்தை சேர்ந்தவர் அல்ல என்பதும், கல்லூரிக்கு அவர் அனுப்பிய கடிதங்கள் போலியானவை என்பதும் விசாரணையில் தெரியவந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>''கால்பந்தைக் கற்றுக்கொள், கவலை உனக்கில்லை ஒப்புக்கொள்'': சாதிக்கும் தமிழ்பெண்கள்</TITLE><BODY>''எங்களுக்கு தமிழ் மட்டும்தான் தெரியும். ஆங்கிலம் புரிந்துகொள்வோம். ஆனால் எங்களுடன் போட்டியிட்ட ஒவ்வொரு அணியினரும் ஒவ்வொரு மொழியில் பேசினார்கள். அவர்களின் கலாசாரம் பற்றி பேசினார்கள். புதிய அனுபவமாக இருந்தது.''</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: 28 ஆண்டுகளுக்கு பின் அரையிறுதியில் இங்கிலாந்து</TITLE><BODY>ரஷ்யாவில் நடைபெற்று வரும் உலகக்கோப்பை கால்பந்து போட்டியின் மூன்றாவது காலிறுதி ஆட்டத்தில் சுவீடன் அணியை வீழ்த்தி இங்கிலாந்து அரையிறுதிக்குள் நுழைந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
</items>