<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இறுதிப் போரின் போது தமிழகத்திலிருந்து கொழும்பை தகர்க்கும் திட்டம் இருந்தது" - இலங்கை ஜனாதிபதி</TITLE><BODY>"தென் இந்தியாவின் தமிழகத்திலோ அல்லது வனப் பகுதியிலிருந்தோ விடுதலைப் புலிகள் கொழும்பு நகர் மீது விமானக் குண்டுத் தாக்குல்களை மேற்கொள்ளும் திட்டம் குறித்து தகவல்கள் கிடைத்திருந்தன. அதனாலேயே முக்கியமானவர்கள் நாட்டை விட்டுச் சென்றிருந்தனர்."</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை போரில் காணாமல் போனோர் பற்றி அறிய ஆர்.டி.ஐ. உதவுமா? அருணா ராய் பதில்</TITLE><BODY>''எந்தவொரு குடிமகனும் கேள்வி எழுப்பலாம். நெருக்கடி, சிக்கல்கள் நிறைந்த சூழ்நிலைகளில் கூட ஆர்டிஐ மிகவும் உதவுகிறது. ஜனநாயகம் எவ்வளவு முக்கியமோ ஆர்டிஐ அவ்வளவு முக்கியமானது. கேள்வி கேட்கும் உரிமை மக்களுக்கு இருக்க வேண்டும்.''</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை தலைவர்களை கொல்ல சதி செய்ததாக வழக்கு: இந்தியரை 3 மாதம் விசாரிக்க அனுமதி</TITLE><BODY>மனநல, உடல் ரீதியான மாற்றங்களுடனான நோய்கள் தொடர்பான மருத்துவப் பரிசோதனைக்கு குறித்த இந்தியரை முன்னிலைப்படுத்துமாறு நீதவான் உத்தரவிட்டார்.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கையில் பெருகும் யானை-மனித மோதல்: அரசே கிராமங்களில் யானைகளை விடுகிறதா?</TITLE><BODY>யானை - மனித மோதல் இலங்கையில் தற்போது அதிகரித்துள்ளதாகத் தெரியவருகிறது. யானை - மனித மோதலின்போது, பல்வேறு வழிகளில் யானைகள் கொல்லப்படுகின்றன.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இறந்த யானைக்கு இறுதி அஞ்சலி செலுத்திய யானை கூட்டம்</TITLE><BODY>இலங்கையில் மறைந்த யானை ஒன்றுக்கு இறுதி அஞ்சலி செலுத்திய யானை கூட்டத்தின் செயல் பலரையும் நெகிழ வைத்துள்ளது.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வினோதமான சொற்களை அறிந்துகொள்ள விருப்பமா?</TITLE><BODY>பிற மொழிகளில் மொழிபெயர்க்க மிகவும் கடினமான சில சொற்களின் சுவாரசியமான தொகுப்பு இதோ.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சிறிசேன, ராஜபக்ச கொலை முயற்சி வழக்கு: இலங்கையில் இந்தியர் கைது</TITLE><BODY>இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன, பாதுகாப்பு அமைச்சின் முன்னாள் செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ச ஆகியோருக்கு உயிர் அச்சுறுத்தலை ஏற்படுத்தும் சதி முயற்சி குறித்து, தொலைபேசி உரையாடல் ஒன்று அண்மையில் வெளியாகியது.</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மாறிவரும் பருவநிலை இலங்கைக்கு அச்சுறுத்தல்: எச்சரிக்கும் உலக வங்கி</TITLE><BODY>'காலநிலை மாற்றங்கள் தனி நபர் வருமானக் குறைவுக்கு வழிகோலுகிறது. இது தெற்காசியா முழுவதிலும் வறுமை மற்றும் சமத்துவமின்மையை அதிகரிக்கும்'</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மண்டேலா பாதையில் பயணிக்க உலகத் தலைவர்களுக்கு சிறிசேன அழைப்பு</TITLE><BODY>சமாதானம், நல்லிணக்கம், இனங்களுக்கு இடையிலான ஒற்றுமை, மனிதநேயம் பற்றி உலகிற்கு எடுத்துரைத்த தலைவர்களின் சுய சரிதைகளை இன்றைய உலகத் தலைவர்கள் கற்றறிய வேண்டும் என்று சிறிசேன தெரிவித்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பரியேறும் பெருமாள் B.A.B.L. - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>ஓடுக்கப்பட்டவர்கள் நாய்களை, குறிப்பாக வேட்டை நாய்களை வளர்க்க முடியாது என்பது தென் மாவட்டங்களில் ஒரு எழுதப்படாத விதி. இந்த பின்னணியில் நாயகனின் வேட்டை நாய் கொலை செய்யப்படுவதிலிருந்து துவங்குகிறது படம்.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>செக்கச் சிவந்த வானம் - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>தாதாவாக நடிப்பது பிரகாஷ் ராஜிற்கு அல்வா சாப்பிடுவதைப் போல. மனிதர் பின்னுகிறார். அவரை விட்டுவிட்டால் சிம்புவும், விஜய் சேதுபதியும் ஜொலிக்கிறார்கள்.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>குடியரசுத் தலைவர், பிரதமர் பயணம் செய்ததற்கான கட்டண பாக்கி ரூ.1,146 கோடி</TITLE><BODY>தலைவர்கள் தனி விமானங்களில் பயணம் செய்த வகையில் 'ஏர் இந்தியா' நிறுவனத்துக்கு மத்திய அரசு வழங்க வேண்டிய கட்டண பாக்கி தொடர்பாக அந்த நிறுவனத்திடம், ஓய்வு பெற்ற ராணுவ அதிகாரி லோகேஷ் பத்ரா தகவல் அறியும் உரிமைச்சட்டத்தின் கீழ் கேள்வி எழுப்பி இருந்தார்.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்திய வம்சாவளியைச் சேர்ந்த மலையகத் தமிழர்களின் இன்றைய நிலை என்ன?</TITLE><BODY>மலைப்பாங்கான பிரதேசங்களில் குடியமர்த்தப்பட்டதால் - மலையகத் தமிழர் என்றும், இந்திய வம்சாவளித் தமிழர் என்றும் அடையாளப்படுத்தப்பட்டனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இப்பெண்களை, சிறார்களை சுட்டுக்கொன்றது யார்? பிபிசி புலனாய்வில் அம்பலம்</TITLE><BODY>இந்தப் பெண்களும் குழந்தைகளும் பெண்களும் குழந்தைகளும் கண்கள் கட்டப்பட்டு, மிகவும் அருகில் இருந்து 22 முறை சுடப்பட்டனர்.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>'சிந்துச் சமவெளி விட்ட இடமும் சங்க இலக்கியம் தொட்ட இடமும் ஒன்றே'</TITLE><BODY>"சிந்துச் சமவெளிப் பகுதியிலும் தமிழக பகுதிகளிலும் கிடைத்த பானை ஓடுகளில் உள்ள ஒற்றுமைகளை வைத்து சிந்துவெளி நாகரிகம் என்பது திராவிட நாகரிகமே என்பதை நிறுவ முடியும்."</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாமி 2 - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>முதல் பாகத்தோடு ஒப்பிட்டால் ரொம்பவுமே சாதாரணமான படம். முதல் பாகத்தை மிக மோசமாக பிரதிசெய்து எடுக்கப்பட்ட படமாகவே உருவாகியிருக்கிறது.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிளாஸ்டிக் மாசில்லா தமிழ்நாடு: சாத்தியங்களும் சவால்களும்</TITLE><BODY>உலக நாடுகளை அச்சுறுத்திக் கொண்டிருக்கும் பிளாஸ்டிக் கழிவுகளின் அளவு நாளுக்கு நாள் அதிகரித்துக் கொண்டே இருக்கிறது</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சுற்றுலா வாசிகளுக்காக காத்திருக்கும் கேரள படகு இல்லங்கள்</TITLE><BODY>சுற்றுலா காலங்களில் ஒரு நாளில் அலப்பியில் உள்ள படகு இல்லங்கள் சுமார் ஒரு கோடி ரூபாய் வரை வருமானத்தை ஈட்டுபவையாக இருந்தன என்று கூறும் உரிமையாளர் சங்கங்கள், வெள்ளத்தால் குறைந்தபட்சம் ரூ.20 கோடி வரை இழப்பை கடந்த ஒரு மாதத்தில் சந்தித்துள்ளதாக கூறுகிறார்கள்.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: சிறையில் உள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்ய வலியுறுத்தல்</TITLE><BODY>இலங்கையின் அனுராதபுரம் சிறைகளிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் தமது விடுதலையை வலியுறுத்தி தொடர் உண்ணாவிரதப் போராட்டத்தில் ஈடுபட்டு வருகின்றனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசிய சுனாமி: இடிபாடுகளில் உயிருள்ளவர்களைத் தேடும் பணி தொடர்கிறது</TITLE><BODY>சிதைந்த சாலைகள், சேதமடைந்த விமான நிலையம், தொலைத் தொடர்பு இல்லாமை என இவையெல்லாம் சேர்ந்து மீட்புப் பணிகளை கடினமாக்கி உள்ளன. நகரின் உட்புறப் பகுதிகளை தொடர்பு கொள்ள முடியாமல் இருக்கிறது.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நீங்கள் உடுத்துவது சாக்கடை நீரிலிருந்து வந்த பட்டுப் புடவையா?</TITLE><BODY>பெங்களூரு அருகேயுள்ள விவசாயம் செய்யும் கிராமங்களில் நிலத்தடி நீர் முற்றிலும் வற்றிவிட்டதால் விவசாயிகள் பட்டுப்புழுக்கள் விரும்பி உண்ணும் மல்பெரி தாவரத்தை கழிவு நீரை கொண்டு வளர்க்கின்றனர்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பாஜக ஆட்சியில்தான் அதிக விமான நிலையங்கள் கட்டப்பட்டதா? பிரதமரின் கூற்று சரியா?</TITLE><BODY>கடந்த 2015ஆம் ஆண்டிலிருந்து ஒவ்வொரு ஆண்டும் தலா ஆறு விமான நிலையங்கள் கட்டப்பட்டுள்ளன அல்லது மொத்தத்தில் 10 விமான நிலையத்தில் செயல்பாட்டுக்கு வந்துள்ளன என்று தெரிய வருகிறது.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போராட்டம் நடத்திய தமிழ் அரசியல் கைதிகள் மருத்துவமனையில் அனுமதி</TITLE><BODY>''ஒரு மிகப்பெரிய சமூக அநீதிக்கு உட்பட்டவர்களாக அரசியல் சிறைக்கைதிகள் இருக்கிறார்கள். அவர்களை வாழவிட வேண்டும். 50 பேருக்கு தீர்ப்புகள் வழங்கப்பட்டுள்ளன. பொது மன்னிப்பின் கீழ் அவர்கள் விடுவிக்கப்பட வேண்டும்.''</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>216 கி.மீ. வேகத்தில் வீசிய சூறாவளி: என்ன ஆனது ஜப்பானுக்கு?</TITLE><BODY>கடந்த மாதம்தான் கடந்த 25 ஆண்டுகளில் இல்லாத அளவுக்கு மோசமான சூறாவளி மேற்கு ஜப்பானை தாக்கியது. தற்போது ட்ராமி சூறாவளி 216 கி.மீ. வேகத்தில் வீசியுள்ளது.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>குஜிலி இலக்கியத்தை மீட்டெடுக்க களமிறங்கிய சென்னை பெண்கள்</TITLE><BODY>''வரலாறு என்பது அறிஞர்களால் மட்டுமே எழுதப்பட்டது அல்ல. சாதாரண மனிதர்கள் தாங்கள் வாழ்ந்த காலங்களில், தங்களைச்சுற்றி நடந்த சம்பவங்களை வாய்ப்பாட்டாக பாடியும், எழுதியும் உள்ளனர். பாடல்களை சிலர் எழுதி, தங்காளாகவே புத்தகமாகப் பதிப்பித்துள்ளனர்.''</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மணமாகாத ஆண் விசித்திரமாக பார்க்கப்படுவது ஏன்?</TITLE><BODY>''இன்னமும் சிங்கிளா ? நீயும் தான் ஒவ்வொரு விஷேசமா வந்து போற. உனக்குத்தான்….'' ஒரு சிரிப்பு அலை அங்கு எழும். ஆம். இது காலத்தால் மறக்க முடியாத மிகப்பெரிய நகைச்சுவை அல்லவா?'</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'அ.தி.மு.க.வை விமர்சிக்க பா.ஜனதாவுக்கு எந்த தகுதியும் இல்லை'</TITLE><BODY>” பா.ஜனதா ஆட்சி செய்யும் மாநிலங்கள் உள்பட மத்திய அரசு மீதும் ஊழல் குற்றச்சாட்டுகள் உள்ளது. அ.தி.மு.க.வை பற்றி விமர்சிக்க பா.ஜனதாவுக்கு எந்த தகுதியும் இல்லை.”</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ஊடகவியலாளரைக் கடத்திய விவகாரம் - ராணுவ அதிகாரி கைது</TITLE><BODY>பிரகீத் எக்னெலிகொடவை அப்போதைய ஜனாதிபதி மகிந்த ராஜபக்ச தரப்பினரே கடத்தியதாக அவரது மனைவி சந்தியா எக்னெலிகொட தொடர்ந்து குற்றஞ்சாட்டி வருகிறார்.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>“இலங்கையின் வட பகுதியை ராணுவ கண்காணிப்பில்தான் வைத்திருப்போம்”</TITLE><BODY>தேசிய பாதுகாப்பை உறுதி செய்த பின்னர்தான் படையினர் காணிகளை விடுவிக்கின்றனர். இதனிடையில் புலிகள் அமைப்பு மீண்டும் தோன்றிவிடும் என்பதை ஏற்றுக் கொள்வதற்கில்லை என்று யாழ்ப்பாண மாவட்ட பாதுகாப்புப் படைகளின் கட்டளைத் தளபதி தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை மன்னார் மனித புதைகுழி: "எவ்வளவு நீளம் செல்லும் என்பது தெரியாது"</TITLE><BODY>இலங்கையில் மன்னார் மாவட்டத்தில் உள்ள சதொச கட்டட வளாகத்தில் தோண்டப்படும் மனித புதைகுழி எவ்வளவு தூரம் நீண்டு செல்லும் என்பதைத் தன்னால் கூற முடியாது என தோண்டும் பணிகளை முன்னெடுத்து செல்லும் சிறப்பு சட்ட மருத்துவ நிபுணர் சமிந்த ராஜபக்ச தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>அனுராதபுரத்தை தொடர்ந்து கொழும்பு சிறைச்சாலையிலும் தமிழ் கைதிகள் உண்ணாவிரதம்</TITLE><BODY>''இன்று முன்னெடுக்கப்படும் அடையாள போராட்டம் மஞ்சள் எச்சரிக்கையாகும். இது சிவப்பாக மாறிவிடக்கூடாது. இது பச்சையாக மாற வேண்டும். தமிழ் அரசியல் கைதிகள் இனிமேலும் ஏமாற்றப்படக்கூடாது''</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிச்சை வாங்கிய மாற்றுத்திறனாளி பெண் வாழ்வை மாற்றிய ஊக்கம்</TITLE><BODY>ரோஜினா பேகம் மூன்று ஆண்டுகளுக்கு முன்பு வரை பிச்சை வாங்கியே குழந்தைகளை காப்பாற்றி வந்தார். ஆனால் இப்போது இல்லை.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நான் பாலியல் தாக்குதலுக்கு உள்ளானேன் - வெள்ளை மாளிகையிலிருந்து ஒரு குரல்</TITLE><BODY>இளம் வயதில் தாம் பாலியல் தாக்குதலுக்கு உள்ளானதாக வெள்ளை மாளிகையின் ஆலோசகர் கெல்லயன் கான்வாய் கூறி உள்ளார்.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பென்குயின் குஞ்சை கடத்திய ஒரு பாலுறவு பென்குயின்கள்</TITLE><BODY>பூங்காவைச் சுற்றி வரும் சமயங்களில் பிற பென்குயின்களின் முட்டைகள் மற்றும் குஞ்சுகள் மீது அவை ஆர்வம் காட்டி வந்தன. சமீபத்தில் தந்தை பென்குயின் ஒன்று தன் அருகில் இருந்த தனது குஞ்சைக் கவனிக்காமல் இருந்ததைக் கண்டது இந்த ஒருபால் தம்பதி.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'என் குழந்தையைக் கொல்லச் சொன்னார்கள்'</TITLE><BODY>மாற்றுத்திறனாளியாகப் பிறக்கும் குழந்தைகளுக்கு பேய் பிடித்துள்ளதாகவும், அவர்கள் ஒரு சாபக்கேடு என்றும் கென்யாவில் கருதப்படுகிறது.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வேள்பாரி: 50 ஆண்டுகளுக்கு பின் வரலாறு படைத்த புனைக் கதைத் தொடர்</TITLE><BODY>இந்தத் தொடர் ஒரு வருடத்தை எட்டிய நிலையில், இதற்கென மிகப் பெரிய வாசகர் வட்டம் உருவாகியிருக்கிறது. வாராவாரம் வியாழக்கிழமையன்று இந்தத் தொடரைப் படித்துவிட்டு சமூகவலைதளங்களில் எழுதவும் ஆரம்பித்தார்கள்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>''கறுப்பியை எடுத்துவிட்டால் பரியேறும் பெருமாள் இல்லை'' - மாரி செல்வராஜ் பேட்டி</TITLE><BODY>"ரஞ்சித்தை சண்டைக்காரர் என்று நினைக்கிறார்கள். அது துளியும் உண்மை அல்ல. அவர் உரையாடலை விரும்புகிறார். அவர் விரும்பும் அந்த உரையாடலை நிச்சயம் பரியேறும் பெருமாள் நிகழ்த்தும்" என்று மாரி செல்வராஜ் குறிப்பிட்டார்.</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மாடலிங் கனவு - யாருக்கானது? #beingme</TITLE><BODY>நடுத்தரக் குடும்பத்தில் பிறந்த பெண்களுக்கும் கூட பலர் இன்று மாடலிங் துறையில் ஈடுபட்டு முன்னேற கனவு காண்கின்றனர். முயற்சியினால் எதனையும் சாத்தியம் ஆக்கலாம் என்பதே மாடலிங் துறையில் ஈடுபடுபவர்களின் நம்பிக்கை.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: The Nun</TITLE><BODY>The Conjuring பட வரிசையில், முதல் பாகத்திற்குப் பிறகு பெரும் அச்சத்தை ஏற்படுத்தும் படம் இதுதான். ஆனால், முந்தைய படங்களில் இருந்த பேய்ப் படங்களுக்கே உரிய லாஜிக் இதில் அவ்வப்போது தொலைந்துபோய்விடுகிறது.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஜெனரல் இன்சூரன்ஸ் நிறுவனத்தில் முதல் முறை துணை மேலாளர் ஆகும் பார்வையற்றவர்</TITLE><BODY>அரசுத் துறையை சேர்ந்த ஜெனரல் இன்சூரன்ஸ் நிறுவனத்தில் இந்தியாவிலேயே முதல் முறையாக துணை மேலாளர் பதவிக்கு தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ளார் கோவையை சேர்ந்த ஒரு பார்வையற்ற மாற்றுத்திறனாளி.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ரயில் மோதி கர்ப்பிணி யானை உள்பட 3 யானைகள் பலி</TITLE><BODY>இலங்கையில் யானை - மனித மோதல்கள் உள்ளடங்கலாக பல்வேறு காரணங்களினால் ஆண்டுதோறும் இருநூற்றுக்கும் மேற்பட்ட யானைகள் உயிரிழப்பதாக புள்ளிவிவரங்கள் தெரிவிக்கின்றன.</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசியா: நிலநடுக்கம், சுனாமிக்கு 800க்கும் மேற்பட்டோர் பலி</TITLE><BODY>"இது ஒரு பேரழிவு ஆனால் இது மேலும் மோசமானதாகவும் இருக்கலாம்; நிலநடுக்கம் மற்றும் சுனாமியால் 1.6மில்லியன் பேர் பாதிக்கப்பட்டுள்ளனர்" என செஞ்சிலுவை சங்கம் தனது அறிக்கையில் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2000 ஆண்டுகள் மண்ணில் புதைந்திருந்த ரோமப் பேரரசின் கிராமம்</TITLE><BODY>பண்டைய ரோமப் பேரரசின் ஒரு கிராமம் அதிகம் சிதையாமல் அப்படியே கிடைக்கும் என்று யாரும் எதிர்பார்த்திருக்கவில்லை.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'பெண் அரசியல்வாதிகளும், அவர்களது குழந்தைகளும்'</TITLE><BODY>இப்போது சர்வதேச அளவில் தங்கள் குழந்தைகளை பணி செய்யும் இடத்திற்கு பெண் அரசியல்வாதிகள் அழைத்து செல்லும் நிகழ்வு அதிகரிக்க தொடங்கி உள்ளது.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: வஞ்சகர் உலகம்</TITLE><BODY>நிழலுலகம் கதையின் மையமா, இல்லை கொலைப் புதிரா அல்லது கதாநாயகனின் பிரச்சனைகள்தான் மையமா என்பது கடைசிவரைக்கும் புரியாததால் ரொம்பவுமே சோதிக்கிறது இந்தப் படம்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பழங்கால இசைக் கருவிகளுக்கு உயிர்கொடுக்கும் அரசு அலுவலர்</TITLE><BODY>நாக்கில் வைத்து வாசிக்கப்படும் மோர்சிங் வாத்தியம், பத்துக்கும் மேற்பட்ட ப்ளூட் கருவிகள், ஓம் என்ற சத்தத்தை தரும் பஞ்சலோக பிரணவ கந்தா, கேரளாவில் கணியன் மலைவாழ் மக்களின் கோக்கரா போன்ற நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட கருவிகளை இவர் உருவாக்கியுள்ளார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>39 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'பசி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஆதார் தீர்ப்பு : 'ஆதாரின் அபாயங்கள் இன்னும் குறையவில்லை என்பதே உண்மை'</TITLE><BODY>ஆதார் தரவுத்தளத்தில் இருந்து தரவுகள் கசிவதாகவும், சரியாக பாதுகாக்கப்படவில்லை என்றும் அடிக்கடி குற்றச்சாட்டுகள் எழுந்து வருகிறது.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பெண்களுக்கான பியூட்டி பார்லர் நடத்தும் ஆணின் கதை #HisChoice</TITLE><BODY>பெண்களுக்கான பியூட்டி பார்லர் நடத்தும் ஆண் என்பது அனைவருக்கும் வியப்பு ஏற்படுத்துகிறது. பெண்கள் செய்யும் இந்த வேலையை, ஒரு ஆண் செய்வதை உலகம் எப்படி பார்க்கிறது?</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பேரிடர் காலங்களில் ஜி.எஸ்.டி.யுடன் புதிய வரி - மத்திய அரசு பரிசீலனை</TITLE><BODY>புதிய வரியை மாநில அளவில் விதித்தால் போதுமா? அல்லது அகில இந்திய வரியாக விதிக்கலாமா? என்றும் ஆடம்பர மற்றும் புகையிலை பொருட்கள் மீது மட்டும் புதிய வரி விதிக்கலாமா? என்றும் ஆலோசனை நடத்தி முடிவு செய்யப்படும்.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சாகும்வரை உண்ணாவிரதம்: வாழ்வா சாவா போராட்டத்தில் இலங்கை தமிழ் கைதிகள்</TITLE><BODY>இலங்கையிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் 'சாவதற்கு அன்றி வாழ்வதற்கே உண்ணா விரதப் போராட்டம் நடத்துகின்றனர்' என்று அரசியல் கைதிகளை விடுவிப்பதற்கான தேசிய அமைப்பின் செயற்பாட்டாளர் அருட்தந்தை மா.சக்திவேல் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>"அணுஆயுதங்களை கைவிடுவதற்கு வாய்ப்பேயில்லை" - வட கொரியா</TITLE><BODY>"அமெரிக்காவின் செயல்பாட்டின் மீது நம்பிக்கை ஏதும் இல்லாமல், எங்களது தேச பாதுகாப்பில் சமரசம் செய்யமுடியாது. இச்சூழ்நிலையில், எங்கள் மீதான தடைகளை விலக்குவதற்கு முன்னரே நாங்கள் ஆயுதங்களை கைவிடுவதென்பது சாத்தியமில்லை."</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>மறிமானின் ரகசிய வாழ்க்கை: சுவாரஸ்ய தகவல்</TITLE><BODY>செமுலிக்கி தேசிய பூங்காவில் வனவிலங்குகள் கணக்கெடுத்த போது கேமிராவில் இந்த மறிமான் சிக்கி உள்ளது. அந்த பூங்காவில் பல்வேறு இடங்களில் பொருத்தப்பட்ட கேமிராவிலிருந்து 18 ஆயிரம் புகைப்படங்களை எடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சீனாவில் அதிகரிக்கும் எய்ட்ஸ் நோய்</TITLE><BODY>சீனாவில் ஒருபாலுறவினர் மற்றும் பிற பாலின சிறுபான்மையினர் ஆகியோருக்கு பாலுறவு மூலம் எச்.ஐ.வி மற்றும் எய்ட்ஸ் பரவுவது முக்கியப் பிரச்சனையாக உள்ளது.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ‘இமைக்கா நொடிகள்’ (காணொளி)</TITLE><BODY>தொடக்கத்தில ஒரு சாதாரண, சைக்கோ கொலையாளி vs காவல்துறை என்பதுபோலத்தான் துவங்குகிறது ‘இமைக்கா நொடிகள்’ திரைப்படம். ஆனால், பிற்பாதிக்குப் பிறகு ஏகப்பட்ட திருப்பங்கள்</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண் சிமிட்டி கவர்ந்திழுத்த பிரியா வாரியர் மீதான வழக்கு தள்ளுபடி</TITLE><BODY>'ஒரு அடார் லவ்' என்ற மலையாள திரைப்படத்தில் 'மாணிக்க மலராய பூவி' என்ற பாடல் யு டியூப் தளத்தில் பதிவேற்றப்பட்டது. இதில் பிரியா வாரியர் குறும்பாக கண் சிமிட்டும் காட்சியால் பாடல் மிகவும் வைரலானது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: இமைக்கா நொடிகள்</TITLE><BODY>முதல் படத்தில் கவனத்தைக் கவர்ந்த அஜய் ஞானமுத்து, இரண்டாவது படத்திலும் அந்த கவனத்தைத் தக்கவைக்கிறார். ஆனால்,  நீளம் சற்று குறைவாக இருந்திருந்தால் இன்னும் சிறப்பாக இருந்திருக்கும். </BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ரஃபேல் சர்ச்சையின் பின்னணி என்ன?</TITLE><BODY>ரஃபேல் விவகாரத்தின் பின்னணியை விளக்கும் இந்த வார வரவு எப்படி காணொளி.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"நான் தமிழன்... விடுதலைப் புலிகள் தோற்க வேண்டும் என்று நினைத்தேன்"</TITLE><BODY>இலங்கையின் உள்ளேயும் வெளியேவும் உள்ள தமிழர்கள், விடுதலைப் புலிகளை கதாநாயகர்களாக பார்க்கின்றனர். அது சரியான பார்வைதானா என்ற விவாதத்தை இவரது திரைப்படம் எழுப்பியுள்ளது.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசியா: சுலவேசி தீவையே புரட்டிப்போட்ட சுனாமி (புகைப்படத் தொகுப்பு)</TITLE><BODY>இந்தோனீசியாவில் நிகழந்த சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கத்தை தொடர்ந்து ஏற்பட்ட சுனாமி அலையில் சிக்கி கிட்டத்தட்ட 380க்கும் மேற்பட்டோர் உயிரிழந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. இந்த பேரழிவை காட்டும் புகைப்படத் தொகுப்பு.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இரான்: அமெரிக்காவின் எச்சரிக்கையை மீறும் இந்தியா</TITLE><BODY>"இரானுடன் பொருளாதார ஒத்துழைப்பு, கச்சா எண்ணெய் இறக்குமதி ஆகியவை எப்போதும் தெளிவாக உள்ளன. இதைத்தான் இந்திய வெளியுறவு அமைச்சரும் என்னிடம் தெரிவித்தார்"</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>படகில் சென்றவரை ஆக்டோபஸால் அடித்த நீர் நாய்</TITLE><BODY>நியூசிலாந்து கடலில் தோல் படகில் பயணித்து கொண்டிருந்த கேலி முலின்டர் என்பவரை ஒரு கடல் நாய் (சீல்) ஆக்டோபஸை கொண்டு அவரை அடித்தது இணையத்தில் பெரிதும் பகிரப்பட்டு வருகிறது.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>38 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'உடற்பயிற்சி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை கோயிலில் பெண்கள் நுழைய அனுமதி: மக்கள் என்ன நினைக்கிறார்கள்?</TITLE><BODY>சபரிமலை கோயிலில் பெண்கள் நுழைய உச்ச நீதிமன்றம் அனுமதி அளித்துள்ளதை பற்றி மக்கள் சிலரின் கருத்துகளை வழங்கும் காணொளி.</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'திருமணமானத்துக்கு வெளியே உறவு' - பிற்போக்கு சட்டங்களை நீக்குவதற்கான முதல்படி</TITLE><BODY>1860களில் கிறிஸ்துவர்கள் தவிர பிற மதத்தினர் ஒன்றுக்கும் மேற்பட்ட திருமணம் செய்து கொண்ட காலத்தில் மெக்காலே மற்றும் பிற சட்ட ஆணையர்களால் இந்த சட்டம் இயற்றப்பட்டது.</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தொலைபேசி அழைப்பை ஏற்காத தூதரை திருப்பி அழைத்த அதிபர்</TITLE><BODY>தூதரகத்தின் தொலைப்பேசிகளை எடுக்கவில்லை என அவர்கள் திரும்பி அழைக்கப்பட்டார்கள் என்ற ஊடக செய்தியை இலங்கையின் வெளியுறவுத் துறை அமைச்சகம் மறுத்துள்ளது.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாணம் பல்கலைக்கழகத்தில் நினைவு தூபி: காரணம் என்ன?</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாண பல்கலைக்கழக மாணவர் ஒன்றியத்தினால் அமைக்கப்பட்ட பொங்கு தமிழ் பிரகடனத் தூபியைப் பல்கலைக்கழகத் துணைவேந்தர் பேராசிரியர் இ.விக்னேஸ்வரன் இன்று திங்கள் கிழமை திரைநீக்கம் செய்து வைத்தார்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசியா: சுனாமி அலையின் கோரத்தாண்டவம்</TITLE><BODY>இந்தோனீஷியாவின் சுலவேசி தீவிலுள்ள பாலு நகரில் சுனாமியின் கோரத்தாண்டவ காட்சிகளை காட்டும் காணொளி.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>மெடிட்டரேனியன் உணவுமுறையின் சிறப்புகள் என்னென்ன?</TITLE><BODY>மெடிட்டரேனியன் உணவை சாப்பிடுவது மன அழுத்தத்தை குறைக்கலாம் என்று கூறப்படுகிறது.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசியா நிலநடுக்கத்தில் 384 பேர் பலி, தொடரும் நில அதிர்வுகள்</TITLE><BODY>வெள்ளிக்கிழமை நிகழ்ந்த நிலநடுக்கத்திற்கு பிறகு விமானம் ஒன்று பாதுகாப்பாக மேலெழுந்து பறப்பதை உறுதி செய்த பின்னர், பாலு நகர விமான நிலையத்தின் வான்வழி போக்குவரத்து கட்டுப்பாட்டாளர் உயிரிழந்துள்ளார்.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>இந்தியாவில் ஆபாசப் படத்துறையை அனுமதிக்க வேண்டுமா? - சன்னி லியோனி பேட்டி</TITLE><BODY>"எப்போதுமே என்னுடைய உண்மையான பெயர் கரஞ்சித் கௌர்தான். சன்னி லியோனி என்ற பெயரை நான் செய்யும் தொழிலுக்காக மட்டும்தான் பயன்படுத்தினேன்."</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை: 'கோயிலுக்குள் பெண்கள் நுழைய சரியான நேரம் எதுவுமில்லை'</TITLE><BODY>இந்தியாவில் உள்ள இந்து வழிபாட்டு தளங்களில் சபரிமலை மிக முக்கியமானது. உலகின் பல்வேறு பகுதிகளில் இருந்து கோடிக்கணக்கான பக்தர்கள் இங்கு வருவது வழக்கம்.</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கைது செய்யப்பட்ட செயற்பாட்டாளர்களை விடுவிக்க முடியாது - உச்சநீதிமன்றம்</TITLE><BODY>கடந்த ஆகஸ்டு மாதம் 29ஆம் தேதியிலிருந்து வீட்டுக்காவலிலுள்ள ஐந்து செயற்பாட்டாளர்களின் வீட்டுக்காவலை மேலும் நான்கு வாரங்களுக்கு நீடித்து உச்சநீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தேசபக்தியை அதிகரிக்கும் முயற்சி: பள்ளிகளில் கார்ட்டூன்களுக்கு தடை</TITLE><BODY>அமெரிக்கா உருவாக்கிய 'மிக்கி மௌஸ்' போன்ற கார்ட்டூன் காதாபாத்திரங்களுக்கு பதிலாக ராணுவ வீரர்களின் படங்களை பயன்படுத்தவும் உத்தரவிடப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>37வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'சந்தை' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>'சந்தை' என்ற தலைப்பில் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பி வையுங்கள். உங்கள் புகைப்படம் பிபிசி தமிழின் பக்கத்தில் வெளியாகும்.</BODY><DATE>18 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>அனைத்து வயது பெண்களும் சபரிமலை கோயிலுக்குள் செல்ல உச்ச நீதிமன்றம் அனுமதி</TITLE><BODY>"இந்த விதிமுறையே இழிவானது. மாதவிடாயை காரணம் காட்டி அனுமதி மறுப்பது பெண்களின் தனிப்பட்ட கண்ணியத்துக்கு எதிரானது. இதுவும் ஒரு வகையான தீண்டாமைதான்."</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'ஆதார் கட்டாயமில்லாமல் இருந்திருந்தால்... என் மகள் இறந்திருக்க மாட்டாள்'</TITLE><BODY>வீட்டில் போதிய ரேஷன் பொருட்கள் இல்லாததால் சந்தோஷிக்கு உணவு அளிக்க இயலவில்லை. தனது ரேஷன் கார்டுடன் ஆதார் அட்டை இணைக்கப்படாததால் எட்டு மாதங்களுக்கு அவர்களால் ரேஷன் பொருட்கள் பெற முடியவில்லை.</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"வீட்டில் கழிவறை இல்லை" - தாய் வீட்டிற்கு சென்ற மனைவி; கணவர் தற்கொலை</TITLE><BODY>"தீபாவை சமாதானம் செய்து திரும்ப அழைத்து வரும் தனது முயற்சிகளுக்கு பலன் கிடைக்காததால் கடந்த மூன்று நாட்களாக சோகமான இருந்த செல்லத்துரை புதன்கிழமை நள்ளிரவு விவசாய கிணற்றில் குதித்து தற்கொலை செய்துகொண்டார்."</BODY><DATE>28 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>அயோத்தி மேல் முறையீடு: உச்சநீதிமன்றம் முக்கியத் தீர்ப்பு</TITLE><BODY>நீதிமன்றத்தில் முன்வைக்கப்பட்ட ஆதாரங்கள், வாதங்கள் அடிப்படையிலேயே தீர்ப்பு வழங்கப்பட்டது என்பதால் அந்தத் தீர்ப்பின் மேல் முறையீட்டை மூன்று நீதிபதிகள் கொண்ட அமர்வே விசாரிக்கும் என்று தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா தலைமையிலான அமர்வு தீர்ப்பு வழங்கியுள்ளது.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"திருமணமான பெண்கள் மீதான வன்முறைக்கான தீர்வின் முதல் படி"</TITLE><BODY>"கணவரின் அனுமதியுடன் திருமணத்துக்கு வெளியே உறவுகொண்டால் அது குற்றமில்லை என்று கூறப்பட்டுள்ளது. அப்படியானால் கணவரே கட்டாயப்படுத்தி தன் மனைவியை வேறு ஒருவருடன் உறவுகொள்ள வைத்தால் என்ன தண்டனை என்பது குறித்து கூறப்படவில்லை."</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆஸ்திரேலியாவில் நிறம் மாறிய ஆரஞ்சு: அச்சமும், அறிவியல் விளக்கமும்</TITLE><BODY>பிரிஸ்பேனைச் சேர்ந்த நெட்டி மாஃபீட் எனும் பெண் தனது இரண்டு வயது மகன் ஒரு பகுதி மட்டுமே உண்ட ஆரஞ்சுப் பழம் அறுத்த சற்று நேரத்திலேயே நீல நிறமாக மாறியதால், ஆபத்தான உடல் நலக் கோளாறு ஏதும் உண்டாகலாம் என்று எண்ணி அதிகாரிகளுக்கு தகவல் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>1 அக்டோபர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எதிர்காலத்தில் ரோபோட்கள் மனிதர்களை ஆளுமா?</TITLE><BODY>எதிர்காலத்தில் மனிதனை விட ரோபோட்கள் புத்திசாலியாக இருக்குமா,மனிதர்களே இல்லாமல் இண்டர்வியூ நடத்த புதிய தொழில்நுட்பம் உள்ளிட்ட தொழில்நுட்ப செய்திகளை இங்கு காணலாம்.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பங்கு மோசடி குற்றச்சாட்டு: டெஸ்லா நிறுவன தலைவர் பதவியிலிருந்து விலகுகிறார் எலான் மஸ்க்</TITLE><BODY>போர்ப்ஸ் நாளிதழின் உலக செல்வந்தர்கள் பட்டியலில் 19.7 பில்லியன் டாலர் சொத்து மதிப்புடன் எலான் மஸ்க் 25வது இடத்தை வகிக்கிறார்.</BODY><DATE>30 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஹேக் செய்யப்பட்ட 50 மில்லியன் ஃபேஸ்புக் கணக்குகள் - பாதுகாப்பு குறைபாடு காரணமா?</TITLE><BODY>`வியூ அஸ்` (view as) எனும் அம்சத்தின் மூலம் ஹாக்கர்கள் பயன்பாட்டாளர்களின் தகவல்களை திருடிவிட்டதாக ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது. இதனால் வெள்ளியன்று ஃபேஸ்புக்கின் பங்குகளின் மதிப்பு 3 சதவீதம் குறைந்தது.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கூகுளுக்கு இன்று 20வது பிறந்த நாள்: அதிகம் தெரியாத சில கூகுள் சேவைகள்</TITLE><BODY>நீங்கள் தினசரி பயன்படும் சேவைகளை தவிர்த்து நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட சேவைகளை கூகுள் வழங்குகிறது. அவற்றில் சில முக்கியமான சேவைகள் குறித்து இக்கட்டுரையில் காண்போம்.</BODY><DATE>27 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடலுக்கடியில் ஒரு நகரம்: 60 ஆண்டு ஆய்வால் சாத்தியமாகுமா?</TITLE><BODY>தொழில்நுட்ப உதவியோடு பூமியில் இருப்பதைபோல நகரம் ஒன்றை கடலடியில் அமைப்பதற்காக கடந்த 60 ஆண்டுகளாக பில் நயூட்டென் ஆய்வு மேற்கொண்டு வருகிறார்.</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>32 வயதில் தூங்கி, 15 வயதில் விழித்தெழுந்த அதிசயப் பெண்</TITLE><BODY>"எனக்கு மகள் இருப்பதே தெரியாமல் இருந்தேன். பள்ளியில் இருந்து வந்த என் மகள் என்னைப் பார்த்து சிரித்தபோது, அது யார் என்றே தெரியாமல் அவளை வெறித்துப் பார்த்துக் கொண்டிருந்தேன்."</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மரணத்தை வெல்லும் தொழில்நுட்பம் சாத்தியமா?</TITLE><BODY>முதுமை அடையும் உடலில் இருந்து விடுபட்டு, என்றென்றும் டிஜிட்டல் வாழ்வு வாழும் முயற்சியாக மனிதரின் மூளையை கணினியோடு இணைக்கின்ற தொழில்நுட்பம் பற்றி எலன் மஸ்க் ஆய்வு செய்து வருகிறார்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பேஸ்புக்கின் டேட்டிங் சேவை அறிமுகம் - எப்படி செயல்படுகிறது?</TITLE><BODY>உங்களது பேஸ்புக் கணக்கு விவரங்களை பகிராமலே/ மற்றவர்களுக்கு தெரிவிக்காமலே இந்த வசதியை பயன்படுத்த முடியுமென்று பேஸ்புக் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஹோமோபோபியா: இந்த அச்சத்தை போக்குவது சாத்தியமா?</TITLE><BODY>ஒருவரின் இயல்பு நோயே இல்லை எனும்போது அதை குணப்படுத்தவே முடியாது. 1973இல் அமெரிக்காவில் ஓரினச்சேர்க்கை நோய்கள் பட்டியலில் இருந்து நீக்கப்பட்டது. 1990இல் உலக சுகாதார நிறுவனம் அதையே செய்தது.</BODY><DATE>22 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உங்கள் உடலுக்கு எவ்வளவு நேரம் தூக்கம் தேவை?</TITLE><BODY>தொடர்ந்து போதிய தூக்கமில்லாமல் இருந்தால் அது உடல் நலத்தை கடுமையாக பாதிக்கும். உடல் பருமன், நீரிழிவு, அதிக ரத்த அழுத்தம், இதய நோய்கள் ஆகியவை இதனால் உண்டாகும்.</BODY><DATE>22 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>சுவையூட்டிய தயிர் வகைகள் அனைத்திலும் சர்க்கரை அதிகம் என்பது தெரியுமா?</TITLE><BODY>நான்கு முதல் ஆறு வரையான குழந்தைகள் ஒரு நாளைக்கு 19 கிராமுக்கு மேலாக அல்லது 5 சர்க்கரை கட்டிகளுக்கு மேல் பயன்படுத்த கூடாது என்று தேசிய சுகாதார சேவை பரிந்துரைக்கிறது.</BODY><DATE>20 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வயோதிகத்தை வென்று நீண்டகாலம் வாழும் ரகசியம்(காணொளி)</TITLE><BODY>இளம் வயதினரின் ரத்தம் முதிர்ச்சியால் வரக்கூடிய டிமென்ஷியா, புற்றுநோய் மற்றும் இதய நோயை தடுக்கும் என லண்டன் பல்கலைக்கழகத்தை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள் கண்டறிந்துள்ளனர்.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆஸ்பிரின் சாப்பிடுவதால் எந்த பயனும் இல்லை - ஆராய்ச்சியில் தகவல்</TITLE><BODY>ஏற்கனவே மாரடைப்பாலோ அல்லது பக்கவாதத்தாலோ பாதிக்கப்பட்டு ஆஸ்பிரின் மாத்திரை சாப்பிட்டு வருபவர்கள் தங்களது மருத்துவர்களின் ஆலோசனைப்படி தொடர்ந்து அவற்றை எடுத்துக்கொள்ளலாம் என்று மருத்துவ நிபுணர்கள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வேலையை தள்ளிபோடுவது சோம்பேறித்தனம் அல்ல - காரணம் இதுதான்</TITLE><BODY>ஒரு குறிப்பிட்ட வேலையை நாம் உடனடியாக செய்வதையும் அல்லது தொடர்ந்து பலமுறை வேண்டுமென்றே தள்ளிபோடுவதையும் நமது மூளையிலுள்ள இரண்டு பகுதிகள் தீர்மானிக்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல்வாழ் உயிர்களைக் கொல்லும் பிளாஸ்டிக் - தீர்வுக்கு என்ன வழி?</TITLE><BODY>2015ல் மேற்கொள்ளப்பட்ட ஒரு ஆய்வின்படி, ஆண்டொன்றுக்கு கடலில் மட்டும் 80 லட்சம் டன் பிளாஸ்டிக் கழிவுகள் சேர்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மத சடங்குகளுக்காக மாதவிடாயை தள்ளிப் போடுபவரா நீங்கள்?</TITLE><BODY>"மாதவிடாயை தள்ளிப்போடுவதற்காக நான் மாத்திரைகளை எடுத்துக் கொள்கிறேன். இரண்டு நாட்களுக்கு முன்னர் கூட விநாயகர் சதுர்த்தியை முன்னிட்டு மாத்திரையை போட்டுக் கொண்டு மாதவிலக்கை தள்ளிப்போட்டேன்" என்கிறார் 27 வயது கல்யாணி.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உலகின் மிகப் பெரிய யானைப் பறவைகளை அழித்தது யார்?</TITLE><BODY>சுமார் 500 கிலோ எடையும், மூன்று மீட்டர் உயரமும் கொண்டிருந்த யானைப் பறவைகளின் முட்டைகள் டைனோசர்களின் முட்டையை விட பெரியதாக இருந்தது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>தென்னாப்பிரிக்கா: பாறையில் கிடைத்த 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியம்</TITLE><BODY>சுமார் 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியமாக கருதப்படும் இது, ஒரு கல்லின் மீது குறுக்குக்கோடு போன்று சிவப்பு நிற களிமண் கலவையை கொண்டு வரையப்பட்டிருப்பதை காட்டுகிறது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இனி கைபேசிகளுக்கு சிம் கார்டே தேவையில்லை; எப்படி வேலை செய்கிறது இ-சிம்?</TITLE><BODY>சாதாரண சிம் கார்டுக்கு மாற்று ஏதாவது உள்ளதா என்று நீங்கள் நினைத்ததுண்டா? இதுவரை நினைத்ததில்லை என்றால் இனியும் நினைக்காதீர்கள்! ஏனெனில் அது பயன்பாட்டுக்கே வந்துவிட்டது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>வங்கதேசத்தை வீழ்த்தி ஏழாவது முறையாக ஆசிய கோப்பையை வென்றது இந்தியா</TITLE><BODY>இந்த தொடரில் சிறப்பான ஆட்டத்தை வெளிப்படுத்தி 342 ரன்கள் விளாசிய இந்திய வீரர் ஷிகர் தவான் தொடர் நாயகனாகவும், வங்கதேச தொடக்க ஆட்டக்காரர் லிட்டான் தாஸ் ஆட்ட நாயகனாகவும் தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டனர்.</BODY><DATE>29 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியா- பாகிஸ்தான் கிரிக்கெட்: எப்படி சாத்தியமானது இந்திய வெற்றி?</TITLE><BODY>''இந்த போட்டியில் தொடக்கம் முதலே இந்தியா சிறப்பாக விளையாடியது. மாறாக, ஒரு கத்துக்குட்டி அணி போல பாகிஸ்தான் விளையாடியது''</BODY><DATE>20 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியாவுக்கு முதல் தங்கம் வென்ற ஏழைப் பெற்றோரின் மகள்</TITLE><BODY>தொழில்முறை விளையாட்டு வீரர்களாக உருவாக ஆசைப்படும் நூற்றுக்கணக்கானவர்களுக்கு உத்வேகமாக உருவெடுத்துள்ளார் ஸ்வப்னா.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விடைபெறும் அலிஸ்டர் குக்: புகழ் மழையிலும் கவனம் சிதறாத வீரர்</TITLE><BODY>குக் ஒரு ரன் மெஷின். அவர் லாரா அல்லது ஜெயவர்தனே போல அழகான பாணியில் விளையாடுபவரல்ல; பாண்டிங் அல்லது சங்கக்காரா போல ஆதிக்கம் செலுத்தும் பேட்ஸ்மேன் அல்ல. ஆனால், அவர் நம்பகமான பேட்ஸ்மேனாகவும், அதிக ரன்கள் குவித்தவராகவும் விளங்கியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கோலாகலமாக நிறைவு பெற்ற ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்</TITLE><BODY>18ஆவது ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் இந்தியா, 15 தங்கம், 24 வெள்ளி மற்றும் 30 வெண்கலம் என மொத்தம் 69 பதக்கங்களை பெற்று 8ஆவது இடத்தை பிடித்துள்ளது.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2032 ஒலிம்பிக்ஸ் நடத்த இந்தியாவை அடுத்து இந்தோனீஷியாவும் போட்டி</TITLE><BODY>2032 ஒலிம்பிக் மற்றும் பாரா ஒலிம்பிக் போட்டிகளை நடந்த போட்டி போடுவதற்கு இந்தோனீஷியா திட்டமிட்டுள்ளதாக அந்நாட்டு அதிபர் ஜோகோ விடோடோ அறிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பரபரப்பு செய்திகளுக்கு இடையில் இந்த 5 இந்திய சாதனையாளர்களை கவனித்தீர்களா?</TITLE><BODY>ஜகாட்டாவில் நடந்துவரும் 2018 ஆசிய கோப்பை போட்டிகளில் தடகளத்தில் இந்திய வீரர்கள் சாதித்து வருகிறார்கள். விளையாட்டுகளுக்கான எழுத்தாளர் சுப்ரிதா தாஸ் அவர்களில் ஐந்து பேரை பற்றி குறிப்பிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பதக்கம் வென்று தந்த 'வூசூ': தெரிந்து கொள்ள வேண்டியது என்ன?</TITLE><BODY>நடப்பு ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் ஜூடோ, வூசூ, குராஷ் என பல தற்காப்புக் கலை பிரிவுகளில் இந்தியா பங்கேற்றது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார் பி.வி.சிந்து</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடைபெற்றுவரும் ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் இறுதிப்போட்டியில் பி.வி. சிந்து தோல்வி அடைந்தார்.</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டி: வெள்ளிப்பதக்கம் வென்ற தமிழக வீரர்</TITLE><BODY>400மீட்டர் தடை தாண்டும் ஓட்ட பந்தயத்தில், கடந்த 2010-ஆம் ஆண்டு ஜோசப் ஆபிரஹாம் தங்கம் வென்றபிறகு, தருண் வென்ற வெள்ளிப்பதக்கமே இந்தியாவுக்கு கிடைத்த பதக்கமாகும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : உலகின் நம்பர் 2 வீராங்கனையை வென்று இறுதி போட்டிக்கு தகுதி</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடந்து ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் அரை இறுதி ஆட்டத்தில் பி.வி. சிந்து வென்று இறுதிப்போட்டிக்குள் நுழைந்து சாதனை படைத்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் அதிகம் சம்பாதிக்கும் வீராங்கனையாக உயர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>அதிகம் சம்பாதிக்கும் விளையாட்டு வீராங்கனை குறித்த ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் செரீனா வில்லியம்ஸ் முதலிடத்தில் இருப்பது உங்களுக்கு எந்தவித ஆச்சர்யத்தையும் அளிக்காமல் இருக்கலாம். ஆனால் இப்பட்டியலில் ஏழாவதாக இடம்பிடித்துள்ள பெண் யார் என கவனித்தீர்களா?</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்த சேலம் கராத்தே வீரர்</TITLE><BODY>கின்னஸ் அமைப்பின் முறையான அனுமதி பெற்று சனிக்கிழமை நடராஜ் 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்து காட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>முதல்முறையாக தங்கம் வெல்லாத இந்தியா : கபடியில் ஆதிக்கம் முடிவு பெறுகிறதா?</TITLE><BODY>இந்திய ஆண்கள் கபடி அணி இரானிடம் அரையிறுதி போட்டியில் தோல்வியுற்ற நிலையில், மகளிர் அணியும் அடுத்த நாளே இரானிடம் தோல்வியுறும் நிலையில் இருந்தபோது, மைதானத்தில் இருந்த ஆண்கள் அணியின் கேப்டன் அஜய் தாக்கூர் கண்கலங்கியது கபடி ரசிகர்களை உணர்ச்சிவசப்பட செய்தது.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்: அசத்தும் 60 வயதை தாண்டிய இந்திய வீராங்கனைகள்</TITLE><BODY>79 வயதாகும் ரீட்டாவும், 67 வயதாகும் ஹேமாவும் பணி ஓய்வுபெற்றிருப்பார்கள் என்று நீங்கள் நினைக்கலாம். ஆனால், அவர்கள் இந்தியா சார்பாக ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் பங்கேற்றுள்ளார்கள்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செவிப்புலன் குறைபாடுள்ள தீக்ஷா: முன்னணி கோல்ஃப் வீராங்கனையாக உருவெடுத்தது எப்படி?</TITLE><BODY>வெற்றிப்பாதையில் பயணித்தாலும் தீக்ஷா எதிர்கொள்ளும் சவால்களும் சாமானியமானவை அல்ல. விளையாட்டு மைதானத்தில் மட்டும் அல்ல, நிதர்சன வாழ்க்கையிலும் பல சவால்களை எதிர்கொள்கிறார் அவர்.</BODY><DATE>23 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"கேரள மக்களுக்கு வெற்றியை சமர்ப்பிக்கிறோம்" - விராத் கோலி</TITLE><BODY>இந்த போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றிபெற்றாலும் 2-1 என்ற கணக்கில் இங்கிலாந்து அணியே தொடரில் முன்னிலை வகிக்கிறது.</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"விராட் கோலிதான் உலகின் மிகச்சிறந்த வீரர்" - முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன்</TITLE><BODY>இங்கிலாந்து இந்தியா இடையேயான மூன்றாவது டெஸ்ட் போட்டியில் விராட் கோலி சதம் விளாசியதை தொடர்ந்து முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் மைக்கேல் வான், உலகின் மிகச்சிறந்த கிரிக்கெட் வீரர் விராட் கோலிதான் என பாராட்டியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு: முதல் தங்கப்பதக்கத்தை வென்றது இந்தியா</TITLE><BODY>10 மீட்டர் கலப்பு துப்பாக்கி சுடுதல் (ஏர் ரைபிள்) பிரிவில் இந்தியாவின் ரவிக்குமார் - அபூர்வி சந்தேலா இணை வெண்கல பதக்கத்தை வென்று இந்தியாவின் பதக்க வேட்டையை துவங்கி இருந்தது.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>லியாண்டர் பயஸ் : டென்னிஸில் மட்டுமல்ல சர்ச்சைகளிலும் நாயகன்</TITLE><BODY>28 ஆண்டு காலமாக சிறந்த டென்னிஸ் நட்சத்திரமாக திகழும் பயஸ், ஆக்ஷன், டிராமா, ரொமான்ஸ், சர்ச்சைகள் என அனைத்து அம்சங்களிலும் முன்னணியில் இருக்கிறார் என்றே சொல்லலாம்.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
</items>