<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'காதலை மறுக்கும் பெண்களை கடத்தி வருவேன்' - சர்ச்சையில் பாஜக எம்.எல்.ஏ</TITLE><BODY>இந்தியாவின் முக்கிய நாளிதழ்களில் வெளியான முக்கிய செய்திகளை தொகுத்து வழங்குகின்றோம்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ராஜீவ் கொலை வழக்கு: 'அரசியல் செய்தால் பாஜகவிற்குதான் பின்னடைவு'</TITLE><BODY>"விடுதலை செய்து விடலாம். தண்டனை என்பது திருந்தி வாழ்வதற்கே. தண்டனையை அனுபவித்து விட்டார்கள். முதுமையிலாவது அவர்கள் குடும்பத்துடன் சேர்வது நல்லது. மன்னிப்பது மனிதத் தன்மை."</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஒருபாலுறவு குற்றமல்ல: "இறுதியில் வென்றது காதலே..."</TITLE><BODY>"இதன் பிறகுதான் அதிகளவிலான நிராகரிப்பை நாங்கள் சந்திக்கப் போகிறோம். ஆனால், இனி எங்களிடம் சட்டம் உள்ளது. எங்களை ஒடுக்கவோ, ஒதுக்கவோ, எங்களின் உரிமைகளை தடுக்கவோ யாருக்கும் எந்த உரிமையும் கிடையாது."</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'லிங்க வழிபாடு செய்யும் நாட்டில் ஒருபாலுறவு குற்றமா?'</TITLE><BODY>ஒருபாலுறவு இனிமேல் குற்றமில்லை என்று ஐந்து நீதிபதிகள் கொண்ட அரசியல் சாசன அமர்வின் தீர்ப்புச் செய்தி வெளியானதும், அங்கு கூடியிருந்த ஒருபாலுறவுக்காரர்கள் மற்றும் பாலின சிறுபான்மையினருக்கான செயல்பாட்டாளர்கள் உரக்கக் குரல் எழுப்பித் தங்கள் மகிழ்ச்சியை வெளிப்படுத்தினார்கள்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>குட்கா விவகாரம் : கைது செய்யப்பட்ட நால்வர் யார்?</TITLE><BODY>தமிழ்நாட்டில் சட்டவிரோதமாக குட்கா விற்கப்பட்ட விவகாரத்தில் குட்கா நிறுவன உரிமையாளர்கள், அரசு அதிகாரிகள் ஆகியோர் மத்திய புலனாய்வுத் துறையினரால் கைதுசெய்யப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஒருபாலுறவு: உச்ச நீதிமன்ற தீர்ப்பின் 5 முக்கிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>ஒருபாலுறவில் ஈடுபடுவதைக் குற்றமாக்கும் இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377ஐ நீக்கி தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா தலைமையிலான உச்ச நீதிமன்ற அமர்வு தீர்ப்பு வழங்கியுள்ளது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கலைக்கப்பட்டது தெலங்கானா சட்டப்பேரவை</TITLE><BODY>தெலங்கானா முதல்வர் கே. சந்திரசேகர் ராவ் தலைமையில் இன்று அமைச்சரவை கூடியது. இந்த கூட்டத்தில் சட்டசபையை கலைக்கும் தீர்மானம் நிறைவேற்றப்பட்டது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>உச்சநீதிமன்ற தீர்ப்பு - ஒருபாலுறவுக்காரர்கள் கொண்டாட்டம்</TITLE><BODY>இரு சட்டபூர்வ வயதை அடைந்த ஒரே பாலினத்தைச் சேர்ந்தவர்கள் பாலுறவு கொள்வதை குற்றமாக்கும் இந்திய தண்டனைச் சட்டத்தின் பிரிவு 377 ஐ உச்ச நீதிமன்றம் ரத்து செய்துள்ளதை ஓரினச்சேர்க்கையாளர்கள் கொண்டாடி மகிழ்கின்றனர்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>200 ஆண்டு பழமையான அருங்காட்சியத்தில் தீ: நாசமான பொக்கிஷங்கள்</TITLE><BODY>200 ஆண்டு பழமையான பிரேசில் தேசிய அருங்காட்சியத்தில் இருந்த 2 கோடி பொருட்களில் பெரும்பாலானவை அழிந்துவிட்டதாக நம்பப்படுகிறது.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பேரறிவாளன் உள்ளிட்ட 7 பேரை விடுவிக்க தமிழக அரசுக்கு அதிகாரம்</TITLE><BODY>”28 ஆண்டுகளாக என் மகன் சிறையில் வாடிக் கொண்டிருக்கிறான். இந்திய வலாற்றில் இவ்வளவு நீண்டகாலமாக ஏதேனும் வழக்கு நடந்திருக்குமா என்று தெரியவில்லை” என்கிறார் பேரறிவாளனின் தாய்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தாங்கள் விரும்பியவர்களால் புறக்கணிக்கப்பட்டு திருமணத்தில் இணைந்த திருநங்கை - திருநம்பி</TITLE><BODY>"ஒரே காரணத்தால் நாம் விரும்புகின்ற நபர்களால் புறக்கணிக்கப்படும் நாம் ஏன் சேர்ந்து வாழக்கூடாது?" என்று எதிர்பார்க்காத அந்தக் கேள்வியை அலைபேசி உரையாடலின்போது பிரேமிடம் கேட்டார் பிரீத்திஷா.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சட்டப்பிரிவு 377: காலனி ஆதிக்கம் முதல் இன்று வரை- நடந்தது என்ன?</TITLE><BODY>இந்திய அரசு சட்டப்பிரிவு 377, சட்டப்பூர்வமானது என்று அறிவித்துள்ள நிலையில், இந்த சட்டப்பிரிவு உருவாக்கம் முதல் முறையீடுகள் வரை அலசுகிறது இந்த கட்டுரை.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஓரினச்சேர்க்கை குற்றமல்ல: சட்டப்பிரிவு 377 குறித்து உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பு</TITLE><BODY>கடந்த 2009ஆம் ஆண்டு டெல்லி உயர் நீதிமன்றம் சட்டப்பிரிவு 377 இந்திய அரசியலமைப்புக்கு எதிரானதாக உள்ளதால் அதை ரத்து செய்வதாக உத்தரவிட்டது. எனினும், அப்பிரிவு செல்லும் என்று இந்திய உச்ச நீதிமன்றம் 2013இல் தீர்ப்பளித்தது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>LGBT: இந்தியாவில் ஓரினச்சேர்க்கை - சட்டப் போராட்டம் கடந்து வந்த பாதை</TITLE><BODY>டெல்லி உயர் நீதிமன்றத்தில் இந்த வழக்கு விசாரணைக்கு வந்த போது, அப்போதைய ஐக்கிய முற்போக்கு கூட்டணி அரசு பிரிவு 377ஐ ஆதரித்து வாதாடியது. எனினும், உயர் நீதி மன்றம் இப்பிரிவு செல்லாது என அறிவித்தது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>LGBT - நான்கு வகையிலான பாலின உறவு குறித்து தெரிந்துகொள்ளுங்கள்</TITLE><BODY>பாலினம் என்பதன் பொருள் முந்தைய காலங்களில் மிகவும் எளிதாக இருந்தது. இரு பாலினரும் எதிர்பாலினரிடம் ஈர்க்கப்படுவது இயல்பானதாக இருந்தது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>உங்கள் ஆசிரியர் மீது நீங்களும் காதல் வயப்பட்டதுண்டா?</TITLE><BODY>நமது ஆசிரியர்கள் சினிமாவில் வரும் ஆசிரியர்கள் போல் அல்ல. மாணவர்கள் அவர்களை நினைத்து கடக்கும் உணர்வு ரீதியான கொந்தளிப்பு நமது திரைப்படங்களில் காட்டப்படும் தொப்புள் காட்சிகளால் ஏற்படும் மனக்கிலேசங்களை விட மிகவும் ஆழமானது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிரேசில் அதிபர் தேர்தல் வேட்பாளருக்கு பிரசாரத்தின்போது கத்திக்குத்து</TITLE><BODY>"கத்திக்குத்து காயம் கல்லீரலின் ஒரு பகுதி வரை ஆழமாக சென்றுள்ளது. நுரையீரல் மற்றும் குடலை கடுமையாக காயப்படுத்தியுள்ளது.”</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>மெக்சிகோ: ஒரே புதைகுழியில் கிடைத்த 166 மண்டை ஓடுகள்</TITLE><BODY>போதைப்பொருள் கடத்தல்காரர்கள் தங்களால் கொல்லப்பட்டவர்களை புதைப்பதற்கான இடமாக வெராகிரஸ் மாகாணத்தை பயன்படுத்துவது வழக்கம்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நீண்டகால திருமண பந்தத்தின் ரகசியம் கூறும் உலகின் வயதான ஜோடி</TITLE><BODY>சகிப்புத்தன்மையும், பொறுமையும் இது போன்ற நீண்டகால உறவுக்கு முக்கியமென உலகிலேயே அதிக வயதான ஜோடி தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஜப்பான்: சூறாவளியால் அடித்து செல்லப்பட்ட டிரக்</TITLE><BODY>ஜப்பானின் மேற்கு பகுதியில் கரையை கடந்த ஜெபி என்று பெயரிடப்பட்ட இந்த சூறாவளி மணிக்கு 215 கி.மீட்டர் வேகத்தில் வீசியதாக தெரிவிக்கப்படுகிறது</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஆணுறைகளை இப்படியும் பயன்படுத்தலாம்?</TITLE><BODY>கென்யாவில் ஆணுறைகள் சற்று வேறுபட்ட வகையில் பயன்படுத்தப்பட்டு வருகின்றன. மீனவர்கள் கடலுக்குள் செல்லும்போது ஆணுறைகளை பயன்படுத்துகின்றனர்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>டிரம்பிடம் இருந்து அமெரிக்காவை காப்பாற்ற முயற்சி?</TITLE><BODY>அதிபர் டிரம்ப்பின் "இரக்கமற்ற தன்மை" மற்றும் "தொலைநோக்கில்லாத செயல்பாடு" ஆகியவை தவறான தகவல்களுக்கும், பொறுப்பற்ற முடிவுகளுக்கும் வழிவகுத்தன என்று நியூ யார்க் டைம்ஸ் தலையங்கத்தில் கட்டுரையாசிரியர் எழுதியிருந்தார்,</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>‘எஸ்.வி.சேகர் பேசிய ஒலிபெருக்கி கருவி வெடித்து சிதறியது’</TITLE><BODY>எண்ணூர் அரசு பள்ளியில் நடந்த நலத்திட்ட உதவி வழங்கும் விழாவில் நடிகர் எஸ்.வி.சேகர் பேசியபோது, ஒலிபெருக்கி கருவி திடீரென வெடித்து சிதறியது. இந்த சம்பவத்தால் விழாவில் பங்கேற்ற பிரமுகர்கள், மாணவ-மாணவிகள் அலறியடித்து ஓடினார்கள்</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தீபக் மிஷ்ராவின் பணிக்காலத்தின் கடைசி 17 நாட்களும், 8 முக்கிய வழக்குகளும்</TITLE><BODY>இந்திய உச்ச நீதிமன்றத்தின் 45-ஆவது தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ரா, அக்டோபர் இரண்டாம் தேதியன்று ஓய்வு பெறுகிறார். அரசியல் ரீதியாக முக்கியத்துவம் வாய்ந்த எட்டு வழக்குகளில் அவர் தீர்ப்பு வழங்குவார் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீணா ராவ்: அமெரிக்காவில் பத்திரிகை நடத்தும் முதல் இந்திய பெண்மணி</TITLE><BODY>டிஜிட்டல் பத்திரிகை யுகத்தில், அமெரிக்காவின் ஜார்ஜியா மாகாணத்தில் "NRI Pulse" என்ற பத்திரிகையை நடத்தி வரும் முதல் இந்திய பெண் என்று லிம்கா உலக சாதனை புத்தகத்தில் இடம் பெற்றிருக்கிறார் வீணா ராவ்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மு.க. அழகிரியின் பேரணி: ஒரு லட்சம் இல்லை பத்தாயிரம் மட்டுமே</TITLE><BODY>இந்தப் பேரணியில் பங்கேற்றவர்களில் 90 சதவீதத்திற்கும் மேற்பட்டவர்கள் மதுரை மாவட்டத்திலிருந்து வந்திருந்தனர். பெரும் எண்ணிக்கையில் பெண்களும் வந்திருந்தனர். பேரணியில் கலந்துகொண்ட பலர் கறுப்பு நிற ஆடையை அணிந்திருந்தனர்.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சொந்த செலவில் கணினி வழி பாடம்: அசத்தும் அரசுப் பள்ளி ஆசிரியர்</TITLE><BODY>இந்த பள்ளியின் முக்கிய சிறப்பம்சம் மாலை நேரத்தில் தமிழர்களின் பாரம்பரிய விளையாட்டான பல்லாங்குழி, பரமபதம், போன்ற விளையாட்டுகளை மாணவர்கள் விளையாடுகின்றனர்.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிரியா அதிபரை கொல்ல உத்தரவிட்டாரா டிரம்ப்?</TITLE><BODY>பாதுகாப்பு அதிகாரிகளுடன் இது குறித்து விவாதிக்கக்கூட இல்லை என்று டிரம்ப் கூறி உள்ளார். பாதுகாப்பு செயலாளர் ஜேம்ஸும் அவர் குறித்து புத்தகத்தில் குறிப்பிடப்பட்டுள்ள வார்த்தைகளை மறுத்துள்ளார்.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இட்லிப் மாகணத்தில் வான் தாக்குதல் நடத்தியதை ரஷ்யா ஒப்புக்கொண்டது</TITLE><BODY>சிரியாவின் அதிபர் பஷார் அல் அசாத், பொறுப்பற்ற முறையில் தாக்குதல்களை நடத்துவதாக அமெரிக்க அதிபர் டொனால்ட் டிரம்ப் முன்னதாக எச்சரிக்கை விடுத்திருந்தார்.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசியா : ''இரவு 9 மணிக்குமேல் தனியாக வரும் பெண்ணுக்கு உணவளிக்க கூடாது''</TITLE><BODY>இரவு ஒன்பது மணிக்கு மேல் தனியாக உணவருந்த வரும் பெண்களுக்கு உணவு வழங்கவேண்டாம் என்று இந்தோனேசியாவின் ஆட்ஜே (Aceh) மாகாணத்தின் ஒரு மாவட்ட நிர்வாகம் கட்டுப்பாடுகளை வெளியிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஜப்பான்: கடும் சூறாவளி தாக்குதலில் 10 பேர் பலி</TITLE><BODY>வெள்ளம் மற்றும் மண் சரிவு குறித்து எச்சரிக்கைகள் விடுக்கப்பட்டுள்ள நிலையில், பாதிக்கப்பட்ட பகுதிகளில் இருந்து கிட்டத்தட்ட 10 லட்சம் பேர் தங்கள் வீடுகளில் இருந்து வெளியேற்றப்பட்டுள்ளதாக அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பதிமூன்று ஆண்டுகளாக தேடப்பட்ட ஒரு ஜோடி செருப்பு</TITLE><BODY>தி விஸார்ட் ஆஃப் ஓசெட் படத்தில் ஜூடி கார்லாண்டால் அணியப்பட்ட மாணிக்க செருப்பு ஒன்று பதிமூன்று ஆண்டுகளுக்குப் பின் கிடைத்துள்ளது.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>10 லட்சம் முஸ்லிம்களை சிறையில் அடைத்து சீனா சித்ரவதை?</TITLE><BODY>சட்டபூர்வமற்ற குற்றச்சாட்டுகள் இல்லாமல் கைது செய்வதை முடிவுக்கு கொண்டுவர ஐநா சீனாவை கோரியுள்ளது.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிரியா போர்: இட்லிப் மாகாணத்தில் ரஷ்யா மீண்டும் வான் தாக்குதல்</TITLE><BODY>இட்லிப் பிராந்தியத்தில் நடந்து வரும் மோதலில் சிரியா அரசுப்படைகளோ அல்லது அதன் கூட்டாளிகளோ ரசாயன ஆயுதங்களை பயன்படுத்தினால் அதற்கு எதிராக அமெரிக்கா பதில் நடவடிக்கையில் இறங்கும் என்று திங்கள்கிழமையன்று அமெரிக்க அரசுத்துறை எச்சரிக்கை விடுத்தது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரோஹிஞ்சா : ''மியான்மரில் நடந்தது மிகக்கடுமையான குற்றங்கள்'' -ஐ.நா</TITLE><BODY>மியான்மரில் நடந்தது ''சர்வதேச சட்டங்களின் அடிப்படையில் பார்க்கும்போது மிகக்கடுமையான குற்றங்கள்'' என ஐநா குற்றம் சாட்டியிருக்கிறது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தானியர்களுக்கு செளதி அரேபியாவில் வேலை கிடைப்பதில் சிக்கல் ஏன் ?</TITLE><BODY>லட்சக்கணக்கான பாகிஸ்தானியர்கள் செளதி அரேபியாவில் பணிபுரிகின்றனர். அங்கிருந்து அவர்கள் அனுப்பும் பணம், பாகிஸ்தானின் பொருளாதாரத்திற்கு வலுவூட்டுகிறது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிரியா, ரஷ்யாவுக்கு டிரம்ப் எச்சரிக்கை: ''மாபெரும் மனிதாபிமான தவறு நடந்துள்ளது' -</TITLE><BODY>இட்லிப் பிராந்தியத்தில் நடந்து வரும் மோதலில் சிரியா அரசுப்படைகளோ அல்லது அதன் கூட்டாளிகளோ ரசாயன ஆயுதங்களை பயன்படுத்தினால் அதற்கு எதிராக அமெரிக்கா பதில் நடவடிக்கையில் இறங்கும் என்று அமெரிக்கா எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>எல்.ஜி.பி.டி: ஒருபாலுறவில் ஈடுபட்ட மலேசிய பெண்களுக்கு பிரம்படி தண்டனை</TITLE><BODY>காரில் ஒருபாலுறவில் ஈடுபட்ட இரண்டு மலேசிய பெண்களுக்கு பிரம்படி தண்டனை வழங்கி அந்நாட்டில் உள்ள ஷரியா (மத கோட்பாடுகள் தொடர்புடைய) நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிரேசில்: 200 ஆண்டுகால பழமையான அருங்காட்சியகம் தீயில் கருகியது</TITLE><BODY>தற்போது அருங்காட்சியம் இருக்கும் கட்டடத்தில், ஒரு காலத்தில் போர்துகீஸிய அரச குடும்பம் வாழ்ந்து வந்தது. இந்தாண்டு இக்கட்டடத்திற்கு 200வது ஆண்டுவிழா கொண்டாடப்பட்டது</BODY><DATE>3 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரோஹிஞ்சா: ராய்டர்ஸ் ஊடகவியலாளர்கள் இருவருக்கு 7 ஆண்டு சிறை</TITLE><BODY>மியான்மரில் ரோஹிஞ்சா இஸ்லாமியர்கள் படுகொலையை ஆவணப்படுத்திய ராய்ட்டர்ஸ் ஊடகவியலாளர்கள் இருவருக்கு ஏழு ஆண்டுகால சிறை தண்டனையை மியான்மர் நீதிமன்றம் வழங்கி உள்ளது</BODY><DATE>3 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியாவுக்கு முதல் தங்கம் வென்ற ஏழைப் பெற்றோரின் மகள்</TITLE><BODY>தொழில்முறை விளையாட்டு வீரர்களாக உருவாக ஆசைப்படும் நூற்றுக்கணக்கானவர்களுக்கு உத்வேகமாக உருவெடுத்துள்ளார் ஸ்வப்னா.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விடைபெறும் அலிஸ்டர் குக்: புகழ் மழையிலும் கவனம் சிதறாத வீரர்</TITLE><BODY>குக் ஒரு ரன் மெஷின். அவர் லாரா அல்லது ஜெயவர்தனே போல அழகான பாணியில் விளையாடுபவரல்ல; பாண்டிங் அல்லது சங்கக்காரா போல ஆதிக்கம் செலுத்தும் பேட்ஸ்மேன் அல்ல. ஆனால், அவர் நம்பகமான பேட்ஸ்மேனாகவும், அதிக ரன்கள் குவித்தவராகவும் விளங்கியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கோலாகலமாக நிறைவு பெற்ற ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்</TITLE><BODY>18ஆவது ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் இந்தியா, 15 தங்கம், 24 வெள்ளி மற்றும் 30 வெண்கலம் என மொத்தம் 69 பதக்கங்களை பெற்று 8ஆவது இடத்தை பிடித்துள்ளது.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2032 ஒலிம்பிக்ஸ் நடத்த இந்தியாவை அடுத்து இந்தோனீஷியாவும் போட்டி</TITLE><BODY>2032 ஒலிம்பிக் மற்றும் பாரா ஒலிம்பிக் போட்டிகளை நடந்த போட்டி போடுவதற்கு இந்தோனீஷியா திட்டமிட்டுள்ளதாக அந்நாட்டு அதிபர் ஜோகோ விடோடோ அறிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பரபரப்பு செய்திகளுக்கு இடையில் இந்த 5 இந்திய சாதனையாளர்களை கவனித்தீர்களா?</TITLE><BODY>ஜகாட்டாவில் நடந்துவரும் 2018 ஆசிய கோப்பை போட்டிகளில் தடகளத்தில் இந்திய வீரர்கள் சாதித்து வருகிறார்கள். விளையாட்டுகளுக்கான எழுத்தாளர் சுப்ரிதா தாஸ் அவர்களில் ஐந்து பேரை பற்றி குறிப்பிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பதக்கம் வென்று தந்த 'வூசூ': தெரிந்து கொள்ள வேண்டியது என்ன?</TITLE><BODY>நடப்பு ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் ஜூடோ, வூசூ, குராஷ் என பல தற்காப்புக் கலை பிரிவுகளில் இந்தியா பங்கேற்றது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார் பி.வி.சிந்து</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடைபெற்றுவரும் ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் இறுதிப்போட்டியில் பி.வி. சிந்து தோல்வி அடைந்தார்.</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டி: வெள்ளிப்பதக்கம் வென்ற தமிழக வீரர்</TITLE><BODY>400மீட்டர் தடை தாண்டும் ஓட்ட பந்தயத்தில், கடந்த 2010-ஆம் ஆண்டு ஜோசப் ஆபிரஹாம் தங்கம் வென்றபிறகு, தருண் வென்ற வெள்ளிப்பதக்கமே இந்தியாவுக்கு கிடைத்த பதக்கமாகும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>உள்நாட்டுபோரில் கைப்பற்றிய பள்ளியை 27 ஆண்டுகளுக்குபின் விடுவித்த இலங்கை அரசு</TITLE><BODY>இலங்கையில் இடம்பெற்ற உள்நாட்டு யுத்தத்தால் படையினர் வசமிருந்த யாழ்ப்பாணம் மயிலிட்டி கலைமகள் வித்தியாலயம் 27 வருடங்களின் பின்னர் இன்றையதினம் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : உலகின் நம்பர் 2 வீராங்கனையை வென்று இறுதி போட்டிக்கு தகுதி</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடந்து ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் அரை இறுதி ஆட்டத்தில் பி.வி. சிந்து வென்று இறுதிப்போட்டிக்குள் நுழைந்து சாதனை படைத்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் அதிகம் சம்பாதிக்கும் வீராங்கனையாக உயர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>அதிகம் சம்பாதிக்கும் விளையாட்டு வீராங்கனை குறித்த ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் செரீனா வில்லியம்ஸ் முதலிடத்தில் இருப்பது உங்களுக்கு எந்தவித ஆச்சர்யத்தையும் அளிக்காமல் இருக்கலாம். ஆனால் இப்பட்டியலில் ஏழாவதாக இடம்பிடித்துள்ள பெண் யார் என கவனித்தீர்களா?</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்த சேலம் கராத்தே வீரர்</TITLE><BODY>கின்னஸ் அமைப்பின் முறையான அனுமதி பெற்று சனிக்கிழமை நடராஜ் 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்து காட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>முதல்முறையாக தங்கம் வெல்லாத இந்தியா : கபடியில் ஆதிக்கம் முடிவு பெறுகிறதா?</TITLE><BODY>இந்திய ஆண்கள் கபடி அணி இரானிடம் அரையிறுதி போட்டியில் தோல்வியுற்ற நிலையில், மகளிர் அணியும் அடுத்த நாளே இரானிடம் தோல்வியுறும் நிலையில் இருந்தபோது, மைதானத்தில் இருந்த ஆண்கள் அணியின் கேப்டன் அஜய் தாக்கூர் கண்கலங்கியது கபடி ரசிகர்களை உணர்ச்சிவசப்பட செய்தது.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்: அசத்தும் 60 வயதை தாண்டிய இந்திய வீராங்கனைகள்</TITLE><BODY>79 வயதாகும் ரீட்டாவும், 67 வயதாகும் ஹேமாவும் பணி ஓய்வுபெற்றிருப்பார்கள் என்று நீங்கள் நினைக்கலாம். ஆனால், அவர்கள் இந்தியா சார்பாக ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் பங்கேற்றுள்ளார்கள்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செவிப்புலன் குறைபாடுள்ள தீக்ஷா: முன்னணி கோல்ஃப் வீராங்கனையாக உருவெடுத்தது எப்படி?</TITLE><BODY>வெற்றிப்பாதையில் பயணித்தாலும் தீக்ஷா எதிர்கொள்ளும் சவால்களும் சாமானியமானவை அல்ல. விளையாட்டு மைதானத்தில் மட்டும் அல்ல, நிதர்சன வாழ்க்கையிலும் பல சவால்களை எதிர்கொள்கிறார் அவர்.</BODY><DATE>23 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"கேரள மக்களுக்கு வெற்றியை சமர்ப்பிக்கிறோம்" - விராத் கோலி</TITLE><BODY>இந்த போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றிபெற்றாலும் 2-1 என்ற கணக்கில் இங்கிலாந்து அணியே தொடரில் முன்னிலை வகிக்கிறது.</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ராஜபக்ஷ தலைமையில் எதிர்க்கட்சியினர் நடத்திய சத்தியாகிரக போராட்டம் நிறைவு</TITLE><BODY>தேசிய சொத்துகள் விற்பனை, விலைவாசி அதிகரிப்புக்கு மக்கள் மீது வரிச் சுமையை சுமத்துதல் உள்ளிட்ட இன்னும் பல பிரச்சனைகளை முன்வைத்து இந்த போராட்டம் நடைபெற்றுள்ளது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கடன் கொடுத்து இலங்கையை ஆதிக்கம் செலுத்த நினைக்கிறதா சீனா?</TITLE><BODY>இலங்கை அதிபர் மைத்திரிபால சிறிசேனவின் நான்கு ஆண்டுகால கூட்டணி அரசின் ஆட்சியிலும் இலங்கையின் கடன் சுமை அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழகத்தில் இருந்து திரும்பும் அகதிகள் - உதவி வழங்க இலங்கையில் கோரிக்கை</TITLE><BODY>தமிழகத்திலிருந்து இலங்கை திரும்பும் அகதிகளுக்கு விசேட செயற்திட்டங்களினூடாக அனைத்து உதவிகளையும் வழங்க வேண்டுமென இலங்கை நாடாளுமன்ற நிதிக்குழுவிடம் யாழ் மாவட்டச் செயலகத்தினால் கோரிக்கை விடுக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"நீங்கள் ஆணா? பெண்ணா?” - விரும்பியவாறு வாழும் றிஸ்வான் சந்திக்கும் கேள்வி</TITLE><BODY>"அந்த நபர் என்னைத் துரத்தினார். வயலில் இறங்கி சேற்றுக்குள் கால் புதையப் புதைய ஓடினேன். ஓரிடத்தில் மறைந்திருந்துதான் தப்பித்தேன். பாலியல் துஷ்பிரயோகம் செய்வதற்காகவே, அந்த நபர் என்னை விரட்டினார்"</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 13 ஆண்டுகளாக காணாமல் போன மகனை தேடிக் கொண்டிருக்கும் தாய்</TITLE><BODY>'' காணாமல் போனோர் குறித்து எங்கு கூப்பிட்டாலும் போவேன். எனக்கு எனது மகன் வேண்டும். எனது மகனின் உடல் கிடைக்கவில்லை. மகனுக்கு இறுதிச் சடங்கு எதுவும் செய்யவில்லை. என் மகன் இருக்கிறான் என்ற நம்பிக்கையில் நான் தேடிக்கெகாண்டிருக்கிறேன்''</BODY><DATE>30 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சிங்கள குடியேற்றத்தை எதிர்த்து முல்லைத்தீவில் மக்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>"பேரணியின் போது எமது நிலம் எமக்கு வேண்டும், மகாவலி திட்டமோ குடியேற்றமோ எமக்கு வேண்டாம். திட்டமிட்ட சிங்களக் குடியேற்றங்களை தடுத்து நிறுத்து, பறிக்காதே பறிக்காதே எமது நிலத்தை எம்மிடமிருந்து பறிக்காதே போன்ற கோஷங்களை எழுப்பினர்."</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை தலைவர்கள் இரங்கல்</TITLE><BODY>வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை அதிபர் மைத்ரிபால சிறிசேன, முன்னாள் அதிபர் மகிந்த ராஜபக்ச, எதிர்க்கட்சித் தலைவரும், தமிழ்த் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா.சம்பந்தன் ஆகியோர் இரங்கல் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"விராட் கோலிதான் உலகின் மிகச்சிறந்த வீரர்" - முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன்</TITLE><BODY>இங்கிலாந்து இந்தியா இடையேயான மூன்றாவது டெஸ்ட் போட்டியில் விராட் கோலி சதம் விளாசியதை தொடர்ந்து முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் மைக்கேல் வான், உலகின் மிகச்சிறந்த கிரிக்கெட் வீரர் விராட் கோலிதான் என பாராட்டியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு: முதல் தங்கப்பதக்கத்தை வென்றது இந்தியா</TITLE><BODY>10 மீட்டர் கலப்பு துப்பாக்கி சுடுதல் (ஏர் ரைபிள்) பிரிவில் இந்தியாவின் ரவிக்குமார் - அபூர்வி சந்தேலா இணை வெண்கல பதக்கத்தை வென்று இந்தியாவின் பதக்க வேட்டையை துவங்கி இருந்தது.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>லியாண்டர் பயஸ் : டென்னிஸில் மட்டுமல்ல சர்ச்சைகளிலும் நாயகன்</TITLE><BODY>28 ஆண்டு காலமாக சிறந்த டென்னிஸ் நட்சத்திரமாக திகழும் பயஸ், ஆக்ஷன், டிராமா, ரொமான்ஸ், சர்ச்சைகள் என அனைத்து அம்சங்களிலும் முன்னணியில் இருக்கிறார் என்றே சொல்லலாம்.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: தொடரும் தோல்வி: 'பயிற்சியாளரை மாற்றுங்கள்' - ரசிகர்கள் போர்க்கொடி</TITLE><BODY>'இந்திய அணி இந்த சுற்றுப்பயணத்தில் அதன் திறமை மற்றும் அனுபவத்துக்குகேற்ப விளையாடவில்லை என்ற போதிலும், இனிவரும் போட்டிகளில் இந்திய அணி வெல்லும்பட்சத்தில் தொடரின் போக்கு மாறக்கூடும்'</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>WWE : கேன், ஹல்க்ஹோகன், ராக் இப்போது என்ன செய்கிறார்கள் தெரியுமா?</TITLE><BODY>தொழில்முறை மல்யுத்த வீரராக தனது வாழ்க்கையை அமைத்துக்கொள்ள கடும் அர்ப்பணிப்பும், மிகப்பெரிய அளவில் தனிப்பட்ட தியாகமும் செய்ய வேண்டியிருக்கும்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை ராணுவத்தில் கீரிப்பிள்ளைகள்: வெடிகுண்டுகளை கண்டறிய உதவும்</TITLE><BODY>"பொதுவாக நாய்களை விடவும் கீரிக்கு மோப்ப சக்தி அதிமாக இருக்கிறது. இதனால் வெடிபொருட்களை தேடிப்பிடிப்பதில் கீரி சிறப்பாக செயல்படுகிறது.''</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வெடிபொருட்களை கண்டுபிடிக்க ராணுவத்தில் சேர்க்கப்பட்ட கீரிப்பிள்ளைகள்</TITLE><BODY>சாம்பல் நிற கீரிக்கு மோப்ப சக்தி அதிகமானதால், வெடிபொருட்களைக் கண்டறிவதில் சிறப்பாக செயல்படுகிறது.</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சீனாவுக்கும் இலங்கைக்கும் வரலாற்று தொடர்பா? யாழ்ப்பாணத்தில் ஆய்வு</TITLE><BODY>இலங்கைக்கும் சீனாவிற்கும் இடையே பண்டையகால தொடர்புகள் இருந்ததாக இலங்கை மற்றும் சீன அரசுகள் இணைந்து இலங்கையின் யாழ்ப்பாணத்தில் ஆய்வுப் பணிகளை ஆரம்பித்துள்ளன.</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கருணாநிதிக்கு இலங்கை வடக்கு மாகாண சபையில் அஞ்சலி</TITLE><BODY>"தமிழுக்கும் தென்னிந்திய மக்களுக்கும் தமிழ்,கலை,கலாசாரம் போன்ற சகல துறைகளிலும் முன்மாதிரியாக இருந்து பலவித சேவைகளை செய்த மாபெரும் மனிதர் காலமாகிவிட்டார்."</BODY><DATE>9 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கைத் தலைவர்கள் இரங்கல்</TITLE><BODY>தமிழகத்தின் முன்னாள் முதலமைச்சர் கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன இரங்கல் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மனித புதைகுழியென சந்தேகிக்கப்படும் இடத்தில் அகழ்வுப் பணிகள்</TITLE><BODY>இரண்டு மனித எச்சங்களைச் சூழ்ந்திருந்த களிமண்கள் அகற்றப்பட்டு, முதிர்ந்த மனித எச்சமும், அதன் அருகே சிறிய எலும்புகளைக் கொண்ட மனித எச்சமும் மீட்கப்பட்டன</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>செயல்படாத துறைமுகம்: கடல் அரிப்பால் அவதிப்படும் மக்கள்</TITLE><BODY>கடல் அரிப்பை தடுப்பதற்காக கடலின் உள்ளேயும், கரையிலும் பெரிய பாறாங்கற்கள் போடப்பட்டுள்ளதால், மீனவர்களின் தோணிகள் கடலுக்குள் சென்றுவருவதிலும், மீன்பிடிக்க கடலுக்குள் வலைகளை விரிப்பதிலும் கடும்சவால்கள் உருவாகியுள்ளன.</BODY><DATE>28 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>அறுகம்பே - இலங்கையிலுள்ள சர்ஃபிங் விளையாட்டின் சொர்க்கபுரி</TITLE><BODY>கடலலை நீர்ச் சறுக்கல் எனப்படும் சர்ஃபிங் விளையாட்டில் சாகசங்கள் நிகழ்த்துவதற்குச் சாதகமான அலைகள் அறுகம்பே கடலில் எழுகின்றன.</BODY><DATE>26 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவுக்கு வழங்க தீர்மானம்</TITLE><BODY>மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவிற்கு வழங்குவது குறித்து 40 வருட கால ஒப்பந்தமொன்று செய்துகொள்ளப்படவுள்ளதாக நிதி இராஜாங்க அமைச்சர் எரான் விக்ரமரத்ன அண்மையில் தெரிவித்திருந்தார்.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வெளிநாட்டவர்களை வரத் தூண்டும் இலங்கையின் அறுகம்பே (காணொளி)</TITLE><BODY>ஆசியாவில் சிறந்த 10 சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றாக தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ள அறுகம்பே இலங்கைக்கு வர வெளிநாட்டவரை தூண்டுகின்ற முக்கிய சுற்றுலாத் தளமாக மாறியுள்ளது.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்திய பிரதமர் மோதிக்கு இலங்கை பிரதமர் ரணில் வாழ்த்து</TITLE><BODY>"பாரதப் பிரதமர் நரேந்திர மோதி அவர்களே நீங்கள் எமக்கு அளித்த வாக்குறுதிகளின் பிரகாரம் இலங்கைப் பிரஜைகள் முழுவதும் சுகாதாரமான நலமான வாழ்விற்கு இட்டுச் சென்றதற்காக எமது மக்கள் எமது அரசு என் சார்பாக மனமார்ந்த நன்றிகளை மீளவும் தெரிவித்துக் கொள்கிறேன்."</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ஆசியாவின் சிறந்த சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றான இலங்கையின் அறுகம்பே</TITLE><BODY>இலங்கையில் போர் நடைபெற்றபோது அறுகம்பே பகுதிக்கு இரண்டாயிரம் வரையிலான சுற்றுலாப் பயணிகள்தான் ஒவ்வோர் ஆண்டும் வந்தனர். ஆனால், தற்போது அந்த எண்ணிக்கை பல மடங்காக அதிகரித்துள்ளது</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பழங்கால இசைக் கருவிகளுக்கு உயிர்கொடுக்கும் அரசு அலுவலர்</TITLE><BODY>நாக்கில் வைத்து வாசிக்கப்படும் மோர்சிங் வாத்தியம், பத்துக்கும் மேற்பட்ட ப்ளூட் கருவிகள், ஓம் என்ற சத்தத்தை தரும் பஞ்சலோக பிரணவ கந்தா, கேரளாவில் கணியன் மலைவாழ் மக்களின் கோக்கரா போன்ற நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட கருவிகளை இவர் உருவாக்கியுள்ளார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>39 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'பசி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ‘இமைக்கா நொடிகள்’ (காணொளி)</TITLE><BODY>தொடக்கத்தில ஒரு சாதாரண, சைக்கோ கொலையாளி vs காவல்துறை என்பதுபோலத்தான் துவங்குகிறது ‘இமைக்கா நொடிகள்’ திரைப்படம். ஆனால், பிற்பாதிக்குப் பிறகு ஏகப்பட்ட திருப்பங்கள்</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண் சிமிட்டி கவர்ந்திழுத்த பிரியா வாரியர் மீதான வழக்கு தள்ளுபடி</TITLE><BODY>'ஒரு அடார் லவ்' என்ற மலையாள திரைப்படத்தில் 'மாணிக்க மலராய பூவி' என்ற பாடல் யு டியூப் தளத்தில் பதிவேற்றப்பட்டது. இதில் பிரியா வாரியர் குறும்பாக கண் சிமிட்டும் காட்சியால் பாடல் மிகவும் வைரலானது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: இமைக்கா நொடிகள்</TITLE><BODY>முதல் படத்தில் கவனத்தைக் கவர்ந்த அஜய் ஞானமுத்து, இரண்டாவது படத்திலும் அந்த கவனத்தைத் தக்கவைக்கிறார். ஆனால்,  நீளம் சற்று குறைவாக இருந்திருந்தால் இன்னும் சிறப்பாக இருந்திருக்கும். </BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>38 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'உடற்பயிற்சி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>இந்தியாவில் ஆபாசப் படத்துறையை அனுமதிக்க வேண்டுமா? - சன்னி லியோனி பேட்டி</TITLE><BODY>"எப்போதுமே என்னுடைய உண்மையான பெயர் கரஞ்சித் கௌர்தான். சன்னி லியோனி என்ற பெயரை நான் செய்யும் தொழிலுக்காக மட்டும்தான் பயன்படுத்தினேன்."</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>37வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'சந்தை' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>'சந்தை' என்ற தலைப்பில் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பி வையுங்கள். உங்கள் புகைப்படம் பிபிசி தமிழின் பக்கத்தில் வெளியாகும்.</BODY><DATE>18 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கோலமாவு கோகிலா : சினிமா விமர்சனம் (காணொளி)</TITLE><BODY>எப்படி நயன்தாரா இல்லாமல் இந்தப் படத்தை நினைத்துப் பார்க்க முடியாதோ, அதேபோல யோகி பாபு இல்லாமலும் யோசிக்க முடியாது.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: கோலமாவு கோகிலா</TITLE><BODY>சாதாரண கடையொன்றில் வேலை பார்க்கும் கோகிலா தன் மேலாளரிடம் சம்பள உயர்வு கேட்கிறாள். மேலாளர் தன்னை அரவணைத்துச் செல்ல வேண்டுமெனக் கூற, அதற்கு கோகிலா கூறும் அட்டகாசமான பதிலுடன் ஆரவாரமாக துவங்குகிறது படம்.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நான் ஏன் எட்டு வழிச்சாலை குறித்து திரைப்படம் எடுக்க முடிவு செய்தேன்? - விளக்கும் இயக்குநர்</TITLE><BODY>உங்கள் வீட்டில் பறவை கூடு கட்டி இருந்தாலும் நீங்கள் அதை கலைப்பதற்கு நீங்கள் ஒரு நியாயம் சொல்லலாம். ஆனால், நீங்கள் நடாத ஒரு மரத்திலிருந்து, உங்களிடம் பலம் இருக்கிறது என்ற ஒரே காரணத்திற்காக பறவையை விரட்டி மரத்தை வெட்டுவது எப்படி நியாயமாகும்?</BODY><DATE>13 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>36வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு: 'கூந்தல்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>11 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: விஸ்வரூபம் - 2</TITLE><BODY>2013ல் வெளியான விஸ்வரூபம் முதல் பாகத்தில் அமெரிக்காவில் வசிக்கும் விஸாம் அகமது கஷ்மீரி, நியூ யார்க் நகரில் நிகழவிருந்த வெடிகுண்டு தாக்குதலைத் தடுக்கிறார். அந்தத் தாக்குதலைத் திட்டமிட்ட ஒமர் தப்பிவிடுவதில் இருந்து இரண்டாம் பாகம் துவங்குகிறது.</BODY><DATE>10 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>அழகின் குவியலாகும் ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை கழிவுகள்</TITLE><BODY>உலோக கழிவுகளை கலை கண்ணோட்டத்தோடு பார்த்து, அவற்றை கலை சின்னங்களாக உருவாக்கி ஒருங்கிணைந்த ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை (ஐசிஃஎப்) மறுசுழற்சிக்கு தீர்வை கண்டறிந்துள்ளது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>35வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு: 'உங்கள் ரோல் மாடல்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>தட்டச்சு எந்திரம் மூலம் ஓவியம் - அற்புதம் நிகழ்ந்தது எப்படி? (காணொளி)</TITLE><BODY>தொலைபேசியின் வடிவில் தட்டச்சு செய்து உள்ளக தொலைபேசி எண்களை வழங்கியதை பலர் பாராட்டிய தருணம், தட்டச்சு ஓவியக் கலைஞராகலாம் என உணர்ந்துள்ளார் சந்திரகாந்த் பிண்டே.</BODY><DATE>3 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>80 வயதில் சதிர் நடனம் ஆடும் தேவதாசி மரபின் கடைசி வாரிசு (காணொளி)</TITLE><BODY>தேவதாசி முறை சென்னை மாகாணத்தில் 1947ம் ஆண்டு ஒழிக்கப்பட்டபோது அந்த முறையின் கீழ் கோயில்களில் நடனமாடி வந்தவர்களில் தற்போது உயிருடன் இருப்பவர் முத்துக்கண்ணம்மாள் மட்டுமே.</BODY><DATE>1 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண்ணைக் கவரும் இந்த ஓவியங்கள் 'உயிரோடு' நடமாடியது எப்படி?</TITLE><BODY>கண்காட்சிகளில் கலைப்படைப்புகளை நீங்கள் பார்த்துக்கொண்டே நடக்கலாம். ஆனால் கண்காட்சியில் ஓவியங்கள் நடந்து செல்வதை பார்த்திருக்கிறீர்களா? இவை மனித உடல்களில் வரையப்பட்ட உயிரோவியங்கள்…</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>34வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'மழை'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>28 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ஜுங்கா (காணொளி)</TITLE><BODY>படத்தின் ஒரு பகுதி கதை பிரான்சில் நடப்பதாக இருந்தாலும் ஆஸ்த்திரியா, பல்கேரியா, அஜர்பெய்ஜான் ஆகிய நாடுகளிலும் படப்பிடிப்புகள் நடைபெற்றன.</BODY><DATE>27 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>விரித்து, சுருட்டி வைத்துக்கொள்ளும் வகையிலான மொபைல் தயாரிப்பு</TITLE><BODY>உருளை வடிவ சிறு குழாய் போன்ற வித்தியாசமான வடிவத்தில் இருக்கும் அலைபேசி, கண்ணிமைக்கும் நேரத்தில் 7.5 அங்குல திரையுள்ள டேப்லெட்டாக மாறினால் எப்படி இருக்கும்?</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மீண்டும் அண்டார்டிகாவில் டைனோசர்கள் உலவுமா?</TITLE><BODY>எங்கும் பனிக்கட்டி படர்ந்திருக்கும் அந்த நிலத்தில் ஒரு காலத்தில் காடு இருந்திருக்கிறது. அந்த காட்டில் டைனோசர்கள் உலவி இருக்கின்றன. எப்படி இது சாத்தியம்?</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பால் குடிப்பதை முற்றிலும் தவிர்க்க வேண்டுமா?</TITLE><BODY>நான்கில் மூன்று பங்கு இந்தியர்களுக்கு லாக்டோஸ் ஒவ்வாமை உள்ளதாக சஞ்சய் காந்தி முதுநிலை மருத்துவ அறிவியல் நிலைய நிபுணர்கள் கூறுகின்றனர்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பூகம்பத்தை முன்கூட்டியே கண்டறியும் தொழில்நுட்பம்: விஞ்ஞானிகள் முயற்சி</TITLE><BODY>"நீங்கள் பூகம்பம் பற்றிய முன்னறிவிப்பு குறித்து யோசித்து பார்த்தால் - பூகம்பம் எப்போது நடக்கும், எந்தளவிற்கு இருக்கும், எந்த இடத்தை தாக்கும் போன்ற விடயங்கள் மனதில் எழலாம்."</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம்</TITLE><BODY>50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம் ரஷ்யாவின் குகையில் இருந்து கிடைத்துள்ளது.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எதற்கெடுத்தாலும் வேலையை தள்ளிப்போடுபவரா நீங்கள்? - காரணம் இதுதான்</TITLE><BODY>நீங்கள் செய்யவேண்டிய விடயங்களை அப்படியே எழுதாமல், சிறுசிறு வேலைகளாக பிரித்து குறித்துக்கொள்ளுங்கள். இது வேலைகளை குழப்பமின்றி, எளிதாக மேற்கொள்வதற்கு உதவும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>டெஸ்லா விவகாரம்: கடும் எதிர்ப்பு; பின்வாங்கிய எலான் மஸ்க் - நடந்தது என்ன?</TITLE><BODY>அமெரிக்காவை தலைமையிடமாக கொண்டு இயங்கி வரும் எலக்ட்ரிக் கார் தயாரிப்பு நிறுவனமான டெஸ்லா எலக்ட்ரிக் கார்கள் வடிவமைப்பு, உற்பத்தி, விற்பனை என அனைத்திலும் உலகளவில் முன்னிலை வகித்து வருகிறது.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>குறைந்த அளவு மதுபானம் அருந்துவது உடல்நலத்திற்கு நல்லதா?</TITLE><BODY>எந்த அளவிலான ஆல்கஹாலும் புற்றுநோய் ஆபத்தை அதிகரிக்கும் என்று இங்கிலாந்தின் தலைமை மருத்துவ அதிகாரியாக இருந்த பேராசிரியர் டேமி சாலி டேவிஸ் தெரிவித்திருந்தார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>முட்டைகோஸ் சாப்பிடுவது புற்று செல்களை தடுக்குமா?- புதிய ஆய்வு</TITLE><BODY>குடல் செல்கள் பாதுகாப்புக்கு என்னென்ன உணவுகள் சாப்பிட வேண்டும்? முட்டை கோஸ், புரோகோலி புற்று செல்களை ஒடுக்க உதவுமா என்பதை விளக்கும் காணொளி இது.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>"வைஃபையை பயன்படுத்தி வெடிகுண்டை கண்டுபிடிக்கலாம்" - அசத்தும் புதிய தொழில்நுட்பம்</TITLE><BODY>தண்ணீர், அமிலம், ஆல்கஹால் மற்றும் மற்ற திரவ வடிவிலான இரசாயனங்களின் அளவையும் இந்த வைஃபை சிக்கனல்களை கொண்டு கண்டறியலாம்.</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'2022க்குள் விண்வெளிக்கு இந்தியர்கள் அனுப்பப்படுவார்கள்': என்ன சொல்கிறார் ராகேஷ் ஷர்மா?</TITLE><BODY>"விண்வெளிக்கு சென்ற முதல் இந்தியர் நான்தான் என்றாலும், நமது நாட்டின் விஞ்ஞானிகளால் உருவாக்கப்பட்ட சொந்த தொழில்நுட்பத்தில் விண்வெளிக்கு செல்வது என்பது வேறுவிதமான அனுபவம்."</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எப்படி நடக்கிறது உயிர் காக்கும் தாய்ப்பால் தானம்? (காணொளி)</TITLE><BODY>தாய்ப்பால் கிடைக்காத குழந்தைகளின் உயிர் காக்கும் மருந்தாக பிற தாய்மார்கள் தானமாக வழங்குகின்ற தாய்ப்பால் உள்ளது.</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இஸ்ரோவில் புதிய உச்சத்தை தொடப்போகும் பெண்</TITLE><BODY>ஒரு பெண் விஞ்ஞானிக்கு, மனிதனை விண்வெளிக்கு அனுப்பும் திட்டம் போன்ற இந்தியாவின் எதிர்கால திட்டமொன்றின் அதிகபட்ச தலைமை பொறுப்பை வகிக்கும் பணி கொடுக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>14 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>சூரியனை ஆய்வு செய்யும் விண்கலனை விண்ணில் செலுத்தியது நாசா</TITLE><BODY>சூரியப் புயல்கள் பூமியை தாக்கும்போது ஏற்படும் வெப்பக்காற்று ரேடியோ அலைகள் மற்றும் செயற்கைகோள்கள் செயற்பாட்டை பாதிக்கக்கூடும்.</BODY><DATE>12 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>‘விளையாடுங்கள், வேட்டையாடாதீர்கள்’ - யானை குறித்து 11 சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>யானைகள் பற்றி பேச, எழுத எவ்வளவோ உள்ளன. அத்தனையும் சுவாரஸ்யமானவை. அவற்றில் அடிப்படையான 11 தகவல்களை மட்டும் உலக யானைகள் தினமான இன்று பகிர்கிறோம்.</BODY><DATE>12 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>விந்தணு எண்ணிக்கை அதிகரிப்புக்கும் உள்ளாடைக்கும் என்ன தொடர்பு?</TITLE><BODY>விந்தணு உற்பத்தி 34 டிகிரி செல்சியஸை விட அதிகமான வெப்பநிலையில் பாதிக்கப்படுமென அறியப்படுகிறது. அதனால்தான் உடலுக்குள் இல்லாமல் விதைப்பை தனியாக தொங்கி கொண்டிருக்கிறது.</BODY><DATE>12 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மாதவிடாய் மன அழுத்தம்: கணவர்களுக்கும் காதலர்களுக்கும் ஓர் எச்சரிக்கை</TITLE><BODY>துணைவரோடு சிகிச்சையளிக்கப்பட்ட பெண்கள் குணமாகும் வாய்ப்புகள் அதிகமாக இருந்தது. தனியாக சிகிச்சை பெற்ற பெண்களுக்கு பெரிய அளவில் வித்தியாசம் தெரியவில்லை.</BODY><DATE>11 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>‘யானை, சிறுத்தை, மற்றும் சில பறவைகள்’ - மசனக்குடி காடும், நீதிமன்ற தீர்ப்பும்</TITLE><BODY>”நீலகிரி இந்தியாவின் முதல் உயிர்க்கோள் காப்பகம். ஆசிய யானைகள் இந்தப் பகுதியில்தான் அதிகளவில் இருக்கின்றன. இந்த பின்னணியில் ஏன் நாம் நீலகிரியை பாதுகாக்க வேண்டும் என்பதை புரிந்து கொள்ள வேண்டும்”</BODY><DATE>10 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>15 நொடிகளில் உடலை 3டியாக மாற்றும் மாயக்கண்ணாடி</TITLE><BODY>சுமார் ஆறு வருடங்கள் பயணம் செய்து, சூரியனுக்குள் நுழைந்து ஆய்வு செய்யும் உலகின் முதல் விண்கலத்தை இன்னும் சில தினங்களில் நாசா விண்ணில் ஏவவுள்ளது.</BODY><DATE>12 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உபெர் அறிமுகம் செய்யவுள்ள பறக்கும் டாக்ஸி எப்படியிருக்கும்?</TITLE><BODY>விமானி இல்லா தானியங்கி ஹெலிகாப்டரை தயாரிப்பது உபெர் நிறுவனத்தின் எதிர்கால திட்டம். பேட்டரி மூலம் இயங்கும் இந்த வாகனம், மணிக்கு அறுபது மைல் வேகத்தில் பறக்கும்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
</items>