<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு: நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை</TITLE><BODY>தலைநகர் கொழும்பில், செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது, இவர் மீது இன்று காலை 7.45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை: கணவர் கைது</TITLE><BODY>கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 'காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை'</TITLE><BODY>வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன், அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>எரிபொருள் விலை ஏற்றம்: மக்கள் போராட்டத்தை அடுத்து பதவி விலகிய பிரதமர்</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>திருமணத்துக்கு வெளியே உறவுகொள்ளும் பெண் குற்றவாளியா? பாதிக்கப்பட்டவரா?</TITLE><BODY>தவறான உறவில் ஈடுபடும் பெரும்பாலான பெண்கள், இதற்கு கட்டாயப்படுத்தப்படுகிறார்கள். மேலும், எந்த மாதிரியான உறவாக இருந்தாலும், இதில் பாதிக்கப்படுவது என்னவோ பெண்கள்தான்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை"</TITLE><BODY>இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன், புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து, அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று, இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும், சட்டமாணியுமான வை.எல்.எஸ். ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: "தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு"</TITLE><BODY>"புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன. அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும். ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும்." என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது"</TITLE><BODY>ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம், போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும், இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து: அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா</TITLE><BODY>''நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார். இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை, அதற்கு ஒத்துழைப்பேன்.''</BODY><DATE><value>5 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து: ஒரு புது சர்ச்சை</TITLE><BODY>"பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது" என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இந்தியாவின் மின்சார தேவைக்கு தீர்வு கண்ட அமெரிக்க மாணவி</TITLE><BODY>வல்லரசு நாடான அமெரிக்காவில் வாழும் ஒரு சிறுமி உலகின் மூலை முடுக்குகளில் வாழும் மக்களின் பிரச்சனைக்கு தீர்வு கண்டறிந்தது எப்படி?</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2014 காஸா போருக்கு பிறகு ஹமாஸ் மீது ’மிகப்பெரிய தாக்குதல்’ - இஸ்ரேல் பிரதமர்</TITLE><BODY>2014ஆம் வருட போருக்கு பிறகு, காஸாவில் ஹமாஸ் தீவிரவாத குழுவுக்கு சொந்தமான இடங்கள் மீது இஸ்ரேல் மிகப்பெரிய தாக்குதலை தொடுத்துள்ளது என இஸ்ரேல் பிரதமர் பெஞ்சமின் நேதன்யாஹு தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கிரீன்லாந்து கிராமத்தை அச்சுறுத்தும் பெரிய பனிப்பாறை</TITLE><BODY>பருவநிலை மாற்றத்தின் காரணமாக, இவ்வாறான மிக பெரிய பனிப்பாறைகளால் ஏற்படும் ஆபத்துக்கள் அடிக்கடி நிகழலாம் என்று நிபுணர்கள் எச்சரித்துள்ளனர்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>திட்டமிட்டப்படி டிரம்ப்- புதின் பேச்சுவார்த்தை நடைபெறும்: அமெரிக்கா</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் ரஷ்ய தலையீடு குறித்த சர்ச்சை உள்ளபோதும், டொனால்ட் டிரம்புக்கும் ரஷிய அதிபர் விளாடிமிர் புதினுக்கும் இடையே நடைபெறவிருக்கும் பேச்சுவார்த்தை திட்டமிட்டப்படி நடைபெறும் என அமெரிக்கா தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் தேர்தல் பிரசார கூட்டத்தில் குண்டுவெடிப்பு: 100க்கும் மேற்பட்டோர் பலி</TITLE><BODY>தென் மேற்கு பாகிஸ்தானில் நடந்த ஒரு தேர்தல் பிரச்சார கூட்டத்தில் ஒரு தற்கொலை குண்டுதாரி நடத்திய தாக்குதலில் குறைந்தபட்சம் 128 பேர் கொல்லப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சொந்த பயணமாக ஸ்காட்லாந்து வந்த டிரம்பிற்கு எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"என்னை நிந்திப்பது ஏன்?" - கண்ணீர்விட்ட கர்நாடக முதல்வர் குமாரசாமி</TITLE><BODY>"நான் என்ன பாவம் செய்தேன். பதவியேற்று 2 மாதங்கள் கூட முழுமையாகவில்லை. ஆட்சி செய்வதற்கு கொஞ்சம் அவகாசம் கொடுக்காமல் என்னை நிந்திப்பது ஏன்?"</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘குறிஞ்சி’ நில படங்கள்</TITLE><BODY>’மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பேரிடர் பயிற்சியில் மாணவி சாவுக்கு காரணமானவர்: வெளியாகும் மர்மங்கள்</TITLE><BODY>கோவையில் மாணவி லோகேஸ்வரியின் மரணத்திற்கு காரணமான ஆறுமுகம், தேசிய பேரிடர் மேலாண்மை வாரியத்தை சேர்ந்தவர் அல்ல என்பதும், கல்லூரிக்கு அவர் அனுப்பிய கடிதங்கள் போலியானவை என்பதும் விசாரணையில் தெரியவந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தாய்லாந்து குகை மீட்பில் தண்ணீரை வெளியேற்ற உதவிய இந்திய குழு</TITLE><BODY>5 பேர் அடங்கிய இந்திய நிபுணர்கள் குழு, தாய்லாந்து மீட்பு நடவடிக்கையின் இரண்டாம் நாள் தொடங்கி, குகையில் தண்ணீரை வெளியேற்றும் பணியை நிறைவேற்றியது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஈ.பி.எஃப் தொடர்பான விதிமுறைகளில் செய்யப்பட்ட மாற்றங்கள் என்ன என்பதை விளக்கும் இந்த வார 'வரவு எப்படி?' நிகழ்ச்சியின் காணொளி.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை: சபாநாயகர் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து, சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று (புதன்கிழமை) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 30 ஆண்டுகளுக்கு பின் முஸ்லிம் ஒருவர் அரசாங்க அதிபராகிறார்</TITLE><BODY>முதலாவது அரசாங்க அதிபராக நியமிக்கப்பட்ட எம்.எம். மக்பூல், 1988ஆம் ஆண்டு ஆயுதக் குழுவினரால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்ட பின்னர், ஐ.எம். ஹனீபாவை நியமிக்க தற்போதுதான் நியமனம் பெற்றுள்ளார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை</TITLE><BODY>விஜயகலா மகேஸ்வரனை இராஜாங்க அமைச்சர் பதவியிலிருந்து விசாரணைகள் முடியும்வரை விலக்கி வைக்குமாறு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க, ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிடம் கோரிக்கை விடுத்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>3 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நியூட்ரினோ திட்டத்தால் தமிழகத்திற்கு என்ன நன்மை?</TITLE><BODY>அறிவியலாளர்களின் விளக்கங்களை மத்திய மற்றும் மாநில அரசாங்கங்கள் மக்களிடம் தெளிவாக எடுத்துச்செல்ல தாமதிப்பதுதான் நியூட்ரினோ திட்டத்திற்கான ஆபத்து என்கிறார் சமூக ஆர்வலர் மற்றும் இயற்பியல் ஆசிரியர் அ. மார்க்ஸ்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புற்றுநோய் சிகிச்சைக்கு பயன்படும் புதிய வகை ’ஜீப்ரா’ மீன்கள்</TITLE><BODY>மனித உடலில் புற்றுநோய் செல்கள் எவ்வாறு வளர்கின்றன என்பது குறித்து ஜீப்ரா மீனை கொண்டு ஆய்வு செய்யப்படுகிறது. முதலில் புற்றுநோய் செல்களை இந்த மீனின் உடலில் செலுத்தி பின்னர் அதை அழிப்பதற்கான மருந்தும் செலுத்தப்படுகிறது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'டைம் மிஷின்': காலத்தில் பின்னோக்கி பயணிக்க முடியுமா?</TITLE><BODY>இங்கே முடியாது என்று எப்போதுமே கூற கூடாது. ஏனெனில் இப்போது நம்மால் முடியாத ஒரு விஷயத்தை எதிர்காலத்தில் யாரேனும் ஒரு புத்திசாலி இளைஞர் வந்து நிகழ்த்திக் காட்டுவார்</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>வியர்வையினால் ஏற்படும் துர்நாற்றத்தால் அவதியுறுபவர்களுக்கு நற்செய்தி அளிக்கும் புதுவகை துர்நாற்ற நீக்கிகளை உருவாக்கி வருகின்றனர் பிரிட்டனை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மிரட்டிய ஜோ ரூட்; சொதப்பிய இந்திய அணி; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள்</TITLE><BODY>டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது, 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2-வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார்.</BODY><DATE><value>15 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>புற்று நோய் பாதிப்பு: ஜான்சன் &amp; ஜான்சன் 4.7 பில்லியன் டாலர் இழப்பீடு வழங்க உத்தரவு</TITLE><BODY>மருந்துத் துறை ஜாம்பவானான ஜான்சன் &amp; ஜான்சன், பிரபலமான தனது குழந்தைகள் பவுடருக்கு எதிராகத் தொடரப்பட்ட சுமார் 9,000 சட்ட வழக்குகளை எதிர்கொண்டுள்ளது</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்க தேர்தல்: இமெயில் ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவு பிரிவினர் மீது புகார்</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் தேர்தலில் தலையிடுவதற்காக அமெரிக்காவின் ஜனநாயகக் கட்சியினரின் இமெயில்களை ஹேக் செய்ததாக 12 ரஷ்ய உளவுப் பிரிவினர் மீது அமெரிக்க அட்டர்னி ஜெனரல் குற்றம்சாட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான்: நாடு திரும்பியவுடன் நவாஸ் ஷெரீஃப் கைது</TITLE><BODY>ஊழல் குற்றச்சாட்டில் பத்தாண்டுகள் சிறைத் தண்டனை விதிக்கப்பட்டுள்ள பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃப் வெள்ளிக்கிழமை நாடு திரும்பியவுடன் கைது செய்யப்பட்டார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான்: தேர்தல் பிரசாரக் கூட்டத்தில் குண்டு வெடிப்பு, 85 பேர் பலி</TITLE><BODY>தென் மேற்கு பாகிஸ்தானில் தேர்தல் பிரசாரக் கூட்டம் ஒன்றில் நடந்த குண்டு வெடிப்பில் 85 பேர் கொல்லப்பட்டதாக அம்மாகாண சுகாதார அமைச்சர் ஃபைசல் காக்கத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>''திராவிட கட்சிகளை என்றைக்கும் தேசிய கட்சிகளால் அழித்துவிட முடியாது''</TITLE><BODY>முக்கிய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான செய்திகள், தலையங்கம் சிலவற்றை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கோவை கல்லூரி மாணவி பலி: "பேரிடியாக முடிந்த பேரிடர் பயிற்சி"</TITLE><BODY>இதற்கு பயிற்சியாளரும், பயிற்சியாளரின் திறனை சோதிக்காத நிர்வாகமுமே முழு பொறுப்பு என்று நேயர் ஒருவர் கருத்து பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பேரிடர் சமயங்களில் எவ்வாறு நடந்துகொள்ள வேண்டும்?</TITLE><BODY>பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சிகளில் யார் பயிற்சி தருகிறார்கள், எவ்வாறு பயிற்சி தருகிறார்கள் என்பது மிகவும் முக்கியம். பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சி தருவது முறையாக இல்லாவிட்டால் அந்தப் பயிற்சியே ஒரு பேரிடராக மாற வாய்ப்புள்ளது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கோவை: 'மாணவியை பலி கொண்ட பேரிடர் மேலாண்மை பயிற்சிக்கு அனுமதி பெறவில்லை'</TITLE><BODY>லோகேஸ்வரியை இரண்டாவது மாடியில் இருந்து குதிக்குமாறு கூறி, பயிற்சியாளர் ஆறுமுகம் அவரை கீழே தள்ளியுள்ளார். அப்போது நிலை தடுமாறி முதல் மாடியியின் மழைத் தடுப்பு மீது மோதி விழுந்த லோகேஸ்வரியின் பின் தலையிலும் வலது கழுத்துப்பகுதியிலும் அடிபட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஹிமா தாஸ்: வயலில் ஆடிய கால்கள் தடகளத்தில் தங்கம் வென்ற கதை</TITLE><BODY>ஏழை விவசாயக் குடும்பத்தை சேர்ந்த ஹிமா தாஸின் கால்கள் வயல்வெளிகளில் ஓடி, கால்பந்து விளையாடி இறுதியில் 400 மீட்டர் தடகள போட்டியில் தங்கம் வென்றிருக்கிறது</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழீழ விடுதலை புலிகளை உருவாக்க வேண்டும்: இலங்கை அமைச்சர் சர்ச்சை கருத்து</TITLE><BODY>நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும்,நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும் என்றார் விஜயகலா மகேஸ்வரன்</BODY><DATE><value>2 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 500வது நாளை எட்டியது காணாமல் ஆக்கப்பட்டவர்களின் உறவினர்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>500ஆவது நாளினை முன்னிட்டு, இலங்கையின் வடக்கு கிழக்கை சேர்ந்த வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்ட உறவினர்கள் ஒன்று சேர்ந்து கிளிநொச்சி கந்தசுவாமி ஆலய முன்றலில் கவன ஈர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்தனர்.</BODY><DATE><value>1 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போலீஸ் துப்பாக்கிச் சூட்டில் சட்டவிரோத குழுவை சேர்ந்தவர் பலி</TITLE><BODY>கம்புறுபிட்டிய பகுதியில் சட்டவிரோத குழு நடமாட்டம் அதிகரித்துள்ளதாக கிடைக்கப் பெற்ற தகவலுக்கு ஏற்ப விசேட அதிரடி படையினர் சாலையில் தடைகளை ஏற்படுத்தி சோதனை நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE><value>27 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல் உயிர்களை அழிக்கும் எலிகள் - எப்படி?</TITLE><BODY>இந்த தீவில் மனிதர்கள் யாரும் இல்லை. அவ்வபோது வரும் கப்பல்களால் இந்த தீவில் எலிகள் ஊடுருவி உள்ளன என்று சொல்லும் ஆய்வாளர்கள், இந்த பகுதிகளில் உள்ள மற்ற சிறு தீவுகளில் எலிகள் இல்லை என்கிறார்கள்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பறக்கும் கார்கள்: குறைந்த விலையில் ஓர் அட்டகாச முயற்சி</TITLE><BODY>இதுபோன்ற பறக்கும் கார்கள் முன்பே வந்திருந்தாலும், அதன் விலை மிகவும் அதிகமாக இருக்கும். ஆனால் இந்த புதிய ப்ளாக் ஃப்ளை கார்கள் ஸ்போர்ட்ஸ் யுட்டிலிட்டி, எஸ்.யூ.வி மாடல்கள் விலையிலேயே இருக்கும். அதுமட்டுமல்ல, இதனை இயக்குவதற்கு பைலைட் லைசன்ஸ் தேவையில்லை.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'இணைய சமநிலை' பரிந்துரைகள் ஏற்பு: உங்களுக்கு என்ன லாபம்?</TITLE><BODY>கூகுள், ஃபேஸ்புக், மைக்ரோசாஃப்ட், ஏர்டெல் போன்ற நிறுவனங்கள் இனி, தாங்கள் விரும்பும் இணையதளத்தைத்தான் வாடிக்கையாளர்கள் அதிகம் பார்க்க வேண்டும் என்று நிர்பந்திக்க முடியாது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எந்திரன்: முதியவர்களின் வாழ்க்கையை சுலபமாக்கும் சூப்பர் ஆடை</TITLE><BODY>நகரும் தன்மை சற்றே குறைவாக உள்ள  முதியவர்களுக்கு உதவும் நோக்கில் உருவாக்கப்பட்டுள்ளது  இந்த மின்சார ஆடை. இந்த ஆடை அணிய கச்சிதமாக இருப்பதுடன் சிக்கலில்லாமல்  செயல்பட வேண்டுமென்பதற்காக  வடிவமைப்பாளர் யிவிஸ் பெஹர்- ன் உதவியை பெற்றது சீஸ்மிக்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா</TITLE><BODY>மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது?</TITLE><BODY>பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும், இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது. இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால், 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார்.</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ஹனி ஷாட்’</TITLE><BODY>2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட், எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார்,</BODY><DATE><value>14 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க, ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான்: சிறையில் கால் பதிக்க நாடு திரும்பும் நவாஸ் ஷெரீஃப்</TITLE><BODY>சிறை தண்டனை விதிக்கப்பட்ட பாகிஸ்தான் முன்னாள் பிரதமர் நவாஸ் ஷெரீஃப் வெளிநாட்டில் இருந்து தண்டனையை எதிர்கொள்வதற்காகவே பாகிஸ்தான் திரும்புகிறார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிரெக்ஸிட் திட்டத்தால் பிரிட்டன்-அமெரிக்க வர்த்தக ஒப்பந்தங்கள் முறியலாம்</TITLE><BODY>பிரிட்டன் பிரதமரின் தற்போதைய பிரெக்ஸிட் திட்டம் நிறைவேற்றப்பட்டால் அமெரிக்காவுடனான ஒப்பந்தம் ஒருவேளை முறிந்துவிடும் என கூறியுள்ளார் டொனால்டு டிரம்ப்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பெண்கள் அதிகம் பங்கேற்கும் பாகிஸ்தான் தேர்தல்: 5 சுவாரசியத் தகவல்கள்</TITLE><BODY>இறைவனைப் பழிப்பது பாகிஸ்தானில் கடுமையான குற்றம். மரண தண்டனைவரை கூட கிடைக்கும். இது போன்ற மதவிவகாரங்கள் பொதுத் தேர்தலில் முக்கிய பிரச்சனையாக உருவெடுத்துள்ளன.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வட கொரிய தலைவர் கிம் ஜாங்-உன் எழுதிய கடிதத்தை புகழ்ந்த டிரம்ப்</TITLE><BODY>வடகொரிய தலைவர் கிம் ஜாங்-உன் எழுதிய கடிதத்தை வெளியிட்டுள்ள டிரம்ப் ''மிகவும் நன்றாக இருக்கும் குறிப்பு இது '' எனத் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம்</TITLE><BODY>சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல, இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள். யார், யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>காலா, சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம்-2</TITLE><BODY>முதல் படத்தைப் போலவே, கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2.0 திரைப்படம்</TITLE><BODY>ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2.0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு, தள்ளிப்போனது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஹிட்லரின் காலமும், தற்போதைய இந்தியாவின் நிலையும்</TITLE><BODY>மாவோயிஸ்டுகளின் பின்னணியில் பீமா கோரேகான் வன்முறையில் இவர்களை தொடர்பு படுத்தியதுடன் ராஜிவ் காந்தியை போன்றே மோடியையும் படுகொலை செய்யும் சதித்திட்டத்துக்கு துணை போனார்கள் என்ற  அபத்தமான குற்றச்சாட்டும் முன்வைக்கப்பட்டது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஹரியானா: பாலியல் வழக்கில் சிக்கினால் ஓட்டுநர் உரிமம் ரத்து</TITLE><BODY>முக்கிய இந்திய நாளிதழ்கள் சிலவற்றில் இன்று வெளியான செய்திகள், தலையங்கம் சிலவற்றை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"பாஜகவிற்கு இந்துத்துவாவே பலம், அதுவே பலவீனம்"</TITLE><BODY>"இந்தியா ஜனநாயகத்தில் பாஸிசம் புகுந்து பல வருடங்கள் ஆகிவிட்டது. பெண்கள் மீதுள்ள வன்முறை மத வன்முறை ஜாதிய அடக்குமுறை அதிகரித்துள்ளதுதான் சாட்சி"</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'எட்டு வழிச் சாலையால் 700 கோடி ரூபாயை மிச்சப்படுத்த முடியும்: திட்ட இயக்குநர்</TITLE><BODY>சென்னை - சேலம் இடையிலான பயண நேரம் ஐந்து மணி நேரத்திலிருந்து இரண்டரை மணி நேரமாகக் குறையுமென்றும் ஒவ்வொரு லாரியும் இதன் மூலம் 15 லிட்டர் டீசலையும் கார்கள் ஆறு லிட்டர் பெட்ரோலையும் சேமிக்க முடியும்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"வல்லரசு நாடுகளின் கூட்டுச்சதியால் முடிவுக்கு வந்த புலிகளின் நியாயமான போராட்டம்"</TITLE><BODY>இந்தியா, அமெரிக்கா, ஜரோப்பிய ஒன்றியம், ஐக்கிய ராஜ்ஜியம், கனடா, ஆஸ்திரேலியா ஆகிய நாடுகளே கூட்டுச் சதியில் ஈடுபட்டதாக நாட்டின் எதிர் கட்சித் தலைவரும், தமிழ் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா.சம்மந்தன் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: கொள்ளையரை சுட்டுக்கொன்ற போலீஸ்</TITLE><BODY>சாமர இந்திரஜித் தான் மறைத்து வைத்திருந்த பையில் இருந்து கைக்குண்டு ஒன்றை எடுத்து போலீசார் மீது வீச முற்பட்ட போது போலீசார் பதிலுக்கு துப்பாக்கி பிரயோகம் மேற்கொண்டுள்ளதாக மாத்தறை போலீசார் தெரிவிக்கின்றனர்.</BODY><DATE><value>23 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: பௌத்த பிக்கு ஞானாசர தேரருக்குப் பிணை</TITLE><BODY>காணாமல் போன ஊடகவியலாளர் பிரகீத் எக்நேலிகொடவின் மனைவி சந்தியா எக்நேலிகொடவை அச்சுறுத்தியதாக கூறப்படும் சம்பவத்தில், குற்றவாளியாக அடையாளம் காணப்பட்ட, கலகொட அத்தே ஞானசார தேரருக்கு ஆறு மாத கால சிறைத்தண்டனையும், அபராதமும் விதித்து நீதிமன்றம் கடந்த ஜூன் 14ஆம் திகதி தீர்ப்பளித்தது.</BODY><DATE><value>22 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மாத்தறையில் கொள்ளையர்கள் சுட்டதில் போலீஸ் அதிகாரி பலி</TITLE><BODY>குழு ஒன்று இந்த கொள்ளைச் சம்பவத்தில் ஈடுப்பட்டிருக்கலாம் என சந்தேகம் வெளியிட்ட மாத்தறை பொலிஸார் அது தொடர்பில் விசாரணைகளை மேற்கொண்டனர்.</BODY><DATE><value>22 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கால் டாக்சி போல, நகர்புற போக்குவரத்துக்கு பயன்படும் வகையில் சிறிய ரக டிரோன் பயணிகள் விமானத்தை உருவாக்க ஏர்பஸ் நிறுவனம் திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ்ஆப் குரூப்பில் அட்மின்கள் மட்டும் பதிவிடுமாறு செய்வது எப்படி?</TITLE><BODY>ஒவ்வொரு வாட்ஸ்ஆப் பயனருக்கும் பயனுள்ளதாகவும், அதே சமயத்தில் தலைவலியாகவும் இருக்கிறது குரூப்களில் பகிரப்படும் எண்ணற்ற குறுஞ்செய்திகள் மற்றும் காணொளிகள். அவற்றை தடுப்பதற்கு அட்மின்கள் படும் பாட்டை வார்த்தைகளால் சொல்லி விவரிக்க முடியாது.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>சமூக வலைதளங்களை அதிகமாக பயன்படுத்துவதற்கும் மனஅழுத்தம், தனிமை மற்றும் பல விதமான மனநலம் சார்ந்த பிரச்சனைகளுக்கும் தொடர்பு இருப்பதை ஆய்வுகள் உறுதி செய்துள்ளன.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உப்பு தண்ணீரை பயன்படுத்தி பைக்கை ஓட வைத்த 10ம் வகுப்பு மாணவி</TITLE><BODY>“தண்ணீரில் வாகனங்கள் இயங்கினால் நன்றாகத்தான் இருக்கும் என்று பேசியதை மனதில் வைத்துக்கொண்டு யோகேஸ்வரி உப்புத்தண்ணீரில் இருந்து ஹைட்ரன் வாயு மூலம் வாகனத்தை யோகேஸ்வரி இயக்கி காட்டியது மிகவும் ஆச்சரியமளிக்கிறது”</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>அழியப்போகிறதா இந்த வாழைப்பழம்? - அதிர்ச்சி தரும் தகவல்</TITLE><BODY>"இந்த வகை வாழை மரத்தினை காப்பதன் மூலம், அதன் மரபணுவை கொண்டு பல ஆய்வுகளில் ஈடுபட்டு, நோய் தாக்குதலிலிருந்து பிற வாழைப்பழ வகைகளையும் காக்க முடியும்"</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து: இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>உலகக்கோப்பை கால்பந்து 2018-ல் இங்கிலாந்து அணி குரேஷியாவிடம் அரை இறுதியில் தோல்வியடைந்தது. இதன் மூலம் இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக் கோப்பை கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லுமா இங்கிலாந்து?</TITLE><BODY>1990ம் ஆண்டு ஜூலை 4ம் தேதி பாபி ரோப்சனின் தலைமையிலான இங்கிலாந்து அணி மேற்கு ஜெர்மனியோடு அரையிறுதியில் போட்டியிட்டபோது, குரேஷியா என்ற ஒரு நாடே இருக்கவில்லை.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஜனவரி மாதம் ஓரளவு இடிந்தபோது, 9 கட்டுமான தொழிலாளர்கள் பலியாக காரணமாகிய பாலம் கொலம்பியாவில் தகர்க்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>5,300 ஆண்டுகளுக்கு முன்பு வாழ்ந்த பனிமனிதனின் கடைசி உணவு என்ன?</TITLE><BODY>இத்தாலியில் 1991ஆம் ஆண்டு பனிப்பாறைகளுக்கு நடுவில் கண்டுபிடிக்கப்பட்ட அந்த நபரின் உடலை ஆய்வு செய்ததில், ஆட்டுக் கொழுப்பு, மான் கறி, பழங்கால கோதுமை மற்றும் புதர்களில் விளையும் சில தாவரங்கள் ஆகியவற்றை அவர் கடைசியாக உண்டது தெரியவந்தது</BODY><DATE><value>13 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நேட்டோ பாதுகாப்பு செலவினம்: டிரம்ப் பாராட்டும், சந்தேகங்களும்</TITLE><BODY>ஏற்கெனவே ஒப்புக்கொண்டதைவிட அதிகமாக செலவு செய்ய எந்த வாக்குறுதியும் தான் வழங்கவில்லை என்று இத்தாலி பிரதமர் ஜூசெப்பே கோன்டே தெரிவித்துள்ளார். மொத்த உள்நாட்டு உற்பத்தியில் 2 சதவீதத்தை பாதுகாப்புக்கு ஒதுக்குவது என்ற இலக்கை 2024ல் அடைவதற்கு ஏற்கெனவே ஒப்புக்கொள்ளப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து இங்கிலாந்தில் குடும்ப வன்முறையை அதிகரிக்கிறதா?</TITLE><BODY>2002, 2006 மற்றும் 2010 உலகக்கோப்பை போட்டிகளில் இங்கிலாந்து கால்பந்து அணி தோல்வியடைந்தபோது குடும்ப வன்கொடுமை 38 சதவீதம் அதிகரித்தது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள்</TITLE><BODY>"உறவுகள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'குறிஞ்சி- மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கார்த்திக் சுப்புராஜ் இயக்கத்தில் ரஜினியின் புதிய படம்: சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>கதைக்களம் ஊட்டியில் நடைபெறுவதாக காட்சிகள் எடுக்கப்படுகின்றன. அதை ஊட்டியில் எடுத்தால் சூட்டிங்கை காணவரும் ரசிகர்கள் எண்ணிக்கை அதிகம் இருக்கும் என்பதால் டார்ஜீலிங் பகுதியில் படமாக்குகின்றனர்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'கும்பல் கொலை' குற்றம்சாட்டப்பட்டவர்களை பாஜக அமைச்சர்கள் அரவணைப்பது ஏன்?</TITLE><BODY>பசுப் பாதுகாவலர்களின் மன உறுதி சீர்குலைந்தால் அல்லது அவர்களுடைய சட்டபூர்வமான மற்றும் சட்டவிரோத நடவடிக்கைகளுக்கு அரசிடம் இருந்து நேரடியாகவோ அல்லது மறைமுகமாகவோ ஆதரவு கிடைக்கவில்லை என்றால், அவர்கள் சிக்கலில் போய் மாட்டமாட்டார்கள்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பாலியல் வல்லுறவுக் குற்றவாளியைக் கண்டறிய உதவிய வாட்ஸ்ஆப் காணொளி</TITLE><BODY>காவல் துறையினர் அபாயங்களை முன்கூட்டியே கணித்து காணொளிகளை சமூக வலைதளங்களில் பகிர்ந்தது பலனளித்துள்ளது. "வாட்ஸ்ஆப் குழுக்கள் மூலம் காணொளிகளைப் பகிர்ந்த இரவு முழுதும் நான் தூங்கவில்லை," என்றார் மனோஜ் சிங்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>இந்தியாவில் ஏன் ஆண்கள் அதிகளவில் குடும்ப கட்டுப்பாடு செய்துகொள்வதில்லை என்று தமிழகத்திலுள்ள ஆண்கள் மற்றும் பெண்களிடம் கேட்டிருந்தோம்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>காணாமல்போன விடுதலைப் புலிகளின் அரசியல் பிரிவு தலைவர் படம் வெளியீடு</TITLE><BODY>"விடுதலைப் புலிகளின் அரசியல்துறைத் தலைவர் என்று அடையாளப்படுத்தப்படும் சின்னத்தம்பி மகாலிங்கம் என்ற இளம்பரிதி இறுதிகட்டப் போரின்போது முள் வேலிக்குள் அடைக்கப்பட்டிருந்ததாகவும், பின்னர் அங்கிருந்து அகற்றப்பட்டு வேறு இடத்திற்குக் கொண்டு சென்றதை கண்டதாகவும் சாட்சியங்கள் கூறியுள்ளன."</BODY><DATE><value>20 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மரணம் குறித்த பாடங்களும் பள்ளிகளில் இனி கற்பிக்கப்படும்</TITLE><BODY>எதிர்வரும் நாட்களில் ஆஸ்திரேலிய குழந்தைகள், பள்ளியில் கணிதம், அறிவியல் வரலாறு போன்ற பாடங்களோடு மரணம், இறப்பு போன்றவற்றையும் ஒரு பாடமாக படிப்பார்கள்.</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உடல் துர்நாற்ற பிரச்னைக்கு உருவாகிறது தீர்வு</TITLE><BODY>துர்நாற்ற நீக்கிகள் என்பவை உண்மையில் துர்நாற்றத்தை மறைக்க உதவுபவை. மேலும் அவை எத்தனால் அல்லது பாக்டீரியா எதிர்ப்பு பொருள் மூலம் பாக்டீரியாவை அழிக்கின்றன.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஞாபக மறதிக்கு சாக்லேட் மருந்தாகுமா?</TITLE><BODY>. மருத்துவமாக பேசினால், சாக்லேட் உண்பதால் ஏற்படும் உடல்நல பயன்கள், சாக்லேட் தயாரிக்கப்படும் கோகோவுடன் தொடர்புடையது. கோகோவில் ஆண்டிஆக்ஸிடெண்ட் உள்ளது.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பாதாம், முந்திரி தின்று வந்தால் விந்தணு சக்தி அதிகரிக்குமா?</TITLE><BODY>முறையான உணவுப் பழக்கம் உள்ளிட்ட ஆரோக்கியமான வாழ்க்கை முறைகளால் கருவுற வைக்கும் திறன் அதிகரிக்கும் என்பது அந்த ஆய்வுகளில் உறுதிப்படுத்தப்பட்டது என்கிறார் அதை நடத்திய டாக்டர் ஆல்பர்ட் ஹுட்டஸ்.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு முன்னேறிய பிரான்ஸ், தோல்வியில் மிளிரும் பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>அரை இறுதி போட்டியில் தோல்வி அடைந்திருந்தாலும் பெல்ஜியம் அணிக்கு நல்ல எதிர்காலம் இருப்பதாகவே கூறுகிறார் பெல்ஜியம் அணியின் மேலாளர் ராபர்டோ மார்டினஸ். அவர், "பெல்ஜியம் அணியில் மிகத் திறமையான இளம் வீரர்கள் இருக்கின்றனர்" என்கிறார்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பிரான்ஸ், பெல்ஜியம், இங்கிலாந்து வெற்றிக்கு உதவிய குடியேறிகள்</TITLE><BODY>பிரான்ஸ் அணியில் உள்ள 23 வீரர்களில் 16 வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு வெளியே பிறந்தவர்கள். 11 பெல்ஜியம் மற்றும் 6 இங்கிலாந்து வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் குடியேறி ஆவார்.</BODY><DATE><value>11 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 உலகக் கோப்பை: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லும் அணி எது?</TITLE><BODY>உலகக் கோப்பை கால்பந்து இறுதிப் போட்டிக்கு கொண்டு செல்கின்ற வரலாற்று முக்கியத்துவம் மிக்க போட்டியாக இருக்கும் என்ற நம்பிக்கையோடு நாளை புதன்கிழமை நடைபெறும் போட்டியை காண கடைசி நேரத்தில் இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்கள் ரஷ்யாவுக்கு விரைந்து கொண்டிருக்கின்றனர்.</BODY><DATE><value>10 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பெல்ஜியம், குரேஷியா ஆதிக்கம் செலுத்துவது எப்படி?</TITLE><BODY>பெல்ஜியம் வெற்றி பெற்றால், உலகப்கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய நாடு (நில அளவில்) என்ற பெருமையை பெறும். குரேஷியா வெற்றி பெற்றால், 1950-ல் உருகுவே வெற்றி பெற்றதில் இருந்து கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய மக்கள் தொகை கொண்ட நாடு என்ற பெருமையை பெறும்.</BODY><DATE><value>10 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மருத்துவமனையில் சிகிச்சை பெற்று உடல் நலம் தேறி வருகின்ற இந்த சிறார்கள் அமைதிக்கான அறிகுறிகளை காட்டுகின்றனர்.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தாய்லாந்து குகை: மயக்க மருந்து கொடுத்து மீட்கப்பட்டார்களா சிறுவர்கள்?</TITLE><BODY>தாய்லாந்து மற்றும் சர்வதேச சேர்ந்த டைவர்கள் மற்றும் மீட்புப் பணியாளர்கள் பங்கெடுத்து நடந்த இந்த மீட்பு குறித்த செய்திகள் இன்னும் வந்த வண்ணம் உள்ளன.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மிஸ்டர் சந்திரமௌலி என்பது, மௌன ராகம் படத்தில் கதாநாயகி ரேவதியின் தந்தையின் பெயர். இந்தப் பெயர் கார்த்திக் தன் மகனுடன் நடிக்கும் படத்திற்கு சூட்டப்பட்டிருக்கிறது.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: Mr. சந்திரமௌலி</TITLE><BODY>கார்த்திக் - கவுதம் - ரெஜினா கூட்டணியும் பிற்பாதியில் சூடுபிடிக்கும் திரைக்கதையும் மிஸ்டர் சந்திரமௌலியை பார்க்கத்தகுந்த படமாக்குகின்றன.</BODY><DATE><value>6 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"உழைக்கும் பெண்கள்": பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>"உழைக்கும் பெண்கள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>1 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>31 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு - 'உறவுகள்' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE><value>30 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தமிழகத்திலுள்ள உலகின் இரண்டாவது கண் மருத்துவமனைக்கு வயது 200</TITLE><BODY>உலகின் மிக தொன்மையான மருத்துவமனைகளில் ஒன்றான சென்னை எழும்பூர் அரசு கண் மருத்துவமனை 200-வது ஆண்டில் அடியெடுத்து வைத்துள்ளது.</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தொழில் வளர்ச்சி: பின்தங்கிய மாநிலங்கள் தமிழகத்தை முந்துகின்றனவா?</TITLE><BODY>"இங்கு எட்டு வழிச்சாலை மக்களுக்காக அமைக்கப்படவில்லை. தொழில் நிறுவனங்களுக்காகவே அமைக்கப்படுகிறது. மக்கள் தொழில் நிறுவனத்தை எதிர்த்துப் போராடினால் அவர்களை சுட்டுக் கொல்லவும் தயாராக உள்ள அளவுக்கு மாநில அரசு தொழில்துறைக்கு ஆதரவாக உள்ளபோது, மாநில அரசு தொழில் துறைக்கு எதையும் செய்யவில்லை என்று கூற முடியாது."</BODY><DATE><value>12 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ் ஆப் படுகொலைகளை இந்தியாவில் தடுப்பது யார்?</TITLE><BODY>குழந்தை கடத்துபவர்கள் என்று வாட்ஸ் ஆப்பில் பரவிய வதந்திதான் வன்முறைக்கு வித்திட்டது. படுகொலைகளுக்கும் காரணமாக அமைந்தது. பெரும்பாலும் இதில் கொல்லப்பட்டவர்கள் வெளியூர்காரர்கள். அந்த மண்ணின் மொழி தெரியாத அந்நியர்கள்.</BODY><DATE><value>5 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கூடு கட்டி வாழும் 40,000க்கும் மேற்பட்ட ஷெர்வாட்டர் என்னும் கடற்பறவைகளுக்கு டஸ்மான் கடற்கரைக்கு கீழே உள்ள தீவே இருப்பிடமாக இருக்கிறது.</BODY><DATE><value>5 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>டி20 தொடர்: இங்கிலாந்தை இந்தியா வீழ்த்தியது எப்படி? 5 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய அணி தொடர்ச்சியாக ஆறு சர்வதேச இருபது ஓவர் தொடர்களை வென்று சாதனை படைத்துள்ளது.</BODY><DATE><value>9 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>''கால்பந்தைக் கற்றுக்கொள், கவலை உனக்கில்லை ஒப்புக்கொள்'': சாதிக்கும் தமிழ்பெண்கள்</TITLE><BODY>''எங்களுக்கு தமிழ் மட்டும்தான் தெரியும். ஆங்கிலம் புரிந்துகொள்வோம். ஆனால் எங்களுடன் போட்டியிட்ட ஒவ்வொரு அணியினரும் ஒவ்வொரு மொழியில் பேசினார்கள். அவர்களின் கலாசாரம் பற்றி பேசினார்கள். புதிய அனுபவமாக இருந்தது.''</BODY><DATE><value>8 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: 28 ஆண்டுகளுக்கு பின் அரையிறுதியில் இங்கிலாந்து</TITLE><BODY>ரஷ்யாவில் நடைபெற்று வரும் உலகக்கோப்பை கால்பந்து போட்டியின் மூன்றாவது காலிறுதி ஆட்டத்தில் சுவீடன் அணியை வீழ்த்தி இங்கிலாந்து அரையிறுதிக்குள் நுழைந்துள்ளது.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலகக்கோப்பை: 5 முறை சாம்பியனான பிரேசில் வெளியேறியது</TITLE><BODY>மிகவும் எதிர்பார்க்கப்பட்ட பிரேசில் வீரர் நெய்மரால், இந்த ஆட்டத்தில் கோல் அடிக்க முடியவில்லை. பிரேசிலின் கோல் அடிக்கும் முயற்சிகளைச் சாமர்த்தியமாக தடுத்த பெல்ஜியம் கோல் கீப்பர் திபட் கோர்டோஸ், ஆட்டத்தின் நாயகனாகப் பார்க்கப்படுகிறார்.</BODY><DATE><value>7 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மெஸ்ஸி, ரொனால்டோவுக்கு ஏமாற்றம்; நாக்அவுட்டில் நடந்தது என்ன?</TITLE><BODY>நான்கு வருடங்களுக்கு ஒரு முறை நடக்கும் கால்பந்து உலகக்கோப்பை திருவிழாவில் இம்முறை முக்கியமான அணிகள் அதிர்ச்சித் தோல்வியடைந்துள்ளன.</BODY><DATE><value>5 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: அசுரவதம்</TITLE><BODY>ஜாதிச் சாயம் பூசிய கதைகளிலேயே பெரும்பாலும் நடித்துவந்த சசிக்குமார், கிடாரி பாணியில் ஒரு த்ரில்லரை கையில் எடுத்திருப்பது ஆறுதலாக இருக்கிறது.</BODY><DATE><value>29 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>1869ல் தொடங்கப்பட்ட இந்த நூலகத்தில் தமிழ், உருது, மலையாளம், சமஸ்கிருதம், மராத்தி, பாரசீகம், சிங்களம் ஆகிய மொழிகளில் சுவடிகள் உள்ளன.</BODY><DATE><value>27 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாலைகள்.. பாதைகள்: பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்</TITLE><BODY>"சாலைகள்... பாதைகள்.." என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 29ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: டிக்..டிக்..டிக்..</TITLE><BODY>அணு ஆயுதத்தை விண்வெளியில் மிதந்துகொண்டிருக்கும் ஆய்வு நிறுவனத்தில் இருந்து கைப்பற்ற ஆளே இல்லாமல், சென்னை ரிச்சி சாலையில் ஹேக்கர்களாக இருக்கும் இருவரையும் மேஜிக் செய்யும் கதாநாயகனையும் அழைத்து ஐந்து நாள் பயிற்சி கொடுத்து விண்வெளிக்கு அனுப்புகிறார்கள் என்பதெல்லாம் தலைசுற்றவைக்கும் சமாச்சாரம்.</BODY><DATE><value>24 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியா- இங்கிலாந்து டி20: இந்தியாவின் வெற்றியை சாத்தியமாக்கிய 5 அம்சங்கள்</TITLE><BODY>இந்திய கிரிக்கெட் அணியின் கேப்டன் விராட் கோலி, டி20 கிரிக்கெட் போட்டிகளில் 56 இன்னிங்ஸில் 2,000 ரன்களை கடந்த வீரர் என்ற பெருமையை பெற்றுள்ளார்.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலக கோப்பை: காலிறுதியில் நுழைந்தது இங்கிலாந்து</TITLE><BODY>தோல்வியடைதால் வெளியேறுகின்ற முக்கிய போட்டி ஆட்டத்தில் 2006ம் ஆண்டுக்கு பிறகு, முதல்முறையாக இங்கிலாந்து வெற்றிபெற்றுள்ளது.</BODY><DATE><value>4 ஜூலை 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>ஒவ்வொரு வாரமும் பிபிசி தமிழ் இணையதளத்தில் புகைப்படத்துக்கான தலைப்பு கொடுக்கப்படும். அந்த தலைப்பிற்கு தொடர்புடைய வகையில் நீங்கள் எடுக்கும் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பவேண்டும்.</BODY><DATE><value>23 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா செய்திகள்: இடைவெளிக்கு பிறகு வரும் நடிகை அஞ்சலியின் திட்டம் என்ன?</TITLE><BODY>முன்னணி நடிகர்கள் மற்றும் இயக்குநர்கள் உருவாக்கத்தில் விரைவில் வெளியாகவுள்ள சில தமிழ் திரைப்படங்கள் குறித்த சில சுவாரஸ்ய தகவல்கள்.</BODY><DATE><value>17 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>'கழுகுப்பார்வை' - பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>'கழுகுப்பார்வை' என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 28ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE><value>17 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"சாதிய பத்தி கோலிசோடா-2ல் பேசியிருக்கோம்" - விஜய் மில்டன் பேட்டி</TITLE><BODY>"இந்த இரண்டாம் பாகத்தில் கிடைக்கும் அடையாளத்தை எப்படி காப்பத்திக்கிறது, பெருசு பண்ணிக்கிறது, அதுல என்னென்ன பிரச்சனைகள் வரும். அதை பசங்க எப்படி மோதி ஜெயிக்கிறது என்பத பேசியிருக்கோம். இதனால் உணர்வுபூர்வமாக முதல்பாகத்துடைய தொடர்ச்சிதான் கோலிசோடா 2."</BODY><DATE><value>17 ஜூன் 2018</value></DATE></item>
</items>