<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மாறிவரும் பருவநிலை இலங்கைக்கு அச்சுறுத்தல்: எச்சரிக்கும் உலக வங்கி</TITLE><BODY>'காலநிலை மாற்றங்கள் தனி நபர் வருமானக் குறைவுக்கு வழிகோலுகிறது. இது தெற்காசியா முழுவதிலும் வறுமை மற்றும் சமத்துவமின்மையை அதிகரிக்கும்'</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மண்டேலா பாதையில் பயணிக்க உலகத் தலைவர்களுக்கு சிறிசேன அழைப்பு</TITLE><BODY>சமாதானம், நல்லிணக்கம், இனங்களுக்கு இடையிலான ஒற்றுமை, மனிதநேயம் பற்றி உலகிற்கு எடுத்துரைத்த தலைவர்களின் சுய சரிதைகளை இன்றைய உலகத் தலைவர்கள் கற்றறிய வேண்டும் என்று சிறிசேன தெரிவித்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்திய வம்சாவளியைச் சேர்ந்த மலையகத் தமிழர்களின் இன்றைய நிலை என்ன?</TITLE><BODY>மலைப்பாங்கான பிரதேசங்களில் குடியமர்த்தப்பட்டதால் - மலையகத் தமிழர் என்றும், இந்திய வம்சாவளித் தமிழர் என்றும் அடையாளப்படுத்தப்பட்டனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: சிறையில் உள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்ய வலியுறுத்தல்</TITLE><BODY>இலங்கையின் அனுராதபுரம் சிறைகளிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் தமது விடுதலையை வலியுறுத்தி தொடர் உண்ணாவிரதப் போராட்டத்தில் ஈடுபட்டு வருகின்றனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போராட்டம் நடத்திய தமிழ் அரசியல் கைதிகள் மருத்துவமனையில் அனுமதி</TITLE><BODY>''ஒரு மிகப்பெரிய சமூக அநீதிக்கு உட்பட்டவர்களாக அரசியல் சிறைக்கைதிகள் இருக்கிறார்கள். அவர்களை வாழவிட வேண்டும். 50 பேருக்கு தீர்ப்புகள் வழங்கப்பட்டுள்ளன. பொது மன்னிப்பின் கீழ் அவர்கள் விடுவிக்கப்பட வேண்டும்.''</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ஊடகவியலாளரைக் கடத்திய விவகாரம் - ராணுவ அதிகாரி கைது</TITLE><BODY>பிரகீத் எக்னெலிகொடவை அப்போதைய ஜனாதிபதி மகிந்த ராஜபக்ச தரப்பினரே கடத்தியதாக அவரது மனைவி சந்தியா எக்னெலிகொட தொடர்ந்து குற்றஞ்சாட்டி வருகிறார்.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>'சிந்துச் சமவெளி விட்ட இடமும் சங்க இலக்கியம் தொட்ட இடமும் ஒன்றே'</TITLE><BODY>"சிந்துச் சமவெளிப் பகுதியிலும் தமிழக பகுதிகளிலும் கிடைத்த பானை ஓடுகளில் உள்ள ஒற்றுமைகளை வைத்து சிந்துவெளி நாகரிகம் என்பது திராவிட நாகரிகமே என்பதை நிறுவ முடியும்."</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>“இலங்கையின் வட பகுதியை ராணுவ கண்காணிப்பில்தான் வைத்திருப்போம்”</TITLE><BODY>தேசிய பாதுகாப்பை உறுதி செய்த பின்னர்தான் படையினர் காணிகளை விடுவிக்கின்றனர். இதனிடையில் புலிகள் அமைப்பு மீண்டும் தோன்றிவிடும் என்பதை ஏற்றுக் கொள்வதற்கில்லை என்று யாழ்ப்பாண மாவட்ட பாதுகாப்புப் படைகளின் கட்டளைத் தளபதி தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை மன்னார் மனித புதைகுழி: "எவ்வளவு நீளம் செல்லும் என்பது தெரியாது"</TITLE><BODY>இலங்கையில் மன்னார் மாவட்டத்தில் உள்ள சதொச கட்டட வளாகத்தில் தோண்டப்படும் மனித புதைகுழி எவ்வளவு தூரம் நீண்டு செல்லும் என்பதைத் தன்னால் கூற முடியாது என தோண்டும் பணிகளை முன்னெடுத்து செல்லும் சிறப்பு சட்ட மருத்துவ நிபுணர் சமிந்த ராஜபக்ச தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>அனுராதபுரத்தை தொடர்ந்து கொழும்பு சிறைச்சாலையிலும் தமிழ் கைதிகள் உண்ணாவிரதம்</TITLE><BODY>''இன்று முன்னெடுக்கப்படும் அடையாள போராட்டம் மஞ்சள் எச்சரிக்கையாகும். இது சிவப்பாக மாறிவிடக்கூடாது. இது பச்சையாக மாற வேண்டும். தமிழ் அரசியல் கைதிகள் இனிமேலும் ஏமாற்றப்படக்கூடாது''</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ரயில் மோதி கர்ப்பிணி யானை உள்பட 3 யானைகள் பலி</TITLE><BODY>இலங்கையில் யானை - மனித மோதல்கள் உள்ளடங்கலாக பல்வேறு காரணங்களினால் ஆண்டுதோறும் இருநூற்றுக்கும் மேற்பட்ட யானைகள் உயிரிழப்பதாக புள்ளிவிவரங்கள் தெரிவிக்கின்றன.</BODY><DATE>19 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாமி 2 - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>முதல் பாகத்தோடு ஒப்பிட்டால் ரொம்பவுமே சாதாரணமான படம். முதல் பாகத்தை மிக மோசமாக பிரதிசெய்து எடுக்கப்பட்ட படமாகவே உருவாகியிருக்கிறது.</BODY><DATE>21 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நீங்கள் உடுத்துவது சாக்கடை நீரிலிருந்து வந்த பட்டுப் புடவையா?</TITLE><BODY>பெங்களூரு அருகேயுள்ள விவசாயம் செய்யும் கிராமங்களில் நிலத்தடி நீர் முற்றிலும் வற்றிவிட்டதால் விவசாயிகள் பட்டுப்புழுக்கள் விரும்பி உண்ணும் மல்பெரி தாவரத்தை கழிவு நீரை கொண்டு வளர்க்கின்றனர்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>குஜிலி இலக்கியத்தை மீட்டெடுக்க களமிறங்கிய சென்னை பெண்கள்</TITLE><BODY>''வரலாறு என்பது அறிஞர்களால் மட்டுமே எழுதப்பட்டது அல்ல. சாதாரண மனிதர்கள் தாங்கள் வாழ்ந்த காலங்களில், தங்களைச்சுற்றி நடந்த சம்பவங்களை வாய்ப்பாட்டாக பாடியும், எழுதியும் உள்ளனர். பாடல்களை சிலர் எழுதி, தங்காளாகவே புத்தகமாகப் பதிப்பித்துள்ளனர்.''</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சாகும்வரை உண்ணாவிரதம்: வாழ்வா சாவா போராட்டத்தில் இலங்கை தமிழ் கைதிகள்</TITLE><BODY>இலங்கையிலுள்ள தமிழ் அரசியல் கைதிகள் 'சாவதற்கு அன்றி வாழ்வதற்கே உண்ணா விரதப் போராட்டம் நடத்துகின்றனர்' என்று அரசியல் கைதிகளை விடுவிப்பதற்கான தேசிய அமைப்பின் செயற்பாட்டாளர் அருட்தந்தை மா.சக்திவேல் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"நான் தமிழன்... விடுதலைப் புலிகள் தோற்க வேண்டும் என்று நினைத்தேன்"</TITLE><BODY>இலங்கையின் உள்ளேயும் வெளியேவும் உள்ள தமிழர்கள், விடுதலைப் புலிகளை கதாநாயகர்களாக பார்க்கின்றனர். அது சரியான பார்வைதானா என்ற விவாதத்தை இவரது திரைப்படம் எழுப்பியுள்ளது.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தொலைபேசி அழைப்பை ஏற்காத தூதரை திருப்பி அழைத்த அதிபர்</TITLE><BODY>தூதரகத்தின் தொலைப்பேசிகளை எடுக்கவில்லை என அவர்கள் திரும்பி அழைக்கப்பட்டார்கள் என்ற ஊடக செய்தியை இலங்கையின் வெளியுறவுத் துறை அமைச்சகம் மறுத்துள்ளது.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாணம் பல்கலைக்கழகத்தில் நினைவு தூபி: காரணம் என்ன?</TITLE><BODY>யாழ்ப்பாண பல்கலைக்கழக மாணவர் ஒன்றியத்தினால் அமைக்கப்பட்ட பொங்கு தமிழ் பிரகடனத் தூபியைப் பல்கலைக்கழகத் துணைவேந்தர் பேராசிரியர் இ.விக்னேஸ்வரன் இன்று திங்கள் கிழமை திரைநீக்கம் செய்து வைத்தார்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"அந்த முந்திரிப் பருப்பை நாய்கூட உண்ணாது" - வைரலான இலங்கை ஜனாதிபதியின் பேச்சு</TITLE><BODY>விமான சேவையில் இவ்வாறு மனிதர்கள் பயன்படுத்த முடியாத தரக்குறைவான உணவுகளை அனுமதித்தது யார்? இதற்கு யார் பொறுப்பு? என்றும் ஜனாதிபதி இந்த நிகழ்வில் கேள்வியெழுப்பியிருந்தார்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வேள்பாரி: 50 ஆண்டுகளுக்கு பின் வரலாறு படைத்த புனைக் கதைத் தொடர்</TITLE><BODY>இந்தத் தொடர் ஒரு வருடத்தை எட்டிய நிலையில், இதற்கென மிகப் பெரிய வாசகர் வட்டம் உருவாகியிருக்கிறது. வாராவாரம் வியாழக்கிழமையன்று இந்தத் தொடரைப் படித்துவிட்டு சமூகவலைதளங்களில் எழுதவும் ஆரம்பித்தார்கள்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>''கறுப்பியை எடுத்துவிட்டால் பரியேறும் பெருமாள் இல்லை'' - மாரி செல்வராஜ் பேட்டி</TITLE><BODY>"ரஞ்சித்தை சண்டைக்காரர் என்று நினைக்கிறார்கள். அது துளியும் உண்மை அல்ல. அவர் உரையாடலை விரும்புகிறார். அவர் விரும்பும் அந்த உரையாடலை நிச்சயம் பரியேறும் பெருமாள் நிகழ்த்தும்" என்று மாரி செல்வராஜ் குறிப்பிட்டார்.</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மாடலிங் கனவு - யாருக்கானது? #beingme</TITLE><BODY>நடுத்தரக் குடும்பத்தில் பிறந்த பெண்களுக்கும் கூட பலர் இன்று மாடலிங் துறையில் ஈடுபட்டு முன்னேற கனவு காண்கின்றனர். முயற்சியினால் எதனையும் சாத்தியம் ஆக்கலாம் என்பதே மாடலிங் துறையில் ஈடுபடுபவர்களின் நம்பிக்கை.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: The Nun</TITLE><BODY>The Conjuring பட வரிசையில், முதல் பாகத்திற்குப் பிறகு பெரும் அச்சத்தை ஏற்படுத்தும் படம் இதுதான். ஆனால், முந்தைய படங்களில் இருந்த பேய்ப் படங்களுக்கே உரிய லாஜிக் இதில் அவ்வப்போது தொலைந்துபோய்விடுகிறது.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மன்னாரில் தொடர்ந்து கண்டுபிடிக்கப்படும் மனித எச்சங்கள்</TITLE><BODY>மழை மற்றும் வேகமான காற்று காரணமாக பாதிப்பு ஏற்படாத வகையில் குறிப்பிட்ட மனித புதைக்குழி பகுதிக்குள் பாதுகாப்புக் காரணங்களுக்காக ஒரு பகுதி மூடப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சர்வதேச போட்டியில் வென்ற இலங்கை அழகு கலை நிபுணர்</TITLE><BODY>பிரான்ஸில் நடைபெற்ற சர்வதேச அழகு கலை போட்டியில் இலங்கையை பிரதிநிதித்துவப்படுத்திய ஜெயபிரகாஷ் கயல்விழி இரண்டாவது இடம் பிடித்தார்.</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மாயக்கல்லி மலை பௌத்த விகாரைக்கு நிலம் ஒதுக்க எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கையின் மாயக்கல்லி மலைப் பகுதியில் பௌத்த விகாரையொன்றினை அமைப்பதற்காக, ஒரு ஏக்கர் பரப்பளவுள்ள காணியை - கிழக்கு மாகாண காணி ஆணையாளர் ஒதுக்கியுள்ளமைக்கு அப்பகுதியில் கடுமையான எதிர்ப்புகள் கிளம்பியுள்ளன.</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: சிறுநீரகத்தை விற்று கடனை செலுத்த முயலும் பெண்கள்</TITLE><BODY>"கடனை திரும்ப செலுத்த வழியின்றி தங்களது சிறுநீரகங்களை விற்பனை செய்ய முயற்சித்த சம்பவங்களை நான் கேள்வியுற்றேன்"</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ஐ.நா. கண்காணிப்பில் பொது வாக்கெடுப்பு: இலங்கை வடமாகாண சபை கோரிக்கை</TITLE><BODY>ஐ.நா மனித உரிமைகள் பேரவையின் 30:1, 34:1 தீர்மானங்களை நடைமுறைப்படுத்தும் பொருட்டு இலங்கை அரசாங்கம் அர்த்தமுள்ள நடவடிக்கை எடுக்காத நிலையில் இந்த கோரிக்கை வைக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>11 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: வஞ்சகர் உலகம்</TITLE><BODY>நிழலுலகம் கதையின் மையமா, இல்லை கொலைப் புதிரா அல்லது கதாநாயகனின் பிரச்சனைகள்தான் மையமா என்பது கடைசிவரைக்கும் புரியாததால் ரொம்பவுமே சோதிக்கிறது இந்தப் படம்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பழங்கால இசைக் கருவிகளுக்கு உயிர்கொடுக்கும் அரசு அலுவலர்</TITLE><BODY>நாக்கில் வைத்து வாசிக்கப்படும் மோர்சிங் வாத்தியம், பத்துக்கும் மேற்பட்ட ப்ளூட் கருவிகள், ஓம் என்ற சத்தத்தை தரும் பஞ்சலோக பிரணவ கந்தா, கேரளாவில் கணியன் மலைவாழ் மக்களின் கோக்கரா போன்ற நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட கருவிகளை இவர் உருவாக்கியுள்ளார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>39 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'பசி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ‘இமைக்கா நொடிகள்’ (காணொளி)</TITLE><BODY>தொடக்கத்தில ஒரு சாதாரண, சைக்கோ கொலையாளி vs காவல்துறை என்பதுபோலத்தான் துவங்குகிறது ‘இமைக்கா நொடிகள்’ திரைப்படம். ஆனால், பிற்பாதிக்குப் பிறகு ஏகப்பட்ட திருப்பங்கள்</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண் சிமிட்டி கவர்ந்திழுத்த பிரியா வாரியர் மீதான வழக்கு தள்ளுபடி</TITLE><BODY>'ஒரு அடார் லவ்' என்ற மலையாள திரைப்படத்தில் 'மாணிக்க மலராய பூவி' என்ற பாடல் யு டியூப் தளத்தில் பதிவேற்றப்பட்டது. இதில் பிரியா வாரியர் குறும்பாக கண் சிமிட்டும் காட்சியால் பாடல் மிகவும் வைரலானது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: இமைக்கா நொடிகள்</TITLE><BODY>முதல் படத்தில் கவனத்தைக் கவர்ந்த அஜய் ஞானமுத்து, இரண்டாவது படத்திலும் அந்த கவனத்தைத் தக்கவைக்கிறார். ஆனால்,  நீளம் சற்று குறைவாக இருந்திருந்தால் இன்னும் சிறப்பாக இருந்திருக்கும். </BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>38 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'உடற்பயிற்சி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>இந்தியாவில் ஆபாசப் படத்துறையை அனுமதிக்க வேண்டுமா? - சன்னி லியோனி பேட்டி</TITLE><BODY>"எப்போதுமே என்னுடைய உண்மையான பெயர் கரஞ்சித் கௌர்தான். சன்னி லியோனி என்ற பெயரை நான் செய்யும் தொழிலுக்காக மட்டும்தான் பயன்படுத்தினேன்."</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>37வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'சந்தை' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>'சந்தை' என்ற தலைப்பில் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பி வையுங்கள். உங்கள் புகைப்படம் பிபிசி தமிழின் பக்கத்தில் வெளியாகும்.</BODY><DATE>18 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கோலமாவு கோகிலா : சினிமா விமர்சனம் (காணொளி)</TITLE><BODY>எப்படி நயன்தாரா இல்லாமல் இந்தப் படத்தை நினைத்துப் பார்க்க முடியாதோ, அதேபோல யோகி பாபு இல்லாமலும் யோசிக்க முடியாது.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: கோலமாவு கோகிலா</TITLE><BODY>சாதாரண கடையொன்றில் வேலை பார்க்கும் கோகிலா தன் மேலாளரிடம் சம்பள உயர்வு கேட்கிறாள். மேலாளர் தன்னை அரவணைத்துச் செல்ல வேண்டுமெனக் கூற, அதற்கு கோகிலா கூறும் அட்டகாசமான பதிலுடன் ஆரவாரமாக துவங்குகிறது படம்.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நான் ஏன் எட்டு வழிச்சாலை குறித்து திரைப்படம் எடுக்க முடிவு செய்தேன்? - விளக்கும் இயக்குநர்</TITLE><BODY>உங்கள் வீட்டில் பறவை கூடு கட்டி இருந்தாலும் நீங்கள் அதை கலைப்பதற்கு நீங்கள் ஒரு நியாயம் சொல்லலாம். ஆனால், நீங்கள் நடாத ஒரு மரத்திலிருந்து, உங்களிடம் பலம் இருக்கிறது என்ற ஒரே காரணத்திற்காக பறவையை விரட்டி மரத்தை வெட்டுவது எப்படி நியாயமாகும்?</BODY><DATE>13 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஜெயலலிதா வீட்டில் 2016 செப்டம்பர் 22-ந்தேதி நடந்தது என்ன?</TITLE><BODY>போயஸ் கார்டனில் ஜெயலலிதா கீழே விழுந்த போது, வீட்டின் உள்ளே சசிகலாவுடன் 2 பணிப்பெண்கள் இருந்துள்ளனர். அந்த பணிப்பெண்கள் எங்கே?</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மெனோபாஸ் என்றால் என்ன? எப்போது ஏற்படும்?</TITLE><BODY>பொதுவாக 50 வயதுக்கு மேற்பட்ட பெண்களுக்கு மெனோபாஸ் ஏற்படும். ஆனால் பலருக்கு அதற்கு முன்பும் ஏற்படலாம். மெனோபாஸ் ஏற்படுவதற்கு சில காலங்களுக்கு முன்பிருந்தே மாதவிடாய் சுழற்சி மாறிப்போகலாம். உதிரப்போக்கு குறையலாம்.</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நடிகர் ராஜ்குமார் கடத்தல்: வீரப்பன் கூட்டாளிகள் என சந்தேகிக்கப்பட்ட 9 பேரும் விடுதலை ஏன்?</TITLE><BODY>இந்த வழக்கில் முக்கிய சாட்சிகளாக இருந்திருக்கக்கூடிய நடிகர் ராஜ்குமாரிடமுமோ அவருடைய மனைவி பார்வதம்மாவிடமோ எந்த விசாரணையும் நடத்தப்படவில்லையென்பதை நீதிபதி தனது தீர்ப்பில் சுட்டிக்காட்டினார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>குற்றப்பின்னணி உள்ளோர் தேர்தலில் போட்டியிடுவதை தடுக்க சட்டம்: உச்சநீதிமன்றம் பரிந்துரை</TITLE><BODY>குற்றப்பத்திரிகை தாக்கல் செய்யப்பட்டவரை தேர்தலில் போட்டியிடாமல் தடுக்க அரசியல் சாசனத்திலோ அல்லது மக்கள் பிரதிநிதித்துவ சட்டத்திலோ தற்போது வழியில்லாத நிலையில், புதிய தகுதியிழப்புச் சட்டத்தை நாடாளுமன்றம்தான் கொண்டுவர வேண்டும் என்று உச்சநீதிமன்றம் கூறியுள்ளது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஆங்கிலேயரை எதிர்த்து ஆங்கிலேயரே நடத்திய இந்தியாவின் முதல் பத்திரிகை</TITLE><BODY>அன்று ஹேஸ்டிங்ஸுக்கும் ஹிக்கிக்கும் இடையே நடந்த சண்டைக்கும் இன்று நாம் தினசரி சந்தித்து வரும் பிரச்சனையும் வெவ்வேறானது அல்ல. அந்த சண்டைக்காக பயன்படுத்தப்படும் கருவிகள் மட்டுமே காலத்திற்கேற்றாற்போல் மாற்றமடைந்துள்ளது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஒளரங்கசீப் முன் மண்டியிட்ட கிழக்கிந்திய கம்பெனி</TITLE><BODY>முகலாய பேரரசால் ஏற்பட்ட அவமானகரமான தோல்வியைப் பற்றிய தகவல் பிரிட்டன் மக்களை சென்றடையக்கூடாது என்பதற்காக கிழக்கிந்திய கம்பெனி பல்வேறு முயற்சிகளை மேற்கொண்டது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்காவில் உளவு பார்த்ததாக சீன நாட்டை சேர்ந்தவர் கைது</TITLE><BODY>சீனாவை சேர்ந்த ஒருவர் அமெரிக்க பொறியாளர்கள் மற்றும் விஞ்ஞானிகளை சீனாவின் சார்பில் உளவுப் பார்த்ததாக கைது செய்யப்பட்டுள்ளார் என அமெரிக்க விசாரணை அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'515' கணேசன் - நெகிழ வைக்கும் சாதனைக்காக கிடைத்த டாக்டர் பட்டம்</TITLE><BODY>ஐந்தாயிரத்திற்கும் மேற்பட்ட சடலங்களை தனது வாகனத்தில் ஏற்றி உதவி புரிந்துள்ள 65 வயது முதியவருக்கு டாக்டர் பட்டம் வழங்கி கெளரவித்துள்ளது பெங்களூருவில் உள்ள பாரத் விர்ச்சுவல் பல்கலைக்கழகம்</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>உலகின் மிக அழகான விமான நிலையம் இதுதானோ?</TITLE><BODY>மலைப்பகுதியில் செதுக்கப்பட்டு, "பொறியியல் அற்புதம்" என்று இந்த சிலாகிக்கப்படும் சிக்கிம் மாநிலத்தின் முதல் விமானநிலையத்தின் ஓடுபாதையின் இருமுனைகளிலும் ஆழமான பள்ளத்தாக்குகள் அமைந்துள்ளன.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கேரளத்தில் பாதுகாக்கப்படும் குஜராத் பாரம்பரியம்</TITLE><BODY>”கிழக்கின் வெனிஸ்” என அழைக்கப்படும், ஆலப்புழா நகரத்தில் உள்ள குஜராத்திகளின் கட்டடங்கள் மற்றும் உடைமைகளை பாதுகாக்க கேரள அரசு நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>எம்.ஜி.ஆர். விழாவுக்கு மு.க. ஸ்டாலின், டிடிவிக்கு அழைப்பு ஏன்?</TITLE><BODY>மறைந்த முதல்வர் ஜெயலலிதாவின் காலகட்டத்தில் சென்னையில் அரசு விழாக்கள் நடைபெற்றாலும் தி.மு.க. உறுப்பினர்களில் பெயர்கள் பெரும்பாலும் இடம்பெற்றதில்லையென்றே சொல்லலாம். ஆனால், இப்போது இந்த நிலை மாறியிருக்கிறது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஓய்வு பெறும் தலைமை நீதிபதி முன் காத்திருக்கும் முக்கிய தீர்ப்புகள்</TITLE><BODY>இந்திய உச்சநீதிமன்றத்தின் தலைமை நீதிபதி தீபக் மிஸ்ராவின் பணி ஓய்வுபெறுவதற்கு இன்னும் ஆறு நாட்களே உள்ள நிலையில் பல முக்கிய வழக்குகளுக்கான தீர்ப்புகளை அவர் வழங்குவார் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தனியனாக கடலில் சிக்கிய இந்திய கடலோடி மீட்பு</TITLE><BODY>இந்திய கப்பற்படையின் செய்தி தொடர்பாளர் ட்விட்டர் கணக்கு, 'டாமி பத்திரமாக மீட்கப்பட்டு விட்டார்' என ஒற்றை வரி செய்தியை பகிர்ந்துள்ளது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>’16 வயதில் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளானேன்’</TITLE><BODY>நாற்பத்து எட்டு வயதான பத்மா நியூயார்க் டைம்ஸ் நாளிதழுக்கு எழுதிய கட்டுரையில் ஒரு புத்தாண்டு தினத்தன்று தன் நண்பரால் பாலியல் வல்லுறவுக்கு உள்ளானதாக தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>26 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஐ.நா.வில் டிரம்ப்: "லட்சக்கணக்கான மக்களை வறுமையில் இருந்து மீட்டுள்ளது இந்தியா"</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் மன்றத்தின் பொதுச் சபையில் பேசிய அமெரிக்க அதிபர் டொனால்டு டிரம்ப் லட்சக்கணக்கான மக்களை வறுமையில் இருந்து மீட்டதாக குறிப்பிட்டார். மத்திய கிழக்கு முழுவதிலும் குழப்பம், மரணம், அழிவு ஆகியவற்றை விளைவிப்பதாக அவர் இரானை குற்றம் சாட்டினார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஸ்வீடன் நம்பிக்கையில்லா தீர்மானம் வெற்றி: பதவி இழக்கிறார் பிரதமர்</TITLE><BODY>ஸ்வீடன் நாடாளுமன்றத்தில் கொண்டுவரப்பட்ட நம்பிக்கை இல்லாத் தீர்மானம் வெற்றி பெற்றதை அடுத்து இடது மையவாத பிரதமர் ஸ்டேஃபான் லொவேன் பதவியை இழக்கிறார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஆறு மில்லியன் மக்கள், 7.5 மில்லியன் லிட்டர் - ஒரு ‘பீர்’ தீருவிழா</TITLE><BODY>இந்த திருவிழாவானது 1810 ஆம் ஆண்டு தொடங்கி இருக்கிறது. முதலில் பீர் திருவிழாவாகவெல்லாம் இல்லாமல் குதிரை திருவிழாவாக ஓர் அரச குடும்ப திருமணம் ஒன்றில் தொடங்கி இருக்கிறது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நிலவில் தெரிந்தது சாயிபாபா முகமா? என்ன சொல்கிறார்கள் விஞ்ஞானிகள்</TITLE><BODY>நாம் அதிகம் நேசிக்கும் ஒரு விஷயம் களைந்து கிடக்கும் மேகத்தில் பார்ப்பது என்பது முழுக்க முழுக்க நம் எதிர்பார்ப்பு மற்றும் விருப்பம் சார்ந்த விஷயம் என்கிறார் லண்டன் பல்கலைக்கழக கல்லூரியை சேர்ந்த நரம்பியல் நிபுணர் சோஃபியா.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பிறக்கும்போதே இரண்டு கால்கள் இல்லை - தடையை மீறி சாதிக்கும் பெண்மணி</TITLE><BODY>தாய்லாந்தை சேர்ந்த கன்யாவுக்கு பிறக்கும்போதே இரண்டு கால்கள் மட்டுமல்ல, பெற்றோரும் இல்லை. ஆனால், தன்னம்பிக்கையுடன் பல்வேறு விளையாட்டுகளில் சாதனை படைத்தது வருகிறார்.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'மோதி கேர்' - உண்மையிலேயே பலனளிக்குமா?</TITLE><BODY>மருத்துவத்திற்கு செலவிட முடியாமல் ஒவ்வொரு ஆண்டும், இந்தியாவில் சுமார் 16 லட்சம் பேர் இறக்கின்றனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>`ஹம்பி`- நிஜ பாகுபலி நகரம்: வீழ்ந்த ஒரு பேரரசின் கதை</TITLE><BODY>வரலாற்றின் மீது பெருங்காதல் கொண்டவர்களுக்கான மிகச் சரியான சுற்றுலா தளம் `ஹம்பி'. அந்த நகரத்தில் எங்கும் நிறைந்திருக்கும் எச்சங்களும், மிச்சங்களும் ஒரு வீழ்ந்த பேரரசின் கதையை நம்மிடம் மெளனமாக சொல்கிறது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>விபத்தில் சிக்கியவர் கணவர் என தெரியாமல் சிகிச்சை அளித்த செவிலியர்</TITLE><BODY>சேலம் மாவட்ட ஓமலூர் அரசு மருத்துவமனையில் விபத்தில் சிக்கியவர் கணவர் என தெரியாமல் சிகிச்சை அளித்த செவிலியர், நோயாளியின் மோதிரத்தை வைத்து அது கணவர் என அறிந்தார்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நகர்ப்புற நக்சல்: கவலையளிக்கும் கைதுகளும் உச்ச நீதிமன்றத் தலையீடும்</TITLE><BODY>"ஒடுக்கப்பட்டவர்களின் முன்னணிப் பாதுகாவலர்களை முத்திரை குத்துவதும், அவர்களைத் துன்புறுத்துவதும், இந்தியாவிற்குப் புதிய விசயமோ அல்லது இதற்கு முன் இல்லாத ஒன்றோ அல்ல."</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பணத்துக்காக ஓர் இளைஞன் 'விலைமகன்' ஆன கதை #HisChoice</TITLE><BODY>என்னுடைய பதிலுக்கு அவரின் மறுமொழி என்ன தெரியுமா? 'உனக்கு தன்மானம் ஏன் கர்வம் என்றே சொல்கிறேன், அது அதிகமாக இருக்கிறது, இந்தத் தொழிலில் அது வேலைக்கு ஆகாது' என்று அவர் சொன்னது, என்னை அதிர்ச்சிக்கு உள்ளாக்கியது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சட்டமன்ற உறுப்பினர் கருணாஸ் சிறையில் அடைப்பு</TITLE><BODY>முக்குலத்தோர் புலிப்படையின் மாநில ஒருங்கிணைப்பாளர் செல்வநாயகமும் இதன் பிறகு கைதுசெய்யப்பட்டார். பிறகு அங்கிருந்து நுங்கம்பாக்கம் காவல்நிலையத்திற்குக் கொண்டுவரப்பட்ட கருணாஸிடம் சில மணி நேரம் விசாரணை நடத்தப்பட்டது. அப்போது காவல் நிலையம் முன்பு திரண்ட அவரது ஆதரவாளர்கள் கோஷங்களை எழுப்பினர்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஆந்திரா: மாவோயிஸ்டுகளால் எம்.எல்.ஏ சுட்டுக்கொலை</TITLE><BODY>அரக்கு எனும் சட்டமன்றத் தொகுதியின் உறுப்பினரான கிடாரி சர்வேஸ்வர ராவ் ஒய்.எஸ்.ஆர் காங்கிரஸ் கட்சி சார்பில் 2014இல் தேர்தலில் வெற்றி பெற்றார். சமீபத்தில்தான் அவர் தெலுங்கு தேசம் கட்சியில் இணைந்தார்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பதவி நீக்கம் செய்யப்படுவாரா அமெரிக்க துணை அட்டார்னி ஜெனரல்?</TITLE><BODY>அமெரிக்க அதிபர் நிர்வாகத்துக்கு தகுதியற்றவராக இருந்தால், அவரை பதவி நீக்கம் செய்யும் வகையில் அமெரிக்க அரசியல் அமைப்பின் 25ஆவது சட்டப் பிரிவுக்கு ஆதரவளிக்க புதிய நபர்களை நியமனம் செய்வது குறித்து ரோசன்ஸ்டைன் விவாதித்ததாக நியூ யார்க் டைம்ஸில் வெளியான செய்தியில் குறிப்பிடப்பட்டிருந்தது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தியாவிலிருந்து 15 ஆம் நூற்றாண்டில் புறப்பட்ட கப்பலுக்கு என்ன ஆனது?</TITLE><BODY>இந்தியாவிலிருந்து மிளகு, கிராம்பு உள்ளட்ட மசாலா மற்றும் நறுமண பொருட்களை திரும்ப சென்றுக்கொண்டிருந்த போது இந்த விபத்து நிகழ்ந்துள்ளது.</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>15 வீரர்களை இழந்த நிலையிலும் சிரியாவின் வான் பாதுகாப்பை ரஷ்யா மேம்படுத்துவதேன்?</TITLE><BODY>இஸ்ரேலிய வான் தாக்குதலின்போது சிரியா படையினர் தவறுதலாக ஒரு ரஷ்ய விமானத்தை சுட்டு வீழ்த்திய ஒரு வாரத்துக்கு பிறகு தரையில் இருந்து புறப்பட்டு வான் இலக்கை வீழ்த்தும் ஏவுகணைகளை சிரியாவுக்கு அனுப்பவுள்ளதாக ரஷ்யா அறிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கடலில் 49 நாள்கள் திக்குதெரியாமல் தவித்து உயிர்பிழைத்த 19 வயது இளைஞரின் கதை</TITLE><BODY>இந்தோனீசிய இளைஞர் ஒருவர் நாற்பத்து ஒன்பது நாட்கள் கடலில் திக்கு தெரியாமல் தவித்து மீண்டிருக்கிறார். ஒரு மீன்பிடி குடிசையில் கடல் நீரை குடித்து, தனது குடிசை படகில் இருந்து மரக்கட்டைகளை பயன்படுத்தி கடல் மீன்களை உண்டு இவ்வளவு நாள்கள் தாக்குப்பிடித்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>மாலத்தீவு தேர்தல்: எதிர்க்கட்சி வேட்பாளர் இப்ராஹீம் வெற்றி - வெளியுறவு அமைச்சகம்</TITLE><BODY>மாலத்தீவுடனான உறவை மேலும் மேம்படுத்த இணக்கமாக செயல்பாட்டை எதிர்பார்ப்பதாக இந்திய வெளியுறவுத்துறை தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>113 ஆண்டுகளுக்கு பின் கிடைத்த பெண் போராளியின் கடிதம்</TITLE><BODY>பெண்களுக்கு வாக்குரிமையை அளிக்க வேண்டுமென்ற போராட்டத்தை முன்னெடுத்தவர்களில் ஒருவரான அன்னி கென்னி மான்செஸ்டர் சிறையிலிருந்து 1905ஆம் ஆண்டு விடுவிக்கப்பட்ட அடுத்த தினம் இந்த கடிதம் எழுதப்பட்டது என்று தெரியவந்துள்ளது.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தியாவில் தமிழ் - இந்தி; மொழி அரசியல் ஆதிக்கம் செலுத்திய உலக நாடுகள்</TITLE><BODY>அரசியல் என்பது வெறும் தேர்தல் அரசியல் மட்டுமல்ல. தேர்தலையும், அரசாங்கத்தையும், ஏன் சாதியையும், மதத்தையும், நாட்டையும் முதலாக கொண்டு அரசியல் செய்யப்படுகின்றன.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>அமெரிக்காவின் ஒபாமா கேரும், இந்தியாவின் மோதி கேரும்</TITLE><BODY> பாஜக ஆட்சி நடைபெறாத மாநிலங்களை சில இன்னும் இந்த திட்டத்தில் சேரவில்லை அவைகளை சம்மதிக்க வைக்கும் முயற்சியில் அரசு ஈடுபட்டுவில்லை. மோசடி மற்றும் தவறாக பயன்படுத்துவதை கண்காணிப்பது இந்த திட்டத்தின் இதில் மிகப்பெரிய சவாலாக இருக்கும்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'இரான் முதலில் தன்னை கண்ணாடியில் பார்த்துக் கொள்ள வேண்டும்': அமெரிக்கா</TITLE><BODY>அஹ்வாசில் ராணுவ அணிவகுப்பின் போது நடைபெற்ற தாக்குதலுக்கு அமெரிக்கா ஆதரவு பெற்ற நாடுகள்தான் காரணம் என அதிபர் ஹசன் வெளிப்படையாக குற்றஞ்சாட்டியிருந்தார்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஸ்ட்ராபெரியில் குண்டூசி: அதிர்ச்சியடைந்த மக்கள்</TITLE><BODY>பல்பொருள் அங்காடியில் விற்கப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரியில் குண்டூசி இருந்தது, வாடிக்கையாளர்களை அச்சத்திலும் அதிர்ச்சியிலும் ஆழ்த்தி உள்ளது. ஆஸ்திரேலியாவிலிருந்து ஏற்றுமதி செய்யப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரிகள் இவை.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நெருங்கிய நண்பர்களான நாய்க்குட்டியும் பறவையும்</TITLE><BODY>மைக்கும் பூவும் நெருங்கிய நண்பர்கள். இவர்கள் இருவரும் வட பிரிட்டனில் உள்ள ஒரு கிராமத்தில் ஒன்றாக வாழ்ந்து வருகின்றனர்.</BODY><DATE>24 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>30 ஆண்டுகளுக்கு முன் எப்படி இருந்தது ஆஃப்கன்?</TITLE><BODY>ஆஃப்கன் மக்களின் விருந்தோம்பல் பண்பு, இரக்கம், அவர்களின் தயாள குணம், இவை அனைத்தும் என் ஆஃப்கன் பயணத்தை மறக்க முடியாத ஒன்றாக மாற்றியது</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கடலில் தனியாக சிக்கியிருக்கும் இந்திய மாலுமி: மீட்புப் பணிகள் தீவிரம்</TITLE><BODY>தனியாக சென்ற கப்பலோட்டி அபிலாஷ் டாமி மேற்கு ஆஸ்திரேலிய கடற்கரையில் இருந்து 3,200 கிலோ மீட்டர் தொலைவில் கடலில் சிக்கிக்கொண்டுள்ளார்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இரான் ராணுவ அணிவகுப்பில் துப்பாக்கிச்சூடு; 11 பேர் பலி, 20 பேர் காயம்</TITLE><BODY>அணிவகுப்பு நடைபெற்ற இடத்தின் அருகில் உள்ள பூங்காவில் இருந்து துப்பாக்கிதாரிகள் தாக்குதல் நடத்தியுள்ளனர். அவர்கள் ராணுவ சீருடைகள் அணிந்திருந்ததாக செய்திகள் தெரிவிக்கின்றன.</BODY><DATE>22 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>32 வயதில் தூங்கி, 15 வயதில் விழித்தெழுந்த அதிசயப் பெண்</TITLE><BODY>"எனக்கு மகள் இருப்பதே தெரியாமல் இருந்தேன். பள்ளியில் இருந்து வந்த என் மகள் என்னைப் பார்த்து சிரித்தபோது, அது யார் என்றே தெரியாமல் அவளை வெறித்துப் பார்த்துக் கொண்டிருந்தேன்."</BODY><DATE>25 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மரணத்தை வெல்லும் தொழில்நுட்பம் சாத்தியமா?</TITLE><BODY>முதுமை அடையும் உடலில் இருந்து விடுபட்டு, என்றென்றும் டிஜிட்டல் வாழ்வு வாழும் முயற்சியாக மனிதரின் மூளையை கணினியோடு இணைக்கின்ற தொழில்நுட்பம் பற்றி எலன் மஸ்க் ஆய்வு செய்து வருகிறார்.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பேஸ்புக்கின் டேட்டிங் சேவை அறிமுகம் - எப்படி செயல்படுகிறது?</TITLE><BODY>உங்களது பேஸ்புக் கணக்கு விவரங்களை பகிராமலே/ மற்றவர்களுக்கு தெரிவிக்காமலே இந்த வசதியை பயன்படுத்த முடியுமென்று பேஸ்புக் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>23 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஹோமோபோபியா: இந்த அச்சத்தை போக்குவது சாத்தியமா?</TITLE><BODY>ஒருவரின் இயல்பு நோயே இல்லை எனும்போது அதை குணப்படுத்தவே முடியாது. 1973இல் அமெரிக்காவில் ஓரினச்சேர்க்கை நோய்கள் பட்டியலில் இருந்து நீக்கப்பட்டது. 1990இல் உலக சுகாதார நிறுவனம் அதையே செய்தது.</BODY><DATE>22 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உங்கள் உடலுக்கு எவ்வளவு நேரம் தூக்கம் தேவை?</TITLE><BODY>தொடர்ந்து போதிய தூக்கமில்லாமல் இருந்தால் அது உடல் நலத்தை கடுமையாக பாதிக்கும். உடல் பருமன், நீரிழிவு, அதிக ரத்த அழுத்தம், இதய நோய்கள் ஆகியவை இதனால் உண்டாகும்.</BODY><DATE>22 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>சுவையூட்டிய தயிர் வகைகள் அனைத்திலும் சர்க்கரை அதிகம் என்பது தெரியுமா?</TITLE><BODY>நான்கு முதல் ஆறு வரையான குழந்தைகள் ஒரு நாளைக்கு 19 கிராமுக்கு மேலாக அல்லது 5 சர்க்கரை கட்டிகளுக்கு மேல் பயன்படுத்த கூடாது என்று தேசிய சுகாதார சேவை பரிந்துரைக்கிறது.</BODY><DATE>20 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வயோதிகத்தை வென்று நீண்டகாலம் வாழும் ரகசியம்(காணொளி)</TITLE><BODY>இளம் வயதினரின் ரத்தம் முதிர்ச்சியால் வரக்கூடிய டிமென்ஷியா, புற்றுநோய் மற்றும் இதய நோயை தடுக்கும் என லண்டன் பல்கலைக்கழகத்தை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள் கண்டறிந்துள்ளனர்.</BODY><DATE>18 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆஸ்பிரின் சாப்பிடுவதால் எந்த பயனும் இல்லை - ஆராய்ச்சியில் தகவல்</TITLE><BODY>ஏற்கனவே மாரடைப்பாலோ அல்லது பக்கவாதத்தாலோ பாதிக்கப்பட்டு ஆஸ்பிரின் மாத்திரை சாப்பிட்டு வருபவர்கள் தங்களது மருத்துவர்களின் ஆலோசனைப்படி தொடர்ந்து அவற்றை எடுத்துக்கொள்ளலாம் என்று மருத்துவ நிபுணர்கள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வேலையை தள்ளிபோடுவது சோம்பேறித்தனம் அல்ல - காரணம் இதுதான்</TITLE><BODY>ஒரு குறிப்பிட்ட வேலையை நாம் உடனடியாக செய்வதையும் அல்லது தொடர்ந்து பலமுறை வேண்டுமென்றே தள்ளிபோடுவதையும் நமது மூளையிலுள்ள இரண்டு பகுதிகள் தீர்மானிக்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல்வாழ் உயிர்களைக் கொல்லும் பிளாஸ்டிக் - தீர்வுக்கு என்ன வழி?</TITLE><BODY>2015ல் மேற்கொள்ளப்பட்ட ஒரு ஆய்வின்படி, ஆண்டொன்றுக்கு கடலில் மட்டும் 80 லட்சம் டன் பிளாஸ்டிக் கழிவுகள் சேர்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மத சடங்குகளுக்காக மாதவிடாயை தள்ளிப் போடுபவரா நீங்கள்?</TITLE><BODY>"மாதவிடாயை தள்ளிப்போடுவதற்காக நான் மாத்திரைகளை எடுத்துக் கொள்கிறேன். இரண்டு நாட்களுக்கு முன்னர் கூட விநாயகர் சதுர்த்தியை முன்னிட்டு மாத்திரையை போட்டுக் கொண்டு மாதவிலக்கை தள்ளிப்போட்டேன்" என்கிறார் 27 வயது கல்யாணி.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உலகின் மிகப் பெரிய யானைப் பறவைகளை அழித்தது யார்?</TITLE><BODY>சுமார் 500 கிலோ எடையும், மூன்று மீட்டர் உயரமும் கொண்டிருந்த யானைப் பறவைகளின் முட்டைகள் டைனோசர்களின் முட்டையை விட பெரியதாக இருந்தது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>தென்னாப்பிரிக்கா: பாறையில் கிடைத்த 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியம்</TITLE><BODY>சுமார் 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியமாக கருதப்படும் இது, ஒரு கல்லின் மீது குறுக்குக்கோடு போன்று சிவப்பு நிற களிமண் கலவையை கொண்டு வரையப்பட்டிருப்பதை காட்டுகிறது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இனி கைபேசிகளுக்கு சிம் கார்டே தேவையில்லை; எப்படி வேலை செய்கிறது இ-சிம்?</TITLE><BODY>சாதாரண சிம் கார்டுக்கு மாற்று ஏதாவது உள்ளதா என்று நீங்கள் நினைத்ததுண்டா? இதுவரை நினைத்ததில்லை என்றால் இனியும் நினைக்காதீர்கள்! ஏனெனில் அது பயன்பாட்டுக்கே வந்துவிட்டது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கல்வியில் சாதிக்க மரபணுக்கள் உதவுகின்றனவா? ஆராய்ச்சியில் புதிய முடிவுகள்</TITLE><BODY>சமீப காலங்களில், குழந்தைகளின் திறமைகள் வித்தியாசப்படுவதற்கு மூன்றில் இரண்டு பங்கு காரணம் அவர்களது மரபணுக்கள்தான் என்று ஆய்வாளர்கள் சொல்கிறார்கள்.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆப்பிளின் புதிய தயாரிப்புகள் அறிமுகம்: இதய துடிப்பை அறியும் வசதி உள்ளிட்ட தொழில்நுட்பங்கள்</TITLE><BODY>பல்வேறு தரப்பினரும் ஆவலோடு எதிர்பார்த்த புதிய ஐபோன்கள், ஆப்பிள் வாட்ச், தொழில்நுட்பங்கள் மற்றும் அவற்றின் விலை குறித்து நீங்கள் அறிந்துகொள்ள முக்கிய விடயங்களை விளக்குகிறது இந்த கட்டுரை.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீகன் ஆவதனால் உண்மையிலேயே ஆரோக்கியம் மேம்படுமா?</TITLE><BODY>சாதாரண உணவுமுறையை மேற்கொள்ளபவர்களுக்கு இந்த மாற்றம் எவ்வளவு கடினமாக இருக்கும்? இதனால் கிடைக்கும் நன்மைகள் என்னென்ன?</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>‘ஆப்ரிக்க காட்டில் ஓர் உலா’ - அற்புத அனுபவம்</TITLE><BODY>ஒளியை கையாண்டிருக்கும் விதம் மூலமாக வனவிலங்குகளின் வேறொரு தரிசனத்தை புகைப்பட கலைஞர் வழங்குகிறார்.</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>யானை - மனித மோதலைத் தடுக்க பள்ளி மாணவிகளின் தீர்வு</TITLE><BODY>குழந்தை பருவத்தில் இருந்தே இரும்பு தகடுகள் முரசுகள் அடித்து யானைகளை பயமுத்தி மக்கள் துரத்தி வருவதை இந்த புதிய கருவி முடிவுக்கு கொண்டு வரும் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>அலைபேசியில் குரல் மூலம் தமிழில் டைப் செய்வது எப்படி?</TITLE><BODY>வாட்ஸ்ஆப், ஃபேஸ்புக் உள்ளிட்ட எல்லா செயலியிலும், உங்களது கீ போர்டில் உள்ள குரவல்வழி பதிவை (மைக் ஐகான்) தேர்ந்தெடுத்து உங்களது குரலை உடனடியாக தமிழ் எழுத்துக்களாக மாற்றுங்கள்!</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியா- பாகிஸ்தான் கிரிக்கெட்: எப்படி சாத்தியமானது இந்திய வெற்றி?</TITLE><BODY>''இந்த போட்டியில் தொடக்கம் முதலே இந்தியா சிறப்பாக விளையாடியது. மாறாக, ஒரு கத்துக்குட்டி அணி போல பாகிஸ்தான் விளையாடியது''</BODY><DATE>20 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியாவுக்கு முதல் தங்கம் வென்ற ஏழைப் பெற்றோரின் மகள்</TITLE><BODY>தொழில்முறை விளையாட்டு வீரர்களாக உருவாக ஆசைப்படும் நூற்றுக்கணக்கானவர்களுக்கு உத்வேகமாக உருவெடுத்துள்ளார் ஸ்வப்னா.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விடைபெறும் அலிஸ்டர் குக்: புகழ் மழையிலும் கவனம் சிதறாத வீரர்</TITLE><BODY>குக் ஒரு ரன் மெஷின். அவர் லாரா அல்லது ஜெயவர்தனே போல அழகான பாணியில் விளையாடுபவரல்ல; பாண்டிங் அல்லது சங்கக்காரா போல ஆதிக்கம் செலுத்தும் பேட்ஸ்மேன் அல்ல. ஆனால், அவர் நம்பகமான பேட்ஸ்மேனாகவும், அதிக ரன்கள் குவித்தவராகவும் விளங்கியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கோலாகலமாக நிறைவு பெற்ற ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்</TITLE><BODY>18ஆவது ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் இந்தியா, 15 தங்கம், 24 வெள்ளி மற்றும் 30 வெண்கலம் என மொத்தம் 69 பதக்கங்களை பெற்று 8ஆவது இடத்தை பிடித்துள்ளது.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2032 ஒலிம்பிக்ஸ் நடத்த இந்தியாவை அடுத்து இந்தோனீஷியாவும் போட்டி</TITLE><BODY>2032 ஒலிம்பிக் மற்றும் பாரா ஒலிம்பிக் போட்டிகளை நடந்த போட்டி போடுவதற்கு இந்தோனீஷியா திட்டமிட்டுள்ளதாக அந்நாட்டு அதிபர் ஜோகோ விடோடோ அறிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பரபரப்பு செய்திகளுக்கு இடையில் இந்த 5 இந்திய சாதனையாளர்களை கவனித்தீர்களா?</TITLE><BODY>ஜகாட்டாவில் நடந்துவரும் 2018 ஆசிய கோப்பை போட்டிகளில் தடகளத்தில் இந்திய வீரர்கள் சாதித்து வருகிறார்கள். விளையாட்டுகளுக்கான எழுத்தாளர் சுப்ரிதா தாஸ் அவர்களில் ஐந்து பேரை பற்றி குறிப்பிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பதக்கம் வென்று தந்த 'வூசூ': தெரிந்து கொள்ள வேண்டியது என்ன?</TITLE><BODY>நடப்பு ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் ஜூடோ, வூசூ, குராஷ் என பல தற்காப்புக் கலை பிரிவுகளில் இந்தியா பங்கேற்றது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார் பி.வி.சிந்து</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடைபெற்றுவரும் ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் இறுதிப்போட்டியில் பி.வி. சிந்து தோல்வி அடைந்தார்.</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டி: வெள்ளிப்பதக்கம் வென்ற தமிழக வீரர்</TITLE><BODY>400மீட்டர் தடை தாண்டும் ஓட்ட பந்தயத்தில், கடந்த 2010-ஆம் ஆண்டு ஜோசப் ஆபிரஹாம் தங்கம் வென்றபிறகு, தருண் வென்ற வெள்ளிப்பதக்கமே இந்தியாவுக்கு கிடைத்த பதக்கமாகும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : உலகின் நம்பர் 2 வீராங்கனையை வென்று இறுதி போட்டிக்கு தகுதி</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடந்து ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் அரை இறுதி ஆட்டத்தில் பி.வி. சிந்து வென்று இறுதிப்போட்டிக்குள் நுழைந்து சாதனை படைத்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் அதிகம் சம்பாதிக்கும் வீராங்கனையாக உயர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>அதிகம் சம்பாதிக்கும் விளையாட்டு வீராங்கனை குறித்த ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் செரீனா வில்லியம்ஸ் முதலிடத்தில் இருப்பது உங்களுக்கு எந்தவித ஆச்சர்யத்தையும் அளிக்காமல் இருக்கலாம். ஆனால் இப்பட்டியலில் ஏழாவதாக இடம்பிடித்துள்ள பெண் யார் என கவனித்தீர்களா?</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்த சேலம் கராத்தே வீரர்</TITLE><BODY>கின்னஸ் அமைப்பின் முறையான அனுமதி பெற்று சனிக்கிழமை நடராஜ் 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்து காட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>முதல்முறையாக தங்கம் வெல்லாத இந்தியா : கபடியில் ஆதிக்கம் முடிவு பெறுகிறதா?</TITLE><BODY>இந்திய ஆண்கள் கபடி அணி இரானிடம் அரையிறுதி போட்டியில் தோல்வியுற்ற நிலையில், மகளிர் அணியும் அடுத்த நாளே இரானிடம் தோல்வியுறும் நிலையில் இருந்தபோது, மைதானத்தில் இருந்த ஆண்கள் அணியின் கேப்டன் அஜய் தாக்கூர் கண்கலங்கியது கபடி ரசிகர்களை உணர்ச்சிவசப்பட செய்தது.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்: அசத்தும் 60 வயதை தாண்டிய இந்திய வீராங்கனைகள்</TITLE><BODY>79 வயதாகும் ரீட்டாவும், 67 வயதாகும் ஹேமாவும் பணி ஓய்வுபெற்றிருப்பார்கள் என்று நீங்கள் நினைக்கலாம். ஆனால், அவர்கள் இந்தியா சார்பாக ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் பங்கேற்றுள்ளார்கள்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செவிப்புலன் குறைபாடுள்ள தீக்ஷா: முன்னணி கோல்ஃப் வீராங்கனையாக உருவெடுத்தது எப்படி?</TITLE><BODY>வெற்றிப்பாதையில் பயணித்தாலும் தீக்ஷா எதிர்கொள்ளும் சவால்களும் சாமானியமானவை அல்ல. விளையாட்டு மைதானத்தில் மட்டும் அல்ல, நிதர்சன வாழ்க்கையிலும் பல சவால்களை எதிர்கொள்கிறார் அவர்.</BODY><DATE>23 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"கேரள மக்களுக்கு வெற்றியை சமர்ப்பிக்கிறோம்" - விராத் கோலி</TITLE><BODY>இந்த போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றிபெற்றாலும் 2-1 என்ற கணக்கில் இங்கிலாந்து அணியே தொடரில் முன்னிலை வகிக்கிறது.</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"விராட் கோலிதான் உலகின் மிகச்சிறந்த வீரர்" - முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன்</TITLE><BODY>இங்கிலாந்து இந்தியா இடையேயான மூன்றாவது டெஸ்ட் போட்டியில் விராட் கோலி சதம் விளாசியதை தொடர்ந்து முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் மைக்கேல் வான், உலகின் மிகச்சிறந்த கிரிக்கெட் வீரர் விராட் கோலிதான் என பாராட்டியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு: முதல் தங்கப்பதக்கத்தை வென்றது இந்தியா</TITLE><BODY>10 மீட்டர் கலப்பு துப்பாக்கி சுடுதல் (ஏர் ரைபிள்) பிரிவில் இந்தியாவின் ரவிக்குமார் - அபூர்வி சந்தேலா இணை வெண்கல பதக்கத்தை வென்று இந்தியாவின் பதக்க வேட்டையை துவங்கி இருந்தது.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>லியாண்டர் பயஸ் : டென்னிஸில் மட்டுமல்ல சர்ச்சைகளிலும் நாயகன்</TITLE><BODY>28 ஆண்டு காலமாக சிறந்த டென்னிஸ் நட்சத்திரமாக திகழும் பயஸ், ஆக்ஷன், டிராமா, ரொமான்ஸ், சர்ச்சைகள் என அனைத்து அம்சங்களிலும் முன்னணியில் இருக்கிறார் என்றே சொல்லலாம்.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: தொடரும் தோல்வி: 'பயிற்சியாளரை மாற்றுங்கள்' - ரசிகர்கள் போர்க்கொடி</TITLE><BODY>'இந்திய அணி இந்த சுற்றுப்பயணத்தில் அதன் திறமை மற்றும் அனுபவத்துக்குகேற்ப விளையாடவில்லை என்ற போதிலும், இனிவரும் போட்டிகளில் இந்திய அணி வெல்லும்பட்சத்தில் தொடரின் போக்கு மாறக்கூடும்'</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
</items>