<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஆசியாவில் சிறந்த 10 சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றாக தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ள அறுகம்பே இலங்கைக்கு வர வெளிநாட்டவரை தூண்டுகின்ற முக்கிய சுற்றுலாத் தளமாக மாறியுள்ளது.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்திய பிரதமர் மோதிக்கு இலங்கை பிரதமர் ரணில் வாழ்த்து</TITLE><BODY>"பாரதப் பிரதமர் நரேந்திர மோதி அவர்களே நீங்கள் எமக்கு அளித்த வாக்குறுதிகளின் பிரகாரம் இலங்கைப் பிரஜைகள் முழுவதும் சுகாதாரமான நலமான வாழ்விற்கு இட்டுச் சென்றதற்காக எமது மக்கள் எமது அரசு என் சார்பாக மனமார்ந்த நன்றிகளை மீளவும் தெரிவித்துக் கொள்கிறேன்."</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ஆசியாவின் சிறந்த சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றான இலங்கையின் அறுகம்பே</TITLE><BODY>இலங்கையில் போர் நடைபெற்றபோது அறுகம்பே பகுதிக்கு இரண்டாயிரம் வரையிலான சுற்றுலாப் பயணிகள்தான் ஒவ்வோர் ஆண்டும் வந்தனர். ஆனால், தற்போது அந்த எண்ணிக்கை பல மடங்காக அதிகரித்துள்ளது</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>'தூக்கிலிட கயிறு தயாராக இருக்கின்றது; ஆனால், ஊழியர்கள் இல்லை'</TITLE><BODY>பாரியளவிலான போதைப்பொருள் வியாபாரமும், மோசமான திட்டமிட்ட குற்றச்செயல்களும் நாட்டில் அதிகரித்துவரும் நிலையில், மரண தண்டனையை மீண்டும் நடைமுறைப்படுத்துவது குறித்து அண்மைக்காலமாக நாட்டில் விவாதிக்கப்பட்டு வருகிறது.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>சுற்றுச்சூழலை மாசுபடுத்தாத உணவு பையை கண்டுபிடித்து உலக அளவில் சுற்றுச்சூழலை பாதுகாப்பதில் பங்காற்றியுள்ளார் 17 வயது இலங்கை பள்ளி மாணவி.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மண்ணின் மைந்தர்கள் - வேளாண் தொழிலின் வியர்வை சிந்தும் தருணங்கள்</TITLE><BODY>'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்' என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 33ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஐஎஸ் அமைப்பில் இணைந்து கொல்லப்பட்ட வெளிநாட்டவர்களின் குழந்தைகளில் 8 வயதாகும் ஜுமானாவும் ஒருவர். 2015ஆம் ஆண்டு ஜுமானாவின் தந்தை ஐஎஸில் சேருவதற்காக எகிப்தைவிட்டு வெளியேறினார்.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு: நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை</TITLE><BODY>தலைநகர் கொழும்பில், செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது, இவர் மீது இன்று காலை 7.45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை: கணவர் கைது</TITLE><BODY>கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 'காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை'</TITLE><BODY>வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன், அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>‘நெகிழ வைக்கும் நட்பு’ - பிரமிளின் படைப்புகளை தொகுத்த வாசகர்</TITLE><BODY>பிரமிளின் படைப்புக்கள் படிப்தற்கு எளிமையானவை அல்ல என்ற வாதம் இருப்பது குறித்து கேட்டபோது, ''பிரமிளின் படைப்புகள் அடர்தியானவை என்பது உண்மைதான். ஆனால் அவரின் கட்டுரை தொகுதிகள் எளிமையானவை.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>'ஸ்டேண்ட் அப் காமெடி' மூலமாக, உலக நாடுகளில் மக்கள் பலரையும் சிரிப்பில் ஆழ்த்திவரும், நகைச்சுவையாளர் அலெக்சாண்டருடன் ஒரு சந்திப்பு.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>’பேரன்பு’ அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் இல்லை : இயக்குநர் ராம்</TITLE><BODY>ஏதோ விழாக்களுக்கெல்லாம் சென்று இருக்கிறது, சினிமா மேதைகள் எல்லாம் பாராட்டுகிறார்கள் என்பதற்காக இது அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் ஒன்றும் இல்லை. உங்களை வியக்கவைக்கவோ, பிரமிக்க வைக்கவோ எந்த முயற்சிகளும் இந்தப் படத்தில் இல்லை. இது மிக மிக எளிமையான படம்.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘குறிஞ்சி’ நில படங்கள்</TITLE><BODY>’மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>பாகிஸ்தான் பொதுத் தேர்தலில், பெரும் எண்ணிக்கையில் தீவிர வலதுசாரி மற்றும் தீவிரவாதக் குழுக்களைச் சேர்ந்த வேட்பாளர்கள் பங்கேற்கின்றனர்.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாகிஸ்தான் வாக்குப்பதிவில் குண்டுவெடிப்பு: 31 பேர் பலி</TITLE><BODY>தேர்தல் களத்தில் இருக்கும் மூன்று முக்கியமான கட்சிகளில், நவாஸ் ஷெரீஃபின் பி.எம்.எல்-என் கட்சிக்கும், இம்ரான்கானின் பி.டி.ஐ கட்சிக்கும் இடையில் கடுமையான போட்டி இருக்கும் என அரசியல் நிபுணர்கள் கருதுகின்றனர்.வெல்வது யாராக இருந்தலும், பாகிஸ்தானில் முக்கியமான பங்களிப்பை வழங்குவது ராணுவமே என்பதில் எந்தவித மாற்றமும் இருக்கப்போவதில்லை.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>லாவோஸ் அணை விபத்து; வெள்ளம் சூழ்ந்த பகுதிகளுக்கு மீட்பு பணியாளர்கள் விரைவு</TITLE><BODY>அணை விபத்தில் உயிர் தப்பியவர்கள் சற்றே நீரில் மூழ்கிய வீடுகளின் மேற்கூரைகளில், தங்கள் உடைமைகள் மற்றும் குழந்தைகளோடு பரிதவித்து காத்திருக்கும் காட்சிகளை இந்த பேரழிவு தொடர்பாக வெளியிடப்பட்ட காணொளி பதிவுகள் காட்டுகின்றன.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வரலாறு காணாத வெப்பம் - தென் கொரியாவில் வசிக்கும் தமிழர்களின் நிலை என்ன?</TITLE><BODY>"நான் அதிவெப்பத்தின் தாக்கத்தைப் பற்றி என் இந்திய நண்பர்களிடத்தில் விவரித்தால் "நம்ம ஊருல இல்லாத வெயிலா" என என்னிடம் நகைப்பார்கள். அது உண்மைதான் ஆனால் கடும் குளிரில் இருந்து விட்டு அதி வெப்பத்தைச் சமாளிப்பது சிரமமாக இருக்கிறது"</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மராத்தா சமூகத்தினரின் போராட்டத்தில் ஒலித்த ‘ஜெயலலிதா’ பெயர்- ஏன்? எதனால்?</TITLE><BODY>ஜெயலலிதா 69 சதவீத இட ஒதுகீட்டை உறுதி செய்து அட்டவணை 9 இல் சேர்த்துவிட்டார். அட்டவணையில் 9 சேர்க்கப்பட்டு விட்டால், அந்தச் சட்டமோ, சட்டப் பிரிவுகளோ செல்லாது என நீதிமன்றம் தீர்ப்பளிக்க முடியாது.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை"</TITLE><BODY>இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன், புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து, அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று, இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும், சட்டமாணியுமான வை.எல்.எஸ். ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: "தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு"</TITLE><BODY>"புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன. அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும். ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும்." என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடற்கரை மணல் துகள்களைவிட நட்சத்திரங்களின் எண்ணிக்கை அதிகமா?</TITLE><BODY>மணல் துகள்களைவிட இந்த உலகில் அதிக நட்சத்திரங்கள் இருக்கின்றன என்று 1980 களில் கார்ல் சாகன் கூறியதை உண்மை என்று நிறுவி இருக்கிறது பிபிசி</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>தடைகளை தகர்க்கும் பிரேசிலின் பெண் ஜுடோ பயிற்சியாளர்</TITLE><BODY>''ஆண்கள் ஆதிக்கம் செலுத்தும் பிரேசிலில், ஆண்கள் பிரிவில் என்னால் தலைமை பயிற்சியாளராக வரமுடிகிறது என்றால், பெண்களுக்கான கதவுகள் திறக்க ஆரம்பித்துள்ளன என்பதற்கு இதுவே அடையாளம்''</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம்</TITLE><BODY>சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல, இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள். யார், யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>காலா, சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம்-2</TITLE><BODY>முதல் படத்தைப் போலவே, கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும்.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சீனாவில் அலுவலகம்: 'ஃபேஸ்புக்' திட்டம் - சீன சந்தையை கைப்பற்ற முயற்சி?</TITLE><BODY>ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் சீனாவில் அலுவலகம் திறக்க திட்டமிட்டுள்ளது. ஃபேஸ்புக் நிறுவனம் சீனாவில் தடை செய்யப்பட்டுள்ளது. சீனாதான் சமூக ஊடகத்திற்கான மிகப்பெரிய சந்தை.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிரியாவின் போர் விமானத்தை சுட்டுவீழ்த்தியதாக இஸ்ரேல் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>தனது வான்பரப்பில் 2 கி.மீ. தூரம் பறந்த சிரியாவின் விமானத்தை சுட்டுவீழ்த்தியிருப்பதாக இஸ்ரேல் அறிவித்துள்ளது. ஆனால், தங்கள் நாட்டு எல்லையில் பறந்து கொண்டிருந்த விமானம் இலக்கு வைக்கப்பட்டதாக சிரியா கூறியுள்ளது.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பெண்களை வாக்களிக்க அனுமதிக்காத பாகிஸ்தானின் விசித்திர கிராமங்கள்</TITLE><BODY>1962 ஆண்டு தேர்தலில் நீண்ட வரிசையில் பெண்கள் வாக்களிக்க நின்று கொண்டிருந்த போது அவர்களுக்குள் சச்சரவு ஏற்பட்டது. இதனால் தங்கள் கெளரவம் போய்விட்டதாகவும், பெரும் அவமானம் நிகழ்ந்துவிட்டதாகவும் நினைத்த ஆண்கள், பெண்கள் தேர்தலில் வாக்களிக்க தடை விதித்தனர்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பன்னீர்செல்வம் மீது லஞ்ச ஒழிப்புத் துறை ஆரம்ப கட்ட விசாரணை</TITLE><BODY>தனது மகன்கள் இயக்குநர்களாக உள்ள நிறுவனங்களுக்கு கூடுதல் மதிப்பீட்டு வரியில் சலுகை அளிக்க ஏதுவாக, அவர் முதலமைச்சராக இருந்த 2015ஆம் ஆண்டு ஓர் அரசாணை வெளியிடப்பட்டு அதன் மூலம் அந்த நிறுவனம் சட்ட விரோதமாக பலன் அடைந்து உள்ளது.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பாலியல் வல்லுறவுக்கு உட்படுத்தப்பட்டார்களா 29 பெண்கள்?</TITLE><BODY>கடந்த ஆண்டு சமூக அறிவியலுக்கான டாடா கல்வி நிறுவனம் பீகாரில் உள்ள இந்த இல்லங்களில் சமூக தணிக்கையில் ஈடுப்பட்ட்து. அதில்தான் பெண்கள் பாலியல் சுரண்டலுக்கு உள்ளானது தெரிய வந்தது.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது"</TITLE><BODY>ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம், போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும், இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து: அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா</TITLE><BODY>''நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார். இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை, அதற்கு ஒத்துழைப்பேன்.''</BODY><DATE>5 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து: ஒரு புது சர்ச்சை</TITLE><BODY>"பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது" என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஒரு நொடிக்கு 1.4 ஜி.பி.பி.எஸ் வேகத்தில் செயல்படும் 5ஜி தொழில்நுட்பம்!</TITLE><BODY>இந்தியாவில் 4ஜியே முழுமையாக கிடைத்துவிட்டதா என்று தெரியவில்லை. ஆனால், 5ஜியை நோக்கிய குவால்காமின் பயணம் வெற்றிப்பெற்றுள்ளது.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஒற்றைத் தலைவலி வருவது எதனால்?</TITLE><BODY>மைக்ரேன் எனப்படும் ஒற்றைத் தலைவலி ஆண்களைவிட பெண்களையே அதிகம் பாதிக்கிறது. 15 ஆண்களில் ஒருவரும் 5 பெண்களில் ஒருவரும் மைக்ரேனால் பாதிக்கப்படுகிறார்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மெய்நிகர் தோற்றத்தில் வெவ்வேறு வடிவங்களில் மாடல்கள் தோன்றி ஒய்யார நடை நடந்தனர்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>கடந்த 40 ஆண்டுகளில், உலகின் நீரிழிவு நோயாளிகள் எண்ணிக்கை நான்கு மடங்கு அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>காடுகள் அழியக் காரணமாகும் பார்பிக்யூ உணவுகள்</TITLE><BODY>பார்பிக்யூ உணவு சமைக்க அதிகளவிலான கரி தேவை. இந்த கரி தேவைக்காகதான் காடுகள் அழிக்கப்படுகின்றன. இதை தட்டையாக புரிந்துக் கொண்டால் சாதாரணமாக தெரியலாம். ஆனால், உண்மை நிலவரம் அசாதரணமானதாக இருக்கிறது.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>“பெண்களுக்கு பாதுகாப்பற்ற நாடு” என்பதால் சென்னையில் நடக்கும் ஸ்குவாஷ் போட்டியில் பங்கேற்கவில்லையா? - பிபிசி தமிழுக்கு சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனையின் தந்தை பிரத்யேக பேட்டி.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"பெண்களுக்கு பாதுகாப்பில்லை" - சென்னை வர மறுத்த சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனை</TITLE><BODY>"அம்பர் அலின்கெக்ஸ் இந்த போட்டியில் பங்கேற்பதற்கு மிகவும் ஆவலுடன்தான் இருந்தார். ஆனால், இந்தியாவில் பெண்களுக்கெதிரான நடைபெற்று வரும் குற்றச்சம்பவங்கள் குறித்த செய்திகளை இணையத்தில் படித்த அவரது தாயார், தங்களது மகளை பாதுகாப்பிற்கு அச்சுறுத்தல் உள்ள நாட்டிற்கு அனுப்பமுடியாது என்று உறுதிபட கூறியதால்தான் அவர் பங்கேற்கவில்லை"</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஹிமா தாஸ்: தடைகளை தாண்டி தங்கம் வென்ற வீராங்கனை</TITLE><BODY>18 வயது ஹிமா தாஸ் சர்வதேச தடகள கழகத்தின் 20 வயதுக்கு உட்பட்டோருக்கான 400 மீட்டர் ஓட்டப் பந்தயத்தில் தங்கப் பதக்கம் வென்றார். இந்த சாதனையைப் படைத்த முதல் இந்தியப் பெண் ஹிமா தாஸ், ஏழு வயதிலேயே விசாரணைக்காக போலீஸ் ஸ்டேஷனுக்கு சென்றது ஏன் தெரியுமா?</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2.0 திரைப்படம்</TITLE><BODY>ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2.0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு, தள்ளிப்போனது.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள்</TITLE><BODY>"உறவுகள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'குறிஞ்சி- மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>குண்டு, ஒல்லி, கருப்பு, வெள்ளை உள்ளிட்ட பல்வேறுபட்ட தோற்றங்களை உடையவர்கள் லண்டனில் நடந்த ஆடை அலங்கார அணிவகுப்பில் பங்கேற்றனர்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>லாவோஸ்: அணை உடைந்து விபத்து; நூற்றுக்கணக்கானோர் மாயம்</TITLE><BODY>தென் கிழக்கு லவோஸில் உள்ள அட்டபியு மாகாணத்தில் எடுக்கப்பட்ட புகைப்படங்கள், வீடுகளை வெள்ளம் மோசமாக சூழ்ந்து இருப்பதை காட்டுகின்றன.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமேசான் காட்டில் 22 ஆண்டுகள் தனி ஆளாக வாழ்ந்து வரும் மனிதன்</TITLE><BODY>ஏன் அவர் வெளிமனிதர்களுடம் தொடர்பு கொள்வதை விரும்புவதில்லை? - இந்த கேள்விக்கான விடை அவர் கடந்த காலங்களில் எதிர்கொண்ட அனுபவங்களில் இருக்கிறது. "வன்முறை நிறைந்த அனுபவத்தைதான் அவர் எதிர் கொண்டு இருக்கிறார். அவரை பொருத்தவரை இவ்வுலகம் மிக அபாயகரமானது."</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>முக்கிய ராக்கெட் ஏவுதளம் அகற்றம்: வாக்குறுதியை நிறைவேற்ற வட கொரியா உறுதி?</TITLE><BODY>அமெரிக்காவை மையமாக கொண்டுள்ள ஒரு குழுவால் பார்வையிடப்பட்ட சோஹே ராக்கெட் ஏவுதளத்தின் செயற்கைகோள் படங்கள் கடந்த ஜூன் மாதம் நடந்த டிரம்ப்-கிம் சந்திப்பின்போது வட கொரியா அளித்த ஒரு வாக்குறுதியை நிறைவேற்றும் ரீதியில் உள்ளதாக கூறப்படுகிறது.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"தேர்தல் வந்தால் ரோடு வரும்; வரி குறையும்; மக்கள் தெய்வமாக தெரிவார்கள்”</TITLE><BODY>" மக்களுக்கு சுமையாக இருக்கும் என்பதை வரி விதிக்கும் போது தெரியவில்லையா? இப்போது வரி குறைத்து அவர்களுடைய தேர்தல் நேர சுமையை குறைக்க விரும்புகிறார்கள்."</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>இனி லஞ்சம் கொடுப்பவர்களுக்கும் தண்டனை</TITLE><BODY>லஞ்சம் வாங்குவது மட்டுமின்றி, லஞ்சம் கொடுப்பதும் குற்றமாகும். லஞ்சம் கொடுப்பவர்கள் தண்டிக்கப்படுவது, இதுவே முதல்முறை ஆகும். வெளிப்படைத்தன்மையை அதிகரிக்கவும், அரசின் பொறுப்புடைமையை அதிகரிக்கவும், சட்டத்தின் ஷரத்துகளை கடுமை ஆக்கவும் இம்மசோதா கொண்டுவரப்பட்டுள்ளது</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>இந்திய பெருங்கடலின் மத்தியில் ஒரு 'பேய் தீவு' : சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>மனிதர்கள் ஓரிடத்தைவிட்டு சென்றவுடன் நீண்ட காலம் கழித்து, நம் உலகம் எப்படி இருக்கும் என்பதைப் பற்றிய ஒரு புத்துணர்ச்சியூட்டும் பார்வையை இது வழங்குகிறது.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை: சபாநாயகர் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து, சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று (புதன்கிழமை) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 30 ஆண்டுகளுக்கு பின் முஸ்லிம் ஒருவர் அரசாங்க அதிபராகிறார்</TITLE><BODY>முதலாவது அரசாங்க அதிபராக நியமிக்கப்பட்ட எம்.எம். மக்பூல், 1988ஆம் ஆண்டு ஆயுதக் குழுவினரால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்ட பின்னர், ஐ.எம். ஹனீபாவை நியமிக்க தற்போதுதான் நியமனம் பெற்றுள்ளார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடைசி 4,200 ஆண்டுகள்: புவியின் வரலாற்றில் புதிய அத்தியாயம்</TITLE><BODY>ஒரு குறிப்பிட்ட காலகட்டத்தை அறிவியலாளர்கள் தனி யுகமாகக் கருத வேண்டுமென்றால் அக்காலகட்டத்தில் புவி முழுமைக்குமான மாற்றம் நிகழ்ந்திருக்க வேண்டும்.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வாட்ஸ்ஆப்: உங்களால் இனி எவ்வளவு செய்தி அனுப்ப முடியும்?</TITLE><BODY>குழந்தை கடத்தல் தொடர்பாக பரவிய வதந்திகளால், அறிமுகமில்லாதர்வர்களை மக்கள் தாக்கத் தொடங்கினார்கள். அந்தச் செய்திகள் உண்மையல்ல என்பதை மக்களுக்கு புரிய வைப்பது கடினமாக உள்ளதாக காவல் துறையினர் கூறுகின்றனர்.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புகை பிடிக்காதோருக்கு நுரையீரல் புற்றுநோய் வருவது ஏன்?</TITLE><BODY>வீடுகளில் அடுப்புக் கரியை பயன்படுத்தி சமைக்கும்போது வெளியாகும் புகை சீன பெண்களுக்கு எமனாக அமைந்துவிடுகிறது. இந்தியாவிலும் கூட இதே காரணத்தால் பெண்களுக்கு புற்றுநோய் வாய்ப்பு அதிகமாகிறது.</BODY><DATE>19 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: குரேஷியாவை வீழ்த்திய பிரான்ஸ் - 10 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>உலக கோப்பை வரலாற்றிலேயே ஒரே போட்டியில் தனது அணிக்காக ஒரு கோலும் தனது அணிக்கு எதிராக ஒரு கோலும் அடித்த இரண்டாவது வீரர் ஆகியுள்ளார் குரோஷியாவின் மண்ட்ஜுகிச்</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து 2018: குரேஷியாவை வீழ்த்தி பிரான்ஸ் சாம்பியன்</TITLE><BODY>உலககோப்பை கால்பந்து இறுதிப்போட்டி: பிரான்ஸ் அணி குரேஷியாவை 4-2 என்ற கணக்கில் வீழ்த்தி கோப்பையை கைப்பற்றியது</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலககோப்பை : சுமார் ரூ 260 கோடி பரிசை ஜெயிக்கபோகும் அணி எது?</TITLE><BODY>குரேஷியா முதல் முறையாக உலககோப்பையை வெல்லும் முனைப்போடு இருக்கிறது. அதே சமயம் பிரான்ஸ் அணி இரண்டாவது முறையாக உலக கோப்பையை ஜெயிக்க திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மிரட்டிய ஜோ ரூட்; சொதப்பிய இந்திய அணி; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள்</TITLE><BODY>டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது, 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2-வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கார்த்திக் சுப்புராஜ் இயக்கத்தில் ரஜினியின் புதிய படம்: சுவாரஸ்ய தகவல்கள்</TITLE><BODY>கதைக்களம் ஊட்டியில் நடைபெறுவதாக காட்சிகள் எடுக்கப்படுகின்றன. அதை ஊட்டியில் எடுத்தால் சூட்டிங்கை காணவரும் ரசிகர்கள் எண்ணிக்கை அதிகம் இருக்கும் என்பதால் டார்ஜீலிங் பகுதியில் படமாக்குகின்றனர்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>மிஸ்டர் சந்திரமௌலி என்பது, மௌன ராகம் படத்தில் கதாநாயகி ரேவதியின் தந்தையின் பெயர். இந்தப் பெயர் கார்த்திக் தன் மகனுடன் நடிக்கும் படத்திற்கு சூட்டப்பட்டிருக்கிறது.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: Mr. சந்திரமௌலி</TITLE><BODY>கார்த்திக் - கவுதம் - ரெஜினா கூட்டணியும் பிற்பாதியில் சூடுபிடிக்கும் திரைக்கதையும் மிஸ்டர் சந்திரமௌலியை பார்க்கத்தகுந்த படமாக்குகின்றன.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"உழைக்கும் பெண்கள்": பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள் #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>"உழைக்கும் பெண்கள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 30ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>1 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>31 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு - 'உறவுகள்' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>30 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கிரீஸில் பரவும் காட்டுத்தீ - சுமார் 50 பேர் பலி</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>காட்டுக்கு பட்டா போட்ட வைர கம்பெனி; நாடு கடத்தப்படும் யானைகள்</TITLE><BODY>தென்னாப்பிரிக்காவில் இருந்து 200 யானைகள் அண்டை நாடான மொசாம்பிக்கிற்கு 1500 கிலோமீட்டர் பயணித்து கொண்டு செல்லப்படுகின்றன.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிரியாவில் இருந்து 'வெள்ளை ஹெல்மெட்' குழுவினர் வெளியேற்றம்- இஸ்ரேலுக்கு கண்டனம்</TITLE><BODY>சிரியாவில் இருந்து வெள்ளை ஹெல்மெட்டுகள் என்று அழைக்கப்படும் சிவில் பாதுகாப்புக் குழுவினர் வெளியேற்றப்பட்டு அவர்கள் இஸ்ரேல் வழியாக ஜோர்டானுக்கு அனுப்பி வைக்கப்பட்டதற்கு சிரியா அரசு கண்டனம் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாலியல் தொழிலில் தள்ளப்படுவதற்காக ஹார்மோன் ஊசி போடப்படும் நேபாள சிறுமிகள்</TITLE><BODY>"என்னை அவர்களுடன் அனுப்பவேண்டாம் என முதலாளிகளிடம் கெஞ்சினேன். உன்னை வாங்குவதற்காக நாங்கள் செலவழித்த பணத்தை யார் கொடுப்பார்கள் என்று கேட்டு என்னை அடித்தார்கள்."</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>டொரண்டோவில் துப்பாக்கிச்சூடு: இருவர் பலி, 12 பேர் காயம்</TITLE><BODY>பாதிக்கப்பட்டவர்களில் சிலருக்கு சம்பவ இடத்திலேயே சிகிச்சை அளிக்கப்பட்ட நிலையில், சிலர் அப்பகுதியில் இருந்த மருத்துவமனைக்கு எடுத்துச்செல்லப்பட்டனர். துப்பாக்கிசூடு நடத்தப்பட்டதற்கான நோக்கம் இன்னும் தெரியவில்லை.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஓ.பன்னீர்செல்வத்தை சந்திக்க நிர்மலா சீதாராமன் மறுத்தது ஏன்?</TITLE><BODY>தில்லிக்கு திடீர் பயணமாக வந்த தமிழக துணை முதல்வர் ஓ.பன்னீர்செல்வத்தை பாதுகாப்பு அமைச்சர் நிர்மலா சீதாராமன் சந்திக்காமல் தவிர்த்த சம்பவம் அதிமுக வட்டாரங்களில் பரபரப்பை ஏற்படுத்தியுள்ளது.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>காவிரி கரையோரப்பகுதிகளில் பொதுமக்கள் செல்ல வேண்டாம் என்றும் புகைப்படம் மற்றும் சுயப்படம் (செல்பி) எடுப்பதை தவிர்க்க வேண்டும் என்றும் சேலம் மாவட்ட ஆட்சியர் கேட்டுக்கொண்டுள்ளார்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மேட்டூர் அணையில் முழு உபரி நீரும் திறப்பு: கரை புரண்டு ஓடும் காவிரி</TITLE><BODY>காவிரி செல்லும் பகுதிகள், அணை பூங்காக்களில் சிறப்பு காவல் குழு ஏற்பாடு செய்யப்பட்டுள்ளதாகவும், எச்சரிக்கை பலகைகள் வைக்கப்பட்டுள்ளதாகவும், மீனவர்கள் மீன்பிடிப்பதற்கும் தடைசெய்யப்பட்டுள்ளதாகவும், பேரிடர் மீட்புக்குழுவினர் 24 மணிநேரமும் தயாராக உள்ளதாகவும் சேலம் மாவட்ட ஆட்சியர் ரோகிணி கூறியுள்ளார்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கடைகளில் அமரும் உரிமையை பெற போராடும் தமிழக பெண் ஊழியர்கள்</TITLE><BODY>''கேரளாவில் பெண்கள் போராட்டம் நடத்தி கடைகளில் உட்காருவதற்கு உரிமை பெற்றுவிட்டார்கள். நம் ஊர்களிலும் இந்த நடைமுறையை கொண்டுவருவார்களா?."</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை</TITLE><BODY>விஜயகலா மகேஸ்வரனை இராஜாங்க அமைச்சர் பதவியிலிருந்து விசாரணைகள் முடியும்வரை விலக்கி வைக்குமாறு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க, ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவிடம் கோரிக்கை விடுத்துள்ளார்.</BODY><DATE>3 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழீழ விடுதலை புலிகளை உருவாக்க வேண்டும்: இலங்கை அமைச்சர் சர்ச்சை கருத்து</TITLE><BODY>நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும்,நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும் என்றார் விஜயகலா மகேஸ்வரன்</BODY><DATE>2 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 500வது நாளை எட்டியது காணாமல் ஆக்கப்பட்டவர்களின் உறவினர்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>500ஆவது நாளினை முன்னிட்டு, இலங்கையின் வடக்கு கிழக்கை சேர்ந்த வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்ட உறவினர்கள் ஒன்று சேர்ந்து கிளிநொச்சி கந்தசுவாமி ஆலய முன்றலில் கவன ஈர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்தனர்.</BODY><DATE>1 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: போலீஸ் துப்பாக்கிச் சூட்டில் சட்டவிரோத குழுவை சேர்ந்தவர் பலி</TITLE><BODY>கம்புறுபிட்டிய பகுதியில் சட்டவிரோத குழு நடமாட்டம் அதிகரித்துள்ளதாக கிடைக்கப் பெற்ற தகவலுக்கு ஏற்ப விசேட அதிரடி படையினர் சாலையில் தடைகளை ஏற்படுத்தி சோதனை நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE>27 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஒருவரின் அடையாள அட்டையை வைத்தே, அவர் கடந்த வாரம் எங்கெங்கு சென்றார் என்பதை கண்டறியும் அளவுக்கு இந்த கேமிரா வலையமைப்பு செயல்படுகிறது.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>"உங்கள் கணக்கு ஹேக் செய்யப்பட்டுள்ளதா?" - தெரிந்துகொள்வது எப்படி?</TITLE><BODY>தனிநபர் தகவல் திருட்டு ஒருவரின் வாழ்க்கையையே பொருளாதார ரீதியாகவும், சமூகத்திலுள்ள மதிப்பு ரீதியாகவும் தலைகீழாக புரட்டிப்போடக்கூடியது.</BODY><DATE>20 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>14 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு தயாரிக்கப்பட்ட ரொட்டி</TITLE><BODY>பார்லி மற்றும் கோதுமையில் இருந்து தயாரிக்கப்பட்ட மாவில், தாவரங்களின் பொடியாக்கப்பட்ட வேர்கள் மற்றும் தண்ணீர் சேர்க்கப்பட்டு, கற்காலத்தில் ரொட்டிகள் சுடப்பட்டன.</BODY><DATE>18 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>நீரால் ஏற்படும் ஆபத்துகளை அறிவதில் மூளையின் திறன் சிறந்ததல்ல. தேங்கி நிற்கும் அல்லது ஓடும் நீரின் ஆழத்தை நாம் கூறிவிட முடியாது. ஓடும் நீரின் சக்தியைப் பற்றியும் நமக்கு தெரியாது.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>உங்கள் தலைக்கு பேன் ஏன் வருகிறது? எப்படி வருகிறது? உங்கள் ஸ்மார்ட்போன் உங்களுக்கு பேன் வர காரணமாக இருக்கிறது. அது எப்படி?</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா</TITLE><BODY>மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது?</TITLE><BODY>பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும், இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது. இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால், 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ஹனி ஷாட்’</TITLE><BODY>2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட், எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார்,</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: அசுரவதம்</TITLE><BODY>ஜாதிச் சாயம் பூசிய கதைகளிலேயே பெரும்பாலும் நடித்துவந்த சசிக்குமார், கிடாரி பாணியில் ஒரு த்ரில்லரை கையில் எடுத்திருப்பது ஆறுதலாக இருக்கிறது.</BODY><DATE>29 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>1869ல் தொடங்கப்பட்ட இந்த நூலகத்தில் தமிழ், உருது, மலையாளம், சமஸ்கிருதம், மராத்தி, பாரசீகம், சிங்களம் ஆகிய மொழிகளில் சுவடிகள் உள்ளன.</BODY><DATE>27 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சாலைகள்.. பாதைகள்: பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்</TITLE><BODY>"சாலைகள்... பாதைகள்.." என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 29ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>24 ஜூன் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>60 வருடங்களில் முதன்முறையாக ஒப்புதல் பெற்ற மலேரியா மருந்து</TITLE><BODY>இந்த மருந்து ஒருமுறை வந்தால் மீண்டும் மீண்டும் வரக்கூடிய மலேரியாவுக்கான மருந்தாகும். இவ்வகை மலேரியாவால் ஆண்டுக்கு 8.5மில்லியன் பேர் பாதிக்கப்படுகின்றனர் என்பது குறிப்பிடத்தக்கது.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தொலைக்காட்சி வரலாற்றில் முதல் திருநங்கை சூப்பர் ஹீரோ</TITLE><BODY>கடந்த சில மணி நேரங்களில் நடந்த முக்கிய உலக நிகழ்வுகளை தொகுத்து வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தாய்லாந்து குகை மீட்பு: நாயகர்களுக்கு கலை மரியாதை</TITLE><BODY>தாய்லாந்து குகைக்குள் சிக்கிக்கொண்ட கால்பந்து அணியை சேர்ந்த 12 சிறார்கள் மற்றும் அவர்களின் பயிற்சியாளர்களை மீட்ட கதாநாயகர்களை கௌரவிக்கும் விதமாக மிக பெரிய சுவரோவியம் வரைந்து மரியாதை அளிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>திருப்பூர் பாப்பாள் விவகாரம்: நான்கு பேர் மீது வன்கொடுமை தடுப்புச் சட்டம்</TITLE><BODY>சமையலர் பாப்பாள் ஒரு தலித் பெண் என்பதால் பள்ளியில் அவர் சமைக்கக்கூடாது என முற்றுகையிட்ட வழக்கில் குற்றஞ்சாட்டப்பட்டுள்ள சாதி இந்துக்கள் 88 பேரும் தலைமறைவாகியிருந்த நிலையில், முதற்கட்டமாக நான்கு பேர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கோயில் போல கட்டப்பட்ட கீழக்கரை பள்ளிவாசல்கள்: நல்லிணக்கத்தின் சாட்சி</TITLE><BODY>"இஸ்லாமிய அமைச்சர் சீதக்காதிக்கும், இந்து மன்னர் சேதுபதிக்கும் இருந்த நட்பானது இரண்டு மதங்களைச் சேர்ந்த மக்களையும் இணைத்துள்ளது."</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"படியில் தொங்கியபடி பயணம் செய்ததால் விபத்து"</TITLE><BODY>சென்னை பரங்கிமலை ரயில் நிலையத்தில் ஏற்பட்ட விபத்து ஒன்றில் குறைந்தது நான்கு பேர் பலியாகினர். மேலும் 7 பேர் காயங்களுடன் மருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பச்சிளம் பருவத்திலேயே நீரழிவு நோயைத் தடுக்க பிரிட்டனில் மருத்துவர்கள் புது ஆய்வு</TITLE><BODY>முதல் வகை சர்க்கரை நோய் என்பது ஒரு முறை வந்தால் ஆயுளுக்கும் தொடரக்கூடிய ஒரு குறைபாடாகும். இந்த பிரச்சனை இருப்பவர்களுக்கு கணையம் இன்சுலினை சுரக்காத நிலை இருக்கும்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இந்தியாவின் மின்சார தேவைக்கு தீர்வு கண்ட அமெரிக்க மாணவி</TITLE><BODY>வல்லரசு நாடான அமெரிக்காவில் வாழும் ஒரு சிறுமி உலகின் மூலை முடுக்குகளில் வாழும் மக்களின் பிரச்சனைக்கு தீர்வு கண்டறிந்தது எப்படி?</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நியூட்ரினோ திட்டத்தால் தமிழகத்திற்கு என்ன நன்மை?</TITLE><BODY>அறிவியலாளர்களின் விளக்கங்களை மத்திய மற்றும் மாநில அரசாங்கங்கள் மக்களிடம் தெளிவாக எடுத்துச்செல்ல தாமதிப்பதுதான் நியூட்ரினோ திட்டத்திற்கான ஆபத்து என்கிறார் சமூக ஆர்வலர் மற்றும் இயற்பியல் ஆசிரியர் அ. மார்க்ஸ்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>புற்றுநோய் சிகிச்சைக்கு பயன்படும் புதிய வகை ’ஜீப்ரா’ மீன்கள்</TITLE><BODY>மனித உடலில் புற்றுநோய் செல்கள் எவ்வாறு வளர்கின்றன என்பது குறித்து ஜீப்ரா மீனை கொண்டு ஆய்வு செய்யப்படுகிறது. முதலில் புற்றுநோய் செல்களை இந்த மீனின் உடலில் செலுத்தி பின்னர் அதை அழிப்பதற்கான மருந்தும் செலுத்தப்படுகிறது.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'டைம் மிஷின்': காலத்தில் பின்னோக்கி பயணிக்க முடியுமா?</TITLE><BODY>இங்கே முடியாது என்று எப்போதுமே கூற கூடாது. ஏனெனில் இப்போது நம்மால் முடியாத ஒரு விஷயத்தை எதிர்காலத்தில் யாரேனும் ஒரு புத்திசாலி இளைஞர் வந்து நிகழ்த்திக் காட்டுவார்</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க, ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து: இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>உலகக்கோப்பை கால்பந்து 2018-ல் இங்கிலாந்து அணி குரேஷியாவிடம் அரை இறுதியில் தோல்வியடைந்தது. இதன் மூலம் இங்கிலாந்தின் 52 ஆண்டுகால கனவு தகர்ந்துள்ளது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பொறியியல் படிப்புகளுக்கும் 'நீட்' தேர்வு?</TITLE><BODY>மருத்துவ படிப்புக்கான நீட் தேர்வுகளுக்கே எதிர்ப்பு இருந்து வருகிறது. இந்நிலையில் பொறியியல் படிப்புகளில் சேர அடுத்த ஆண்டிலேயே நீட் தேர்வு நடத்தப்படலாம் என்று பூனியா கூறியுள்ளார்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மூன்று பெண்களின் வாழ்வை மாற்றிய ட்ரெக்கிங் அனுபவங்கள்</TITLE><BODY>இந்த இயந்திரமயமான உலகில் இயற்கையை தேடிப்போகும் பயணங்கள் தரும் இன்பத்தையும் மன அமைதியையும் வார்த்தைகளால் சொல்லிவிட முடியாது</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஸ்டெர்லைட் அருகே நிலத்தடி நீரில் அதிக மாசுபாடு: மத்திய அமைச்சர் தகவல்</TITLE><BODY>ஆய்வில், நிலத்தடி நீர் மாசுப்பட்டு இருப்பதும், ஈயம், காட்மியம், க்ரோமியம், மான்கனீஸ், இரும்பு மற்றும் அர்சினிக் ஆகியவை குடிநீருக்கான இந்திய தர நிர்ணயம் அமைப்பான பி.ஐ.எஸ்-ஆல் அனுமதிக்கப்பட்ட அளவைவிட அதிகம் இருப்பது தெரியவந்துள்ளது</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மாடு கடத்தியதாக சந்தேகப்பட்டு இன்னொரு இளைஞர் அடித்துக் கொலை</TITLE><BODY>மாடு கடத்தியதான சந்தேகத்தின் பேரில், கடந்த ஆண்டு ஏப்ரல் மாதம் முதல் இதுவரை 44 பேர் கொல்லப்பட்டிருக்கின்றனர்.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>வியர்வையினால் ஏற்படும் துர்நாற்றத்தால் அவதியுறுபவர்களுக்கு நற்செய்தி அளிக்கும் புதுவகை துர்நாற்ற நீக்கிகளை உருவாக்கி வருகின்றனர் பிரிட்டனை சேர்ந்த விஞ்ஞானிகள்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக் கோப்பை கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லுமா இங்கிலாந்து?</TITLE><BODY>1990ம் ஆண்டு ஜூலை 4ம் தேதி பாபி ரோப்சனின் தலைமையிலான இங்கிலாந்து அணி மேற்கு ஜெர்மனியோடு அரையிறுதியில் போட்டியிட்டபோது, குரேஷியா என்ற ஒரு நாடே இருக்கவில்லை.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து: இறுதிப் போட்டிக்கு முன்னேறிய பிரான்ஸ், தோல்வியில் மிளிரும் பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>அரை இறுதி போட்டியில் தோல்வி அடைந்திருந்தாலும் பெல்ஜியம் அணிக்கு நல்ல எதிர்காலம் இருப்பதாகவே கூறுகிறார் பெல்ஜியம் அணியின் மேலாளர் ராபர்டோ மார்டினஸ். அவர், "பெல்ஜியம் அணியில் மிகத் திறமையான இளம் வீரர்கள் இருக்கின்றனர்" என்கிறார்.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பிரான்ஸ், பெல்ஜியம், இங்கிலாந்து வெற்றிக்கு உதவிய குடியேறிகள்</TITLE><BODY>பிரான்ஸ் அணியில் உள்ள 23 வீரர்களில் 16 வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு வெளியே பிறந்தவர்கள். 11 பெல்ஜியம் மற்றும் 6 இங்கிலாந்து வீரர்களின் பெற்றோர்களில் ஒருவர் குடியேறி ஆவார்.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>39-வது முறையாக நிரம்பிய மேட்டூர்; அணை தாண்டிப் பாயும் காவிரி</TITLE><BODY>காவிரி செல்லும் வழியில் உள்ள சுமார் 690 ஏரிகளும் குளங்களும் நிரம்பும் என்றும் எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கேள்வி கேட்டாலே சீர்குலையும் நிலையிலா இருக்கிறது சமூக நல்லிணக்கம்?</TITLE><BODY>ஹைதராபாத்தை சேர்ந்த கத்தி மகேஷ் என்பவர் ராமரை பற்றி விமரிசித்ததால் ஒரு தரப்பினர் மனம் புண்பட்டதாக சர்ச்சை எழுந்தது. இதனால் தெலங்கானா டிஜிபி மகேந்தர் ரெட்டி உத்தரவின் பேரில் அவர் ஹைதராபாத்தை விட்டு ஆறு மாதங்களுக்கு வெளியேற்றப்பட்டார்.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வீடியோ </TITLE><BODY>ஹைதராபாத்தை சேர்ந்த வருண் ஆட்டிசம் குறைபாடு உடையவர். ஆனால், கர்நாடக இசையையும், 30 மொழிகளையும் கற்றுக்கொள்ள ஆட்டிசம் அவருக்கு ஒரு தடையாக இல்லை.</BODY><DATE>23 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 உலகக் கோப்பை: இறுதிப் போட்டிக்கு செல்லும் அணி எது?</TITLE><BODY>உலகக் கோப்பை கால்பந்து இறுதிப் போட்டிக்கு கொண்டு செல்கின்ற வரலாற்று முக்கியத்துவம் மிக்க போட்டியாக இருக்கும் என்ற நம்பிக்கையோடு நாளை புதன்கிழமை நடைபெறும் போட்டியை காண கடைசி நேரத்தில் இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்கள் ரஷ்யாவுக்கு விரைந்து கொண்டிருக்கின்றனர்.</BODY><DATE>10 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: பெல்ஜியம், குரேஷியா ஆதிக்கம் செலுத்துவது எப்படி?</TITLE><BODY>பெல்ஜியம் வெற்றி பெற்றால், உலகப்கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய நாடு (நில அளவில்) என்ற பெருமையை பெறும். குரேஷியா வெற்றி பெற்றால், 1950-ல் உருகுவே வெற்றி பெற்றதில் இருந்து கோப்பையை கைப்பற்றும் மிகச்சிறிய மக்கள் தொகை கொண்ட நாடு என்ற பெருமையை பெறும்.</BODY><DATE>10 ஜூலை 2018</DATE></item>
</items>