<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதிக்கு அஞ்சலி: கூட்ட நெரிசலில் இருவர் மரணம்: பலர் காயம்</TITLE><BODY>தொண்டர்கள் மத்தியில் பேசிய மு.க. ஸ்டாலின், கருணாநிதிக்கு அஞ்சலி செலுத்த ராஜாஜி அரங்க வளாக சுவற்றை ஏறிக்குதித்து வருவதை தொண்டர்கள் தவிர்க்க வேண்டுமென்றும் தொண்டர்கள் கலைந்து சென்றால்தான் திட்டமிட்டபடி இறுதி ஊர்வலத்தை 4 மணிக்கு நடத்த முடியுமென்றும் கேட்டுக்கொண்டார்.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதிக்கு மெரினாவில் இடம் ஒதுக்கீடு: தமிழக அரசு, திமுக தரப்பு வாதங்கள் என்ன?</TITLE><BODY>சென்னை மெரினா கடற்கரையில் அண்ணா நினைவிடத்தில் கருணாநிதியை நல்லடக்கம் செய்ய இடம் ஒதுக்கீடு செய்ய சென்னை உயர்நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது. இதையடுத்து, அண்ணா நினைவிடத்தில் பணிகள் துவங்கின.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>குளித்தலை முதல் திருவாரூர் வரை. - தோல்வியே சந்திக்காத கருணாநிதி</TITLE><BODY>தமிழக சட்டமன்றத்தில் 60 ஆண்டுகளாக மேல் உறுப்பினராக இருந்த கருணாநிதி, 1957 சட்டமன்ற தேர்தல் தொடங்கி 2016இல் நடந்த சட்டமன்ற தேர்தல்வரை 13 தேர்தல்களில் போட்டியிட்டு அனைத்திலும் வென்றுள்ளார்.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிறப்பு முதல் இறப்பு வரை - யார் இந்த கருணாநிதி?</TITLE><BODY>உடல்நலக்குறைவால் மருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி செவ்வாய்க்கிழமை காலமானார். அவரது வாழ்க்கை வரலாற்றை விளக்கும் காணொளி.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'கலைஞர்' கருணாநிதி: வாழ்க்கை குறிப்பு</TITLE><BODY>நாகப்பட்டினம் மாவட்டத்தில் உள்ள திருக்குவளை என்ற சிற்றூரில் கருணாநிதி பிறந்தார். தந்தை பெயர் முத்துவேலர். தாயார் அஞ்சுகம்.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்காவில் மேலும் ஒரு மாதம் காட்டுத்தீ நீடிக்கும்</TITLE><BODY>இந்தத் தீயால் ஏற்கனவே 2,90,692 ஏக்கர் காடுகள் எரிந்துபோயுள்ளன. சுமார் மூன்றில் ஒரு பங்கு தீ மட்டுமே கட்டுக்குள் கொண்டுவரப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கைத் தலைவர்கள் இரங்கல்</TITLE><BODY>தமிழகத்தின் முன்னாள் முதலமைச்சர் கருணாநிதியின் மறைவிற்கு இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன இரங்கல் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>LIVE: கருணாநிதி - இறுதி ஊர்வலம் நான்கு மணிக்கு துவங்குகிறது</TITLE><BODY>"உயிருடன் இருக்கும்போது மட்டுமல்ல, இறந்த பின்னும் தலைவர் வெற்றிபெற்றுள்ளார். தளபதிக்கு இது முதல் வெற்றி ," என் திமுக தொண்டர்களிடையே துரைமுருகன் பேச்சு.</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதி மறைவு: ஒரே ஒருமுறை இப்போதாவது அப்பா என அழைத்து கொள்ளட்டுமா -ஸ்டாலின் உருக்கம்</TITLE><BODY>"அப்பா அப்பா" என்பதைவிட,"தலைவரே தலைவரே" என நான் உச்சரித்ததுதான் என்வாழ்நாளில் அதிகம். அதனால் ஒரே ஒரு முறை, இப்போது 'அப்பா' என்று அழைத்துக் கொள்ளட்டுமா தலைவரே? என்று கருணாநிதிக்கு ஸ்டாலின் உருக்கமான கடிதம் ஒன்றை எழுதியுள்ளார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மெரினாவில் இடம் இல்லை, காந்தி மண்டபம் அருகே இடம் ஒதுக்க தயார் - தமிழக அரசு</TITLE><BODY>கருணாநிதியின் உடலை சென்னை கிண்டியில் உள்ள காந்தி மண்டபத்தில் அடக்கம் செய்ய இடம் ஒதுக்கி தர தயாராக இருப்பதாக தமிழக அரசு அறிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஓரினச்சேர்க்கையாளர் என்பதால் வீட்டிலிருந்து வெளியேற்றப்பட்ட 6 பேரின் கதை</TITLE><BODY>தங்களுடைய குடும்பத்திற்கு தாங்கள் ஓரினச்சேர்க்கையாளர் என்பது தெரியவந்ததால் வீட்டில் இருந்து வெளியேற்றப்பட்ட பிரேசிலைச் சேர்ந்த ஆறு ஓரினச்சேர்க்கையாளர்களின் வாழ்க்கையை பிரேசில் புகைப்படநிபுணர் நயரா லெய்ட் தனது புகைப்படங்கள் வழியாக விவரிக்கிறார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'இயற்கை மனிதர்களை திரும்ப தாக்கும்'</TITLE><BODY>கார்பனை உள்வாங்கும் அமேசான் மழைக்காடுகள் ஒரு கட்டத்தில் கார்பனை உமில தொடங்கும். கடல் உயரம் 10 முதல் 60 மீட்டர் வரை உயரும். இதனால் பல பகுதிகள் இந்த புவியில் வாழத் தகுதியற்றதாக மாறும் என்று எச்சரித்து உள்ளனர்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பெப்சிகோ: தலைமை செயலதிகாரி பதவியிலிருந்து விலகுகிறார் இந்திரா நூயி</TITLE><BODY>"இந்தியாவில் வளர்ந்த நான், பெப்சிகோ போன்ற மிகப் பெரிய நிறுவனத்தை தலைமையேற்று நடத்தும் வாய்ப்பை பெறுவேன் என்று நினைத்துக்கூட பார்த்ததில்லை."</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மனித புதைகுழியென சந்தேகிக்கப்படும் இடத்தில் அகழ்வுப் பணிகள்</TITLE><BODY>இரண்டு மனித எச்சங்களைச் சூழ்ந்திருந்த களிமண்கள் அகற்றப்பட்டு, முதிர்ந்த மனித எச்சமும், அதன் அருகே சிறிய எலும்புகளைக் கொண்ட மனித எச்சமும் மீட்கப்பட்டன</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>செயல்படாத துறைமுகம்: கடல் அரிப்பால் அவதிப்படும் மக்கள்</TITLE><BODY>கடல் அரிப்பை தடுப்பதற்காக கடலின் உள்ளேயும், கரையிலும் பெரிய பாறாங்கற்கள் போடப்பட்டுள்ளதால், மீனவர்களின் தோணிகள் கடலுக்குள் சென்றுவருவதிலும், மீன்பிடிக்க கடலுக்குள் வலைகளை விரிப்பதிலும் கடும்சவால்கள் உருவாகியுள்ளன.</BODY><DATE>28 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>அறுகம்பே - இலங்கையிலுள்ள சர்ஃபிங் விளையாட்டின் சொர்க்கபுரி</TITLE><BODY>கடலலை நீர்ச் சறுக்கல் எனப்படும் சர்ஃபிங் விளையாட்டில் சாகசங்கள் நிகழ்த்துவதற்குச் சாதகமான அலைகள் அறுகம்பே கடலில் எழுகின்றன.</BODY><DATE>26 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>WWE : களத்திற்கு அப்பால் சாதித்த கேன், ஹல்க்ஹோகன், ராக்</TITLE><BODY>தொழில்முறை குத்துச்சண்டை வீரராக தனது வாழ்க்கையை அமைத்துக்கொள்ள கடும் அர்ப்பணிப்பும், மிகப்பெரிய அளவில் தனிப்பட்ட தியாகமும் செய்ய வேண்டியிருக்கும்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருப்பு வெள்ளை காலத்தை ஆண்ட கருணாநிதி (புகைப்படத் தொகுப்பு)</TITLE><BODY>தனது 94வது வயதில் காலமான திமுக தலைவரும், முன்னாள் தமிழக முதல்வருமான கருணாநிதியின் இளம் வயது படங்களை சற்றே திரும்பிப் பார்க்கலாம்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதி: அஸ்தமிக்காத சூரியன்</TITLE><BODY>1953ல் அவரது முக்கிய முதல் போராட்டமாக, கல்லக்குடிக்கு டால்மியாபுரம் என்று பெயர் மாற்றம் செய்ததைக் கண்டித்து, மீண்டும் கல்லக்குடி என்ற பெயரை மீட்டெடுக்க போராட்டத்தில் ஈடுபட்டு கருணாநிதி 6 மாதம் சிறைசென்றபோது, கட்சிக்குள் ஒரு முக்கியமான சக்தியாக உருவெடுக்க ஆரம்பித்தார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>அழகின் குவியலாகும் ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை கழிவுகள்</TITLE><BODY>உலோக கழிவுகளை கலை கண்ணோட்டத்தோடு பார்த்து, அவற்றை கலை சின்னங்களாக உருவாக்கி ஒருங்கிணைந்த ரயில் பெட்டி தொழிற்சாலை (ஐசிஃஎப்) மறுசுழற்சிக்கு தீர்வை கண்டறிந்துள்ளது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உபெர் அறிமுகம் செய்யவுள்ள பறக்கும் டாக்ஸி எப்படியிருக்கும்?</TITLE><BODY>விமானி இல்லா தானியங்கி ஹெலிகாப்டரை தயாரிப்பது உபெர் நிறுவனத்தின் எதிர்கால திட்டம். பேட்டரி மூலம் இயங்கும் இந்த வாகனம், மணிக்கு அறுபது மைல் வேகத்தில் பறக்கும்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீஷியாவை உலுக்கிய நிலநடுக்கம் (காணொளி)</TITLE><BODY>கடந்த ஞாயிற்றுக்கிழமை காலை ஏற்பட்ட நிலநடுக்கத்திற்கு பின்னர் 130க்கும் மேற்பட்ட அதிர்வுகள் உணரப்பட்டுள்ளன.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கனடாவுடனான புதிய வர்த்தகம், முதலீடுகள் நிறுத்தம் - சௌதி அரேபியா அறிவிப்பு</TITLE><BODY>சௌதி அரேபியாவின் இராஜதந்திர நடவடிக்கைகள் குறித்து கனேடிய அரசாங்கம் பொதுவெளியில் இதுவரை எந்த கருத்தையும் தெரிவித்ததில்லை.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>1945 ஆகஸ்ட் 6: ஹிரோஷிமா மீது வீசப்பட்ட உலகின் முதல் அணுகுண்டு</TITLE><BODY>ஜப்பானின் ஹிரோஷிமா நகர் மீது உலகின் முதல் அணுகுண்டு வீச்சை நடத்தியது அமெரிக்கா. ஒரு லட்சத்து நாற்பதாயிரம் பேர் கொல்லப்பட்டனர். அது குறித்த ஒரு புகைப்படத் தொகுப்பு.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவுக்கு வழங்க தீர்மானம்</TITLE><BODY>மத்தல விமான நிலையத்தை இந்தியாவிற்கு வழங்குவது குறித்து 40 வருட கால ஒப்பந்தமொன்று செய்துகொள்ளப்படவுள்ளதாக நிதி இராஜாங்க அமைச்சர் எரான் விக்ரமரத்ன அண்மையில் தெரிவித்திருந்தார்.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து: அர்ஜென்டினாவை வென்று இந்தியா வரலாற்று சாதனை</TITLE><BODY>பரபரப்பாக நடைபெற்ற இந்த போட்டியின் 68-வது நிமிடத்தில் அன்வர் அலி இந்தியாவின் இரண்டாவது கோலை லாவகமாக அடித்து 2-0 என்று அணிக்கு வலுவான முன்னிலையை பெற்றுத் தந்தார்.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'கலைஞர்' கருணாநிதியின் வாழ்க்கை பயணம்</TITLE><BODY>உடல்நலக்குறைவால் காவேரிமருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி இன்று (செவ்வாய்க்கிழமை) காலமானார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>காலமானார் கருணாநிதி</TITLE><BODY>கடந்த சில நாட்களாக உடல்நிலை பாதிக்கப்பட்டு சிகிச்சை பெற்றுவந்த தமிழக முன்னாள் முதல்வரும் திமுக தலைவருமான கருணாநிதி சென்னையில் இன்று காலமானார்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>35வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு: 'உங்கள் ரோல் மாடல்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>தட்டச்சு எந்திரம் மூலம் ஓவியம் - அற்புதம் நிகழ்ந்தது எப்படி? (காணொளி)</TITLE><BODY>தொலைபேசியின் வடிவில் தட்டச்சு செய்து உள்ளக தொலைபேசி எண்களை வழங்கியதை பலர் பாராட்டிய தருணம், தட்டச்சு ஓவியக் கலைஞராகலாம் என உணர்ந்துள்ளார் சந்திரகாந்த் பிண்டே.</BODY><DATE>3 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>80 வயதில் சதிர் நடனம் ஆடும் தேவதாசி மரபின் கடைசி வாரிசு (காணொளி)</TITLE><BODY>தேவதாசி முறை சென்னை மாகாணத்தில் 1947ம் ஆண்டு ஒழிக்கப்பட்டபோது அந்த முறையின் கீழ் கோயில்களில் நடனமாடி வந்தவர்களில் தற்போது உயிருடன் இருப்பவர் முத்துக்கண்ணம்மாள் மட்டுமே.</BODY><DATE>1 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>விண்வெளி நிலையத்திலிருந்து பார்த்தால் சூரிய உதயம் எப்படியிருக்கும்?</TITLE><BODY>விண்வெளி வீரர் அலெக்சாண்டர் கெஸ்ட்டால் எடுக்கப்பட்ட புகைப்படங்கள் வீடியோவாக்கப்பட்டது. ஒவ்வொரு 90 நிமிடங்களுக்கும் பூமியின் சுற்றுப்பாதையை சர்வதேச விண்வெளி நிலையம் நிறைவு செய்கிறது.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மக்கள் மதங்களை பின்பற்ற காரணம் என்ன?</TITLE><BODY>சிலர் மதத்தை பின்பற்ற விரும்புகின்றனர். சிலர் விரும்புவதில்லை. இதை ஏன் என ஆராயலாம். இதன் மூலம் அடுத்து வரும் காலங்களில் ஆன்மிகத்துடனான மனிதனின் எப்படி தொடர்பு இருக்கும் என்பதை கணிக்க இயலும்.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மணிமேகலையில் சுனாமி குறிப்பு: பேரிடர் ஆராய்ச்சியில் அசத்தும் பெண் விஞ்ஞானி</TITLE><BODY>படிக்கும் காலம் தொடங்கி இயற்கை பேரிடர்களை ஆய்வுக்களமாக கொண்ட குஷாலாவின் ஆய்வு அனுபவங்கள் ஒவ்வொன்றும் திரில்லர் திரைப்படம்போல் விரிகின்றன.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>‘பருவநிலை மாற்றம்’ - எதிர்காலம் குறித்து அச்சம் தரும் புகைப்படங்கள்</TITLE><BODY>கிழக்கு ஆஸ்திரேலியாவில் வாழும் மக்களின் மனதில் மட்டுமே இருந்திருக்கிறது இந்த மழைக்காலம். மழை, மழையிலிருந்து புறப்படும் மண்வாசம், அந்த மண்வாசம் தரும் நினைவுகள் என எதுவும் இவ்வாண்டு கிழக்கு ஆஸ்திரேலியாவின் சில பகுதிகளில் வாழும் மக்களுக்கு இல்லை.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஆடை உரிமைக்காக சட்டத்தை மீறும் இஸ்லாமிய பெண்கள்</TITLE><BODY>முகத்தை முழுதும் மூடும் ஆடைகளை பொது இடங்களில் அணிய டென்மார்க்கில் தடை உள்ளது.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>“என் மகன் ரஷ்ய வழக்கறிஞரை சந்தித்தது உண்மைதான்”</TITLE><BODY>தன் மகன் ரஷ்ய வழக்கறிஞர் ஒருவரை அமெரிக்க அதிபர் தேர்தல் சமயத்தில் சந்தித்தார் என்பதை டொனால்ட் டிரம்ப் ஒப்புக் கொண்டுள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீஷியாவை உலுக்கிய சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கம்: 91 பேர் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>கடற்கரைகள் மற்றும் மலையேற்ற பாதைகளுக்கு பிரசித்திபெற்ற சுற்றுலாதளமான லோம்போக் தீவில் கடந்த வாரம் 16 பேர் உயிரிழக்க காரணமான நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டதை அடுத்து, ஞாயிற்றுக்கிழமையன்று மீண்டும் ஒரு சக்திவாய்ந்த நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வெளிநாட்டவர்களை வரத் தூண்டும் இலங்கையின் அறுகம்பே (காணொளி)</TITLE><BODY>ஆசியாவில் சிறந்த 10 சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றாக தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ள அறுகம்பே இலங்கைக்கு வர வெளிநாட்டவரை தூண்டுகின்ற முக்கிய சுற்றுலாத் தளமாக மாறியுள்ளது.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்திய பிரதமர் மோதிக்கு இலங்கை பிரதமர் ரணில் வாழ்த்து</TITLE><BODY>"பாரதப் பிரதமர் நரேந்திர மோதி அவர்களே நீங்கள் எமக்கு அளித்த வாக்குறுதிகளின் பிரகாரம் இலங்கைப் பிரஜைகள் முழுவதும் சுகாதாரமான நலமான வாழ்விற்கு இட்டுச் சென்றதற்காக எமது மக்கள் எமது அரசு என் சார்பாக மனமார்ந்த நன்றிகளை மீளவும் தெரிவித்துக் கொள்கிறேன்."</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ஆசியாவின் சிறந்த சுற்றுலா இடங்களில் ஒன்றான இலங்கையின் அறுகம்பே</TITLE><BODY>இலங்கையில் போர் நடைபெற்றபோது அறுகம்பே பகுதிக்கு இரண்டாயிரம் வரையிலான சுற்றுலாப் பயணிகள்தான் ஒவ்வோர் ஆண்டும் வந்தனர். ஆனால், தற்போது அந்த எண்ணிக்கை பல மடங்காக அதிகரித்துள்ளது</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விராட் கோலி : சச்சினுக்கு பிறகு டெஸ்ட் தரவரிசை பட்டியலில் இந்திய வீரர் முதலிடம்</TITLE><BODY>விராட் கோலி இன்று வெளியிடப்பட்ட ஐசிசி தரவரிசை பட்டியலில் டெஸ்ட் போட்டிகளுக்கான பேட்ஸ்மேன்கள் தரவரிசையில் முதல் இடம் பிடித்த்துள்ளார்.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்து டெஸ்ட்: கோலி அசத்தல் ஆட்டம்; ஆனாலும் இந்தியா தோற்றது ஏன்?</TITLE><BODY>இந்தியா இங்கிலாந்து இடையே நடைபெற்ற முதல் டெஸ்ட் போட்டியில் இந்தியாவை 31 ரன்கள் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தியது இங்கிலாந்து.</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்டின் 'ரொனால்டோ' விராட் கோலி - இங்கிலாந்தில் மிளிர்வாரா?</TITLE><BODY>''நான் உடற்பயிற்சி மேற்கொண்ட முறை மோசமானதாக இருந்தது. ஒருநாள் குளித்து முடித்துவிட்டு எனது உடலை கண்ணாடியொன்றில் பார்த்தேன். ஒரு சிறந்த தொழில்முறை கிரிக்கெட்டராக வேண்டுமெனில் நான் இப்படியொரு உடற்கட்டில் இருக்கக்கூடாது என சொல்லிக்கொண்டேன்''</BODY><DATE>1 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதி: காவேரியில் கண்ணீருடன் அலைமோதும் தொண்டர்கள்</TITLE><BODY>திராவிட முன்னேற்ற கழக (திமுக) தலைவரும், தமிழக முன்னாள் முதல்வருமான கருணாநிதியின் உடல்நிலை தொடர்ந்து கவலைக்கிடமாக உள்ளதால், காவேரி மருத்துவமனைக்கு வந்துள்ள தொண்டர்கள் அனைவரும் கவலையடைந்துள்ளனர்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>"எழுந்து வா தலைவா": கருணாநிதிக்காக கண்ணீருடன் காத்திருக்கும் தொண்டர்கள்</TITLE><BODY>திமுக தலைவர் கருணாநிதி சிகிச்சை பெற்றுவரும் காவேரி மருத்துவமனை வாசலில் விடிய விடிய தொண்டர்கள் காத்திருக்கின்றனர்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>முதுமை மற்றும் நோய் - வெல்ல போராடும் கருணாநிதி: இயக்குவது எது?</TITLE><BODY>ஒருவரது பெற்றோர், முன்னோர்கள் உள்ளிட்டவர்கள் நீண்ட ஆயுளைப் பெற்றிருந்தால் அந்த நபரும் அதிக ஆண்டுகள் வாழ்வதற்கான சாத்தியம் அதிகம்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண்ணைக் கவரும் இந்த ஓவியங்கள் 'உயிரோடு' நடமாடியது எப்படி?</TITLE><BODY>கண்காட்சிகளில் கலைப்படைப்புகளை நீங்கள் பார்த்துக்கொண்டே நடக்கலாம். ஆனால் கண்காட்சியில் ஓவியங்கள் நடந்து செல்வதை பார்த்திருக்கிறீர்களா? இவை மனித உடல்களில் வரையப்பட்ட உயிரோவியங்கள்…</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>34வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'மழை'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>28 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ஜுங்கா (காணொளி)</TITLE><BODY>படத்தின் ஒரு பகுதி கதை பிரான்சில் நடப்பதாக இருந்தாலும் ஆஸ்த்திரியா, பல்கேரியா, அஜர்பெய்ஜான் ஆகிய நாடுகளிலும் படப்பிடிப்புகள் நடைபெற்றன.</BODY><DATE>27 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - ஜுங்கா</TITLE><BODY>படம் துவங்கி முதல் அரை மணி நேரத்தில், படுவேகமாகவும் சுவாரஸ்யமாகவும் பறக்கும் திரைக்கதை ரொம்பவுமே ஈர்த்துவிடுகிறது. வழக்கமாக சலிப்பூட்டும் விதத்தில் அமையும் ஃப்ளாஷ்பேக் காட்சிகள் இந்தப் படத்தில் கலகலப்பூட்டுகின்றன.</BODY><DATE>27 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீடியோகேம் அதிகமாக விளையாடும் 'மனநோய்' - மீள வழி என்ன?</TITLE><BODY>வீடியோகேமுக்கு அடிமையாக இருப்பதை மன நோய்கள் பட்டியலில் உலக சுகாதார நிறுவனம் சேர்த்துள்ளது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கொசுக்களால் பரவும் நோயை கொசுக்கள் மூலமே ஒழித்த ஆஸ்திரேலிய நகரம்</TITLE><BODY>கொசுக்கள் மூலம் பரவும் ஜிகா மற்றும் மலேரியா போன்ற நோய்களையும் இதே வழிமுறை மூலம் கட்டுப்படுத்த முடியும் என்று ஆய்வாளர்கள் கருதுகின்றனர்.</BODY><DATE>3 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மிருகங்களுடன் மனிதர்கள் பாலியல் உறவு கொள்வதேன்?</TITLE><BODY>"இதுபோன்ற நடத்தைகள் எதிர்காலத்தில் மிகவும் ஆபத்தானதாக மாறலாம். பொதுவாக இதுபோன்ற விஷயங்களை புறக்கணிப்பதால், எதிர்காலத்தில் சமூகம் மிகப்பெரிய ஆபத்தை எதிர்கொள்ள நேரிடும்."</BODY><DATE>2 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மதுப் பழக்கம் ஆண்களைவிட பெண்களை அதிகம் பாதிப்பது ஏன்?</TITLE><BODY>25 - 44 வயதுக்குட்பட்ட பெண்களில் சிரோசிஸ் இறப்பு விகிதம் 21 சதவீதமாக உயர்ந்திருந்த நிலையில் ஆண்களில் இது 10 சதவீதமாக குறைந்திருந்தது.</BODY><DATE>2 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீஷியா: பூமியின் 10 கி.மீ ஆழத்தில் கடும் நிலநடுக்கம்</TITLE><BODY>லோம்போக் தீவில் கடந்த வாரம் உண்டான நிலநடுக்கத்தால் உண்டான மலைச்சரிவில் ரிஞ்சனி மலையில் மலையேறச் சென்ற 500க்கும் மேற்பட்டவர்கள் மலையிலேயே சிக்கிக்கொண்டனர். இன்று மீண்டும் நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இரண்டாம் உலகப்போர் விமானம் விபத்து: சுவிட்சர்லாந்தில் 20 பேர் பலி</TITLE><BODY>இரண்டாம் உலகபோரில் பயன்படுத்தப்பட்ட விமானம் ஒன்று கிழக்கு சுவிட்சர்லாந்தில் உள்ள மலைப்பகுதியில் மோதியதில் அதில் பயணித்த 20 பேரும் கொல்லப்பட்டனர் என காவல்துறை தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்க நகரைத் தாக்கும் புழுதிப் புயலின் கோரக் காட்சிகள்</TITLE><BODY>கடந்த வியாழன்று அமெரிக்காவில் உள்ள அரிசோனா மாகாணத்தில் ஃபீனிக்ஸ் நகரம் அமைத்துள்ள பகுதியில் புழுதிப் புயல் வீசியது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அவமானப்படுத்திய டிரம்ப், பாராட்டிய மெலனியா டிரம்ப்</TITLE><BODY>அமெரிக்க கூடைபந்து வீரர் ஜேம்ஸ் ஒரு நேர்காணலில் அந்நாட்டு அதிபர் டொனால்ட் டிரம்பை பிரிவினைவாதி, இனவெறியர்களுக்கு தைரியம் தந்தவர் என்றெல்லாம் குற்றஞ்சாட்டி இருந்தார். இது தொடர்பாக ட்விட்டரில் கருத்து தெரிவித்து இருந்த டிரம்ப், ஜேம்ஸின் அறிவுதிறன் குறித்து கேள்வி எழுப்பி இருந்தார்.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>'தூக்கிலிட கயிறு தயாராக இருக்கின்றது; ஆனால், ஊழியர்கள் இல்லை'</TITLE><BODY>பாரியளவிலான போதைப்பொருள் வியாபாரமும், மோசமான திட்டமிட்ட குற்றச்செயல்களும் நாட்டில் அதிகரித்துவரும் நிலையில், மரண தண்டனையை மீண்டும் நடைமுறைப்படுத்துவது குறித்து அண்மைக்காலமாக நாட்டில் விவாதிக்கப்பட்டு வருகிறது.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சுற்றுச்சூழலை பாதுகாக்க 17 வயது மாணவியின் இந்த கண்டுபிடிப்பு உதவுமா?</TITLE><BODY>சுற்றுச்சூழலை மாசுபடுத்தாத உணவு பையை கண்டுபிடித்து உலக அளவில் சுற்றுச்சூழலை பாதுகாப்பதில் பங்காற்றியுள்ளார் 17 வயது இலங்கை பள்ளி மாணவி.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கொழும்பு துப்பாக்கிச் சூடு: நவோதய மக்கள் முன்னணித் தலைவர் சுட்டுக் கொலை</TITLE><BODY>தலைநகர் கொழும்பில், செட்டியார் தெருவில் உள்ள அவரது வியாபார நிலையத்தில் இருந்த போது, இவர் மீது இன்று காலை 7.45 அளவில் துப்பாக்கிச் சூடு நடத்தப்பட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபல சிங்களப் பாடகி கொலை: கணவர் கைது</TITLE><BODY>கொலைக்குப் பயன்படுத்தப்பட்டதாக சந்தேகிக்கப்படும் இரண்டு கத்தரிக்கோல்களையும் மீட்டுள்ளதாக போலீசார் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>9 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்டில் ஜொலித்த இம்ரான் பிரதமராக சாதிப்பாரா? - என்ன சொல்கிறார் கபில்தேவ்?</TITLE><BODY>''கிரிக்கெட்டில் 15, 16 பேருக்கு மட்டும்தான் இம்ரான் தலைவர். அவர்களை நிர்வகித்தால் மட்டும் போதுமானது. ஆனால், ஒரு நாட்டின் தலைமை பொறுப்பில் இருப்பது முற்றிலும் மாறுபட்டது''</BODY><DATE>27 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>தடைகளை தகர்க்கும் பிரேசிலின் பெண் ஜுடோ பயிற்சியாளர்</TITLE><BODY>''ஆண்கள் ஆதிக்கம் செலுத்தும் பிரேசிலில், ஆண்கள் பிரிவில் என்னால் தலைமை பயிற்சியாளராக வரமுடிகிறது என்றால், பெண்களுக்கான கதவுகள் திறக்க ஆரம்பித்துள்ளன என்பதற்கு இதுவே அடையாளம்''</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>#BBCExclusive “இந்தியாவுக்கு வருவதில் மகிழ்ச்சியே” - சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனையின் தந்தை பேட்டி</TITLE><BODY>“பெண்களுக்கு பாதுகாப்பற்ற நாடு” என்பதால் சென்னையில் நடக்கும் ஸ்குவாஷ் போட்டியில் பங்கேற்கவில்லையா? - பிபிசி தமிழுக்கு சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனையின் தந்தை பிரத்யேக பேட்டி.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"பெண்களுக்கு பாதுகாப்பில்லை" - சென்னை வர மறுத்த சுவிட்சர்லாந்து வீராங்கனை</TITLE><BODY>"அம்பர் அலின்கெக்ஸ் இந்த போட்டியில் பங்கேற்பதற்கு மிகவும் ஆவலுடன்தான் இருந்தார். ஆனால், இந்தியாவில் பெண்களுக்கெதிரான நடைபெற்று வரும் குற்றச்சம்பவங்கள் குறித்த செய்திகளை இணையத்தில் படித்த அவரது தாயார், தங்களது மகளை பாதுகாப்பிற்கு அச்சுறுத்தல் உள்ள நாட்டிற்கு அனுப்பமுடியாது என்று உறுதிபட கூறியதால்தான் அவர் பங்கேற்கவில்லை"</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பெண்களுக்கு எதிரான வன்முறைகள்: தமிழகத்தில் சிறப்பு செல்</TITLE><BODY>"பாதிக்கப்பட்ட பெண்களுக்கு அனைத்து வகைகளிலும் ஆதரவும் உதவியும் தருவதே இந்த சிறப்பு செல்லின் நோக்கம். நாங்கள் அவர்களுக்கு தேவையான ஆலோசனைகள் வழங்குவதோடு, சட்ட மற்றும் மருத்துவ ரீதியான உதவிகளையும் வழங்குகிறோம்"</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>‘இந்த ஆர்மோனியம்தான் என் நண்பன்’ - உருகிய இளையராஜா</TITLE><BODY>“இசை வழியாக நான் செய்துகொண்டிருக்கும் பணியே என் சுயசரிதைதான். சுயம் ஒருபோதும் சரித்திரம் ஆகிவிடாது. இறைவனுக்கு அடுத்தபடியாக, இந்த உலகில் எனக்கு இருக்கக்கூடிய ஒரே நண்பன் இந்த ஆர்மோனியம்தான்”</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கருணாநிதி மரணம்: காவேரி மருத்துவமனை முதல் ராஜாஜி அரங்கம் வரை</TITLE><BODY>"எங்கு சென்றாலும் சொல்லிவிட்டுச் செல்லும் எனது ஆருயிர் தலைவரே இம்முறை ஏன் சொல்லாமல் சென்றீர்கள்" என்று தொடங்கும் அந்த உருக்கமான கடிதம்…"அப்பா என்பதைவிட தலைவரே என நான் உச்சரித்ததுதான் என்வாழ்நாளில் அதிகம் அதனால் ஒரே ஒரு முறை இப்போது அப்பா என்று அழைத்துக் கொள்ளட்டுமா தலைவரே? என்று முடிகிறது."</BODY><DATE>8 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சட்டப்பிரிவு 35-ஏ நீக்கப்பட்டால் ஜம்மு-காஷ்மீர் மாநிலம் இந்தியாவில் இருந்து பிரிந்துவிடுமா?</TITLE><BODY>சட்டப்பிரிவு 35-ஏ வின் கீழ், இந்திய அரசமைப்புச் சட்டம் காஷ்மீர் மக்களுக்கு பிரத்யேக சலுகைகள் வழங்கியுள்ளது. அதன்படி, காஷ்மீர் மாநில மக்களே அங்கு நிரந்தர குடிகள்.</BODY><DATE>6 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மண்ணின் மைந்தர்கள் - வேளாண் தொழிலின் வியர்வை சிந்தும் தருணங்கள்</TITLE><BODY>'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்' என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 33ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>22 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>‘நெகிழ வைக்கும் நட்பு’ - பிரமிளின் படைப்புகளை தொகுத்த வாசகர்</TITLE><BODY>பிரமிளின் படைப்புக்கள் படிப்தற்கு எளிமையானவை அல்ல என்ற வாதம் இருப்பது குறித்து கேட்டபோது, ''பிரமிளின் படைப்புகள் அடர்தியானவை என்பது உண்மைதான். ஆனால் அவரின் கட்டுரை தொகுதிகள் எளிமையானவை.</BODY><DATE>21 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>“ரஜினியும் வேண்டும், கமலும் வேண்டும்” - ஒரு கலகல நேர்காணல்</TITLE><BODY>'ஸ்டேண்ட் அப் காமெடி' மூலமாக, உலக நாடுகளில் மக்கள் பலரையும் சிரிப்பில் ஆழ்த்திவரும், நகைச்சுவையாளர் அலெக்சாண்டருடன் ஒரு சந்திப்பு.</BODY><DATE>17 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>’பேரன்பு’ அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் இல்லை : இயக்குநர் ராம்</TITLE><BODY>ஏதோ விழாக்களுக்கெல்லாம் சென்று இருக்கிறது, சினிமா மேதைகள் எல்லாம் பாராட்டுகிறார்கள் என்பதற்காக இது அதிசயிக்கத்தக்க சினிமாவெல்லாம் ஒன்றும் இல்லை. உங்களை வியக்கவைக்கவோ, பிரமிக்க வைக்கவோ எந்த முயற்சிகளும் இந்தப் படத்தில் இல்லை. இது மிக மிக எளிமையான படம்.</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>"இனி பாஸ்வேர்டே தேவையில்லை" - கூகுளின் புதிய தயாரிப்பு அறிவிப்பு</TITLE><BODY>இந்த கீயை உங்களது கணினியில் சொருகிவிட்டால் குரோம் உலாவியில் (புரௌசர்) ஃபேஸ்புக், ட்ராப்பாக்ஸ் போன்ற இணையதளங்களை எவ்வித கடவுச்சொல்லையும் பதிவிடாமல், ஒரு கிளிக்கில் பயன்படுத்த முடியும்.</BODY><DATE>1 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மழை வாசனை ஏன் நமக்கு பிடிக்கிறது? அறிவியல் சொல்வது என்ன?</TITLE><BODY>நீண்ட கால வறண்ட காலநிலைக்கு பிறகு மழை பெய்தால் நிலத்திலிருந்து ஒரு வாசம் வருமல்லவா ? அது பலருக்கும் பிடித்தமானதாக இருக்கிறது.</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>சூரிய ஆற்றலில் இயங்கும் ஸ்கூட்டர் கிரைண்டர் (காணொளி)</TITLE><BODY>ஜஹாங்கிர் ஷேக் என்பவர் சூரிய ஆற்றலில் இயங்கும் பல்நோக்கு ஸ்கூட்டர் ஒன்றை உருவாக்கியுள்ளார்</BODY><DATE>31 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>விவாதங்களில் வெல்வதற்கான மிகச்சிறந்த வழி எது தெரியுமா?</TITLE><BODY>ஒன்றை பற்றி விவரிக்கும்போதுதான் அது பற்றி முழுமையும் தெரியவருகிறது. ஒரு மாணவர் குறுக்கு கேள்வி ஒன்று கேட்கும் போதுதான் நாம் கற்பிப்பதில் நமக்கே தெளிவு இல்லை என்பது தெரியவரும்.</BODY><DATE>29 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஆளில்லா விமானத் தாக்குதலில் உயிர் தப்பினார் வெனிசுவேலா அதிபர்</TITLE><BODY>திறந்த வெளியில் நடைபெற்ற ராணுவ நிகழ்ச்சியில் அதிபர் நிக்கோலஸ் பேசிக் கொண்டிருந்தார். திடீரென மேலே பார்த்து அவரும், அங்கிருந்த மற்ற அதிகாரிகளும் அதிர்ச்சி அடைந்தனர்.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நாய்களுக்கு 'ஷூ' அணியச் சொல்லும் சுவிட்சர்லாந்து காவல்துறை</TITLE><BODY>சாலைகளில் உள்ள நடைபாதைகள் மிகவும் சூடாகி இருக்கும் என்பதால் தங்கள் 'நான்கு கால் நண்பர்களை' எவ்வாறு வெப்பத்தில் இருந்து பாதுகாப்பது என்று காவல் துறை இந்தப் பிரசாரம் மூலம் பொது மக்களுக்கு விழிப்புணர்வு உண்டாக்கி வருகிறது.</BODY><DATE>5 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரஷ்யா: ஹெலிகாப்டர் விபத்தில் பயணித்த அனைவரும் பலி</TITLE><BODY>விபத்துக்கு உள்ளான ஹெலிகாப்டரின் கருப்புப் பெட்டி மீட்கப்பட்டுள்ளது. அதன் பதிவுகள் இந்த விபத்தில் சேதமடையவில்லை.</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தற்காலிக துறவு முடிந்து வீடு திரும்பிய தாய்லாந்து குகை சிறுவர்கள்</TITLE><BODY>துரதிருஷ்டத்தை அனுபவித்த ஆண்கள் கடைபிடிக்கும் பாரம்பரியமாக தாய்லாந்தில் இந்த வழக்கம் இருந்து வருகிறது.</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>’தடைகளை மீறி வடகொரியா தொடர்ந்து ஏவுகணை சோதனை’ - ஐ.நா.</TITLE><BODY>வடகொரியா அணு ஆயுத மற்றும் ஏவுகணை தயாரிப்பு திட்டங்களை நிறுத்தவில்லை மேலும் ஐநாவின் தடைகளை மீறியுள்ளது என ஐநா பாதுகாப்பு கவுன்சில் வெளியிட்டுள்ள அறிக்கை தெரிவிக்கிறது</BODY><DATE>4 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வலுக்கும் எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கை தொல்பொருள் திணைக்களத்துக்கு சொந்தமான யாழ்ப்பாண கோட்டையில் ராணுவ முகாம் அமைக்க வழங்கப்பட்டுள்ள அனுமதிக்கு எதிர்ப்பு தெரிவித்தும் அங்கு ராணுவ முகாம் அமைக்கப்படக் கூடாதென வலியுறுத்தியும் யாழில் ஆர்ப்பாட்டம்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 'காணமல் ஆக்கப்பட்டோர் அலுவலகம் தேவையில்லை'</TITLE><BODY>வலிந்து காணாமல் ஆக்கப்பட்டோரைத் தேடி வவுனியாவில் 500 நாள்களாக தொடர் போராட்டத்தை நடத்தும் உறவுகள் இன்று யாழ் நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலயத்தின் முன்பாக கவனயீர்ப்பு நடவடிக்கையில் ஈடுபட்டதுடன், அடையாள உணவு தவிர்ப்பிலும் ஈடுபட்டிருந்தனர்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"இலங்கை அமைச்சரின் புலிகளுக்கு ஆதரவான கருத்து அரசியல் அமைப்புச் சட்டத்தை மீறவில்லை"</TITLE><BODY>இலங்கையின் நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஸ்வரன், புலிகள் அமைப்பு தொடர்பாகத் தெரிவித்த கருத்து, அரசியலமைப்புச் சட்டத்தை மீறியதொரு விடயமல்ல என்று, இலங்கையின் அரசியல் ஆய்வாளரும், சட்டமாணியுமான வை.எல்.எஸ். ஹமீட் பிபிசி தமிழுக்குத் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: "தமிழர்களுக்கு சம அந்தஸ்து கொடுப்பது ஒன்றே தீர்வு"</TITLE><BODY>"புலிகளின் தேவைக்கான காரணங்கள் அப்படியே இருக்கின்றன. அரசியல் முன்னெடுப்பு மட்டுமே தீர்வு தரும். ஆயுதப் போராட்டம் தொடங்கினால் இன்றைய நிலையில் ஒடுக்கப்படும்." என்று ஒரு நேயர் பதிவிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம் போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது"</TITLE><BODY>ஹம்பாந்தோட்டை துறைமுகம், போர் நோக்கத்திற்காகப் பயன்படுத்தப்படாது எனவும், இது குறித்து சீனாவிற்கு தெளிவாக கூறியுள்ளதாகவும் இலங்கைப் பிரதமர் ரணில் நாடாளுமன்றத்தில் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>6 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஹிமா தாஸ்: தடைகளை தாண்டி தங்கம் வென்ற வீராங்கனை</TITLE><BODY>18 வயது ஹிமா தாஸ் சர்வதேச தடகள கழகத்தின் 20 வயதுக்கு உட்பட்டோருக்கான 400 மீட்டர் ஓட்டப் பந்தயத்தில் தங்கப் பதக்கம் வென்றார். இந்த சாதனையைப் படைத்த முதல் இந்தியப் பெண் ஹிமா தாஸ், ஏழு வயதிலேயே விசாரணைக்காக போலீஸ் ஸ்டேஷனுக்கு சென்றது ஏன் தெரியுமா?</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2018 கால்பந்து: குரேஷியாவை வீழ்த்திய பிரான்ஸ் - 10 சுவாரசிய தகவல்கள்</TITLE><BODY>உலக கோப்பை வரலாற்றிலேயே ஒரே போட்டியில் தனது அணிக்காக ஒரு கோலும் தனது அணிக்கு எதிராக ஒரு கோலும் அடித்த இரண்டாவது வீரர் ஆகியுள்ளார் குரோஷியாவின் மண்ட்ஜுகிச்</BODY><DATE>16 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலககோப்பை கால்பந்து 2018: குரேஷியாவை வீழ்த்தி பிரான்ஸ் சாம்பியன்</TITLE><BODY>உலககோப்பை கால்பந்து இறுதிப்போட்டி: பிரான்ஸ் அணி குரேஷியாவை 4-2 என்ற கணக்கில் வீழ்த்தி கோப்பையை கைப்பற்றியது</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து உலககோப்பை : சுமார் ரூ 260 கோடி பரிசை ஜெயிக்கபோகும் அணி எது?</TITLE><BODY>குரேஷியா முதல் முறையாக உலககோப்பையை வெல்லும் முனைப்போடு இருக்கிறது. அதே சமயம் பிரான்ஸ் அணி இரண்டாவது முறையாக உலக கோப்பையை ஜெயிக்க திட்டமிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மிரட்டிய ஜோ ரூட்; சொதப்பிய இந்திய அணி; அசத்திய டோனி - 5 தகவல்கள்</TITLE><BODY>டோனி 33 ரன்கள் எடுத்தபோது, 10 ஆயிரம் ரன்கள் அடித்த நான்காவது இந்திய பேட்ஸ்மேன் மற்றும் 2-வது விக்கெட் கீப்பர் என்ற பெருமையை பெற்றார்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'திமுக தலைவர் கருணாநிதியின் உடல்நிலையில் பின்னடைவு'</TITLE><BODY>வயதின் காரணமாக அவரின் உடல் உறுப்புகள் சீராக செயல்பட சிகிச்சை அளிப்பது சவாலாக உள்ளதென்றும், அவர் 24 மணி நேர கண்காணிப்பில் இருப்பதாகவும் அந்த அறிக்கை தெரிவிக்கிறது.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் பிரமிக்கும் ‘குறிஞ்சி’ நில படங்கள்</TITLE><BODY>’மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்’ என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 32ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>15 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>33 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'விவசாயமும் விவசாயம் சார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - கடைக்குட்டி சிங்கம்</TITLE><BODY>சேரன் இயக்கிய பாண்டவர் பூமி படத்தைப் போல, இந்தப் படத்திலும் ஏகப்பட்ட கதாபாத்திரங்கள். யார், யாருக்கு எந்த வகையில் உறவு என்பதை குழப்பமில்லாமல் பதியவைப்பதற்காக படத்தின் முதல் அரை மணி நேரத்தை எடுத்துக்கொள்கிறார் இயக்குனர்.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வசந்த காலத்தால் ஏமாற்றப்பட்டு, செத்து மடியும் வாத்து குஞ்சுகள்</TITLE><BODY>"ஒன்றும் அறியாமல் தங்கள் இனப்பெருக்கத்துக்கான இடத்தை நோக்கி பயணிக்கத் தொடங்கும் அந்த வாத்துகள், பாதி வழியில் இருக்கும்போது, முன்கூட்டியே வந்த வசந்த காலத்தால் தாவரங்களில் பசுமை உண்டாகத் தொடங்கும். ஆனால், தாங்கள்தான் தாமதமாகப் பறப்பதாகக் கருதி அந்த வாத்துகள் வேகமாகப் பறக்கத் தொடங்குகின்றன."</BODY><DATE>29 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பாதி சமைத்த உணவை உண்டால் மூளையில் புழுக்கள் வருமா?</TITLE><BODY>இந்தியாவில் கிட்டத்தட்ட 12 லட்சம் மக்களுக்கு நியூரோசிஸ்டிசிரோசிஸ் பாதிப்பு ஏற்பட்டுள்ளது. இது நரம்பு சம்பந்தப்பட்ட நோய்களும், வலிப்பு நோய் ஏற்படுவதற்கான காரணங்களில் பிரதானமானது என்பதும் குறிப்பிடத்தக்கது.</BODY><DATE>28 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இந்த நூற்றாண்டின் மிகவும் நீண்ட சந்திர கிரகணம் இன்று (காணொளி)</TITLE><BODY>பூமியின் நிழலை நிலவு கடந்துபோகும் சமயத்தில் சந்திர கிரகணம் ஏற்படும். ஆசியா, ஆப்பிரிக்கா, ஐரோப்பா, ஆஸ்திரேலியா மற்றும் நியூசிலாந்து ஆகிய இடங்களில் இதை காணலாம்.</BODY><DATE>27 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து: அமைச்சர் விஜயகலா ராஜிநாமா</TITLE><BODY>''நான் தெரிவித்த கருத்து குறித்து விசாரணையொன்றை நடத்துமாறு சட்டமா அதிபருக்கு சபாநாயகர் அறிவித்துள்ளார். இந்த விசாரணைகள் நிறைவுபெறும் வரை, அதற்கு ஒத்துழைப்பேன்.''</BODY><DATE>5 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>பிரபாகரனுக்கு ஆதரவாக விக்னேஸ்வரன் கருத்து: ஒரு புது சர்ச்சை</TITLE><BODY>"பிரபாகரன் காலத்தில் எம் மக்கள் பாதுகாப்பாக இருந்தார்கள் என்ற உண்மையைக் கூறுவதால் நாங்கள் எவரும் பயங்கரவாதிகள் ஆகிவிடமுடியாது" என இலங்கை வடக்கு மாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் மீது நடவடிக்கை: சபாநாயகர் அறிவிப்பு</TITLE><BODY>விடுதலை புலிகளுக்கு ஆதரவாக கருத்து தெரிவித்த அமைச்சர் குறித்து கட்சித் தலைமைக்கு அறிவித்து, சட்டமா அதிபரின் ஆலோசனைகளைப் பெற்று நடவடிக்கை எடுக்கும் பணிகள் நடந்து வருவதாக சபாநாயகர் கருஜயசூரிய இன்று (புதன்கிழமை) இலங்கை நாடாளுமன்றத்தில் அறிவித்தார்.</BODY><DATE>4 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விம்பிள்டனில் பட்டம் வெல்லும் வாய்ப்பை இழந்தார் செரீனா</TITLE><BODY>மகப்பேறுக்கு பின்னர் செரீனா வில்லியம்ஸ் கலந்து கொண்டுள்ள முதல் விம்பிள்டன் டென்னிஸ் போட்டி இதுவாகும்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உலகக்கோப்பை கால்பந்து: மூன்றாவது இடத்தை பிடித்தது பெல்ஜியம்</TITLE><BODY>போட்டி தொடங்கிய 4வது நிமிடத்தில் பெல்ஜியம் அணி வீரர் தாமஸ் மியுனியர் கோல் போட பெல்ஜியம் இங்கிலாந்தைவிட முன்னிலை பெற தொடங்கியது.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: தமிழ் படம் 2 (காணொளி)</TITLE><BODY>காலா, சர்க்கார் படத்தின் போஸ்டர்களைக்கூட விட்டுவைக்காமல் அவையும் தமிழ் படம் 2 படத்தின் போஸ்டர்களில் கேலிசெய்யப்பட்டபோதிலும் படத்தினுள் அவை இல்லை.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம் - தமிழ்படம்-2</TITLE><BODY>முதல் படத்தைப் போலவே, கதைக்கு பெரிய முக்கியத்துவம் கொடுக்காமல் சினிமா காட்சிகளை கேலிசெய்வதையே பிரதானமாகக் கொண்ட படம்தான் இதுவும்.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நவம்பர் 29ல் வெளியாகிறது ரஜினியின் 2.0 திரைப்படம்</TITLE><BODY>ஷங்கர் இயக்கத்தில் ரஜினிகாந்த் கதாநாயகனாக நடிக்கும் 2.0 படம் இந்த ஆண்டு நவம்பர் 29ஆம் தேதி வெளியாகுமென அந்தப் படத்தைத் தயாரிக்கும் லைகா புரொடக்ஷன்ஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. முன்னதாக இந்தப் படம் 2018 ஏப்ரலில் வெளியாகுமென அறிவிக்கப்பட்டு, தள்ளிப்போனது.</BODY><DATE>11 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கருவளர்ச்சிக்காக வயாகரா கொடுத்து சோதனை: 11 குழந்தைகள் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>வளர்ச்சியடையாத நஞ்சுக்கொடியால் ஏற்படுகின்ற கருவளர்ச்சி குறைபாடு, தற்போது எந்த சிகிச்சையும் இல்லாத ஒரு மோசமான சூழ்நிலையில் உள்ளது.</BODY><DATE>26 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செரீனா விம்பிள்டன் இறுதிப்போட்டியில் விளையாடுவது ஏன் வரலாற்றுப்பூர்வமானது?</TITLE><BODY>பிரசவத்திற்குப் பிறகு நான்கு டென்னிஸ் தொடர்களில் செரீனா விளையாடி இருந்தாலும், இன்றைய போட்டியே பலரால் முக்கியமானதாகப் பார்க்கப்படுகிறது. இன்றைய போட்டியில் செரீனா வெற்றி பெற்றால், 8வது விம்பிள்டன் பட்டத்தை அவர் வெல்வார்.</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கால்பந்து ரசிகையை உலக பிரபலமாக்கிய ’ஹனி ஷாட்’</TITLE><BODY>2014 உலகக்கோப்பை போட்டியின்போது மக்கள் கூட்டத்தின் மத்தியில் இருந்து கேமராக்களால் படம் பிடிக்கப்பட்ட நடாலியா பெட்டன்கோர்ட், எதிர்பாராத வகையில் உலக அளவில் பிரபலம் அடைந்தார்,</BODY><DATE>14 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>உறவுகளின் அழகியல் - பிபிசி தமிழ் நேயர்களின் ஆச்சரியப் படங்கள்</TITLE><BODY>"உறவுகள்" என்பதை மையக்கருவாகக் கொண்டு பிபிசி தமிழ் நடத்திய 31ஆவது வார புகைப்படப் போட்டியில் தேர்வு செய்யப்பட்ட பிபிசி நேயர்களின் சிறந்த புகைப்படங்கள்.</BODY><DATE>8 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>32 ஆவது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'குறிஞ்சி- மலையும் மலைசார்ந்த வாழ்க்கையும்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>7 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>செவ்வாய் கிரகத்தில் 20 கி.மீ பரப்பளவுள்ள ஏரி கண்டுபிடிப்பு</TITLE><BODY>தண்ணீரின் அடுக்கு எவ்வளவு ஆழமாக இருக்கும் என்பதை ஆராய்ந்தறிய முடியவில்லை. ஆனால், குறைந்தது ஒரு மீட்டர் ஆழம் இருக்கும் என்று மதிப்பிட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடற்கரை மணல் துகள்களைவிட நட்சத்திரங்களின் எண்ணிக்கை அதிகமா?</TITLE><BODY>மணல் துகள்களைவிட இந்த உலகில் அதிக நட்சத்திரங்கள் இருக்கின்றன என்று 1980 களில் கார்ல் சாகன் கூறியதை உண்மை என்று நிறுவி இருக்கிறது பிபிசி</BODY><DATE>25 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வர்ச்சுவல் ரியாலிட்டிக்கும், ஆகுமெண்டட் ரியாலிட்டிக்கும் என்ன வித்தியாசம்?</TITLE><BODY>பயனர்கள் அவ்வப்போது குழம்பி போகும் தொழில்நுட்ப விடயங்களில் ஒன்றான AR மற்றும் VR-ஐ எளிமையாக புரிந்துகொள்வது எப்படி?</BODY><DATE>26 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: குல்தீப் சுழலில் சிக்கிய இங்கிலாந்து; ரோஹித் அதிரடி சதம் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>இந்திய சுழல்பந்து வீச்சாளர் குல்தீப் யாதவின் பந்துகளில் இங்கிலாந்து பேட்ஸ்மேன்கள் ஆறு பேர் விக்கெட்டை இழக்க, ரோஹித் ஷர்மாவின் அதிரடி சதம் மற்றும் விராட் கோலியின் பொறுப்பான ஆட்டத்தால் இந்திய அணி எட்டு விக்கெட் வித்தியாசத்தில் முதல் ஒருநாள் போட்டியை வென்றது.</BODY><DATE>13 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இங்கிலாந்தின் அதிர்ச்சி தோல்வியும் குரேஷியாவின் சாதனை வெற்றியும் - 8 தகவல்கள்</TITLE><BODY>புதன்கிழமை இரவு இங்கிலாந்து கால்பந்து ரசிகர்களுக்கு பேரதிர்ச்சி தந்த இரவாக மாறிப்போக இன்னொருபுறம் குரேஷியா ரசிகர்களுக்கு பெரு மகிழ்ச்சி தருவதாக அமைந்தது.</BODY><DATE>12 ஜூலை 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஒற்றைத் தலைவலி வருவது எதனால்?</TITLE><BODY>மைக்ரேன் எனப்படும் ஒற்றைத் தலைவலி ஆண்களைவிட பெண்களையே அதிகம் பாதிக்கிறது. 15 ஆண்களில் ஒருவரும் 5 பெண்களில் ஒருவரும் மைக்ரேனால் பாதிக்கப்படுகிறார்.</BODY><DATE>24 ஜூலை 2018</DATE></item>
</items>