<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"அந்த முந்திரிப் பருப்பை நாய்கூட உண்ணாது" - வைரலான இலங்கை ஜனாதிபதியின் பேச்சு</TITLE><BODY>விமான சேவையில் இவ்வாறு மனிதர்கள் பயன்படுத்த முடியாத தரக்குறைவான உணவுகளை அனுமதித்தது யார்? இதற்கு யார் பொறுப்பு? என்றும் ஜனாதிபதி இந்த நிகழ்வில் கேள்வியெழுப்பியிருந்தார்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மன்னாரில் தொடர்ந்து கண்டுபிடிக்கப்படும் மனித எச்சங்கள்</TITLE><BODY>மழை மற்றும் வேகமான காற்று காரணமாக பாதிப்பு ஏற்படாத வகையில் குறிப்பிட்ட மனித புதைக்குழி பகுதிக்குள் பாதுகாப்புக் காரணங்களுக்காக ஒரு பகுதி மூடப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சர்வதேச போட்டியில் வென்ற இலங்கை அழகு கலை நிபுணர்</TITLE><BODY>பிரான்ஸில் நடைபெற்ற சர்வதேச அழகு கலை போட்டியில் இலங்கையை பிரதிநிதித்துவப்படுத்திய ஜெயபிரகாஷ் கயல்விழி இரண்டாவது இடம் பிடித்தார்.</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: மாயக்கல்லி மலை பௌத்த விகாரைக்கு நிலம் ஒதுக்க எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கையின் மாயக்கல்லி மலைப் பகுதியில் பௌத்த விகாரையொன்றினை அமைப்பதற்காக, ஒரு ஏக்கர் பரப்பளவுள்ள காணியை - கிழக்கு மாகாண காணி ஆணையாளர் ஒதுக்கியுள்ளமைக்கு அப்பகுதியில் கடுமையான எதிர்ப்புகள் கிளம்பியுள்ளன.</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: சிறுநீரகத்தை விற்று கடனை செலுத்த முயலும் பெண்கள்</TITLE><BODY>"கடனை திரும்ப செலுத்த வழியின்றி தங்களது சிறுநீரகங்களை விற்பனை செய்ய முயற்சித்த சம்பவங்களை நான் கேள்வியுற்றேன்"</BODY><DATE>12 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ஐ.நா. கண்காணிப்பில் பொது வாக்கெடுப்பு: இலங்கை வடமாகாண சபை கோரிக்கை</TITLE><BODY>ஐ.நா மனித உரிமைகள் பேரவையின் 30:1, 34:1 தீர்மானங்களை நடைமுறைப்படுத்தும் பொருட்டு இலங்கை அரசாங்கம் அர்த்தமுள்ள நடவடிக்கை எடுக்காத நிலையில் இந்த கோரிக்கை வைக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>11 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பெரியார் உண்மையில் எக்காலத்துக்கும் பொருத்தமானவரா?</TITLE><BODY>தந்தை பெரியாரின் 140வது பிறந்தநாளை முன்னிட்டு, இக்கால இளம் தலைமுறையினர் பெரியார் குறித்து என்ன நினைக்கிறார்கள் என்று பிபிசி தமிழ் இளைஞர்கள் சிலரிடம் கேட்டது.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நீங்கள் உடுத்துவது சாக்கடை நீரிலிருந்து வந்த பட்டுப் புடவையா?</TITLE><BODY>பெங்களூரு அருகேயுள்ள விவசாயம் செய்யும் கிராமங்களில் நிலத்தடி நீர் முற்றிலும் வற்றிவிட்டதால் விவசாயிகள் பட்டுப்புழுக்கள் விரும்பி உண்ணும் மல்பெரி தாவரத்தை கழிவு நீரை கொண்டு வளர்க்கின்றனர்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>இந்தியாவுக்கு முதல் தங்கம் வென்ற ஏழைப் பெற்றோரின் மகள்</TITLE><BODY>தொழில்முறை விளையாட்டு வீரர்களாக உருவாக ஆசைப்படும் நூற்றுக்கணக்கானவர்களுக்கு உத்வேகமாக உருவெடுத்துள்ளார் ஸ்வப்னா.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: இந்து கோயில்களில் விலங்குகள் பலியிட தடை</TITLE><BODY>இலங்கையில் உள்ள இந்து கோயில்களில் விலங்குகளை பலியிடும் வழக்கத்தை தடை செய்ய அந்நாட்டு அமைச்சரவை ஒப்புக்கொண்டுள்ளது.</BODY><DATE>11 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கோத்தாபய ராஜபக்ச வெளிநாடு செல்லத் தடை</TITLE><BODY>இலங்கையின் முன்னாள் பாதுகாப்புச் செயலாளர் கோதாபய ராஜபக்ச வெளிநாடு செல்வதற்கு இலங்கையின் விசேட நீதிமன்றம் தடை விதித்துள்ளது.</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இந்தியாவில் ஒருபாலின உறவுக்கு தடை நீக்கம்: இலங்கையில் ஏற்படும் தாக்கம் என்ன?</TITLE><BODY>இந்தியாவில் முன்னெடுக்கப்பட்ட போராட்டமும், அதற்குக் கிடைத்த வெற்றியும் இலங்கையில் எந்த வகையிலான தாக்கத்தை ஏற்படுத்தியுள்ளது என்பதையும் இங்குள்ள ஒருபாலுறவு சமூகத்தின் எதிர்காலம் குறித்தும் ஆராய்ந்தோம்.</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: பாலைக்குளி மக்களின் அகதி வாழ்க்கையும், மீள்குடியேற்றமும்</TITLE><BODY>வாழ்ந்த மண்ணை இழப்பதும், அகதிகளாக வாழ்வதும், எத்துணை வலி என்பதை, தங்கள் சொந்த நிலத்துக்குத் திரும்பிய பிறகும், கனத்த மனதுடன் , பாலைக்குளி மக்கள் கதை கதையாக கூறுகின்றனர்.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>`பிரபாகரனின் மனைவி, மகளும் போரிட்டு மாண்டனர்' - ஃபொன்சேகா</TITLE><BODY>விடுதலைப் புலிகளுடனான ஆயுதப் போர் 2009ஆம் ஆண்டு நிறைவுக்கு வந்த பின்னர், போரில் கொல்லப்பட்டவர்களின் எண்ணிக்கை குறித்து முன்னாள் இராணுவத் தளபதி முதன்முறையாக ஊடகங்களிடம் பல தகவல்களை வெளியிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>உள்நாட்டுபோரில் கைப்பற்றிய பள்ளியை 27 ஆண்டுகளுக்குபின் விடுவித்த இலங்கை அரசு</TITLE><BODY>இலங்கையில் இடம்பெற்ற உள்நாட்டு யுத்தத்தால் படையினர் வசமிருந்த யாழ்ப்பாணம் மயிலிட்டி கலைமகள் வித்தியாலயம் 27 வருடங்களின் பின்னர் இன்றையதினம் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: ராஜபக்ஷ தலைமையில் எதிர்க்கட்சியினர் நடத்திய சத்தியாகிரக போராட்டம் நிறைவு</TITLE><BODY>தேசிய சொத்துகள் விற்பனை, விலைவாசி அதிகரிப்புக்கு மக்கள் மீது வரிச் சுமையை சுமத்துதல் உள்ளிட்ட இன்னும் பல பிரச்சனைகளை முன்வைத்து இந்த போராட்டம் நடைபெற்றுள்ளது.</BODY><DATE>6 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>உயிரைவிட சாதியை பெரிதாகப் பார்க்கிறதா சமூகம்?</TITLE><BODY>"சட்டம் கடுமையாக இருந்தாலும் அதை அமுல் படுத்தாமல் ஆதிக்க சாதி ஆதரவு மனநிலையில் செயல்படும் அதிகாரிகளும் , சாதியவாதிகளின் அரசியல் அதிகாரமும் சில பிற்போக்குவாதிகளின் விஷம பிரச்சாரம் போன்றவை இது போன்ற ஆவணக் கொலைகள் நடை பெற ஊக்கமளிப்பதாக உள்ளன."</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நீதிமன்றம், போலீஸ் மீது வசை: எச்.ராஜா மீது 8 பிரிவுகளில் வழக்கு</TITLE><BODY>தடையை மீறி செயல்பட்டது, பொது இடத்தில் தகாத வார்த்தையால் திட்டியது, அரசு ஊழியர்களை வேலை செய்ய விடாமல் தடுத்தது, நீதிமன்றத்தை அவதூறாக பேசியது, மிரட்டுவது, பிற மதத்தினரை புண்படும் வகையில் பேசியது உள்பட 8 பிரிவுகளின் கீழ் போலீசார் வழக்குப்பதிவு செய்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தந்தை பெரியாரின் பார்வையில் காதல் முதல் கௌரவம் வரை</TITLE><BODY>சமூக சீர்திருத்தவாதியாக அறியப்பட்ட பெரியார் தான் வாழ்ந்த காலத்தில் சாதி, மதம், கடவுள், பெண்ணுரிமை, மொழி உள்ளிட்ட பல அம்சங்கள் குறித்தும் விரிவாகப் பேசியும் எழுதியும் உள்ளார்.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>`கணவர்களின் பாலியல் இச்சையை பெண்கள் எதிர்க்க விரும்பிய காந்தி'</TITLE><BODY>பெண்களுக்கும் ஆசைகள் உண்டு. ஆண்களைப் போலவே பெண்களும் சில நேரங்களில் பாலுறவு கொள்ள வேண்டும் என்று விரும்புவார்கள் என்று மார்கரெட் வாதிட்டார்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பெட்ரோல் - டீசல் விலை உயர்வால் பா.ஜ.கவுக்கும் கவலைதான்: அமித் ஷா</TITLE><BODY>பெட்ரோல் - டீசல் விலை உயர்வு, அமெரிக்க டாலருக்கு நிகரான இந்திய ரூபாயின் மதிப்பு சரிவு ஆகியவற்றை கண்டு மத்திய அரசும், பா.ஜ.கவும் கவலையடைந்துள்ளது. உலகளவில் நடைபெறும் சில நிகழ்வுகளே இதற்கு காரணம்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பெண்கள் சமூக வலைதளங்களில் தீவிரமாக செயல்பட்டால் என்ன தவறு? #beingme</TITLE><BODY>பெண்கள் அரசியல் பேசுவதும் இலக்கியம் பேசுவதும் கடந்த நான்காண்டுகளில் சரசரவென அதிகரித்ததில் சமூகவலைதளங்களுக்குப் பெரும்பங்கு உள்ளது.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தொல்லை தரும் குரங்கை கொன்றால் பரிசுத்தொகை; கொல்ல யாருமில்லை</TITLE><BODY>"ஒவ்வொரு வருடமும் நேரடியாகவும், மறைமுகமாகவும் மில்லியன்கணக்கான ரூபாய் குரங்குகளினால் வீணாகிறது. ஹிமாச்சலப்பிரதேசத்திலுள்ள 6.5 லட்சம் ஹெக்டேர் விவசாய நிலத்தில் சுமார் 75 ஆயிரம் ஹெக்டேர் குரங்குகளினால் தரிசாக மாறியுள்ளது."</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>குஜிலி இலக்கியத்தை மீட்டெடுக்க களமிறங்கிய சென்னை பெண்கள்</TITLE><BODY>''வரலாறு என்பது அறிஞர்களால் மட்டுமே எழுதப்பட்டது அல்ல. சாதாரண மனிதர்கள் தாங்கள் வாழ்ந்த காலங்களில், தங்களைச்சுற்றி நடந்த சம்பவங்களை வாய்ப்பாட்டாக பாடியும், எழுதியும் உள்ளனர். பாடல்களை சிலர் எழுதி, தங்காளாகவே புத்தகமாகப் பதிப்பித்துள்ளனர்.''</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வேள்பாரி: 50 ஆண்டுகளுக்கு பின் வரலாறு படைத்த புனைக் கதைத் தொடர்</TITLE><BODY>இந்தத் தொடர் ஒரு வருடத்தை எட்டிய நிலையில், இதற்கென மிகப் பெரிய வாசகர் வட்டம் உருவாகியிருக்கிறது. வாராவாரம் வியாழக்கிழமையன்று இந்தத் தொடரைப் படித்துவிட்டு சமூகவலைதளங்களில் எழுதவும் ஆரம்பித்தார்கள்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>''கறுப்பியை எடுத்துவிட்டால் பரியேறும் பெருமாள் இல்லை'' - மாரி செல்வராஜ் பேட்டி</TITLE><BODY>"ரஞ்சித்தை சண்டைக்காரர் என்று நினைக்கிறார்கள். அது துளியும் உண்மை அல்ல. அவர் உரையாடலை விரும்புகிறார். அவர் விரும்பும் அந்த உரையாடலை நிச்சயம் பரியேறும் பெருமாள் நிகழ்த்தும்" என்று மாரி செல்வராஜ் குறிப்பிட்டார்.</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மாடலிங் கனவு - யாருக்கானது? #beingme</TITLE><BODY>நடுத்தரக் குடும்பத்தில் பிறந்த பெண்களுக்கும் கூட பலர் இன்று மாடலிங் துறையில் ஈடுபட்டு முன்னேற கனவு காண்கின்றனர். முயற்சியினால் எதனையும் சாத்தியம் ஆக்கலாம் என்பதே மாடலிங் துறையில் ஈடுபடுபவர்களின் நம்பிக்கை.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: The Nun</TITLE><BODY>The Conjuring பட வரிசையில், முதல் பாகத்திற்குப் பிறகு பெரும் அச்சத்தை ஏற்படுத்தும் படம் இதுதான். ஆனால், முந்தைய படங்களில் இருந்த பேய்ப் படங்களுக்கே உரிய லாஜிக் இதில் அவ்வப்போது தொலைந்துபோய்விடுகிறது.</BODY><DATE>8 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: வஞ்சகர் உலகம்</TITLE><BODY>நிழலுலகம் கதையின் மையமா, இல்லை கொலைப் புதிரா அல்லது கதாநாயகனின் பிரச்சனைகள்தான் மையமா என்பது கடைசிவரைக்கும் புரியாததால் ரொம்பவுமே சோதிக்கிறது இந்தப் படம்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விடைபெறும் அலிஸ்டர் குக்: புகழ் மழையிலும் கவனம் சிதறாத வீரர்</TITLE><BODY>குக் ஒரு ரன் மெஷின். அவர் லாரா அல்லது ஜெயவர்தனே போல அழகான பாணியில் விளையாடுபவரல்ல; பாண்டிங் அல்லது சங்கக்காரா போல ஆதிக்கம் செலுத்தும் பேட்ஸ்மேன் அல்ல. ஆனால், அவர் நம்பகமான பேட்ஸ்மேனாகவும், அதிக ரன்கள் குவித்தவராகவும் விளங்கியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கோலாகலமாக நிறைவு பெற்ற ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்</TITLE><BODY>18ஆவது ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் இந்தியா, 15 தங்கம், 24 வெள்ளி மற்றும் 30 வெண்கலம் என மொத்தம் 69 பதக்கங்களை பெற்று 8ஆவது இடத்தை பிடித்துள்ளது.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>2032 ஒலிம்பிக்ஸ் நடத்த இந்தியாவை அடுத்து இந்தோனீஷியாவும் போட்டி</TITLE><BODY>2032 ஒலிம்பிக் மற்றும் பாரா ஒலிம்பிக் போட்டிகளை நடந்த போட்டி போடுவதற்கு இந்தோனீஷியா திட்டமிட்டுள்ளதாக அந்நாட்டு அதிபர் ஜோகோ விடோடோ அறிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பரபரப்பு செய்திகளுக்கு இடையில் இந்த 5 இந்திய சாதனையாளர்களை கவனித்தீர்களா?</TITLE><BODY>ஜகாட்டாவில் நடந்துவரும் 2018 ஆசிய கோப்பை போட்டிகளில் தடகளத்தில் இந்திய வீரர்கள் சாதித்து வருகிறார்கள். விளையாட்டுகளுக்கான எழுத்தாளர் சுப்ரிதா தாஸ் அவர்களில் ஐந்து பேரை பற்றி குறிப்பிட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>2 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பதக்கம் வென்று தந்த 'வூசூ': தெரிந்து கொள்ள வேண்டியது என்ன?</TITLE><BODY>நடப்பு ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் ஜூடோ, வூசூ, குராஷ் என பல தற்காப்புக் கலை பிரிவுகளில் இந்தியா பங்கேற்றது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார் பி.வி.சிந்து</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடைபெற்றுவரும் ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் இறுதிப்போட்டியில் பி.வி. சிந்து தோல்வி அடைந்தார்.</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>கடன் கொடுத்து இலங்கையை ஆதிக்கம் செலுத்த நினைக்கிறதா சீனா?</TITLE><BODY>இலங்கை அதிபர் மைத்திரிபால சிறிசேனவின் நான்கு ஆண்டுகால கூட்டணி அரசின் ஆட்சியிலும் இலங்கையின் கடன் சுமை அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>5 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>தமிழகத்தில் இருந்து திரும்பும் அகதிகள் - உதவி வழங்க இலங்கையில் கோரிக்கை</TITLE><BODY>தமிழகத்திலிருந்து இலங்கை திரும்பும் அகதிகளுக்கு விசேட செயற்திட்டங்களினூடாக அனைத்து உதவிகளையும் வழங்க வேண்டுமென இலங்கை நாடாளுமன்ற நிதிக்குழுவிடம் யாழ் மாவட்டச் செயலகத்தினால் கோரிக்கை விடுக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"நீங்கள் ஆணா? பெண்ணா?” - விரும்பியவாறு வாழும் றிஸ்வான் சந்திக்கும் கேள்வி</TITLE><BODY>"அந்த நபர் என்னைத் துரத்தினார். வயலில் இறங்கி சேற்றுக்குள் கால் புதையப் புதைய ஓடினேன். ஓரிடத்தில் மறைந்திருந்துதான் தப்பித்தேன். பாலியல் துஷ்பிரயோகம் செய்வதற்காகவே, அந்த நபர் என்னை விரட்டினார்"</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை: 13 ஆண்டுகளாக காணாமல் போன மகனை தேடிக் கொண்டிருக்கும் தாய்</TITLE><BODY>'' காணாமல் போனோர் குறித்து எங்கு கூப்பிட்டாலும் போவேன். எனக்கு எனது மகன் வேண்டும். எனது மகனின் உடல் கிடைக்கவில்லை. மகனுக்கு இறுதிச் சடங்கு எதுவும் செய்யவில்லை. என் மகன் இருக்கிறான் என்ற நம்பிக்கையில் நான் தேடிக்கெகாண்டிருக்கிறேன்''</BODY><DATE>30 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>சிங்கள குடியேற்றத்தை எதிர்த்து முல்லைத்தீவில் மக்கள் போராட்டம்</TITLE><BODY>"பேரணியின் போது எமது நிலம் எமக்கு வேண்டும், மகாவலி திட்டமோ குடியேற்றமோ எமக்கு வேண்டாம். திட்டமிட்ட சிங்களக் குடியேற்றங்களை தடுத்து நிறுத்து, பறிக்காதே பறிக்காதே எமது நிலத்தை எம்மிடமிருந்து பறிக்காதே போன்ற கோஷங்களை எழுப்பினர்."</BODY><DATE>28 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை தலைவர்கள் இரங்கல்</TITLE><BODY>வாஜ்பேயி மறைவுக்கு இலங்கை அதிபர் மைத்ரிபால சிறிசேன, முன்னாள் அதிபர் மகிந்த ராஜபக்ச, எதிர்க்கட்சித் தலைவரும், தமிழ்த் தேசியக் கூட்டமைப்பின் தலைவருமான இரா.சம்பந்தன் ஆகியோர் இரங்கல் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தெலங்கானா: காதல் மனைவியின் கண் முன்னே தலித் கணவர் வெட்டிக் கொலை</TITLE><BODY>நல்கொண்டா மாவட்ட காவல்துறை கண்காணிப்பாளர் ரெங்கநாத் தெரிவிக்கையில், "இதுவொரு ஆணவக்கொலை. குற்றவாளிகளை விரைவில் பிடிக்க முயற்சித்து வருகிறோம்" என்று தெரிவித்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ராஜீவ் கொலை குற்றவாளிகள் விடுதலை தாமதமாவது ஏன்?</TITLE><BODY>7 கைதிகளை விடுவிக்கும் விவகாரம் தொடர்பாக உள்துறை அமைச்சகத்திற்கு அறிக்கை ஏதும் அளிக்கப்படவில்லை என்று தமிழக ஆளுநர் மாளிகை விளக்கம் அளித்திருக்கிறது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'பணத்தோட்டம்' : கடல்கடந்து வணிகம் செய்த தமிழன் விலாசம் இழந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>மூலதனம்தான் எல்லாம். சரிசமமான மூலதன பகிர்வு இல்லாமல் எந்த சமத்துவத்தையும் கொண்டு வந்துவிட முடியாது என தரவுகளுடன் நிறுவுகிறது சி.என். அண்ணாதுரையின் பணத்தோட்டம் புத்தகம்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பசுமை வழிச்சாலை பணிகள் தற்காலிக நிறத்தம் - மத்திய அரசு</TITLE><BODY>முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் வெளியான பிரதான செய்திகளில் சிலவற்றைத் தொகுத்து வழங்கியுள்ளோம்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நாடாளுமன்றத்தில் திராவிட நாடு குறித்து முழங்கிய அண்ணா</TITLE><BODY>எனது திராவிட நாட்டுக்கு உரிமை கேட்கிறேன். அப்படிக் கேட்பது ஏதோ குரோதத்தால் அல்ல. அப்படி நாடு பிரிக்கப்பட்டால் சிறிய, ஒன்றுபட்ட, ஒரே மாதிரியான மக்கள் வாழும் நாடாக மாறும் என்று மாநிலங்களவையில் தமது முதலாவது கன்னிப்பேச்சிலேயே திடமாக தமது கருத்துகளை வலியுறுத்திப் பேசினார் சி.என். அண்ணாதுரை.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பங்குச் சந்தை வீழ்ச்சிக்கு காரணங்கள் என்ன?</TITLE><BODY>பெட்ரோல், ரூபாயின் மதிப்பு மற்றும் வர்த்தக யுத்தம் ஆகியவையே பங்குச் சந்தை வீழ்ச்சிக்கு முக்கிய காரணங்களாகும்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஆறு வழியான எட்டு வழிச்சாலை: மக்களுக்கு சம்மதமா?</TITLE><BODY>சேலம் - எட்டு வழிச்சாலையை ஆறு வழிச்சாலையாக சுருக்குவதாக தேசிய நெடுஞ்சாலை ஆணையம் தெரிவித்துள்ளது. இத்திட்டத்தை எதிர்த்துப் போராடிவந்த மக்களுக்கு இந்த மாற்றம் சம்மதமா?</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பழங்கால இசைக் கருவிகளுக்கு உயிர்கொடுக்கும் அரசு அலுவலர்</TITLE><BODY>நாக்கில் வைத்து வாசிக்கப்படும் மோர்சிங் வாத்தியம், பத்துக்கும் மேற்பட்ட ப்ளூட் கருவிகள், ஓம் என்ற சத்தத்தை தரும் பஞ்சலோக பிரணவ கந்தா, கேரளாவில் கணியன் மலைவாழ் மக்களின் கோக்கரா போன்ற நூற்றுக்கும் மேற்பட்ட கருவிகளை இவர் உருவாக்கியுள்ளார்.</BODY><DATE>7 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>39 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'பசி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: ‘இமைக்கா நொடிகள்’ (காணொளி)</TITLE><BODY>தொடக்கத்தில ஒரு சாதாரண, சைக்கோ கொலையாளி vs காவல்துறை என்பதுபோலத்தான் துவங்குகிறது ‘இமைக்கா நொடிகள்’ திரைப்படம். ஆனால், பிற்பாதிக்குப் பிறகு ஏகப்பட்ட திருப்பங்கள்</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கண் சிமிட்டி கவர்ந்திழுத்த பிரியா வாரியர் மீதான வழக்கு தள்ளுபடி</TITLE><BODY>'ஒரு அடார் லவ்' என்ற மலையாள திரைப்படத்தில் 'மாணிக்க மலராய பூவி' என்ற பாடல் யு டியூப் தளத்தில் பதிவேற்றப்பட்டது. இதில் பிரியா வாரியர் குறும்பாக கண் சிமிட்டும் காட்சியால் பாடல் மிகவும் வைரலானது.</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: இமைக்கா நொடிகள்</TITLE><BODY>முதல் படத்தில் கவனத்தைக் கவர்ந்த அஜய் ஞானமுத்து, இரண்டாவது படத்திலும் அந்த கவனத்தைத் தக்கவைக்கிறார். ஆனால்,  நீளம் சற்று குறைவாக இருந்திருந்தால் இன்னும் சிறப்பாக இருந்திருக்கும். </BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டி: வெள்ளிப்பதக்கம் வென்ற தமிழக வீரர்</TITLE><BODY>400மீட்டர் தடை தாண்டும் ஓட்ட பந்தயத்தில், கடந்த 2010-ஆம் ஆண்டு ஜோசப் ஆபிரஹாம் தங்கம் வென்றபிறகு, தருண் வென்ற வெள்ளிப்பதக்கமே இந்தியாவுக்கு கிடைத்த பதக்கமாகும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : உலகின் நம்பர் 2 வீராங்கனையை வென்று இறுதி போட்டிக்கு தகுதி</TITLE><BODY>ஜகார்ட்டாவில் நடந்து ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகளில் பேட்மின்டன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் அரை இறுதி ஆட்டத்தில் பி.வி. சிந்து வென்று இறுதிப்போட்டிக்குள் நுழைந்து சாதனை படைத்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பி.வி.சிந்து : ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் அதிகம் சம்பாதிக்கும் வீராங்கனையாக உயர்ந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>அதிகம் சம்பாதிக்கும் விளையாட்டு வீராங்கனை குறித்த ஃபோர்ப்ஸ் பட்டியலில் செரீனா வில்லியம்ஸ் முதலிடத்தில் இருப்பது உங்களுக்கு எந்தவித ஆச்சர்யத்தையும் அளிக்காமல் இருக்கலாம். ஆனால் இப்பட்டியலில் ஏழாவதாக இடம்பிடித்துள்ள பெண் யார் என கவனித்தீர்களா?</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்த சேலம் கராத்தே வீரர்</TITLE><BODY>கின்னஸ் அமைப்பின் முறையான அனுமதி பெற்று சனிக்கிழமை நடராஜ் 5 கின்னஸ் சாதனைகளை ஒரே நேரத்தில் முறியடித்து காட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>முதல்முறையாக தங்கம் வெல்லாத இந்தியா : கபடியில் ஆதிக்கம் முடிவு பெறுகிறதா?</TITLE><BODY>இந்திய ஆண்கள் கபடி அணி இரானிடம் அரையிறுதி போட்டியில் தோல்வியுற்ற நிலையில், மகளிர் அணியும் அடுத்த நாளே இரானிடம் தோல்வியுறும் நிலையில் இருந்தபோது, மைதானத்தில் இருந்த ஆண்கள் அணியின் கேப்டன் அஜய் தாக்கூர் கண்கலங்கியது கபடி ரசிகர்களை உணர்ச்சிவசப்பட செய்தது.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை ராணுவத்தில் கீரிப்பிள்ளைகள்: வெடிகுண்டுகளை கண்டறிய உதவும்</TITLE><BODY>"பொதுவாக நாய்களை விடவும் கீரிக்கு மோப்ப சக்தி அதிமாக இருக்கிறது. இதனால் வெடிபொருட்களை தேடிப்பிடிப்பதில் கீரி சிறப்பாக செயல்படுகிறது.''</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>விதர்பா: தற்கொலைகளில் தத்தளிக்கும் விவசாயிகள் வாழ்க்கை</TITLE><BODY>பயிரை பாதுகாக்கும் விவசாயிகள் தங்கள் உயிரை பாதுகாக்க விரும்பாமல் தற்கொலை செய்துக் கொண்ட விதர்பா பெண் விவசாயிகளின் கண்ணீர்க் கதைகள்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஜேட்லி-மல்லையா: வாராக்கடனால் வந்த அரசியல் எதிர்வினைகள்</TITLE><BODY>விஜய் மல்லையா மீதான் `லுக் அவுட்` நோட்டீஸை பலவீனப்படுத்திய `அதிகாரம் மிக்க நபர்` யார்? என கேட்கும் சுப்ரமணிய சுவாமி</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>வரதட்சணை கொடுமை வழக்கு: தீர்ப்பை திருத்தியது உச்சநீதிமன்றம்</TITLE><BODY>வரதட்சணை கொடுமை வழக்குகளில் புகார் உறுதிசெய்யப்படும் வரை கைது செய்யக் கூடாது என்று ஏற்கனவே இரண்டு நீதிபதிகள் கொண்ட அமர்வு அளித்த தீர்ப்பு திருத்தியமைக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கடன் சுமையால் விவசாயிகள் தற்கொலை: தளராமல் போராடும் குழந்தைகள்</TITLE><BODY>பூஜா படிக்கும் சாந்திவன் பள்ளியில் பயிலும் குழந்தைகள் பலரின் பெற்றோர் கடன் சுமை தாங்க முடியாமல் தற்கொலை செய்து கொண்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஜெயலலிதா மரணம் குறித்த சர்ச்சைக்கு விரைவில் பதில்?</TITLE><BODY>முக்கிய இந்திய நாளிதழ்களில் வெளியான பிரதான செய்திகளில் சிலவற்றைத் தொகுத்து வழங்கியுள்ளோம்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>38 வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'உடற்பயிற்சி'</TITLE><BODY>புகைப்படங்கள் கேமரா மூலம் மட்டுமே எடுக்க வேண்டும் என்ற அவசியம் இல்லை. திறன்பேசிகளில், டேப்லெட்டில் எடுத்த புகைப்படங்களையும் அனுப்பலாம். ஆனால், அவை நீங்கள் எடுத்த புகைப்படங்களாக இருக்க வேண்டியது அவசியம்.</BODY><DATE>25 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>இந்தியாவில் ஆபாசப் படத்துறையை அனுமதிக்க வேண்டுமா? - சன்னி லியோனி பேட்டி</TITLE><BODY>"எப்போதுமே என்னுடைய உண்மையான பெயர் கரஞ்சித் கௌர்தான். சன்னி லியோனி என்ற பெயரை நான் செய்யும் தொழிலுக்காக மட்டும்தான் பயன்படுத்தினேன்."</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>37வது வார புகைப்படப் போட்டிக்கான கரு: 'சந்தை' #BBCTamilPhotoContest</TITLE><BODY>'சந்தை' என்ற தலைப்பில் சிறந்த புகைப்படங்களை எங்களுடைய மின்னஞ்சலுக்கு அனுப்பி வையுங்கள். உங்கள் புகைப்படம் பிபிசி தமிழின் பக்கத்தில் வெளியாகும்.</BODY><DATE>18 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கோலமாவு கோகிலா : சினிமா விமர்சனம் (காணொளி)</TITLE><BODY>எப்படி நயன்தாரா இல்லாமல் இந்தப் படத்தை நினைத்துப் பார்க்க முடியாதோ, அதேபோல யோகி பாபு இல்லாமலும் யோசிக்க முடியாது.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு போட்டிகள்: அசத்தும் 60 வயதை தாண்டிய இந்திய வீராங்கனைகள்</TITLE><BODY>79 வயதாகும் ரீட்டாவும், 67 வயதாகும் ஹேமாவும் பணி ஓய்வுபெற்றிருப்பார்கள் என்று நீங்கள் நினைக்கலாம். ஆனால், அவர்கள் இந்தியா சார்பாக ஆசிய விளையாட்டு போட்டியில் பங்கேற்றுள்ளார்கள்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>செவிப்புலன் குறைபாடுள்ள தீக்ஷா: முன்னணி கோல்ஃப் வீராங்கனையாக உருவெடுத்தது எப்படி?</TITLE><BODY>வெற்றிப்பாதையில் பயணித்தாலும் தீக்ஷா எதிர்கொள்ளும் சவால்களும் சாமானியமானவை அல்ல. விளையாட்டு மைதானத்தில் மட்டும் அல்ல, நிதர்சன வாழ்க்கையிலும் பல சவால்களை எதிர்கொள்கிறார் அவர்.</BODY><DATE>23 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"கேரள மக்களுக்கு வெற்றியை சமர்ப்பிக்கிறோம்" - விராத் கோலி</TITLE><BODY>இந்த போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றிபெற்றாலும் 2-1 என்ற கணக்கில் இங்கிலாந்து அணியே தொடரில் முன்னிலை வகிக்கிறது.</BODY><DATE>22 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>"விராட் கோலிதான் உலகின் மிகச்சிறந்த வீரர்" - முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன்</TITLE><BODY>இங்கிலாந்து இந்தியா இடையேயான மூன்றாவது டெஸ்ட் போட்டியில் விராட் கோலி சதம் விளாசியதை தொடர்ந்து முன்னாள் இங்கிலாந்து கேப்டன் மைக்கேல் வான், உலகின் மிகச்சிறந்த கிரிக்கெட் வீரர் விராட் கோலிதான் என பாராட்டியிருக்கிறார்.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆசிய விளையாட்டு: முதல் தங்கப்பதக்கத்தை வென்றது இந்தியா</TITLE><BODY>10 மீட்டர் கலப்பு துப்பாக்கி சுடுதல் (ஏர் ரைபிள்) பிரிவில் இந்தியாவின் ரவிக்குமார் - அபூர்வி சந்தேலா இணை வெண்கல பதக்கத்தை வென்று இந்தியாவின் பதக்க வேட்டையை துவங்கி இருந்தது.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>லியாண்டர் பயஸ் : டென்னிஸில் மட்டுமல்ல சர்ச்சைகளிலும் நாயகன்</TITLE><BODY>28 ஆண்டு காலமாக சிறந்த டென்னிஸ் நட்சத்திரமாக திகழும் பயஸ், ஆக்ஷன், டிராமா, ரொமான்ஸ், சர்ச்சைகள் என அனைத்து அம்சங்களிலும் முன்னணியில் இருக்கிறார் என்றே சொல்லலாம்.</BODY><DATE>19 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: கோலமாவு கோகிலா</TITLE><BODY>சாதாரண கடையொன்றில் வேலை பார்க்கும் கோகிலா தன் மேலாளரிடம் சம்பள உயர்வு கேட்கிறாள். மேலாளர் தன்னை அரவணைத்துச் செல்ல வேண்டுமெனக் கூற, அதற்கு கோகிலா கூறும் அட்டகாசமான பதிலுடன் ஆரவாரமாக துவங்குகிறது படம்.</BODY><DATE>17 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>நான் ஏன் எட்டு வழிச்சாலை குறித்து திரைப்படம் எடுக்க முடிவு செய்தேன்? - விளக்கும் இயக்குநர்</TITLE><BODY>உங்கள் வீட்டில் பறவை கூடு கட்டி இருந்தாலும் நீங்கள் அதை கலைப்பதற்கு நீங்கள் ஒரு நியாயம் சொல்லலாம். ஆனால், நீங்கள் நடாத ஒரு மரத்திலிருந்து, உங்களிடம் பலம் இருக்கிறது என்ற ஒரே காரணத்திற்காக பறவையை விரட்டி மரத்தை வெட்டுவது எப்படி நியாயமாகும்?</BODY><DATE>13 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>36வது வார புகைப்பட போட்டிக்கான கரு: 'கூந்தல்'</TITLE><BODY>புகைப்படங்களை அனுப்பும்போது 'வாட்டர் மார்க்' அல்லது உங்களது நிறுவனம் அல்லது தனிநபர் குறித்த குறியீடுகள் இல்லாமல் அனுப்ப வேண்டும்.</BODY><DATE>11 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சினிமா விமர்சனம்: விஸ்வரூபம் - 2</TITLE><BODY>2013ல் வெளியான விஸ்வரூபம் முதல் பாகத்தில் அமெரிக்காவில் வசிக்கும் விஸாம் அகமது கஷ்மீரி, நியூ யார்க் நகரில் நிகழவிருந்த வெடிகுண்டு தாக்குதலைத் தடுக்கிறார். அந்தத் தாக்குதலைத் திட்டமிட்ட ஒமர் தப்பிவிடுவதில் இருந்து இரண்டாம் பாகம் துவங்குகிறது.</BODY><DATE>10 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கிரிக்கெட்: தொடரும் தோல்வி: 'பயிற்சியாளரை மாற்றுங்கள்' - ரசிகர்கள் போர்க்கொடி</TITLE><BODY>'இந்திய அணி இந்த சுற்றுப்பயணத்தில் அதன் திறமை மற்றும் அனுபவத்துக்குகேற்ப விளையாடவில்லை என்ற போதிலும், இனிவரும் போட்டிகளில் இந்திய அணி வெல்லும்பட்சத்தில் தொடரின் போக்கு மாறக்கூடும்'</BODY><DATE>15 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>WWE : கேன், ஹல்க்ஹோகன், ராக் இப்போது என்ன செய்கிறார்கள் தெரியுமா?</TITLE><BODY>தொழில்முறை மல்யுத்த வீரராக தனது வாழ்க்கையை அமைத்துக்கொள்ள கடும் அர்ப்பணிப்பும், மிகப்பெரிய அளவில் தனிப்பட்ட தியாகமும் செய்ய வேண்டியிருக்கும்.</BODY><DATE>7 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வேலையை தள்ளிபோடுவது சோம்பேறித்தனம் அல்ல - காரணம் இதுதான்</TITLE><BODY>ஒரு குறிப்பிட்ட வேலையை நாம் உடனடியாக செய்வதையும் அல்லது தொடர்ந்து பலமுறை வேண்டுமென்றே தள்ளிபோடுவதையும் நமது மூளையிலுள்ள இரண்டு பகுதிகள் தீர்மானிக்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கடல்வாழ் உயிர்களைக் கொல்லும் பிளாஸ்டிக் - தீர்வுக்கு என்ன வழி?</TITLE><BODY>2015ல் மேற்கொள்ளப்பட்ட ஒரு ஆய்வின்படி, ஆண்டொன்றுக்கு கடலில் மட்டும் 80 லட்சம் டன் பிளாஸ்டிக் கழிவுகள் சேர்கின்றன.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மத சடங்குகளுக்காக மாதவிடாயை தள்ளிப் போடுபவரா நீங்கள்?</TITLE><BODY>"மாதவிடாயை தள்ளிப்போடுவதற்காக நான் மாத்திரைகளை எடுத்துக் கொள்கிறேன். இரண்டு நாட்களுக்கு முன்னர் கூட விநாயகர் சதுர்த்தியை முன்னிட்டு மாத்திரையை போட்டுக் கொண்டு மாதவிலக்கை தள்ளிப்போட்டேன்" என்கிறார் 27 வயது கல்யாணி.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உலகின் மிகப் பெரிய யானைப் பறவைகளை அழித்தது யார்?</TITLE><BODY>சுமார் 500 கிலோ எடையும், மூன்று மீட்டர் உயரமும் கொண்டிருந்த யானைப் பறவைகளின் முட்டைகள் டைனோசர்களின் முட்டையை விட பெரியதாக இருந்தது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>தென்னாப்பிரிக்கா: பாறையில் கிடைத்த 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியம்</TITLE><BODY>சுமார் 73,000 ஆண்டுகள் பழமையான ஓவியமாக கருதப்படும் இது, ஒரு கல்லின் மீது குறுக்குக்கோடு போன்று சிவப்பு நிற களிமண் கலவையை கொண்டு வரையப்பட்டிருப்பதை காட்டுகிறது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>இனி கைபேசிகளுக்கு சிம் கார்டே தேவையில்லை; எப்படி வேலை செய்கிறது இ-சிம்?</TITLE><BODY>சாதாரண சிம் கார்டுக்கு மாற்று ஏதாவது உள்ளதா என்று நீங்கள் நினைத்ததுண்டா? இதுவரை நினைத்ததில்லை என்றால் இனியும் நினைக்காதீர்கள்! ஏனெனில் அது பயன்பாட்டுக்கே வந்துவிட்டது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கல்வியில் சாதிக்க மரபணுக்கள் உதவுகின்றனவா? ஆராய்ச்சியில் புதிய முடிவுகள்</TITLE><BODY>சமீப காலங்களில், குழந்தைகளின் திறமைகள் வித்தியாசப்படுவதற்கு மூன்றில் இரண்டு பங்கு காரணம் அவர்களது மரபணுக்கள்தான் என்று ஆய்வாளர்கள் சொல்கிறார்கள்.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆப்பிளின் புதிய தயாரிப்புகள் அறிமுகம்: இதய துடிப்பை அறியும் வசதி உள்ளிட்ட தொழில்நுட்பங்கள்</TITLE><BODY>பல்வேறு தரப்பினரும் ஆவலோடு எதிர்பார்த்த புதிய ஐபோன்கள், ஆப்பிள் வாட்ச், தொழில்நுட்பங்கள் மற்றும் அவற்றின் விலை குறித்து நீங்கள் அறிந்துகொள்ள முக்கிய விடயங்களை விளக்குகிறது இந்த கட்டுரை.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வீகன் ஆவதனால் உண்மையிலேயே ஆரோக்கியம் மேம்படுமா?</TITLE><BODY>சாதாரண உணவுமுறையை மேற்கொள்ளபவர்களுக்கு இந்த மாற்றம் எவ்வளவு கடினமாக இருக்கும்? இதனால் கிடைக்கும் நன்மைகள் என்னென்ன?</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>‘ஆப்ரிக்க காட்டில் ஓர் உலா’ - அற்புத அனுபவம்</TITLE><BODY>ஒளியை கையாண்டிருக்கும் விதம் மூலமாக வனவிலங்குகளின் வேறொரு தரிசனத்தை புகைப்பட கலைஞர் வழங்குகிறார்.</BODY><DATE>10 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>யானை - மனித மோதலைத் தடுக்க பள்ளி மாணவிகளின் தீர்வு</TITLE><BODY>குழந்தை பருவத்தில் இருந்தே இரும்பு தகடுகள் முரசுகள் அடித்து யானைகளை பயமுத்தி மக்கள் துரத்தி வருவதை இந்த புதிய கருவி முடிவுக்கு கொண்டு வரும் என்று எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>அலைபேசியில் குரல் மூலம் தமிழில் டைப் செய்வது எப்படி?</TITLE><BODY>வாட்ஸ்ஆப், ஃபேஸ்புக் உள்ளிட்ட எல்லா செயலியிலும், உங்களது கீ போர்டில் உள்ள குரவல்வழி பதிவை (மைக் ஐகான்) தேர்ந்தெடுத்து உங்களது குரலை உடனடியாக தமிழ் எழுத்துக்களாக மாற்றுங்கள்!</BODY><DATE>9 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மீண்டும் அண்டார்டிகாவில் டைனோசர்கள் உலவுமா?</TITLE><BODY>எங்கும் பனிக்கட்டி படர்ந்திருக்கும் அந்த நிலத்தில் ஒரு காலத்தில் காடு இருந்திருக்கிறது. அந்த காட்டில் டைனோசர்கள் உலவி இருக்கின்றன. எப்படி இது சாத்தியம்?</BODY><DATE>4 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பால் குடிப்பதை முற்றிலும் தவிர்க்க வேண்டுமா?</TITLE><BODY>நான்கில் மூன்று பங்கு இந்தியர்களுக்கு லாக்டோஸ் ஒவ்வாமை உள்ளதாக சஞ்சய் காந்தி முதுநிலை மருத்துவ அறிவியல் நிலைய நிபுணர்கள் கூறுகின்றனர்.</BODY><DATE>1 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பூகம்பத்தை முன்கூட்டியே கண்டறியும் தொழில்நுட்பம்: விஞ்ஞானிகள் முயற்சி</TITLE><BODY>"நீங்கள் பூகம்பம் பற்றிய முன்னறிவிப்பு குறித்து யோசித்து பார்த்தால் - பூகம்பம் எப்போது நடக்கும், எந்தளவிற்கு இருக்கும், எந்த இடத்தை தாக்கும் போன்ற விடயங்கள் மனதில் எழலாம்."</BODY><DATE>31 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம்</TITLE><BODY>50 ஆயிரம் ஆண்டுகளுக்கு முன்பு இருவேறு உயிரினங்கள் உடலுறவு கொண்டதற்கான ஆதாரம் ரஷ்யாவின் குகையில் இருந்து கிடைத்துள்ளது.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>எதற்கெடுத்தாலும் வேலையை தள்ளிப்போடுபவரா நீங்கள்? - காரணம் இதுதான்</TITLE><BODY>நீங்கள் செய்யவேண்டிய விடயங்களை அப்படியே எழுதாமல், சிறுசிறு வேலைகளாக பிரித்து குறித்துக்கொள்ளுங்கள். இது வேலைகளை குழப்பமின்றி, எளிதாக மேற்கொள்வதற்கு உதவும்.</BODY><DATE>27 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>காதை கூலாக்கும் உலகின் முதல் ஹெட்போன் - எப்படி செயல்படுகிறது?</TITLE><BODY>விலையுயர்ந்த ஹெட்போன்களை பயன்படுத்தினால் அசௌகரியம் வேண்டுமானால் குறையலாம். ஆனால், ஹெட்போன்களிலிருந்து உண்டாகும் வெப்பத்தை கட்டுப்படுத்தவே முடியாத நிலை இருந்து வருகிறது.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>குறைந்த அளவு மதுபானம் அருந்துவது உடல்நலத்திற்கு நல்லதா?</TITLE><BODY>எந்த அளவிலான ஆல்கஹாலும் புற்றுநோய் ஆபத்தை அதிகரிக்கும் என்று இங்கிலாந்தின் தலைமை மருத்துவ அதிகாரியாக இருந்த பேராசிரியர் டேமி சாலி டேவிஸ் தெரிவித்திருந்தார்.</BODY><DATE>26 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>முட்டைகோஸ் சாப்பிடுவது புற்று செல்களை தடுக்குமா?- புதிய ஆய்வு</TITLE><BODY>குடல் செல்கள் பாதுகாப்புக்கு என்னென்ன உணவுகள் சாப்பிட வேண்டும்? முட்டை கோஸ், புரோகோலி புற்று செல்களை ஒடுக்க உதவுமா என்பதை விளக்கும் காணொளி இது.</BODY><DATE>21 ஆகஸ்ட் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்கா: கடற்கரையில் சுறா தாக்கி உயிரிழந்த இளைஞர்</TITLE><BODY>தண்ணீரில் இருந்து அந்த நபரை வெளியே இழுத்து முதலுதவி அளிக்கப்பட்டது. ஆனால், படுகாயமடைந்ததில் அவர் பின்னர் மருத்துவமனையில் உயிரிழந்துவிட்டதாக வெல்ஃப்ளீட் நகர காவல்துறையினர் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>முன்னெப்போதையும் விட மோசமான நிலையை ஆப்கானிஸ்தான் அடைந்தது ஏன்?</TITLE><BODY>ஒரு தசாப்தகாலத்திற்கு முன்னர் அமெரிக்கா மற்றும் ஆப்கானிஸ்தான் இணைந்து நடத்திய செயல்திட்டத்தில் அந்நாட்டில் 15,000 கிளர்ச்சியாளர்கள் உள்ளதாக மதிப்பிடப்பட்டது. ஆனால், தற்போது அந்நாட்டிலுள்ள கிளர்ச்சியாளர்களின் எண்ணிக்கை 60,000 ஆயிரத்தை கடந்துள்ளது.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>தென் சீனாவில் கரையை கடந்தது மாங்குட் சூறாவளி - 25 லட்சம் மக்கள் இடப்பெயர்வு</TITLE><BODY>கிராமப் பகுதிகளுக்கு செல்லும் சாலைகள் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது; தொலைத்தொடர்பு கம்பிகள் அறுந்து விழுந்துள்ளன. எனவே மாங்குட் புயலால் ஏற்பட்ட சேதங்களை தெளிவாக கணக்கிட முடியவில்லை.</BODY><DATE>17 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>புளோரன்ஸ் புயல்: வடக்கு கரோலினாவை பேரழிவு பாதித்த இடமாக அறிவித்த டிரம்ப்</TITLE><BODY>புயலின் வேகம் வலுவிழந்த நிலையிலும், மேலும் பெரு வெள்ளம் ஏற்படும் அபாயம் இருந்து வருகிறது. கரோலினாவில் உள்ள மில்லியன் கணக்கான வீடுகளில் மின்சார இணைப்பு முற்றிலும் துண்டிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இஸ்ரேல் குகையில் 13,000 ஆண்டுகளுக்கு முந்தைய சாராய ஆலை</TITLE><BODY>"உலகிலேயே மனிதர் தயாரித்த மிக பழமையான சாராயத்தை இந்த கண்டுபிடிப்பு பதிவு செய்துள்ளது" என்று இந்த ஆய்வுக்குழுவின் தலைவர் லி லியு தெரிவித்துள்ளார்,</BODY><DATE>16 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்த ஆண்டின் சக்திவாய்ந்த சூறாவளி பிலிப்பைன்ஸை தாக்கியது</TITLE><BODY>இந்தச் சூறாவளியின்போது மணிக்கு 185 கிலோ மீட்டர் வேகத்தில் காற்று வீசியது. மாங்குட் சூறாவளி நகரும் பாதையில் சுமார் 40 லட்சம் பேர் வசித்து வருகின்றனர்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஸ்ட்ராபெரி பழத்தில் ஊசி; ஆஸ்திரேலிய மக்களுக்கு சுகாதாரத்துறை எச்சரிக்கை</TITLE><BODY>சவுத் வேல்ஸ், கியுன்ஸ்டான்ட் மற்றும் விக்டோரியா மாகாணங்களில் உள்ள பல்பொருள் அங்காடிகளில் விற்கப்பட்ட ஸ்ட்ராபெரி பழங்களில் ஊசி இருந்ததாக சமீபத்தில் செய்திகள் வெளியாகின.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>குப்பை போடும் பகுதியான காசா சர்வதேச விமான நிலையம் (காணொளி)</TITLE><BODY>8 கோடியே 60 லட்சம் டாலர் செலவில் யாசர் அராஃபத் சர்வதேச விமான நிலையம் 1998ல் திறக்கப்பட்டது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்காவை அச்சுறுத்தும் ஃபுளோரன்ஸ் சூறாவளி: 5 பேர் பலி</TITLE><BODY>புயலின் வேகம் குறைந்துள்ள போதும் பெருமளவில் வெள்ளம் ஏற்படும் ஆபத்து உள்ளதாக அமெரிக்க அதிகாரிகள் கடும் எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளனர்.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சீனப் பொருட்கள் மீது மேலும் கூடுதல் வரி - டிரம்ப் உத்தரவு</TITLE><BODY>மின்னணு பாகங்கள், ஹேன்ட் பேக் உள்ளிட்ட இறக்குமதி செய்யப்படும் சீனப் பொருட்களுக்கு சுமார் 200 பில்லியன் டாலர்கள் அளவிற்கு வரிகள் விதிக்கப்படும் என்று எதிர்பார்க்கப்படுக்கிறது.</BODY><DATE>15 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வேஸ்டாக் 2018: ரஷ்யாவின் பிரம்மாண்ட ராணுவ பயிற்சியின் நோக்கம் என்ன?</TITLE><BODY>மூன்று லட்சம் ராணுவ வீரர்கள், 36 ஆயிரம் டாங்கிகள், கவச வாகனங்கள், ஆயிரம் போர் விமானங்கள், 80 போர் கப்பல்களும் இந்த ராணுவ பயிற்சியில் பங்கேற்கின்றன.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பாலியல் வழக்கு: 50 வருட சிறையில் இருந்து அப்பாவியை காப்பாற்றிய நாய்</TITLE><BODY>"எங்களது விசாரணை அதிகாரியும், ஓரிகான் இன்னொசென்ஸ் ப்ரொஜெக்ட்டை சேர்ந்த விசாரணை அதிகாரியும் சேர்ந்து லூசி என்ற அந்த நாயை கண்டறிந்ததோடு, அதன் அடையாளத்தை உறுதிசெய்து, நேரம் செலவிட்டதுடன், அதோடு புகைப்படமும் எடுத்தோம்."</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இவர் ஏன் சிரித்துக்கொண்டே இருக்கத் தொடங்கினார்?</TITLE><BODY>உலகெங்கும் பேசுவதற்கான பொது மொழியாக, சிரிப்பை உண்டாக்கினால் நம்மால் நல்லதோர் உலகத்தைப் படைக்க முடியும் என்கிறார் தம்மை 'சிரிப்பு நாயகன்' என்று அழைத்துக்கொள்ளும் இவர்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கம்யூனிஸ்ட்டின் கொலையை 60 ஆண்டுகளுக்கு பிறகு ஒப்புக்கொண்ட பிரான்ஸ்</TITLE><BODY>கம்யூனிஸ்ட் ஒருவரை, தங்கள் காலனியாதிக்கத்தின்கீழ் இருந்த அல்ஜீரியாவில் 60 ஆண்டுகளுக்கு முன்பு சித்திரவதை செய்து கொலை செய்ததாக பிரான்ஸ் ஒப்புக்கொண்டுள்ளது.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்காவைத் தாக்கும் ஃபுளோரன்ஸ் சூறாவளி: ஊருக்குள் புகுந்த கடல் நீர்</TITLE><BODY>சூறாவளிக் காற்றால் கிழக்குக் கடலோரப் பகுதிகளை ஒட்டி அமைந்துள்ள விமான நிலையங்கள் மூடப்பட்டுள்ளதால் 1400க்கும் மேலான விமானங்கள் ரத்து செய்யப்பட்டுள்ளன.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வசந்த காலத்தில் சோலையாக மாறிய பாலை நிலம்</TITLE><BODY>தென் ஆப்பிரிக்காவின் பியேடௌ பள்ளத்தாக்கில் தன்னுடைய மனைவியோடு ஆண்டு விடுமுறையை கழித்தபோது, தன்னிச்சையாக இந்த கண்கொள்ளாக்காட்சியை பார்த்த டிரென்சார்டு “இதுவொரு அழகான கனவு காணும் காட்சி” என்று குறிப்பிடுகிறார்.</BODY><DATE>14 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரஷ்ய உளவாளி மீது நச்சு தாக்குதல்: "நாங்கள் சுற்றுலா பயணிகள்" எனக்கூறும் சந்தேக நபர்கள்</TITLE><BODY>பிரிட்டனில் முன்னாள் ரஷ்ய உளவாளி மீது நரம்பு மண்டலத்தைப் பாதிக்கும் நச்சுப் பொருள் மூலம் தாக்குதல் நடத்தியதாக குற்றம்சாட்டப்பட்ட இரண்டு ரஷ்யர்களும் தாங்கள் வெறும் சுற்றுலாப் பயணிகள் என்று கூறியுள்ளனர்.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>உடலுக்கு வெளியே இதயத்துடன் பிறந்த பிரிட்டன் குழந்தை</TITLE><BODY>இது ஒரு பெண் குழந்தை தன் உடலுக்கு வெளியில் இதயத்துடன் பிறந்த அசாதாரணமான தருணம்.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ரோஹிஞ்சா: ஊடகவியலாளர்களின் சிறை தண்டனையை நியாயப்படுத்தும் சூச்சி</TITLE><BODY>வ லோன் மற்றும் கியாவ் சோ ஓ ஆகிய அந்த இரண்டு செய்தியாளர்களும் சட்டத்தை மீறிவிட்டதாக தெரிவித்த ஆங் சான் சூச்சி, இவ்விருவருக்கு விதிக்கப்பட்ட தண்டனைக்கும், கருத்து சுதந்திரத்துக்கும் எந்தவகையிலும் தொடர்பில்லை என்று கூறினார்.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பணியிடத்தில் சிக்கலா? கவலை வேண்டாம். அது நல்லதுதான்!</TITLE><BODY>படைப்பாற்றலுடன் பணியாற்றுவது, நிதி மேலாண்மை, பணிகளை அமல்படுத்துவது உள்ளிட்டவை குறித்து பணி இடங்களில் ஒருவருக்கொருவர் கருத்துமோதலில் ஈடுபடுபவர். ஆனால், கேட்க வியப்பாக இருந்தாலும் இத்தகைய மோதல்கள் உண்மையில் நன்மை தருபவையே.</BODY><DATE>13 செப்டம்பர் 2018</DATE></item>
</items>