<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>‘அச்ரேக்கர் சார்! என் பேட்டிங் பற்றி இன்றாவது ஒரு வார்த்தை சொல்ல மாட்டீங்களா!</TITLE><BODY>''நான் பேட் செய்யும்போது எனது ஸ்டெம்புக்கு மேல் ஒரு ரூபாய் நாணயம் ஒன்றை அச்ரேக்கர், வைப்பார். நான் அவுட்டாகவிட்டால் அந்த நாணயத்தை நான் எடுத்து கொள்ளலாம். அப்படி நான் சேகரித்த நாணயங்கள் விலைமதிப்பில்லாவை''</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>அதிரடி கோலி, தளராத செரீனா, கலங்க வைத்த சுனில் சேத்ரி, சாதித்த சிந்து</TITLE><BODY>அடுத்த ஆண்டில் அல்லது மாதத்தில் யார் புகழின் உச்சியில் இருப்பார், யார் ஒய்வு பெறுவார், தோல்வியடைவார் என தெரியாத திருப்பங்கள் நிறைந்த விளையாட்டு உலகம், 2018-ஆம் ஆண்டில் நிறைய ஆச்சரியங்களை அள்ளி தெளித்துள்ளது.</BODY><DATE>31 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கையில் நள்ளிரவில் வெளியிடப்பட்ட அமைச்சரவை விவரங்கள்</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தனது குடும்பத்தினருடன் தாய்லாந்துக்கு தனிப்பட்ட பயணமொன்றினை மேற்கொண்டிருக்கும் நிலையில், மேற்படி வர்த்தமானி அறிவித்தலை அவர் வெளியிட்டிருக்கின்றார்.</BODY><DATE>29 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>150-வது டெஸ்ட் போட்டியை வென்ற இந்தியா: ஆஸ்திரேலியாவில் மகத்தான சாதனை</TITLE><BODY>1981க்கு பிறகு மெல்போர்ன் மைதானத்தில் முதல்முறையாக டெஸ்ட் போட்டியை வென்ற இந்தியா, ஆஸ்திரேலிய மண்ணில் முதல்முறையாக டெஸ்ட் தொடரை வெல்லும் வாய்ப்பை அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>டிம் பெய்னை கலாய்த்த ரிஷப் பந்த்- விக்கெட் கீப்பர்களுக்குள் நடந்த நீயா-நானா?</TITLE><BODY>''இவரை அவுட் ஆக்க எதுவும் செய்ய வேண்டாம். இவருக்கு பேச மட்டும்தான் தெரியும். பேச்சு; பேச்சு, பேச்சு மட்டும்தான்!'' என்று தன்னை கிண்டல் செய்த பெய்னுக்கு ரிஷப் பந்த் பதிலடி தந்தார்.</BODY><DATE>29 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை வெள்ளம்: ஒரு லட்சத்துக்கும் மேற்பட்டோர் பாதிப்பு</TITLE><BODY>வீடுகளுக்கு சேதம் ஏற்பட்டுள்ளவர்களுக்கு வீடுகளை திருத்தித்கொள்வதற்கு முதற்கட்டமாக 10,000 ரூபாவும் மதிப்பீட்டுப் பணிகளின் பின்னர் 2,50,000 வரையில் நிதியுதவி வழங்கவும் தீர்மானிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>28 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>அமைச்சராக வேண்டுமெனில் மன்னிப்புக் கேட்க வேண்டுமென சிறிசேன கோரினார்: பொன்சேகா</TITLE><BODY>"மஹிந்த ராஜபக்ஷ என்னைச் சிறையில் அடைத்த போதும், அவரிடம் மன்னிப்புக் கேட்டால் என்னை விடுவிப்பதாகக் கூறப்பட்டது. ஆனால், அதனை நான் மறுத்துவிட்டேன்‘’</BODY><DATE>25 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பாக்சிங் டே டெஸ்ட்: கோலியின் படை சரித்திரம் படைக்குமா?</TITLE><BODY>பொதுவாக பாக்சிங் டே டெஸ்ட் போட்டியில் ரசிகர்களின் எண்ணிக்கை வழக்கத்தை விட அதிகமாக இருக்கும். உள்ளூர் ரசிகர்களின் ஆதரவுடன் விளையாடும் ஆஸ்திரேலிய அணியை வெல்வது எந்த ஒரு அணிக்கும் பெருஞ் சவால்.</BODY><DATE>26 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>7 வயது சிறுவன் ஆஸ்திரேலிய அணியின் துணை கேப்டன்</TITLE><BODY>மெல்பர்னில் நடக்கவுள்ள இப்போட்டியில் ஏழு வயது சிறுவன் ஆர்ச்சி ஆஸ்திரேலிய கேப்டன் டிம் பெய்னுக்கு உதவும் விதமாக துணை கேப்டனாக செயல்படுவார் என்கிறது ஆஸ்திரேலிய கிரிக்கெட் நிர்வாகம்.</BODY><DATE>25 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கையில் வெள்ளம் - 45 நொடிகளில் விளக்கும் காணொளி</TITLE><BODY>இலங்கையின் வடக்கு மாகாணத்தில் வெள்ளம் காரணமாக 13,646 குடும்பங்களை சேர்ந்த 44,959 பேர் பாதிக்கப்பட்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>23 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கையில் கனமழையால் உண்டான வெள்ளம் - மிதக்கும் வடக்கு மாகாணம்</TITLE><BODY>2661 குடும்பங்களை சேர்ந்த 8539 பேர் வெள்ளம் காரணமாக இடம்பெயர்ந்து 52 நலன்புரி நிலையங்களில் தங்கியுள்ளதாக இலங்கையின் அனர்த்த முகாமைத்துவ மத்திய நிலையம் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>23 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>தமிழகத்தின் டபிள்யு.வி ராமன் இந்திய பெண்கள் கிரிக்கெட் அணி பயிற்சியாளராகிறார்</TITLE><BODY>முன்னாள் இந்திய பேட்ஸ்மேனான டபிள்யு.வி ராமன் இந்திய பெண்கள் அணிக்கு புதிய பயிற்சியாளராக நியமிக்கப்பட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>21 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை வடக்கு மாகாணத்தில் வெள்ளம்: ஆயிரத்துக்கும் மேற்பட்டோர் இடம் பெயர்வு</TITLE><BODY>1,829 குடும்பங்களை சேர்ந்த 5,775 பேர் இடம்பெயர்ந்து நலன்புரி நிலையங்களில் தங்கியுள்ளதாக இலங்கையின் அனர்த்த முகாமைத்துவ மத்திய நிலையம் தெரிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>22 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>யார் இந்த வருண் சக்ரவர்த்தி? ஏன் அவருக்கு 8.4 கோடி?</TITLE><BODY>பேட்ஸ்மேன்களை திணறடிக்கும் விதமாக தனது சுழல் பந்துவீச்சில் 7 விதமான மாற்றங்களுடன் பந்துவீசுவார் வருண்.</BODY><DATE>19 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஐபிஎல்: தமிழக வீரர் வருண் சக்ரவர்த்தி 8.4 கோடிக்கு ஏலம்</TITLE><BODY>இவ்வளவு பெரிய தொகைக்கு தான் ஏலம் எடுக்கப்பட்டது குறித்து வருணுக்கு ஆச்சரியமாக இருக்கிறது.</BODY><DATE>18 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>விடுதலைப் புலிகளை ஆதரித்துப் பேசியவருக்கு இலங்கையில் அமைச்சர் பதவி</TITLE><BODY>''நாங்கள் நிம்மதியாக வாழவும் நாங்கள் நிம்மதியாக வீதியில் நடக்கவும் எங்களுடைய பிள்ளைகள் பாடசாலைக்கு சென்று மீண்டும் வீடு திரும்ப வேண்டுமாகவும் இருந்தால் வடக்கு-கிழக்கில் தமிழீழ விடுதலைப்புலிகளின் கை ஓங்கவேண்டும்."</BODY><DATE>22 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>பெய்னுடன் மோதல், பெர்த்தில் படுதோல்வி - கோலி சொல்லும் காரணம்?</TITLE><BODY>பந்தை சேதப்படுத்திய விவகாரத்தில் சிக்கிய பிறகு சுமார் எட்டு மாதங்களுக்கு பின்னர் ஆஸ்திரேலியா டெஸ்ட் போட்டியொன்றை வென்றுள்ளது.</BODY><DATE>18 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ரணில் தரப்புக்கு அணி மாறியவர்களுக்கு அமைச்சர் பதவி தர மறுக்கும் சிறிசேன</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரி மைத்திரிபால சிறிசேனவை கொலை செய்வதற்கு வகுக்கப்பட்டதாகக் கூறப்படும் சூழ்ச்சித் திட்டத்துடன், சரத் பொன்சேகாவும் தொடர்புபட்டிருந்ததாக குற்றம் சாட்டப்பட்டுள்ளமையும் நினைவு கொள்ளத்தக்கது.</BODY><DATE>21 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை ஜனாதிபதியின் அதிகாரத்தை குறைக்கும் முயற்சிகளின் தொடர் தோல்வி</TITLE><BODY>நளிந்த எம்.பி. முன்வைத்த பிரேரனை வழிமொழிந்த ஜே.வி.பி நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் விஜித்த ஹேரத், நிறைவேற்று அதிகாரம் ''மனநிலை பாதிக்கப்பட்ட ஒருவரிடம் சென்றால் என்ன நடக்கும் என்பதை மக்கள் உணர்ந்திருப்பார்கள்'' என்று தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>21 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஏழு வயது கிரிக்கெட் ரசிகரின் ஒரு நாள் போராட்டம்</TITLE><BODY>செய்தியாளர் ஒருவர் சித்துவின் இல்லத்தில் இருந்து வெளியே வருவதை பார்த்த அந்த சிறுவன், "அமைச்சர் சித்துவின் கையெழுத்து எனக்கு கிடைக்குமா?" என்று அப்பாவித்தனமாக கேட்டான்.</BODY><DATE>15 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கடையடைப்பு, கத்திக்குத்து, கல்வீச்சு - கேரளாவில் கள நிலவரம் என்ன?</TITLE><BODY>"பாஜகவினர் மோதல் நடந்த பகுதிகளில் இருந்த கடைகளை அவர்களாகவே மூடிக்கொண்டிருந்தனர். அப்போது அங்கு மூடப்பட்டிருந்த உணவகம் ஒன்றினுள் ஊழியர்கள் இருந்தபோது இருந்தபோது, மோதல் உண்டானது. இந்த மோதல் பின்னர் மதப்பிரச்சனையாக உருவெடுத்தது."</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மஹிந்த கட்சி மாறவில்லை என இலங்கை சபாநாயகருக்கு கடிதம்</TITLE><BODY>புதிதாக உருவாக்கப்பட்ட தாமரை மொட்டு சின்னம் கொண்ட ஸ்ரீலங்கா பொதுஜன பெரமுன கட்சியில், கடந்த நவம்பர் மாதம் மஹிந்த ராஜபக்ஷ உறுப்பினராக சேர்ந்தார்.</BODY><DATE>20 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>ரணில் தலைமையிலான அமைச்சரவை மீண்டும் பொறுப்பேற்பு</TITLE><BODY>ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன முன்னிலையில் ஐக்கிய தேசியக் கட்சியின் 29 அமைச்சர்கள் பதவியேற்றனர்.</BODY><DATE>20 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>ஆஸ்திரேலியாவில் 10 ஆண்டுகளுக்குப் பின் இந்திய கிரிக்கெட் அணிக்கு டெஸ்ட் வெற்றி</TITLE><BODY>ஆஸ்திரேலியாவுக்கு சுற்றுப்பயணம் மேற்கொண்டுள்ள இந்திய கிரிக்கெட் அணி நான்கு போட்டிகள் கொண்ட டெஸ்ட் தொடரில் பங்கேற்று வருகிறது. இதன் மூலம் நான்கு போட்டிகள் கொண்ட டெஸ்ட் தொடரில் 1-0 என்ற கணக்கில் இந்திய அணி முன்னிலை பெற்றுள்ளது. இரண்டு அணிகளுக்கு இடையேயான இரண்டாவது டெஸ்ட் போட்டி பெர்த் நகரில் வரும் 14ஆம் தேதி தொடங்குகிறது.</BODY><DATE>10 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தலித்துகள் நுழைந்ததால் சுத்தீகரணம் செய்யப்பட்டதா மதுரை மீனாட்சியம்மன் கோயில்?</TITLE><BODY>சபரிமலை கோயிலுக்குள் பெண்கள் நுழைந்ததால் சுத்தீகரணச் சடங்குகள் செய்யப்பட்டிருப்பதாக செய்திகள் வெளியாகியிருக்கின்றன. 80 ஆண்டுகளுக்கு முன்பாக தமிழகத்தில் ஆலயப் பிரவேசம் நடந்தவுடன் இதேபோல சுத்தீகரணச் சடங்குளைச் செய்ய வேண்டுமென கோரிக்கை எழுந்தது. அதன் பிறகு என்ன நடந்தது?</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை கடையடைப்பு தோல்வி, கலவரத்தில் ஒருவர் பலி - என்ன நடக்கிறது கேரளாவில்?</TITLE><BODY>கோழிக்கோட்டில் இன்று அதிகாலை போராட்டக்காரர்கள் சாலை மறியலில் ஈடுப்பட்டதாகவும், சாலையில் டயர்கள் கொளுத்தப்பட்டதாகவும் பி.டி.ஐ தகவல் தெரிவிக்கிறது.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>என்னை எதிர்க்கட்சி தலைவர் பதவியில் இருந்து நீக்கவில்லை: இரா.சம்பந்தன்</TITLE><BODY>இலங்கை நாடாளுமன்றத்தின் எதிர்கட்சி தலைவர் பதவியில் தற்பொழுது இரண்டு பேர் இருப்பதாக தெரிவித்த தமிழ் தேசிய கூட்டமைப்பின் தலைவர் இரா.சம்பந்தன் தன்னை எதிர்க் கட்சி தலைவர் பதவியிலிருந்து உத்தியோக பூர்வமாக சபாநாயகர் நீக்கவில்லை என தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>19 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மஹிந்த ராஜபக்ஷ நாடாளுமன்ற உறுப்பினராக பதவி வகிப்பதில் சிக்கல்</TITLE><BODY>இலங்கையின் முன்னாள் ஜனாதிபதி மஹிந்த ராஜபக்ஷ, கடந்த அக்டோபர் மாதம் பிரதமர் பதவியேற்று 50 நாட்களின் பின்னர் அந்தப் பதவியை ராஜிநாமா செய்த நிலையில், தற்போது அவர் சட்டப்படி நாடாளுமன்ற உறுப்பினர் பதவியை வகிக்கவே முடியாது என்கிற வாதங்கள் முன்வைக்கப்பட்டுள்ள வருகின்றன.</BODY><DATE>19 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கவுதம் கம்பீர் இந்திய கிரிக்கெட்டுக்கு அளித்த பங்களிப்பு என்ன?</TITLE><BODY>இரண்டு உலக்கோப்பை கிரிக்கெட் போட்டிகளில் களம் கண்ட கௌதம் கம்பீர், இரண்டாவது முறை இந்தியா உலகக்கோப்பையை வெல்ல முக்கிய பங்காற்றினார்.</BODY><DATE>6 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ஜெயலலிதா வீட்டை நினைவு இல்லமாக மாற்ற எதிர்ப்பு தெரிவிக்கும் பொதுமக்கள்</TITLE><BODY>சென்னை போயஸ் கார்டனில் உள்ள வேதா நிலையத்தில் மறைந்த முன்னாள் முதல்வர் ஜெயலலிதா கடந்த 44 ஆண்டுகளாக வசித்து வந்தார். உடல்நலக் குறைவு காரணமாக அப்பல்லோ மருத்துவமனையில் சிகிச்சை பெற்று வந்த ஜெயலலிதா, கடந்த 2016-ஆம் ஆண்டு டிசம்பர் 5-ஆம் தேதி உயிரிழந்தார்.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை எதிர்க்கட்சித் தலைவராக மஹிந்த ராஜபக்ஷ நியமிக்கப்பட்டதற்கு எதிர்ப்பு</TITLE><BODY>இலங்கையின் முன்னாள் ஜனாதிபதியும், சமீபத்திய அரசியல் நிகழ்வுகளில் பிரதமராக நியமிக்கப்பட்டு, பதவி விலக நேர்ந்தவருமான மஹிந்த ராஜபக்ஷ தற்போது நாடாளுமன்ற எதிர்க்கட்சித் தலைவராக அறிவிக்கப்பட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>18 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>விராட் கோலி: ஆஸ்திரேலிய மைதானங்களை காதலிப்பவர்</TITLE><BODY>ஆஸ்திரேலிய ஊடகங்களும் விராட் கோலியை இலக்கு வைத்து செய்திகள் வெளியிட்டன. பின்னர் விராட் கோலி இரண்டு இன்னிங்ஸில் இரண்டு சதங்களை அடித்து அசத்தினார்.</BODY><DATE>6 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>கர்ப்பிணிக்கு எச்.ஐ.வி. விவகாரம்: நிஜ சிக்கல் குறித்த 12 கேள்விகளும் பதில்களும்</TITLE><BODY>சாத்தூரில் கர்ப்பிணி பெண் ஒருவருக்கு எச்ஐவி மற்றும் ஹெபடைட்டிஸ் பி வைரஸால் பாதிக்கப்பட்ட ஒருவரது ரத்தம் ஏற்றப்பட்டதில், அந்த கர்ப்பிணி பெண்ணுக்கும் இந்த இரு நோய்களும் பரவியிருக்கின்றன</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>ரஃபேல் குறித்து ஒற்றைக்கு ஒற்றை விவாதிக்க மோதிக்கு சவால்விடும் ராகுல்</TITLE><BODY>''மனோகர் பரிக்கரின் படுக்கை அறையில் உள்ள கோப்பில் என்ன உள்ளது? அதை வைத்து பிரதமரை அவர் மிரட்டுகிறாரா? அந்தத் தகவல்கள் பிரதமர் மீது செலுத்தும் தாக்கம் என்ன?''</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை போர் குற்றங்கள்: ‘வெளிநாட்டு நீதித்துறையின் தலையீடு அவசியம்’</TITLE><BODY>அரசாங்கத்தினரைத் தமது தொழில் காலத்தில் காப்பாற்றி வந்த நீதியரசர்களைக் கொண்ட உச்ச நீதிமன்றமோ வேறேதேனும் சிறப்பு நீதிமன்றங்களோ நீதியை நிலைநாட்டும் என்று எதிர்பார்க்கலாமா?</BODY><DATE>17 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>கம்பீர்: இரண்டு உலகக்கோப்பைகளில் முத்திரை பதித்த இந்திய பேட்ஸ்மேன்</TITLE><BODY>இந்திய அணியின் முன்னாள் பேட்ஸ்மேன் மற்றும் உலக கோப்பையை வென்றவருமான கவுதம் கம்பீர் நேற்று ஓய்வு முடிவை அறிவித்திருக்கிறார்.</BODY><DATE>5 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>“எல்லா போட்டிகளிலும் என் கவனம் ஒன்றாகவே இருக்கும்” - ஷிகர் தவன்</TITLE><BODY>ஆஸ்திரேலிய டெஸ்ட் போட்டியில் வார்னர் மற்றும் ஸ்மித் இல்லாததால் இந்தியா அதனை பயன்படுத்தி கொள்ள வேண்டும என்று கிரிக்கெட் வீரர் ஷிகர் தவன் கூறியுள்ளார்.</BODY><DATE>1 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தலித்துகள் நுழைந்ததால் சுத்தீகரணம் செய்யப்பட்டதா மதுரை மீனாட்சியம்மன் கோயில்?</TITLE><BODY>சபரிமலை கோயிலுக்குள் பெண்கள் நுழைந்ததால் சுத்தீகரணச் சடங்குகள் செய்யப்பட்டிருப்பதாக செய்திகள் வெளியாகியிருக்கின்றன. 80 ஆண்டுகளுக்கு முன்பாக தமிழகத்தில் ஆலயப் பிரவேசம் நடந்தவுடன் இதேபோல சுத்தீகரணச் சடங்குளைச் செய்ய வேண்டுமென கோரிக்கை எழுந்தது. அதன் பிறகு என்ன நடந்தது?</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நிலவின் துருவப்பகுதியில் தரையிறங்கியது சீன ரோபோ விண்கலம்</TITLE><BODY>நிலவின் தொலைதூரப் பகுதியில் தமது ரோபோ விண்கலம் ஒன்றைத் தரையிறக்கியதாக சீனா கூறியுள்ளது. இதுபோன்ற ரோபோ விண்கலம் ஒன்று நிலவில் தரையிறங்குவதும், தொலைதூரப் பகுதியில் தரையிறங்குவதும் இதுவே முதல் முறை.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை அரசியல் நெருக்கடிக்கு தீர்வு: அமெரிக்கா, ஐரோப்பிய ஒன்றியம் வரவேற்பு</TITLE><BODY>இலங்கைக்கான அமெரிக்கத் தூதுவர் அலய்னா ரெப்லிட்ஸ் இது தொடர்பாக வெளியிட்ட ட்விட்டர் பதிவில், ஜனநாயகத்தில் உறுதியும், அரசியலமைப்பில் இயல்பு நிலையும் ஏற்பட்டுள்ள இலங்கையின் அரசியல் முன்னேற்றத்தினை வரவேற்பதாக தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>17 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"என்னை கொல்ல வருபவர்களை நான் தடுக்க மாட்டேன்" - சிறிசேன</TITLE><BODY>"கடாபியைப் போல் இழுத்துச் சென்று என்னைக் கொல்ல வேண்டும் என ஐக்கிய தேசியக் கட்சிக்காரர்களும், என்.ஜி.ஓ. காரர்களும் எச்சரித்தனர். என்னைக் கொல்ல முயற்சிப்பவர்களுக்கு எனது வீட்டுக் கதவு என்றும் திறந்தே இருக்கிறது'' என்றும் ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன குறிப்பிட்டார்.</BODY><DATE>16 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>உள்ளூரில் ஹாக்கி உலகக்கோப்பை - இந்தியாவின் 43 ஆண்டு காத்திருப்பு கைகூடுமா?</TITLE><BODY>இந்திய அணி இடம்பெற்றிருக்கும் பிரிவானது மற்ற பிரிவை விட சற்றே எளிதானது. ஆகவே காலிறுதி வரை பெரிய பிரச்னை இருக்காது. இருப்பினும் கனடா மற்றும் பெல்ஜியத்திடம் இந்தியா கவனமாக இருப்பது அவசியமே.</BODY><DATE>28 நவம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மேரி கோம் சர்வதேச மகளிர் குத்துச்சண்டையில் ஆறாவது முறையாக தங்கம் வென்று உலக சாதனை</TITLE><BODY>இந்தியாவின் வடகிழக்கு மாநிலமான மணிப்பூரைச் சேர்ந்த மேரி கோம் மூன்று பிள்ளைகளின் தாய் ஆவார்.</BODY><DATE>24 நவம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை: பாஜக-வின் இந்துத்துவ பௌலிங், சி.பி.எம்.மின் பெண்ணுரிமை பேட்டிங்</TITLE><BODY>இதனை இந்துத்துவ அரசியல் பிரச்சனையாக மாற்றும் பாஜக-வின் திட்டத்துக்குள் சென்று மாட்டிக்கொள்ளாமல் நிதானமாகவும் விளையாடியது சி.பி.எம்.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>'ஜெயலலிதா, அண்ணாவுக்கு பாரத ரத்னா வழங்க வேண்டும்'</TITLE><BODY>மறைந்த முதல்வர்களான சி.என். அண்ணாதுரை, ஜெயலலிதா ஆகியோருக்கு பாரத ரத்னா விருது வழங்க வேண்டும் என்றும் சென்னை சென்டரல் ரயில் நிலையத்திற்கு எம்.ஜி.ஆர். பெயரைச் சூட்ட வேண்டுமென்றும் ஆளுநர் உரையில் கோரப்பட்டது.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>நீங்கள் குடிக்கும் விஸ்கி ஒரிஜினலா? போலியா?</TITLE><BODY>மதிப்புக்குன்றாத ஸ்காட்ச் விஸ்கி என விற்கப்படுபவைகளில் போலிகள் இருப்பது குறித்த கவலைகள் வளர்ந்தன</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>போர்ச்சூழலுக்கு நடுவிலும் ரோபோட் தயாரித்த ஆஃப்கன் மாணவிகள்</TITLE><BODY>போர் மேகங்களுக்கு நடுவில் விவசாயிகளுக்கு உதவும் ரோபோட்டை உருவாக்கியுள்ளனர் ஆப்கானிஸ்தான் மாணவிகள்.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>மீண்டும் இலங்கை பிரதமரானார் ரணில் விக்ரமசிங்க; முடிவுக்கு வந்தது அதிகாரச் சண்டை</TITLE><BODY>ஐந்தாவது முறையாக ரணில் விக்ரமசிங்க பிரதமராக பதவியேற்றிருந்தாலும், இதுவரை முழுமையாக ஐந்து வருடங்கள் பிரதமர் பதவியை வகித்ததில்லை.</BODY><DATE>16 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>"பொதுத் தேர்தல் இன்றி பிரதமர் பதவி வகிப்பது எனது எதிர்பார்ப்பு இல்லை" - ராஜபக்ஷ</TITLE><BODY>''ஒரு வருடமும் மூன்று மாதங்களும் தாமதமாகியுள்ள மாகாண சபைத் தேர்தலை நடத்துவதே தமது முதன்மை இலக்கு'' என்று மகிந்த ராஜபக்ஷ குறிப்பிட்டார். அக்டோபர் மாதம் 26 ஆம் திகதி ஜனாதிபதி எடுத்த தீர்மானத்திற்கு தான் மதிப்பளிப்பதாக மகிந்த ராஜபக்ஷ குறிப்பிட்டார்.</BODY><DATE>15 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>மகளிர் டி20 உலக கோப்பை: இந்தியாவின் தோல்விக்கு காரணமென்ன?</TITLE><BODY>''உடல்தகுதி நன்றாக இருந்தும் மித்தாலி ராஜ் ஏன் அணியில் இடம்பெறவில்லை என்பது இனிவரும் நாட்களில் பெரும் விவாதமாக மாறலாம்''</BODY><DATE>23 நவம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sport</URL><TITLE>16 பந்தில் 74 ரன் குவித்த மொஹம்மத் ஷசாத்: எட்டு சிக்ஸர், ஆறு பௌண்டரி</TITLE><BODY>டி 10 லீக் கிரிக்கெட் தொடர் ஷார்ஜாவில் நடைபெற்று வருகிறது. இதில் ஒரு போட்டியில் 16 பந்தில் 74 ரன்கள் குவித்து அசத்தியுள்ளார் மொஹம்மத் ஷசாத்.</BODY><DATE>22 நவம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தமிழ்நாடு 2018: போராட்டமே வாழ்க்கையானது - காவிரி முதல் கஜ வரை</TITLE><BODY>தமிழக அரசியல் களத்தைப் பொறுத்தவரை மாநிலத்தின் எதிர்கால அரசியலையே மாற்றியமைக்கும் பல சம்பவங்கள் 2018-ம் ஆண்டில் நடந்திருக்கின்றன.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>'SEX'ting என்றால் என்ன? இது யதார்த்தமா? மனநோயா?</TITLE><BODY>சாட்டிங் செய்யும்போது செக்ஸ் பற்றி பேசுவது, ஆபாச படங்கள், காணொளிகள் போன்றவற்றை சிலர் பகிர்கிறார்கள்.</BODY><DATE>29 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>2019 இல் அறிவியல் உலகின் 5 பெரும் திட்டங்கள் என்ன?</TITLE><BODY>2019-ஆம் ஆண்டில் அறிவியல் உலகின் பெரும் நோக்கங்கள் என்ன? டிசைனர் மூளை முதல் பயோ ஹேக்கரிங் வரை என்னென்ன தொழில்நுட்பங்கள் அடுத்த வருடம் பேசு பொருளாகும்?</BODY><DATE>28 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/sri_lanka</URL><TITLE>இலங்கை அரசியல் நெருக்கடி: மகிந்த ராஜப‌க்ஷ ராஜிநாமா</TITLE><BODY>இலங்கை ஜனாதிபதி மைத்ரிபால சிறிசேனவால் பிரதமராக நியமிக்கப்பட்ட மகிந்த ராஜபக்ஷ தனது பதவியை ராஜிநாமா செய்துள்ளார்.</BODY><DATE>15 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>பிளாஸ்டிக் மீதான போர்: களமிறங்கும் காகிதப்பை</TITLE><BODY>மனவளர்ச்சியில் மாற்றம் கொண்ட பெண்கள் காகிதப்பைகளை தயாரிக்கும் பணியில் மும்முரமாக ஈடுபட்டு வருகின்றனர்</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பப்ஜியின் பிரம்மாண்ட வெற்றிக்கு காரணம் என்ன?</TITLE><BODY>தொழில்நுட்ப உலகில் உருவாகும் பல புதிய அறிமுகங்கள் நமது வாழ்க்கைமுறையை மாற்றுகிறது. 2018-ஆம் ஆண்டில் தொழில்நுட்ப உலகில் வியப்பளிக்கும் பல அம்சங்கள் நடந்துள்ளன.</BODY><DATE>29 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை: ஐயப்பனை தரிசிக்க இரு பெண்கள் சென்றது எப்படி?</TITLE><BODY>சபரிமலை ஐயப்பன் கோயிலில் இன்று அதிகாலை 50 வயதுக்குட்பட்ட பிந்து, கனகதுர்கா என்ற இரண்டு பெண்கள் போலீஸ் பாதுகாப்புடன் சுவாமி தரிசனம் செய்துள்ளனர். வயது வேறுபாடு இல்லாமல் எல்லா வயதுப் பெண்களும் சபரிமலைக் கோயிலுக்குள் அனுமதிக்கப்படவேண்டும் என்ற உச்சநீதிமன்றத்தீர்ப்புக்கு ஆதரவாக 620 கி.மீ. நீள மனித சங்கிலி நடந்த மறுநாள் இது நிகழ்ந்துள்ளது.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>அச்சுறுத்தும் ட்ரோன்களை சமாளிக்கும் ஆயுதமாய் கழுகு</TITLE><BODY>உலகமெங்கும் உள்ள அரசாங்கங்கள், பாதுகாப்பு அச்சுறுத்தலை விளைவிக்க கூடிய இடங்களில் ட்ரோன்கள் நுழைந்தால் அதை சமாளிப்பதற்காக பல்வேறு வழிகளை ஆராய்ந்து வருகின்றன.</BODY><DATE>24 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உங்கள் கைபேசியிலுள்ள அந்தரங்க தகவல்கள் இப்படியும் திருடப்படுமா?</TITLE><BODY>கைபேசி, கணினி உள்ளிட்ட பல்வேறு தொழில்நுட்ப கருவிகளை பயன்படுத்துபவர்கள் தங்களை அறியாமலேயே எவ்வளவு தகவல்களை இழந்துகொண்டிருக்கின்றனர் என்பதை விளக்குகிறது இந்த கட்டுரை.</BODY><DATE>24 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>திருடனின் குழந்தைக்கு 'தாய்ப்பால்' தந்த பெண் காவலர்</TITLE><BODY>ஹைதராபாத்தில் கைவிடப்பட்ட ஒரு திருடனின் குழந்தைக்கு காவல் நிலையத்தில் முலைப்பால் கொடுத்திருக்கிறார் ஒரு பெண்மணி. இவ்விவகாரம் சமூக வலைதளங்களில் வைரலானது</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>போலீசுக்கு பயந்து கிணற்றில் குதித்த திருடன் - 23 மணி நேரம் பரிதவிப்பு</TITLE><BODY>”அம்பத்தூரில் திருட்டில் ஈடுபட்டபோது போலீசார் வந்ததால் தப்பி ஓடிய திருடன் கிணற்றுக்குள் குதித்தார். மீட்க ஆளில்லாததால் வெளியேற முடியாமல் சுமார் 23 மணி நேரம் அவர் பரிதவித்தார்”</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>2018-இல் கண்டுபிடிக்கப்பட்ட 10 புதிய வகை தாவரங்கள்</TITLE><BODY>இந்த ஆண்டு பிரிட்டனிலுள்ள ராயல் தாவரவியல் தோட்டத்தை சேர்ந்த ஆராய்ச்சியாளர்கள் 100 புதிய தாவரங்களை அடையாளம் கண்டுள்ளனர்.</BODY><DATE>24 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நரேந்திர மோதி பேட்டி - கவனிக்க வேண்டிய 5 விஷயங்கள் என்ன?</TITLE><BODY>பணமதிப்பிழப்பு ஒர் அதிர்ச்சிகரமான நடவடிக்கை அல்ல என்று தனது பேட்டியில் தெரிவித்த நரேந்திர மோதி, பணமதிப்பிழப்பு காரணமாக ஏற்பட்ட பலன்கள் குறித்து ஆதாரத்துடன் எதுவும் குறிப்பிடவில்லை.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>சபரிமலை ஆலயம்: சமத்துவம் கோரும் 620 கிலோமீட்டர் நீள மனித சங்கிலி பேரணி</TITLE><BODY>சபரிமலை ஆலயத்திற்குள் அனைத்து வயது பெண்களும் அனுமதிக்கப்படவேண்டும் என்ற உச்ச நீதிமன்ற தீர்ப்புக்கு ஆதரவாக, மாநிலத்தில் ஆளும் கம்யூனிஸ்ட் கட்சி ஆதரவுடன் கேரளாவில் 620 கி.மீ நீள பிரம்மாண்ட மனித சங்கிலி பேரணி நடத்தப்பட்டது.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கண் நோய்களை கண்டறிய இனி ஸ்மார்ட்போன் போதும்</TITLE><BODY>கண் நோய்களை முன்கூட்டியே கண்டறிவதில் நிலவும் பிரச்சனைகளின் காரணமாக இந்தியாவில் ஒரு மில்லியனுக்கும் மேற்பட்டோர் கண்பார்வை இழந்துள்ளனர்.</BODY><DATE>23 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>மோதி பேட்டி: ''என் பணியில் திருப்தி உண்டா இல்லையா என்பதை மக்களே முடிவு செய்யட்டும்''</TITLE><BODY>2019 பொதுத்தேர்தலில் மோதிக்கு எதிராக யார் என்ற கேள்விக்கு பதிலளித்த அவர் , ''இது மக்களுக்கும் எதிர்க்கட்சியின் மகாகூட்டணிக்கும் இடையேயான போட்டி'' என்றார். மக்களின் அன்பும், ஆசிர்வாதமும் தனக்கு எப்போதும் இருக்கும் என்று அவர் தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>பருவ நிலை மாற்றத்தை தடுக்க குழந்தை பெற்றுக்கொள்ளவில்லை</TITLE><BODY>''பருவநிலை மாற்றத்தை தடுக்க எங்கள் பங்கை ஆற்ற குழந்தைகள் பெறுவதைத் தவிர்க்க வேண்டும் என என் இணையருடன் நான் தீவிரமாக ஆலோசித்தேன். ஒரு வேளை இந்த முடிவை நினைத்து நாங்கள் பிற்காலத்தில் வருத்தப்படலாம்'' கனடாவைச் சேர்ந்த ஒரு சூழலியலாளர் இவ்வாறு கூறியுள்ளார்.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஃபேஸ்புக்: பயனாளர்களின் தகவல்களை விற்க முயற்சியா?</TITLE><BODY>"மற்றவர்கள் வழங்க மறுத்த, தகவல்களை அணுகும் வசதியை வெகுமதி நிறுவனங்களுக்கு முகநூல் அளித்திருக்கிறது. அதிக மதிப்புள்ள வணிகத்தை அந்த நிறுவனம் கொண்டு வந்தால் அவை இணைந்து செயல்பட்டிருக்கின்றன."</BODY><DATE>23 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>செவ்வாய் கிரகத்தில் பனிப்பள்ளம் : சிலிர்ப்பூட்டும் புகைப்படங்கள் வெளியீடு</TITLE><BODY>செவ்வாய்கிரகத்தின் கோரோலோவ் பள்ளத்தில் முழுவதுமாக பனி நிறைந்திருக்கும் புகைப்படமொன்று தற்போது வெளிவந்துள்ளது. ஐரோப்பிய விண்வெளி மையத்தின் மார்ஸ் எக்ஸ்பிரஸ் மிஷன் இப்புகைப்படங்களை எடுத்துள்ளது.</BODY><DATE>22 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தலித்துகள் தாக்கப்பட்ட பீமா கோரேகான்:ஓராண்டுக்கு பிறகு நிலை என்ன?</TITLE><BODY>பீமா கோரேகானில் நினைவு அஞ்சலி செலுத்த சென்ற தலித் சமூக மக்கள் மீது தாக்குதல் நடத்தப்பட்டு இன்றுடன் ஓராண்டு நிறைவடைகிறது. ஓராண்டுக்கு பிறகு அங்கு நிலை என்ன?</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>நாடாளுமன்ற தேர்தலில் சுயேட்சை வேட்பாளராக போட்டி: பிரகாஷ்ராஜ்</TITLE><BODY>தனது புத்தாண்டு வாழ்த்து செய்தியில், நான் வரும் பாராளுமன்ற தேர்தலில் சுயேட்சை வேட்பாளராக ஒரு தொகுதியில் களமிறங்க போகிறேன் என்றும், எந்த தொகுதி என்று விரைவில் அறிவிக்கிறேன் என்றும் பிரகாஷ்ராஜ் கூறி இருக்கிறார்.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இந்தோனீசிய எரிமலை வெடிப்பின் பிரும்மாண்டம்: செயற்கைகோள் படங்கள்</TITLE><BODY>இந்த எரிமலை வெடிப்பை தொடர்ந்து ஜாவா மற்றும் சுமத்ரா கடற்பகுதிகளில் ஏற்பட்ட சுனாமி காரணமாக 430 பேர் பலியாகினர். ஆயிரக்கணக்கானவர்கள் வேறு இடங்களுக்கு குடிபுகுந்தனர்.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>உங்கள் கைபேசியை ரிமோட்டாக பயன்படுத்துவது எப்படி?</TITLE><BODY>இந்த கட்டுரையில், உங்களது கைபேசியை டிவி, டிவிடி, ஏசி போன்ற பல்வேறு மின்சாதனங்களுக்கு எப்படி ரிமோட்டாக பயன்படுத்துவது என்று அறிவோம்.</BODY><DATE>21 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>ஆரோக்கியமான உணவை தேர்ந்தெடுப்பது எப்படி? 4 எளிய வழிமுறைகள்</TITLE><BODY>அமெரிக்காவில் உள்ள யேல் பல்கலைக்கழகத்தை சேர்ந்த ஆராய்ச்சியாளர்கள் நாம் உண்ணும் உணவு குறித்தான நமது யோசனை, நமது உணவு தேர்வை சரி செய்யும். அதிக எடை பிரச்சனைக்கு அது தீர்வாக இருக்கும் என தெரிவிக்கின்றனர்.</BODY><DATE>20 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/india</URL><TITLE>தமிழகத்தில் இன்று முதல் பிளாஸ்டிக் தடை அமல்: விலக்கு அளிக்கப்பட்ட பொருட்கள் எவை?</TITLE><BODY>2016-17 ஆண்டில் மட்டும் தமிழகத்தில் 79,114 டன் பிளாஸ்டிக் கழிவுகள் உற்பத்தி செய்யப்பட்டுள்ளது. இதில் சேகரிக்கப்படாத கழிவுகள் பல்வேறு வகைகளில் சுற்றுச்சூழலுக்கு கேடு விளைவிக்கின்றன.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>முரண்டு பிடிக்கும் டிரம்ப், பரிதவிக்கும் மக்கள்- என்ன நடக்கிறது அமெரிக்காவில்?</TITLE><BODY>அரசாங்கம் செயல்படாமல் இருப்பதன் விளைவாக தாங்கள் மோசமான விளைவுகளை சந்திப்பதாக மக்கள் சமூக ஊடகங்களில் கருத்து தெரிவித்து வருகின்றனர்.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அமெரிக்காவின் அரசியல் வரலாற்றை மாற்றும் 116 பெண்கள்</TITLE><BODY>அமெரிக்காவில் 1992ஆம் ஆண்டு நடந்த தேர்தலில், அதிரடியாக பெண் செனட்டர்களின் எண்ணிக்கை இரட்டிப்பானது. அதற்கு பிற்கு, 2018ஆம் ஆண்டை பெண்களின் ஆண்டு` என்று பரிந்துரைக்கும் அளவிற்கு இது மாறியுள்ளது.</BODY><DATE>3 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>மொபைல் கழிவுகள் தங்கமாக மாறுவது எப்படி?</TITLE><BODY>3-4 கிராம் தங்கம் எடுக்க ஒரு டன் தாது பொருட்கள் வேண்டும் என்றால், அதே அளவிலான மின்னணுக் கழிவுகளில் இருந்து 350 கிராம் தங்கள் கிடைக்கும். மின்னணுக் கழிவில் இருந்து மறுசுழற்சி செய்யப்பட்ட உலோகங்களை பயன்படுத்தி டோக்கியோ ஒலிம்பிக் போட்டிகளுக்கான பதக்கங்கள் உருவாக்கப்படுகின்றன.</BODY><DATE>18 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>சிலந்தியை கண்டு அலறியவரை காப்பாற்றிய ஆஸ்திரேலிய போலீஸ்</TITLE><BODY>புத்தாண்டு தினத்தன்று சிலந்தியை காப்பாற்ற மேற்கு ஆஸ்திரேலிய போலீஸ் விரைந்த சுவராஸ்யமான சம்பவம் இது.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>டைனோசர்களின் கல்லறையை ஆடு மேய்ப்பவர் கண்டறிந்தது எப்படி?</TITLE><BODY>"இந்த கண்டுபிடிப்பின் மூலம் எங்களைப் பற்றியும், எங்களது மிகச் சிறிய கிராமம் குறித்து உலகம் முழுவதும் தெரியவருவது மட்டுமல்லாமல், இதுகுறித்து புத்தகங்களும் எழுதப்படும்."</BODY><DATE>17 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>பிரமிப்பூட்டும் இந்திய இ-ஸ்கூட்டர்கள்</TITLE><BODY>மணிக்கு 150 கி.மீ வேகத்தில் செல்லக்கூடிய மின்சார ஸ்கூட்டரை இந்திய நிறுவனம் ஒன்று உருவாக்கி வருகிறது.</BODY><DATE>16 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>செளதி அரசர்களை நெட்ஃப்ளிக்ஸில் கலாய்த்த இந்திய வம்சாவளி நடிகர்</TITLE><BODY>நீக்கப்பட்ட அந்தக் காட்சியில், பத்திரிகையாளர் ஜமால் கொல்லப்பட்ட விவகாரத்தில் செளதி முடி இளவரசர் முஹம்மது பின் சல்மானை நகைச்சுவை நடிகர் ஹசன் மின்ஹஜ் கடுமையாக விமர்சித்திருந்தார்.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>வியாழன் கிரகத்தின் அரிய படங்கள்</TITLE><BODY>சூரிய மண்டலத்தின் மிகப்பெரிய கோளான வியாழன் பற்றி ஆய்வு நடக்கிறது. வியாழன் பூமியைப் போல 1300 மடங்கு பெரியது.</BODY><DATE>16 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>தமிழ் சினிமாவின் 2018: அசரடித்த டீசர்கள், கதையம்சம் மிக்க படங்கள், #MeToo சர்ச்சைகள்</TITLE><BODY>ராட்சசன், 96, பரியேறும் பெருமாள் போன்ற நல்ல கதையம்சம் கொண்ட படங்கள் வர்த்தக ரீதியாகவும் வெற்றிபெற்றிருப்பது ரசிகர்களுக்கும் புதிதாக வரும் இயக்குநர்களுக்கும் நம்பிக்கையையும் மகிழ்ச்சியையும் நிச்சயம் கொடுத்திருக்கும்.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2018: விமான விபத்துகளின் ஆண்டு? - தரவுகளுடன் தகவல்</TITLE><BODY>2017ஆம் ஆண்டுடன் ஒப்பிடும் போது கடந்த ஆண்டு அதிக விமான விபத்துகள் நடந்திருப்பதாக கூறுகின்றன தரவுகள். ஆனால், அதே நேரம் தொடர்ந்து ஒன்பதாவது ஆண்டாக இவ்வாண்டும் பாதுகாப்பான ஆண்டாகவு இருந்திருக்கிறது.</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>முத்தத்திலும், வான வேடிக்கையிலும் நனைந்த உலக மக்கள் (படங்கள்)</TITLE><BODY>உலகம் முழுவதும் நேற்றைய தினம் (ஜனவரி 1) புத்தாண்டு கொண்டாட்டம் நடைபெற்றது. வெவ்வேறு நாடுகளில் லட்சக்கணக்கான மக்கள் கூடி புத்தாண்டை வரவேற்றார்கள் .</BODY><DATE>2 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>கூகுள் தேடல் எவ்வாறு வேலை செய்கிறது தெரியுமா?</TITLE><BODY>தேடல் பொறிமுறை எவ்வாறு வேலை செய்கிறது என்று கூகுள் வெளிப்படையாக தெரிவிப்பதில்லை. தேடல் சொற்கள் அல்லது கணினியில் இருந்து, இட தரவுகளை கூகுள் பயன்படுத்துகிறது.</BODY><DATE>13 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/science</URL><TITLE>செவ்வாயில் வீசும் காற்றின் ஓசையும், வேகமும் பதிவு</TITLE><BODY>நிலநடுக்கத்தை ஆய்வு செய்யும் கருவியைத் தவிர இந்த ஆய்வு வாகனத்தில் உள்ள ரேடியோ அலைகளைக் கொண்டு ஆராயும் கருவி ஒன்று, செவ்வாய் எப்படி தன் அச்சில் சுழல்கிறது என்பதை ஆராயும்.</BODY><DATE>13 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பிர்ஸா முண்டா படத்தை இயக்க தேர்வானது எப்படி? -பா.ரஞ்சித்</TITLE><BODY>வானம் என்ற பெயரில் இயக்குநர் பா.ரஞ்சித் நடத்தும் மூன்று நாள் கலை நிகழ்வுக்கான ஏற்பாடுகளில் பரபரப்பாக இருந்தார். அவரிடம் பல கேள்விகளை முன்வைத்தது பிபிசி தமிழ்.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>‘கீழ் வெண்மணி, இம்மானுவேல் சேகரன் குறித்து படமெடுக்க விரும்புகிறேன்‘: பா.ரஞ்சித்</TITLE><BODY>‘வெளிப்படையாகவே என்னை சாதி வெறியன் எனச் சொல்லும் வாய்ப்பு இங்கே இருக்கிறது. ஆனால், அதற்காக என் வேலைகளை நான் நிறுத்தமாட்டேன்.’</BODY><DATE>29 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>புத்தாண்டை வரவேற்க குத்துச்சண்டை போடும் மக்கள் - எங்கே? ஏன்?</TITLE><BODY>பெருவில் புத்தாண்டுக்கு இப்படித்தான் தயாராகிறார்கள்.சும்பிவில்காஸ் மாகாண மக்கள் குத்து சண்டையிட இங்கே கூடியிருக்கிறார்கள்</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>"பொருளாதார தடையை அமெரிக்கா தொடர்ந்தால் அணுஆயுத ஒழிப்பு நடக்காது"- கிம் ஜாங்--உன்</TITLE><BODY>"உலகத்தின் முன்பு அளித்த வாக்குறுதியை காப்பாற்றாமல், வடகொரியா மீது தடைகளையும் அழுத்தங்களையும் அமெரிக்கா அதிகரித்தால், நாட்டின் இறையாண்மையை காப்பாற்ற புதிய வழியை தேர்ந்தெடுப்பதைத் தவிர வேறு வாய்ப்பு இல்லை"</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>பேட்ட: "சிறப்பான தரமான சம்பவங்கள இனிமேதான பாக்கப் போற"</TITLE><BODY>ரஜினிகாந்த் நடித்த 'பேட்ட' திரைப்படத்தின் டிரெய்லர் இன்று (வெள்ளிக்கிழமை) வெளியான நிலையில், அவரது ரசிகர்கள் கொண்டாடி வருகிறார்கள்.</BODY><DATE>28 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>‘பாதிக்கப்பட்டவர்களுக்கு வழங்கும் உணவை ஹூதி கிளர்ச்சியாளர்கள் திருடுகிறார்கள்’</TITLE><BODY>''ஏமனில் குழந்தைகள் பசியால் இறந்து கொண்டிருக்கும் இந்த காலகட்டத்தில், இது போன்ற செயல்கள் மிகவும் கோபத்தை வரவழைக்கிறது. இந்த குற்ற செயல் உடனடியாக நிறுத்தப்பட வேண்டும்'' என்று உணவு திட்ட அமைப்பின் செயல் இயக்குனரான டேவிட் பெஸ்லே தெரிவித்தார்.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>"ஆர்மோனிய பெட்டியும் தொழில்நுட்பமே, அதை விட்டுவிட முடியுமா?"</TITLE><BODY>"இசைஞானியின் இசை கோர்ப்பு மீதான ஆசையே, கணினி மூலமான இசைவார்ப்பை எதிர்க்கவைக்கிறது. இன்றைய பாடல்களில் ஜீவனில்லாததன் காரணமே, இதயமில்லாத கணினி இசைக்கோர்ப்பையும், வார்ப்பையும் செய்வதுதான்."</BODY><DATE>23 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>மாரி 2 - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>2015ல் இதே கூட்டணியில் வெளிவந்த மாரி படத்தின் அடுத்த பாகம். மாரி படத்தின் முதல் பாகமே அவ்வளவாக பேசப்படாத படம் என்ற நிலையில், துணிந்து இந்த பாகத்தை உருவாக்கியிருக்கிறார்கள்.</BODY><DATE>22 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>2018: உலகை அசத்திய பத்து புகைப்படங்கள்! #2MinsRead</TITLE><BODY>உற்சாகம், பெருஞ்சோகம், கொண்டாட்டம் என 2018ஆம் ஆண்டு உலகை அசத்திய பத்து புகைப்படங்களை இங்கே பகிர்கிறோம்.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>ஜாக்கிசான் திரைப்படம்: உடலுறவு காட்சி தணிக்கை செய்யாமல் ஒளிபரப்பு</TITLE><BODY>ஒரு பெண்ணுடன் உடலுறவு கொள்ளும் அந்தக் காட்சி கிஷ் தொலைக்காட்சியில் தணிக்கை செய்யாமல் ஒளிபரப்பானது. இந்த செயலானது ஐரிப்பின் விதிமுறைகளுக்கு எதிரானது.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>புத்தாண்டில் உறுதி எடுக்கப்போகிறீர்களா? - ஜெயிக்க 5 வழிகள்</TITLE><BODY>2019 புத்தாண்டை கொண்டாடுபவர்களுக்கு வாழ்த்துகள். நம்மில் பலர் இன்று புத்தாண்டில் புதிதாக உறுதி எடுக்கப்போகிறோம். புத்தாண்டில் நாம் தொடங்கும் புது செயல்கள் சுய முன்னேற்றத்துக்கான புதிய இலக்குகளை அடைய உதவும்.</BODY><DATE>1 ஜனவரி 2019</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>வாழ்க்கைப் புதினத்தை எழுதி முடித்துக் கிளம்பிய பிரபஞ்சன்</TITLE><BODY>புதுச்சேரியை சேர்ந்த பிரபல எழுத்தாளரும், சாகித்ய அகாதெமி விருது பெற்றவருமான பிரபஞ்சன் இன்று காலை (வெள்ளிக்கிழமை) காலமானார். அவருக்கு வயது 73.</BODY><DATE>21 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>‘சீதக்காதி’- ஏன் இந்த தலைப்பு? -மனம் திறக்கும் பாலாஜி தரணிதரன்</TITLE><BODY>''இந்த படத்தலைப்பு குறித்து மிகவும் கடினமாக யோசிக்க ஒன்றுமில்லை. செத்தும் கொடுத்தான் சீதக்காதி என்ற வாசகத்தின் பொருளும், படத்தலைப்பின் காரணமும் இந்த படம் பார்த்த பிறகு நன்கு புரியும்''</BODY><DATE>20 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>நெல் விளைச்சலை அச்சுறுத்தும் பருவநிலை மாற்றம்: இறுதி எச்சரிக்கை விடுத்த 2018</TITLE><BODY>2018-ம் ஆண்டில் உலகின் மீது மிகப் பெரிய தாக்கம் செலுத்திய ஐந்து முக்கிய நிகழ்வுகளை புரிந்துகொள்ளும் வகையில் அதன் பின்னணித் தகவல்களோடு வழங்குகிறோம்.</BODY><DATE>31 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>அம்மாவுக்காக பாக்சிங் செய்யும் 11 வயது சிறுமி</TITLE><BODY>பரிசுத்தொகையில் ஒரு பகுதியை தன் படிப்புக்காக செலவு செய்கிறார் 11 வயது மின்சயா சிம்வோங். “என் அம்மாவுக்காக இவற்றைச் செய்வதற்காக நான் பெருமை கொள்கிறேன்,” என்கிறார் மின்சயா.</BODY><DATE>31 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>கனா: உள்ளுவதெல்லாம் உயர்வுள்ளல் - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>இசையமைப்பாளராக இருந்து இயக்குனராகியிருக்கும் அருண்ராஜா காமராஜின் முதல் படம் இது. தயாரிப்பாளராக நடிகர் சிவகார்த்திகேயனுக்கும் முதல் படம் இதுவே. ஒரு சிறு கிராமத்திலிருக்கும் பெண்ணின் கிரிக்கெட் கனவும் அது நனவாக அவர் நடத்தும் போராட்டமும்தான் ஒருவரிக் கதை.</BODY><DATE>19 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சீதக்காதி - சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>சீதக்காதி என படத்தில் வரும் எந்தப் பாத்திரத்திற்கும் பெயர் கிடையாது. 'செத்தும் கொடுத்தான் சீதக்காதி' என்ற பழமொழிதான் படத்தின் அடிப்படையான ஒன்லைன் என்பதால் இந்தப் பெயர்.</BODY><DATE>20 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>வங்கதேச தேர்தல்: ஒருநாள் கிரிக்கெட் கேப்டன் மோர்தசா எம்.பி.யாக தேர்வு </TITLE><BODY>பாகிஸ்தான் கிரிக்கெட் அணியின் முன்னாள் கேப்டன் இம்ரான் கான் அந்நாட்டின் பிரதமராக ஆகியுள்ள சூழலில், தற்போது வங்கதேச நாடாளுமன்ற தேர்தலில் அந்நாட்டின் ஒருநாள் கேப்டனான மோர்தசா வெற்றி பெற்று பலரையும் வியப்பில் ஆழ்த்தியுள்ளார்.</BODY><DATE>31 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>கால்பந்து மூலம் நூற்றுக்கணக்கான யூத குழந்தைகளை காப்பாற்றியவர்</TITLE><BODY>இரண்டாம் உலகப்போரின் போது கால்பந்து விளையாட்டு மூலம் நூற்றுக்கணக்கான யூத குழந்தைகளை காப்பாற்றிய பிரான்ஸ் வீரர் ஜார்ஜஸ் தன் 108ஆவது வயதில் இயற்கை எய்தினார்.</BODY><DATE>31 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>லாவணி: அழிவின் விளிம்பில் இருக்கும் 300 ஆண்டுகால கலை வடிவம்</TITLE><BODY>சொல்லும் கருத்து வலிமையானதாகவும், நேரம் எடுத்துக்கொள்ளாமல், உடனடியாக பதில் தந்து எதிர்க்கட்சியை வீழ்த்தும் கட்சி வெற்றிபெறும்.</BODY><DATE>16 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>குச்சிப்புடி நடனத்தில் அசத்தும் போலந்து பெண்கள்</TITLE><BODY>எதிர்கால தலைமுறை இந்த பழமை வாய்ந்த குச்சிப்புடி நடனத்தை போலந்தில் தொடர்ந்து கற்குமென நம்பப்படுகிறது.</BODY><DATE>15 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>'உங்களை அடிக்கடி சந்திக்க விரும்புகிறேன்' - தென்கொரிய அதிபருக்கு கிம் ஜாங்-உன் கடிதம்</TITLE><BODY>1953இல் இரு நாடுகளுக்கும் இடையே நடந்த போர் இன்னும் அலுவல்பூர்வமாக முடித்து வைக்கப்படாத நிலையில், 2018இல் கிம் வெளிப்படுத்திய சமரச நடவடிக்கைகள் இரு கொரிய நாடுகளின் உறவுகளையும் மேம்படுத்த உதவின.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/global</URL><TITLE>இனப்படுகொலையில் இருந்து பல நூறு உயிர்களை காப்பாற்றிய மூதாட்டி</TITLE><BODY>நூற்றுக்கும் மேற்பட்டவர்களை தனது வீட்டில் மறைத்து வைத்து அவர்களின் உயிரை காப்பாற்றிய 93 வயதான ஜுரா காரூஹிம்பி கடந்த வாரம் ருவாண்டா தலைநகர் கிகாலியில் இறந்தார்.</BODY><DATE>30 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>2018-ல் இந்தியாவின் சிறந்த 10 படங்கள் பட்டியலில் 96, ராட்சசன்</TITLE><BODY>உலகம் முழுவதும் திரைப்பட விமர்சன ரேட்டிங்கிற்காக சினிமா விமர்சகர்கள் மற்றும் ரசிகர்கள் மத்தியில் அறியப்படும் இணையதள பக்கமான ஐஎம்டிபி, இந்த ஆண்டின் இந்தியாவின் சிறந்த 10 படங்களின் பட்டியலை வெளியிட்டுள்ளது</BODY><DATE>13 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>ரஜினி ஏன் தேம்பித் தேம்பி அழுதார்?</TITLE><BODY>அபூர்வ ராகங்கள் படத்திற்கான நடிகர்கள் தேர்வில் கலந்து கொண்ட ரஜினிகாந்த், சிவாஜி கணேசனை போல நடித்து காண்பித்தார். அதனை பார்த்த கே.பாலச்சந்தர் ரஜினியை தமிழ் கற்றுக் கொள்ளும்படி கூறினார்.</BODY><DATE>12 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>சென்னையிலிருந்து துரத்தப்பட்ட மக்களின் கதை</TITLE><BODY>குடிசை மக்களை வேரோடு பிடுங்கி, நகரத்துக்கு வெளியே வீசிய பிறகு அவர்கள் என்ன ஆனார்கள் என நகரத்தில் வசிக்கும் மக்களுக்கு தெரியப்படுத்தும் திரைப்படமாக ஜெயில் உருவாகியுள்ளது.</BODY><DATE>9 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>இவனுக்கு எங்கேயோ மச்சம் இருக்கு : சினிமா விமர்சனம்</TITLE><BODY>இரண்டாவது பாதியில், மாஃபியா கும்பல் தலைவராக ஆனந்த் ராஜ் அறிமுகமானதும் கதை சற்று சூடுபிடித்தாலும் எந்த சுவாரஸ்யமும் இல்லாத திரைக்கதையால் ஏனோதானோவென்று நகர்கிறது படம்.</BODY><DATE>7 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>'2.0 படத்தின் வசூல் 500 கோடி ரூபாயைத் தாண்டியது'</TITLE><BODY>எந்த மொழியில் எவ்வளவு வசூல் என்பதையோ இந்தியாவில் மட்டும் எவ்வளவு வசூல் என்பதையோ தயாரிப்பு நிறுவனம் தெளிவாகச் சொல்லவில்லை.</BODY><DATE>7 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>எஸ்.ராமகிருஷ்ணனின் 'சஞ்சாரம்' - நாவலில் இருந்து ஒரு காட்சி</TITLE><BODY>பக்கிரி என்ற பாத்திரத்தின் மூலம் நகரும் இந்த நாவல் நாதஸ்வர இசை, நாதஸ்வர இசைக் கலைஞர்களை அடிப்படையாகக் கொண்டது. பெரிதும் அவர்களது துயரம் குறித்துப் பேசுகிறது.</BODY><DATE>6 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>ப்ரியங்கா சோப்ராவின் திருமண முக்காட்டின் நீளம் எவ்வளவு தெரியுமா?</TITLE><BODY>2016ஆம் ஆண்டு டைம்ஸ் பத்திரிகையின் உலகின் மிகவும் சக்திவாய்ந்த 100 மனிதர்களில் ப்ரியங்காவின் பெயர் இடம் பெற்றிருந்தது. மேலும், ஃபோர்ப்ஸ் பத்திரிகையின் கடந்த ஆண்டின் உலகின் 100 சக்தி வாய்ந்த பெண்கள் பட்டியலிலும் இவர் பெயர் இடம்பெற்றது.</BODY><DATE>6 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
<item><URL>https://www.bbc.com/tamil/arts_and_culture</URL><TITLE>தமிழ்நாட்டில் முதலீடு செய்வது ஏன்? – லைகா குழுமத் தலைவர் பிரத்யேக பேட்டி</TITLE><BODY>"பெரிய நடிகர், பிரபல இயக்குநர், சிறந்த இசையமைப்பாளர், ஸ்பெஷல் எஃபெக்ட் மற்றும் கிராஃபிக்ஸ் காட்சிகளால் அதிக செலவு செய்ய வேண்டியதாயிற்று."</BODY><DATE>4 டிசம்பர் 2018</DATE></item>
</items>