<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
இந்தோ​னேஷியாவில் ஏற்பட்ட நிலநடுக்கம், ஆழிப்பேரலைத் தாக்கத்தால் உயிரிழந்தோரின் எண்ணிக்கை 400 ஆக உயர்வு	</TITLE><BODY> இந்தோ​னேஷியாவின் சுலவேசி தீவில் ஏற்பட்ட நிலநடுக்கம் மற்றும் ஆழிப்பேரலைத் தாக்கத்தால் உயிரிழந்தோரின் எண்ணிக்கை 400 ஆக உயர்வடைந்துள்ளது.</BODY><DATE>
29 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
இந்தோனேசியாவில் 7.5 ரிக்டர் அளவில் நிலநடுக்கம்	</TITLE><BODY>இந்தோனேசியாவின் சுலவெசி தீவில் மீண்டும் பதிவாகிய 7.5 ரிக்டர் நில அதிர்வினால் சுனாமி எச்சரிக்கை விடுக்கப்பட்டு, பின்னர் தளர்த்தப்பட்டுள்ளது.</BODY><DATE>
28 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
இஸ்ரேல் படைகளால் 180 பலஸ்தீனியர்கள் கொலை	</TITLE><BODY>70 வருடங்களுக்கு முன்னர் வௌியேற்றப்பட்ட தமது சொந்த நிலங்களுக்கும், வீடுகளுக்கும் செல்ல தம்மை அனுமதிக்க வேண்டுமென கோரி கடந்த 5 மாதங்களுக்கும் மேலாக காஸா எல்லையில் பலஸ்தீனியர்கள் ஆர்ப்பாட்டத்தில் ஈடுபட்டு வருகின்றனர்.</BODY><DATE>
29 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
ஐ.நா. சபையின் கொள்கைகள் சீர்திருத்தப்பட வேண்டும் – சுஷ்மா ஸ்வராஜ்	</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் சபையின் கொள்கைகள் சீர்த்திருத்தப்பட வேண்டுமென இந்திய வௌிவிவகார அமைச்சர் சுஷ்மா ஸ்வராஜ் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY><DATE>
30 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
கூகுள் தேடல் முடிவுகள் காண்பிக்கப்படும் விதத்தில் மாற்றம்	</TITLE><BODY>உலகின் பிரபல தேடு பொறி நிறுவனமான கூகுள் 20 வயதை எட்டியுள்ள நிலையில், இனி தேடல் முடிவுகள் காண்பிக்கப்படும் விதத்தில் மாற்றங்கள் ஏற்படும் என தகவல் வௌியாகியுள்ளது.</BODY><DATE>
25 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
மாலைதீவு ஜனாதிபதித் தேர்தலில் இப்ராஹிம் மொஹமட் வெற்றி	</TITLE><BODY> </BODY><DATE>
24 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
அமெரிக்க இடைத்தேர்தலில் தலையிடுவதற்கு சீனா முயற்சி – ட்ரம்ப் குற்றச்சாட்டு	</TITLE><BODY>அமெரிக்கவாவில் நடைபெறவுள்ள இடைக்காலத் தேர்தலில் சீனா தலையிட முயற்சிப்பதாக அமெரிக்க ஜனாதிபதி டொனால்ட் ட்ரம்ப் குற்றஞ்சாட்டியுள்ளார்.</BODY><DATE>
27 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
லைபீரிய மத்திய வங்கியின் முன்னாள் அதிகாரிகள் 30 பேரை கைது செய்யுமாறு உத்தரவு	</TITLE><BODY>லைபீரிய மத்திய வங்கியின் முன்னாள் அதிகாரிகள் 30 பேரை கைது செய்யுமாறு அந்நாட்டு நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது.</BODY><DATE>
28 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
அமெரிக்க தடைகள் தொடர்ந்தால் வட கொரியா அணுவாயுதங்களைக் களையாது	</TITLE><BODY>வட கொரியா மீதான அமெரிக்க தடைகள் தொடர்கின்ற நிலையில் தனது நாடு ஆயுதங்களைக் களையப் போவதில்லை என அந்நாட்டு வௌிவிவகார அமைச்சர் ரி யோங் ஹோ எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளார்.</BODY><DATE>
30 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
ஐ.நாவின் சுற்றுச்சூழல் விருது நரேந்திர மோடிக்கு வழங்கப்படவுள்ளதாக அறிவிப்பு	</TITLE><BODY>ஐக்கிய நாடுகள் சபையினால் சுற்றுச்சூழல் விருது இந்திய பிரதமர் நரேந்திர மோடிக்கு வழங்கப்படவுள்ளதாக ஐ.நாவின் சுற்றுச்சூழல் அமைப்பு அறிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>
27 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
ஆங் சான் சூகிக்கு வழங்கப்பட்ட கௌரவ குடியுரிமையை திரும்பப்பெற கனேடிய பாராளுமன்றம் ஏகமனதாக வாக்களிப்பு	</TITLE><BODY>மியன்மாரின் அரசியல் தலைவர் ஆங் சான் சூகிக்கு வழங்கப்பட்ட கௌரவ குடியுரிமையை திரும்பப்பெற கனேடிய பாராளுமன்றம் ஏகமனதாக வாக்களித்துள்ளது.</BODY><DATE>
28 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
சபரிமலை ஐயப்பன் கோவிலுக்குள் செல்ல பெண்களை அனுமதிக்க வேண்டும்: இந்திய உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பு	</TITLE><BODY>கேரள மாநிலத்தில் உள்ள புகழ்பெற்ற சபரிமலை ஐயப்பன் கோவிலுக்குள் அனைத்து வயது பெண்களையும் அனுமதிக்க வேண்டும் என இந்திய உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது.</BODY><DATE>
28 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
உலக சந்தையில் தங்கத்தின் விலை உயர்வு	</TITLE><BODY>உலக சந்தையில் தங்கத்தின் விலை உயர்வடைந்துள்ளது.</BODY><DATE>
23 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெய் விலை 4 வருடங்களின் பின்னர் மீண்டும் அதிகரிப்பு	</TITLE><BODY>உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெயின் விலை 4 வருடங்களின் பின்னர் மீண்டும் அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>
25 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/local/</URL><TITLE>
ஐஸ் போதைப்பொருளுடன் இந்தியப் பிரஜை கைது	</TITLE><BODY> கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில், 58 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான ஐஸ் போதைப்பொருளுடன் இந்திய பிரஜை ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.</BODY><DATE>
01 Oct, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
ரூபாவின் பெறுமதி வரலாறு காணாத வகையில் வீழ்ச்சி	</TITLE><BODY> அமெரிக்க டொலருடன் ஒப்பிடுகையில் ரூபாவின் பெறுமதி தொடர்ந்தும் வீழ்ச்சியடைந்து வருகின்றது.</BODY><DATE>
22 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
காட்டுவிலங்குகளால் பயிர்களுக்கு ஏற்படும் சேதம் குறித்த தகவல்களைப் பெற நடவடிக்கை	</TITLE><BODY> காட்டு விலங்குகளினால் பயிர்களுக்கு ஏற்படும் சேதங்கள் குறித்த தகவல்களை விவசாயிகளிடமிந்து பெற்றுக்கொள்வதற்கான வேலைத்திட்டமொன்றை ஆரம்பிப்பதற்கு விவசாய அமைச்சு நடவடிக்கை எடுத்துள்ளது.</BODY><DATE>
23 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
யாழ். மாவட்டத்தில் கடலுணவுகளின் விலை அதிகரிப்பு	</TITLE><BODY>யாழ். மாவட்டத்தில் கடலுணவுகளின் விலை சடுதியாக அதிகரித்துள்ளது.</BODY><DATE>
24 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
பழங்களை இயற்கையாகப் பழுக்கச்செய்யும் முறை அறிமுகம்	</TITLE><BODY> இரசாயனப் பதார்த்தங்களை பயன்படுத்தாமல், இயற்கையாக பழங்களை பழுக்கச்செய்யும் முறை அறிமுகப்படுத்தப்படவுள்ளது.</BODY><DATE>
25 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
1987 ஆம் ஆண்டு காங்கேசன்துறை சென்ற ரயில் பெட்டிகள் இரும்பிற்காக விற்பனை	</TITLE><BODY>யாழ். காங்கேசன்துறை ரயில் நிலையத்தில் பல வருடங்களாகத் தரித்து வைக்கப்பட்டிருந்த ரயில் பெட்டிகளை இரும்பிற்காக வெட்டும் பணிகள் நிறைவுக்கட்டத்தை எட்டியுள்ளன.</BODY><DATE>
25 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/</URL><TITLE>
மினி சுனாமி தாக்கிய சுலவேசி தீவு – 30 பேர் அளவில் பலி	</TITLE><BODY>7.5 ரிக்டர் அளவில் பதிவாகிய பாரிய நிலநடுக்கத்தைத் தொடர்ந்து, குறித்த கரையோரப் பிரதேசத்தினை சுனாமி தாக்கியதாக அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர்.</BODY><DATE>
29 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/business/</URL><TITLE>
இலங்கையின் முதலாவது மாம்பழ உற்பத்தி வலயம்	</TITLE><BODY>இந்த மாம்பழ உற்பத்தி வலயங்கள் விவசாய அமைச்சர் மஹிந்த அமரவீரவின் தலைமையில் எதிர்வரும் வெள்ளிக்கிழமை ஆரம்பிக்கப்படவுள்ளதாக அரசாங்க தகவல் திணைக்களம் அறிவித்துள்ளது.</BODY><DATE>
24 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/local/</URL><TITLE>
ஜா – எல துப்பாக்கிச் சூட்டில் பெண் உயிரிழப்பு	</TITLE><BODY>வேறு ஒருவரை இலக்கு வைத்து மேற்கொள்ளப்பட்ட துப்பாக்கிப் பிரயோகத்தில் இந்த பெண் சிக்கியுள்ளதாக பொலிஸ் விசேட அதிரடிப்படையினர் தெரிவித்தனர்.</BODY><DATE>
30 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/page/2/</URL><TITLE>
மது போதையில் உயிருள்ள பாம்பை விழுங்கியவர் மரணம்: வைரலான வீடியோ	</TITLE><BODY>மது போதையில் உயிருள்ள பாம்பை விழுங்கிய நபர் அடுத்த 4 மணி நேரத்தில் உயிரிழந்தார். அவர் பாம்பை விழுங்கும் வீடியோ தற்போது வைரலாகி வருகிறது.</BODY><DATE>
13 Sep, 2018 </DATE></item>
<item><URL>https://www.newsfirst.lk/tamil/category/world/page/2/</URL><TITLE>
உயிர் வலி: தாவரங்கள் காயமடைந்தால் எதிர்வினை காட்டும் (Videos)	</TITLE><BODY>