<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ITEMS>
 
<NEWS> 
<INDEX> 2 </INDEX><TITLE> இன்றும் பல பகுதிகளில் பலத்த காற்றுடன் கூடிய மழை </TITLE>
<BODY> நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 4 </INDEX><TITLE> கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை </TITLE>
<BODY> நாட்டிற்குள் எதுவித பொருளாதார நெருக்கடிகளும் இருக்கலாம். ஆனால் கல்விக்காக ஒதுக்கீடு செய்யும் தொகையை ஒருபோதும் குறைக்கப்போவதில்லை என்று பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS>  

<NEWS> 
<INDEX> 6 </INDEX><TITLE> புகையிரதத்துடன் மோதி இருவர் உயிரிழப்பு </TITLE>
<BODY> றாகம புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் இடம்பெற்ற புகையிரத விபத்தில் இரண்டு பேர் உயிரிழந்துள்ளதுடன், மேலும் இரண்டு பேர் காயமடைந்துள்ளனார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 7 </INDEX><TITLE> பல கொள்ளைச் சம்பவங்களுடன் தொடர்புடைய இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> கொள்ளைச் சம்பவங்கள் பலவற்றுடன் தொடர்புடைய இரண்டு பேர் கொஹுவல, பெபிலியான பிரதேசங்களில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 10 </INDEX><TITLE> ஆர்ப்பாட்டம் காரணமாக பாரிய வாகன நெரிசல் </TITLE>
<BODY> வோட் பிளேஸ், நகர மண்டபம் பகுதிகளில் பாரிய வாகன நெரிசல் ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 11 </INDEX><TITLE> மன்னார் மனித புதைகுழி மனித எச்சங்கள் பாதிக்கப்படலாம்? </TITLE>
<BODY> மன்னாரில் தொடர்ச்சியாக பல்வேறு கேள்விகள் சந்தேகங்களை ஏற்படுத்த கூடிய வகையில் மனித எச்சங்கள் மீட்கப்பட்டு வருகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 19 </INDEX><TITLE> மூன்றாவது மார்பகம் - பேஷன் தொழிலின் புதுப்போக்கு </TITLE>
<BODY> உலகம் முழுவதும் நடத்தப்படும் பேஷன் ஷோக்களில் வடிவமைப்பாளர்கள் நவீன மற்றும் வித்தியாசமான முயற்சிகளை மேற்கொள்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 20 </INDEX><TITLE> இரு வாகனங்கள் நேருக்கு நேர் மோதிக்கொண்டதில் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> கொழும்பு - சிலாபம் பிரதான வீதியின் கொஸ்வாடிய பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 21 </INDEX><TITLE> திருமணமான பெண் இன்னொரு ஆணுடன் உறவு வைத்தல் குற்றமல்ல! </TITLE>
<BODY> திருமணமான ஓர் ஆண் திருமணமான இன்னொரு பெண்ணுடன் உறவு வைத்துக் கொள்வது கிரிமினல் குற்றம் அல்ல என்று உச்ச நீதிமன்றம் தீர்ப்பளித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 24 </INDEX><TITLE> இஸ்லாமுக்கு எதிரானது அருங்காட்சியகம்  இடிக்கப்பட்டது </TITLE>
<BODY> சுற்றுலா நாடான மாலைத்தீவில் கடந்த ஜூலை மாதம் உலகின் முதல் கடல் அலை அருங்காட்சியகம் திறக்கப்பட்டது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 25 </INDEX><TITLE> 123 கோடி ரூபா செலவில் தயாரான தங்க - வைர ஷுக்கள்! </TITLE>
<BODY> ஐக்கிய அரபு நாடுகளில் ஒன்றான துபாயில் உலகிலேயே மிக அதிக விலையிலான ஒரு ஜோடி 'ஷு'க்கள் தயாரிக்கப்பட்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 26 </INDEX><TITLE> தங்க மோதிரங்களுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> தங்க மோதிரங்கள் 10 உடன் சிங்கப்பூரில் இருந்து வருகை தந்த இலங்கையர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 29 </INDEX><TITLE> செக்கச் சிவந்த வானம் - திரைவிமர்சனம் </TITLE>
<BODY> சென்னையை கலக்கும் மிகப்பெரிய தாதா பிரகாஷ் ராஜ். இவருக்கு மூன்று மகன்கள். மூத்த மகன் அரவிந்த் சாமி, பிரகாஷுடன் இருக்கிறார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 30 </INDEX><TITLE> காணாமல் போன நபர் சடலமாக மீட்பு </TITLE>
<BODY> காணாமல் போயிருந்த நபரொருவரின் சடலம் பொலன்னறுவை, மனம்பிட்டிய பிரதேசத்தில் இருந்து கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 31 </INDEX><TITLE> பாலியல் தொல்லை கொடுத்தார் -  நடிகை புகார் </TITLE>
<BODY> காலா படத்தில் ரஜினிகாந்துக்கு வில்லனாக நடித்தவர் நானா படேகர். பாலிவுட்டில் பிரபலமான நடிகரான இவர் மூன்று முறை தேசிய விருதை வென்றவர் என்பது குறிப்பிடத்தக்கது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 32 </INDEX><TITLE> எதிர்காலத்தில் அரசியலுக்கு வருவேன்... </TITLE>
<BODY> விஷ்ணு விஷால், அமலாபால் ஜோடியாக நடித்துள்ள படம் 'ராட்சசன்'. இந்த படத்தை ராம்குமார் டைரக்டு செய்துள்ளார். இவர் ஏற்கனவே முண்டாசுபட்டி படத்தை இயக்கியவர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 36 </INDEX><TITLE> உயிரிழந்த நிலையில் சிறுத்தையின் சடலம் மீட்பு </TITLE>
<BODY> நாலப்பிட்டி பொலிஸ் பிரிவிற்குட்பட்ட அப்புகஸ்தலாவ வெரலபத்தன பகுதியில் சிறுத்தையின்  சடலமொன்றை நுவரெலியா வனவிலங்கு அதிகாரிகள் மீட்டுள்ளதாக தெரிவித்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 38 </INDEX><TITLE> ஆர்ப்பாட்டங்களை விட பேச்சுவார்த்தையே அரசியல் கைதிகளின் விடுதலைக்கு அவசியமானது </TITLE>
<BODY> இன்று தமது விடுதலைக்காக உண்ணா விரதம் இருக்கும் அரசியல் கைதிகள் இதனை பல முறை செய்து வந்து கொண்டிருக்கின்றார்கள். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 39 </INDEX><TITLE> IFPRI இனால் ஜனாதிபதிக்கு வழங்கப்பட்டுள்ள உறுதி </TITLE>
<BODY> வன விலங்குகளால் உணவு பயிர்களுக்கு ஏற்படும் பாதிப்புகளை தடுப்பதற்கான தீர்வுகளைப் பெற்றுக் கொடுக்க சர்வதேச உணவு கொள்கைகள் பற்றிய ஆய்வு நிறுவனத்தின் பணிப்பாளர் நாயகம் ஜனாதிபதியிடம் உறுதியளித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 40 </INDEX><TITLE> அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்யக் கோரி உண்ணாவிரத போராட்டம் </TITLE>
<BODY> அரசியல் கைதிகளை விடுதலை செய்யக் கோரியும் பல்வேறு கோரிக்கைகளை முன் வைத்தும் இன்று (27) காலை 10.30 மணியளவில் மன்னார் மாவட்டச் செயலகத்திற்கு முன்பாக அடையாள உண்ணாவிரத போராட்டம் இடம் பெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 41 </INDEX><TITLE> இரு இளைஞர்கள் கைது - கூரிய ஆயுதங்களும்  மீட்பு </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணத்தில் வாள்வெட்டு வன்முறை சம்பவங்களுடன் தொடர்புடையவர்கள் என்ற குற்றச்சாட்டில் இருவர் சுன்னாகம் பொலிஸாரால் கைது செய்யப்பட்டனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 46 </INDEX><TITLE> மூங்கில் வெட்ட சென்ற மூன்று பிள்ளைகளின் தந்தை பலி </TITLE>
<BODY> மூங்கில் வெட்டுவதற்காக காட்டிற்குள் சென்று காணாமல் போயிருந்த மூன்று பிள்ளைகளின் தந்தை ஒருவரின் உடற் பாகங்கள் குளத்திற்கு அருகில் இருந்து மீட்கப்பட்டுள்ளதாக பொலன்னறுவை பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 47 </INDEX><TITLE> வடக்கில் மீண்டும் ஆயுதக் கிளர்ச்சியை உருவாக்க சிலர் முயற்சி </TITLE>
<BODY> வடக்கில் மீண்டும் ஆயுதக் கிளர்ச்சியை உருவாக்க சிலர் முயற்சி செய்து வருவதாக ஐக்கிய தேசிய கட்சியின்  பாராளுமன்ற உறுப்பினர் பந்துலால் பண்டாரிகொட தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 48 </INDEX><TITLE> க.பொ.த சாதாரண தர மற்றும் உயர்தர பரீட்சைகள் டிசெம்பர் மாதத்தில் </TITLE>
<BODY> கல்விப் பொதுத் தராதர சாதாரண தரம் மற்றும் உயர்தரம் ஆகிய பரீட்சைகளை டிசெம்பர் மாதத்தில் நடத்துவதற்கு கல்வி அமைச்சு கவனம் செலுத்தியுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 51 </INDEX><TITLE> சர்வதேச நாடுகளிடம் ஜனாதிபதி விடுத்துள்ள வேண்டுகோள் </TITLE>
<BODY> இலங்கை தனது பிரச்சினைகளுக்கு தானே தீர்வினை பெற்றுக்கொள்ள சர்வதேச நாடுகள் ஊக்குவிக்க வேண்டும் என ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 52 </INDEX><TITLE> நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் இன்றும் இடியுடன் கூடிய மழை </TITLE>
<BODY> நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 54 </INDEX><TITLE> 2025 ஆம் ஆண்டில் இலங்கையை செல்வந்த நாடாக மாற்றியமைக்க முடியும் </TITLE>
<BODY> முதலீட்டாளர்களுக்கு வழங்கப்படும் வட்டி வீதம் அதிகரிக்கப்பட்டிருப்பதால் வெளிநாடுகளில் முதலீடு செய்தவர்கள் பணத்தை மீண்டும் அமெரிக்காவிற்கு எடுத்துச் சென்றுள்ளனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 56 </INDEX><TITLE> நாமல் குமார குற்றப்புலனாய்வுத் திணைக்களத்தில் </TITLE>
<BODY> ஊழலுக்கு எதிரான படை அணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமார குற்றப்புலனாய்வுத் திணைக்களத்திற்கு சற்றுமுன்னர் வாக்கு மூலம் வழங்க சென்றுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 57 </INDEX><TITLE> நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்காக ஜனாதிபதி அழைப்பு </TITLE>
<BODY> நெல்சன் மண்டேலா பயணித்த பாதையில் பயணிப்பதற்கு தான் உலகின் அனைத்து தலைவர்களுக்கும் அழைப்பு விடுப்பதாக ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 58 </INDEX><TITLE> கோர விபத்து - தாயும் மகளும் பலி - ​மேலும் இருவர் வைத்தியசாலையில் </TITLE>
<BODY> அக்கறைபற்று - பொத்துவில் பிரதான வீதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் இருவர் காயமடைந்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 60 </INDEX><TITLE> நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளில் பலத்த மழை </TITLE>
<BODY> நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 61 </INDEX><TITLE> கடந்த அரசாங்கம் கடன்களை நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தவில்லை </TITLE>
<BODY> கடந்த அரசாங்க காலப்பகுதியில் பெற்றுக்கொள்ளப்பட்ட வர்த்தகத்திற்கான கடன்கள் நன்மையான திட்டத்திற்காக பயன்படுத்தாதன் காரணமாக அதன் பெறுபேறுகளை இப்பொழுது காணக்கூடியதாக இல்லையென பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 63 </INDEX><TITLE> சுகாதார அமைச்சின் அதிரடி தீர்மானம்; வைத்தியர்களுக்கு சம்பளம் இல்லை </TITLE>
<BODY> இடமாற்றம் வழங்கப்பட்டு புதிய இடங்களில் பணிக்கு செல்லாத வைத்தியர்கள் மற்றும் தாதிமார்களுக்குரிய சம்பளத்தை இடைநிறுத்த சுகாதார அமைச்சு நடவடிக்கை எடுத்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 64 </INDEX><TITLE> நியோமல் ரங்கஜீவ பிணையில் விடுதலை </TITLE>
<BODY> பொலிஸ் போதைப் பொருள் ஒழிப்பு பிரிவின் பரிசோதகர் நியோமல் ரங்கஜீவ மேன்முறையீட்டு நீதிமன்றத்தால் பிணையில் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 65 </INDEX><TITLE> சீன பொருட்களுக்கு புதிதாக வரி விதிப்பு </TITLE>
<BODY> இரு பெரும் வல்லரசுகளான அமெரிக்காவும், சீனாவும் வர்த்தகப்போரில் ஈடுபட்டு வருகின்றன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 67 </INDEX><TITLE> 2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த கால்பந்து வீரராக லூகா மோட்ரிச் தெரிவு </TITLE>
<BODY> 2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த வீரருக்கான பிபா விருது அறிவிக்கப்பட்டுள்ள நிலையில் இதில், பிபா சிறந்த வீரர் விருதுக்கு, குரோசியா அணியின் தலைவர் லூகா மோட்ரிச் தேர்வு செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 68 </INDEX><TITLE> அத்தியாவசிய பொருட்களின் விலை அதிகரிக்கும் அபாயம் </TITLE>
<BODY> பெட்ரோல், டீசல் விலை வரலாறு காணாத வகையில் உயர்ந்துள்ளது. தொடர்ந்து விலை ஏற்றம் காணப்படுகிறது. </BODY>
</NEWS> 
 
<NEWS> 
<INDEX> 70 </INDEX><TITLE> அனைவரும் ஒன்றிணைந்து இளைஞர்களை பாதுகாக்க வேண்டும் </TITLE>
<BODY> வடக்கில் ஆவா குழுவினரை அடக்குவதற்காக பொலிஸார் அனுமதி கோரியுள்ளனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 76 </INDEX><TITLE> புகையிரத்தில் மோதி ஒருவர் படுகாயம் </TITLE>
<BODY> கொழும்பு கோட்டையில் இருந்து பதுளை நோக்கி பயணித்த உட ரட்ட மெனிக்கே புகையிரத்தில் மோதி ஒருவர் பலத்த காயங்களுக்குள்ளாகி இருப்பதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 80 </INDEX><TITLE> ஆர்ப்பாட்டம் காரணமாக போக்குவரத்து தடை </TITLE>
<BODY> மாத்தறை - கதிர்காமம் பிரதான வீதியின் தெவுந்தர பகுதியில் போக்குவரத்து தடை ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 81 </INDEX><TITLE> புதிய மாலைதீவு ஜனாதிபதிக்கு பிரதமர் வாழ்த்து </TITLE>
<BODY> மாலைதீவில் பதவியிலிருந்து வெளியேறும் ஜனாதிபதி அப்துல்லா யாமீன் மற்றும் புதிதாக தெரிவுசெய்யப்பட்டுள்ள Ibrahim Mohamed Solih ஆகியோருடன் பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க கலந்துரையாடினார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 82 </INDEX><TITLE> சம்பள கோரிக்கையை, வருமான கோரிக்கையாக மாற்றுவோம் </TITLE>
<BODY> மலைநாட்டில் உழைக்கும் பாட்டாளிகள், சம்பளம் வாங்கும் தினக்கூலி தொழிலாளர் அல்ல.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 83 </INDEX><TITLE> விபத்தில் பெண் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> காலி - மாபலகம வீதியின் அக்மீமன பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 84 </INDEX><TITLE> இராணுவ வீரர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> கடந்த 21 ஆம் திகதி அம்பேபுஸ்ஸ இராணுவ முகாமில் பணியாற்றிய இராணுவ வீரர் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் இரண்டு இராணுவ வீரர்கள் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 87 </INDEX><TITLE> உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெய் விலை அதிகரிப்பு </TITLE>
<BODY> உலக சந்தையில் மசகு எண்ணெய்யின் விலை மீண்டும் அதிகரித்துள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 88 </INDEX><TITLE> இலங்கை அணியின் தலைவராக மீண்டும் சந்திமால் </TITLE>
<BODY> இலங்கை அணியின் தலைவராக தினேஸ் சந்திமாலை நியமிக்க தீர்மானித்துள்ளதாக இலங்கை கிரிகெட் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 89 </INDEX><TITLE> காற்றுடன் கூடிய மழை பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </TITLE>
<BODY> குருநாகல் மாவட்டங்களிலும் பி.ப 2.00 மணிக்குப் பின்னர் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. சில இடங்களில் 100 மி.மீ அளவான பலத்த மழைவீழ்ச்சி எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 90 </INDEX><TITLE> மாலைத்தீவு ஜனாதிபதி தேர்தல் - எதிர்கட்சி வேட்பாளர் இப்ராஹிம் முகமது வெற்றி </TITLE>
<BODY> 1192 குட்டித்தீவுகளை கொண்ட மாலைத்தீவில் சமீப காலமாக அரசியல் ஸ்திரமற்ற சூழல் உள்ளது. அங்கு சிறைத்தண்டனை விதிக்கப்பட்டு உள்ள முன்னாள் ஜனாதிபதி முகமது நஷீத் உள்ளிட்ட 9 அரசியல் தலைவர்களை விடுதலை செய்ய அந்த நாட்டின் உயர் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 91 </INDEX><TITLE> நீரில் மூழ்கி சிறுவன் மாயம் </TITLE>
<BODY> கலஹா, குருகல் ஓயாவில் மூழ்கி சிறுவன் ஒருவன் காணாமல் போயுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 92 </INDEX><TITLE> மோட்டார் சைக்கிள் விபத்தில் ஒருவர் படுகாயம் </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணம், பருத்தித்துறை பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் நபர் ஒருவர் படுகாயம் அடைந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 93 </INDEX><TITLE> விபத்தில் 2 மாத குழந்தை பலி </TITLE>
<BODY> ஹபராதுவ புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் இடம்பெற்ற விபத்தில் 2 மாத குழந்தை ஒன்று உயிரிழந்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 96 </INDEX><TITLE> தீ விபத்தில் இரண்டு வீடுகள் சேதம் </TITLE>
<BODY> ஹட்டன் பொலிஸ் பிரிவிற்குட்பட்ட  கொட்டகலை வெலிங்டன் தோட்டத்தில் இன்று (24) அதிகாலை 4 மணியளவில் ஏற்பட்ட திடீர் தீவிபத்தில் ஒரு வீடு தீயினால் முற்றாக எரிந்து சேதமாகியுள்ளதுடன், மற்றுமொரு வீடு பகுதியளவில் சேதமாகியுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 97 </INDEX><TITLE> இந்திய வீரர்கள் எங்களைவிட திறமையானவர்கள் </TITLE>
<BODY> ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடரில் பாகிஸ்தானை 9 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தி இந்திய அணி இறுதிப் போட்டிக்கு தகுதி பெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 98 </INDEX><TITLE> நாமல் குமார அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு </TITLE>
<BODY> ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவை நாளை மறுதினம் அரசாங்க இராசயன பகுப்பாய்வாளர் திணைக்களத்திற்கு ஆஜராகுமாறு அறிவிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 99 </INDEX><TITLE> நிரந்தர குடியுரிமை பெறுவதில் புதிய கட்டுப்பாடு </TITLE>
<BODY> அமெரிக்காவில் ‘எச்-1 பி’ விசாதாரர்களின் வாழ்க்கைத்துணைவர்களுக்கு ‘எச்-4’ விசா கொடுத்து பணி செய்வதற்கு முந்தைய ஒபாமா அரசு அனுமதி அளித்தது. இந்த அனுமதியை திரும்பப்பெறுவதற்கு டிரம்ப் நிர்வாகம் முடிவு செய்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 100 </INDEX><TITLE> தொடர் மழையினால் மூன்று மாவட்ட பாடசாலைகளுக்கு விடுமுறை </TITLE>
<BODY> இமாச்சலப் பிரதேசத்தில் கடந்த சில நாட்களாக கனமழை பெய்து வருகிறது. இதனால் மாநிலத்தின் பல பகுதிகள் வெள்ளத்தில் தத்தளிக்கின்றன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 101 </INDEX><TITLE> புதையல் அகழ்வில் ஈடுபட்ட நான்கு பேர் கைது </TITLE>
<BODY> உகன, லாதுகல கொனம்பன்ன காட்டுப் பகுதியில் தொல்பொருட்களை பெற்றுக்கொள்ளும் நோக்கில் புதையல் அகழ்வில் ஈடுபட்டுக்கொண்டிருந்த நான்கு பேரை பொலிஸார் கைது செய்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 102 </INDEX><TITLE> தயாசிறி என்பவர் சூதாட்டக்காரர்களின் தந்தை </TITLE>
<BODY> இந்த அரசாங்கமே கிரிக்கெட்டை நாசப்படுத்தியுள்ளது. இந்த நிலைக்கு தயாசிறி அவர்களே பொறுப்புக்கூற வேண்டும். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 103 </INDEX><TITLE> பாராளுமன்றம் வரையான வீதி தாழிறக்கம் </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்றத்திற்கு அருகில் உள்ள டென்சில் கொப்பேகடுவ மாவத்தையில் அமைந்துள்ள நடைபாதையின் ஒரு பகுதி தாழிறங்கியுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 104 </INDEX><TITLE> என்டர்பிரைஸ் ஸ்ரீலங்கா வேலைத்திட்டத்தின் கீழ் 23 ஆயிரம் பேருக்கு கடனுதவி </TITLE>
<BODY> அரசாங்கத்தின் என்டர்பிரைஸ் ஸ்ரீலங்கா என்ற அரச வட்டி நிவாரணக் கடன் திட்ட வேலைத்திட்டத்தில் இதுவரையில் நிறுவனங்கள் மற்றும் நபர்கள் அடங்கலாக 23 ஆயிரம் பேருக்கு கடனுதவி வழங்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 105 </INDEX><TITLE> சர்வதேச தகவல் அறியும் உரிமை தினத்தை முன்னிட்டு விசேட நடமாடும் சேவை </TITLE>
<BODY> சர்வதேச தகவல் அறியும் உரிமை தினத்தை முன்னிட்டு கிராம மட்ட மக்களுக்கான விசேட நடமாடும் சேவை இன்று (24)  யாழ்ப்பாணத்தில் இடம்பெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 107 </INDEX><TITLE> ஏனைய நாடுகளுடன் ஒப்பிடுகையில் இலங்கை ரூபாவின் மதிப்பிறக்கம் குறைந்த மட்டத்தில் </TITLE>
<BODY> ஆசிய வலயத்தைச் சேர்ந்த ஏனைய நாடுகளுடன் ஒப்பிடுகையில் இலங்கை ரூபாவின் மதிப்பிறக்கம் குறைந்த மட்டத்தில் உள்ளதாக நிதி மற்றும் ஊடக அமைச்சு தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 109 </INDEX><TITLE> உலக பொருளாதார நெருக்கடியில் இருந்து தப்பியோட முனையவில்லை </TITLE>
<BODY> அமெரிக்க டொலரின் பெறுமதி அதிகரித்தமையால் ஏற்பட்டுள்ள நெருக்கடிக்கு வெற்றிகரமான முறையில் முகங்கொடுக்க இருப்பதாக பிரதமர் ரணில் விக்ரமசிங்க தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 110 </INDEX><TITLE> தனது மகனை அடித்து கொலை செய்த தந்தை </TITLE>
<BODY> களனி, பொல்லேகல கோனவல பகுதியில் தந்தை ஒருவர் தனது மகனை கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கி கொலை செய்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 111 </INDEX><TITLE> பாதை மாறி சென்றதால் பறிபோன உயிர் </TITLE>
<BODY> பாதசாரிகள் கடவை ஊடாக பாதையை கடக்க முற்பட்ட இராணுவ சிப்பாய் ஒருவர், மோட்டார் சைக்கிள் ஒன்றுடன் மோதி உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 112 </INDEX><TITLE> மாடியில் இருந்து விழுந்ததில் சீன பெண் பலி </TITLE>
<BODY> நுவரெலிய, மாகஸ்தொட பகுதியில் உள்ள சுற்றுலா விடுதி ஒன்றில் இருந்து விழுந்து வெளிநாட்டு பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 113 </INDEX><TITLE> பாதுகாப்பு வழங்கும் அளவிற்கு கோட்டாபய தகுதி வாய்ந்தவர் இல்லை </TITLE>
<BODY> பாதுகாப்பு வழங்கும் அளவிற்கு முன்னாள் பாதுகாப்பு செயலாளர் கோட்டாபய ராஜபக்ஷ தகுதி வாய்ந்தவர் இல்லை என அமைச்சர் பீல்ட் மார்ஷல் சரத் பொன்சேகா தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 114 </INDEX><TITLE> படகு கவிழ்ந்ததில் 186 பேர் பலி </TITLE>
<BODY> தான்சானியா நாட்டில் உள்ள பிரசித்தி பெற்ற சுற்றுலா தளங்களில் ஒன்றான விக்டோரியா ஏரியில் அளவுக்கு அதிகமாக பயணிகளை ஏற்றிச் சென்ற சொகுசுப்படகு திடீரென நீரில் மூழ்கியது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 115 </INDEX><TITLE> தந்தையை அடித்து கொலை செய்த மகன் </TITLE>
<BODY> பொலன்னறுவை, பளுகஸ்தமன பகுதியில் நபர் ஒருவர் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 116 </INDEX><TITLE> துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> தங்காலை, வாடிகல பகுதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 117 </INDEX><TITLE> சம்பள போராட்டத்தால் ஸ்தம்பிதமான தலவாக்கலை நகரம் </TITLE>
<BODY> தோட்ட தொழிலாளர்களின் ஊதியத்தை உயர்த்தும் படி கோரி தலவாக்கலை நகரில் தமிழ் முற்போக்கு கூட்டணி ஏற்பாட்டில் மாபெரும் போராட்டம் ஒன்று இன்று (23) காலை முன்னெடுக்கப்பட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 118 </INDEX><TITLE> சாதாரண பரீட்சையில் சித்தி அடையாவிட்டாலும் உயர்தர கல்வியை மேற்கொள்ள முடியும் </TITLE>
<BODY> தொழில்சார் மட்டத்தை அடைவதற்கான பாடத்திட்டங்களில் மாணவர்களை ஈடுபடுத்த தற்போதைய அரசாங்கம் நடவடிக்கைகளை முன்னெடுத்து வருவதாக கல்வி அமைச்சர் அகில விராஜ் காரியவசம் தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 119 </INDEX><TITLE> நுவரெலியாவிற்காக சுற்றுலா சென்ற 25 இளைஞர்கள் கைது </TITLE>
<BODY> நுவரெலியாவிற்கு சுற்றுலாவிற்காக சென்ற 25 இளைஞர்கள் ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சா மற்றும் சட்ட விரோதமான சிகரட்டுகளுடன் ஹட்டன் குற்றபுலனாய்வு பொலிஸாரினால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கபடுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 120 </INDEX><TITLE> மற்றுமொரு துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> ஹிக்கடுவ தபால் நிலையத்திற்கு அருகில்  இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 121 </INDEX><TITLE> பாலியல் பலாத்காரம் செய்த இராணுவ வீரர் உட்பட இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> அரியானா மாநிலம் மகேந்திரகர் மாவட்டத்தில் உள்ள குருகிராம் நகரில் வசித்து வரும் 19 வயது இளம்பெண் சி.பி.எஸ்.இ. தேர்வில் முதல் மதிப்பெண் பெற்றதற்காக பிரதமர் மோடியிடம்  விருது பெற்றவர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 122 </INDEX><TITLE> விஜயகலாவிற்கு எதிராக சட்டம் சரியான முறையில் நடைமுறைப்படுத்தப்படுகிறது </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்ற உறுப்பினர் விஜயகலா மகேஷ்வரன் தொடர்பில் சட்டத்தை சரியான முறையில் நடைமுறைப்படுத்த நடவடிக்கைகள் மேற்கொள்ளப்பட்டு வருவதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் சமிந்த விஜேசிறி தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 123 </INDEX><TITLE> ஶ்ரீலங்கா சுதந்திர கட்சியின் அதிரடி தீர்மானம் </TITLE>
<BODY> ஶ்ரீலங்கா சுதந்திர கட்சியின் அமைப்பாளர் பதவிகளில் இருந்து ஐந்த பேர் பதவி நீக்கம் செய்யப்பட்டுள்ளனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 129 </INDEX><TITLE> இன்று முதல் புதிய பஸ் கட்டணங்கள் </TITLE>
<BODY> இன்று (21) முதல் பஸ் கட்டணத்தை அதிகரிப்பதற்கான சகல நடவடிக்கைகளும் மேற்கொள்ளப்பட்டுள்ளன.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 130 </INDEX><TITLE> 300 மில்லி கிராம் ஐஸ் போதைப்பொருளுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> பேலியகொட, மீகஹவத்த, வெலிபார பிரதேசத்தில் ஐஸ் போதைப்பொருளை வைத்திருந்த நபர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 131 </INDEX><TITLE> பல பிரதேசங்களுக்கு இன்றும் மழை </TITLE>
<BODY> மத்திய, வடமேல், வடமத்திய மற்றும் தென் மாகாணங்களிலும் பதுளை மற்றும் திருகோணமலை மாவட்டங்களிலும் அவ்வப்போது மணித்தியாலத்துக்கு 50 கிலோ மீற்றர் வரையான வேகத்தில் ஓரளவு பலத்த காற்று வீசுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 133 </INDEX><TITLE> விபத்தில் இளைஞன் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணம், சாவகச்சேரியில் பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இளைஞன் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதாக பொலிஸார் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 134 </INDEX><TITLE> ஶ்ரீலங்கா சுதந்திரக் கட்சியின் மத்திய செயற்குழுக் கூட்டம் இன்று </TITLE>
<BODY> ஶ்ரீலங்கா சுதந்திரக் கட்சியின் மத்திய செயற்குழுக் கூட்டம் இன்று (20) நடைபெறவுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 135 </INDEX><TITLE> பொலிஸ் மா அதிபரை பதவி விலகுமாறு பணிப்பு? </TITLE>
<BODY> பொலிஸ் மா அதிபர் பூஜித் ஜயசுந்தரவை தனது பதவியில் இருந்து இராஜினாமா செய்யுமாறு ஜனாதிபதி மற்றும் பிரதமர் அறிவுறுத்தல் விடுத்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 137 </INDEX><TITLE> சீனி விலையை அதிகரிக்க இடமளிக்கப் போவதில்லை </TITLE>
<BODY> சீனி மீதான வரிகள் காரணமாக அதன் சில்லறை விலையை அதிகரிப்பதற்கு சிலர் எதிர்பார்த்திருந்தார்கள். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 138 </INDEX><TITLE> விஷ சாராயத்துக்கு 21 பேர் பலி - பலர் கவலைக்கிடம் </TITLE>
<BODY> மலேசியாவில் மதுபானங்கள் மீது கூடுதல் வரி விதிக்கப்படுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 139 </INDEX><TITLE> 100 பெண்களை கற்பழித்த டொக்டர் காதலியுடன் கைது </TITLE>
<BODY> அமெரிக்காவில் லாஸ் ஏஞ்சல்ஸ் அருகேயுள்ள நியூபோர்ட் பீச் நகரை சேர்ந்தவர் கிரேன்ட் வில்லியம் ரோபிசியஸ் (38).  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 141 </INDEX><TITLE> AsiaCup 2018 - பாகிஸ்தானை எளிதாக வென்ற இந்தியா </TITLE>
<BODY> ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடரில் அனைத்து ரசிகர்களும் எதிர்பார்த்த இந்தியா - பாகிஸ்தான் இடையிலான போட்டி நேற்று நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 142 </INDEX><TITLE> சீமராஜா - திரைவிமர்சனம் </TITLE>
<BODY> சிங்கப்பட்டி சமஸ்தானத்தை சேர்ந்த அரச குடும்பத்தின் வாரிசு தான் சிவகார்த்திகேயன். அவரது அப்பா நெப்போலியன். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 143 </INDEX><TITLE> யு டர்ன் - திரைவிமர்சனம் </TITLE>
<BODY> இன்ஜினியரிங் முடித்துவிட்டு பிரபல பத்திரிகை ஒன்றில் நிருபராக சேர்கிறார் சமந்தா.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 144 </INDEX><TITLE> என்னை 4 பேர் காதலித்தார்கள்! </TITLE>
<BODY> தெலுங்கில் முன்னணி நடிகையான அனு இம்மானுவேல் விஷாலின் துப்பறிவாளன் படம் மூலம் தமிழில் அறிமுகம் ஆனார்.</BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 145 </INDEX><TITLE> சிம்பு படங்களில் நடிக்கக் கூடாது </TITLE>
<BODY> சிம்பு நடிப்பில் கடைசியாக ‘அன்பானவன் அசராதவன் அடங்காதவன்’ என்ற திரைப்படம் வெளியானது.  </BODY>
</NEWS> 
 
<NEWS> 
<INDEX> 147 </INDEX><TITLE> பணத்திற்காக பிக்பாஸில் போலி ஓட்டு - புதிய சர்ச்சை </TITLE>
<BODY> பிக்பாஸ் நிகழ்ச்சி தொடர்ந்து பல்வேறு சர்ச்சைகளில் சிக்கி வருகிறது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 148 </INDEX><TITLE> சன்னி லியோனுக்கு மெழுகு சிலை </TITLE>
<BODY> பிரபல ஆபாச பட நடிகை சன்னிலியோன். இவர் தமிழில் ‘வடகறி’ படத்தில் ஒரு பாடலுக்கு நடனம் ஆடினார். வீரமாதேவி என்ற சரித்திர படத்திலும் இப்போது  நடிக்கிறார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 149 </INDEX><TITLE> மும்தாஜ் ஆர்மி - திரளான நடிகைகள் பங்கேற்பு </TITLE>
<BODY> மும்தாஜ் ஆர்மி ஏற்பாடு செய்துள்ள ரசிகர்கள் சந்திப்பு நிகழ்ச்சியில் நடிகை மும்தாஜ் உள்பட ஏராளமான நடிகைகள் கலந்து கொள்கிறார்கள். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 155 </INDEX><TITLE> உதய கம்மன்பில வௌிநாடு செல்ல அனுமதி </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்ற உறுப்பினர் உதய கம்மன்பிலவிற்கு வௌிநாடு செல்வதற்காக கொழும்பு மேல் நீதிமன்றம் அனுமதி வழங்கியுள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 159 </INDEX><TITLE> இந்திய இலங்கை ஒப்பந்தத்தின் படி அரசியல் கைதிகளுக்கு பொது மன்னிப்பு வேண்டும் </TITLE>
<BODY> தமிழர் விடுதலை கூட்டணியின் செயலாளர் வீ. ஆனந்தசங்கரி இன்று கிளிநொச்சியில் ஊடகவியலாளர் சந்திப்பொன்றை ஏற்பாடு செய்திருந்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 162 </INDEX><TITLE> அநுராதபுரம் மாநகரில் மாபெரும் மெகா கேஷ் பொனன்ஸா கார்னிவல் நிகழ்வை அரகேற்றியது </TITLE>
<BODY> மொபிடெல் கேஷ் பொனான்ஸா அண்மையில் கலாச்சார வரலாற்று பெருமைமிக்க அநுராதபுரம் நகரில் இடம்பெற்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 163 </INDEX><TITLE> திஸ்ஸமஹாராம விவசாயிகளுக்கு நிதி அறிவு செயலமர்வை நடத்திய கொமர்ஷல் வங்கி </TITLE>
<BODY> திஸ்ஸமஹாராம பிரதேசத்தில் உள்ள விவசாயிகளுக்கு நிதி அறிவு செயலமர்வை அண்மையில் கொமர்ஷல் வங்கி நடத்தியது.</BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 164 </INDEX><TITLE> செலிங்கோலைஃப் ஃ பெமிலி சவாரியின் 12வது செயற்றிட்டம் தற்போது தொடங்கப்பட்டுள்ளது </TITLE>
<BODY> உலகைச் சுற்றிவரும் செலிங்கோலைஃப்பின் ஃபெமலி சவாரி முதல் தடவையாக உலகின் தென் பகுதியை சுற்றிவரவுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 166 </INDEX><TITLE> வறட்சியினால் பாதிக்கப்பட்ட குடும்பங்களுக்கு நிவாரணம் </TITLE>
<BODY> வறட்சியினால் பாதிக்கப்பட்ட அனுராதபுர மாவட்ட விவசாய குடும்பங்களுக்கு உலர் உணவுகளை வழங்கும் வேலைத் திட்டம் இன்று (20) ஆரம்பிக்கப்பட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 168 </INDEX><TITLE> ஜனாதிபதியின் ஆலோசகராக ஷிரால் லக்திலக நியமனம் </TITLE>
<BODY> ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேனவின் ஆலோசகராக ஷிரால் லக்திலக இன்று (20) இரவு முதல் நியமிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 169 </INDEX><TITLE> லெப்டினன் கேர்ணல் எரந்த பீரிஸ் கைது </TITLE>
<BODY> லெப்டினன் கேர்ணல் எரந்த பீரிஸ் குற்றப் புலனாய்வு பிரிவினரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 170 </INDEX><TITLE> Ada Derana Sri Lankan of the Year - 2018 விருதுகள் </TITLE>
<BODY> தெரண ஊடக வலையமைப்பு ஏற்பாடு செய்திருந்த சிறந்த இலங்கையர்களை கௌரவிக்கும் “Ada Derana Sri Lankan of the Year - 2018” மாபெரும் விருது வழங்கும் நிகழ்வு இன்று (20) நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 173 </INDEX><TITLE> ஹொங்கொங் அணியை போராடி வீழ்த்தியது இந்தியா </TITLE>
<BODY> ஆசிய கிண்ண ஒருநாள் கிரிக்கெட் தொடரின் 4 ஆவது லீக் ஆட்டம் டுபாயில் நடைபெற்று வருகிறது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 174 </INDEX><TITLE> போர்க்கப்பல் நடத்திய தாக்குதலில் 17 மீனவர்கள் பலி </TITLE>
<BODY> ஏமன் தலைநகரான சனா உள்ளிட்ட நாட்டின் சில பகுதிகளை கைப்பற்றி தங்களது கட்டுப்பாட்டுக்குள் வைத்திருக்கும் ஹவுத்தி கிளர்ச்சியாளர்களை ஒடுக்க சவுதி அரேபியா அரசின் உதவியை ஜனாதிபதி அப்துர்ரப்போ மன்சூர் ஹாதி நாடினார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 175 </INDEX><TITLE> பலத்த காற்றுடன் கூடிய மழை பெய்வதற்கான வாய்ப்பு </TITLE>
<BODY> மத்திய, வடமேல், வடமத்திய மற்றும் தென் மாகாணங்களிலும் பதுளை மற்றும் திருகோணமலை மாவட்டங்களிலும் அவ்வப்போது மணித்தியாலத்துக்கு 50 கிலோ மீற்றர் வரையான வேகத்தில் ஓரளவு பலத்த காற்று வீசுமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 176 </INDEX><TITLE> ஏற்றுமதி துறையிலுள்ள தடைகளை நீக்க வரவு செலவு திட்டத்தில் கவனம் செலுத்தப்படும் </TITLE>
<BODY> ஏற்றுமதி துறையில் காணப்படும் தடைகளை நீக்க எதிர்வரும் வரவு செலவு திட்ட முன்மொழிவின் போது கவனம் செலுத்தப்படுமென ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 178 </INDEX><TITLE> மட்டக்களப்பு நோக்கிய புகையித போக்குவரத்து தொடர்ந்தும் பாதிப்பு </TITLE>
<BODY> மட்டக்களப்பு நோக்கிய புகையிரத சேவை இன்னும் வழமைக்குத் திரும்பவில்லை என்று புகையிர கட்டுப்பாட்டு அறை தெரிவிக்கின்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 179 </INDEX><TITLE> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி வீழ்ச்சி தொடர்பில் UNPயின் கவனத்திற்கு </TITLE>
<BODY> அமெரிக்க டொலருக்கான இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி வீழ்ச்சியடைந்துள்ளமை தொடர்பில் ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியின் பாராளுமன்ற உறுப்பினர்கள் கூட்டத்தில் கவனம் செலுத்தப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 180 </INDEX><TITLE> நாமல் குமாரவுக்கு பொலிஸ் பாதுகாப்பு </TITLE>
<BODY> ஊழல் எதிர்ப்பு படையணியின் செயற்பாட்டு பணிப்பாளர் நாமல் குமாரவுக்கு பொலிஸ் பாதுகாப்பு வழங்கப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 181 </INDEX><TITLE> போதையில் விஷத்தை அருந்தியவர் சடலமாக மீட்பு </TITLE>
<BODY> மட்டக்களப்பு ஏறாவூர் ஜயங்கேணி கிருஸ்ணகோவில் வீதியில் ஆண் ஒருவரின் சடலம் இன்று (18) மீட்கப்பட்டுள்ளதாக ஏறாவூர் பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 183 </INDEX><TITLE> முச்சக்கர வண்டி விபத்தில் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> ஹோமாகம - மொரகஹஹேன வீதியின் ஹல்கஹதெனிய பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் ஒருவர் காயமடைந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 184 </INDEX><TITLE> ஹாலிஎல நகரத்தின் சில இடங்களில் அதிர்வு </TITLE>
<BODY> பதுளை, ஹாலிஎல நகரத்தில் சில இடங்களில் நிலத்தில் அதிர்வு உணரப்பட்டதாக அப்பிரதேச மக்கள் தெரிவிக்கின்றனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 185 </INDEX><TITLE> நேற்று இரவு தான் சிறந்த இரவு </TITLE>
<BODY> இந்நாட்டின் வரவாற்றில் முதன் முறையாக நேற்று (17) நள்ளிரவு முதல் அமெரிக்க டொலர் ஒன்றுக்கான விற்பனை விலை 167 ரூபா வரையில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் பந்துல குணவர்தன தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 186 </INDEX><TITLE> அனைத்துப் பங்கு விலைச் சுட்டெண் வீழ்ச்சி </TITLE>
<BODY> கொழும்பு பங்குச் சந்தையின் இன்றைய நிலவரப்படி அனைத்துப் பங்கு விலைச் சுட்டெண் 6000 ஐ விட வீழ்ச்சியை சந்தித்துள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 187 </INDEX><TITLE> ஒரு விவசாயியிடம் கொள்வனவு செய்யும் நெல் 5000 கிலோவாக அதிகரிப்பு </TITLE>
<BODY> நெல் விநியோக சபையால் ஒரு விவசாயியிடமிருந்து கொள்வனவு செய்யும் நெல்லின் அளவை அதிகரிக்க அமைச்சரவை அனுமதி வழங்கியுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 188 </INDEX><TITLE> மஸ்கெலியா பெயாலோன் நீர்த்தேக்கத்தில் இருந்து பெண்ணின் சடலம் மீட்பு </TITLE>
<BODY> மஸ்கெலியா மின்னா பெயாலோன் நீர்தேக்கத்தில் பெண் ஒருவரின் சடலம் கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளதாக மஸ்கெலியா பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 189 </INDEX><TITLE> ஒரு தொகை கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> நோர்வூட் சென்ஜோன் டிலரி கீழ் பிரிவு தோட்ட பகுதியில் உள்ள வீடு ஒன்றில் இருந்து 2500 மில்லி கிராம் கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது செய்யபட்டுள்ளதாக நோர்வூட் பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 191 </INDEX><TITLE> பேருந்து ஒன்றில் மோதி பெண் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> சிலாபம் - கொழும்பு ஹால்பன்வில பகுதியில் பேருந்து ஒன்றில் மோதி பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 193 </INDEX><TITLE> இன்று இரவு பயணிக்க இருக்கும் சில புகையிரத சேவைகள் இரத்து </TITLE>
<BODY> ஹபரனை - பலுகஸ்வெவ புகையிரத நிலையங்களுக்கு இடையில் 127வது கிலோமீற்றர் கட்டைக்கு அருகில் ஏற்பட்டு விபத்து காரணமாக இன்று இரவு பயணிக்கவிருந்த பல்வேறு புகையிரத சேவைகள் இரத்து செய்யப்பட்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 194 </INDEX><TITLE> பாண் விலையை அதிகரிக்கும் தீர்மானம் கிடையாது </TITLE>
<BODY> பாண் உள்ளிட்ட பேக்கரி உற்பத்திகளின் விலைகளை அதிகரிப்பதென தீர்மானிக்கவில்லை என்று அகில இலங்கை பேக்கரி உரிமையாளர் சங்கம் அறிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 195 </INDEX><TITLE> மிலானில் கைது செய்யப்பட்ட இலங்கையர் அடையாளம் காணப்பட்டார் </TITLE>
<BODY> ஆட்கடத்தல் தொடர்பான குற்றச்சாட்டின் பேரில் மிலானில் வைத்து கைது செய்யப்பட்ட இலங்கையர் தொடர்பான விசாரணைகளின் அடிப்படையில் குறித்த நபரின் அடையாளத்தினை உறுதிப்படுத்தியுள்ளதாக வெளிநாட்டு அலுவல்கள் அமைச்சு தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 196 </INDEX><TITLE> சமையல் எரிவாயு விலை அதிகரிப்பு - பால்மா விலை குறைப்பு </TITLE>
<BODY> சமையல் எரிவாயு மற்றும் பால் மாவின் விலைகளை சீராக்கம் செய்வதற்கு வாழ்க்கைச் செலவு குழு பரிந்துரை செய்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 197 </INDEX><TITLE> பிறப்பு, இறப்பு, விவாகச் சான்றிதழ்களை துரிதமாக வழங்கும் சேவை </TITLE>
<BODY> பிறப்பு, இறப்பு மற்றும் விவாகச் சான்றிதழ்களை துரிதமாக வழங்கும் சேவை பத்தரமுல்லை பதிவாளர் நாயகம் அலுவலகத்தில் நேற்று ஆரம்பித்து வைக்கப்பட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 198 </INDEX><TITLE> ஆப்கானிஸ்தானிடம் தோல்வியடைந்த இலங்கை அணி தொடரில் இருந்து வெளியேற்றம் </TITLE>
<BODY> 14 வது ஆசியக் கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டித் தொடரில் இன்று இலங்கை மற்றும் ஆப்கானிஸ்தான் அணிகள் மோதிக்கொண்டன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 199 </INDEX><TITLE> ஆசிரியர் சேவை சம்பளப் பிரச்சினைகளைத் தீர்க்க நடவடிக்கை </TITLE>
<BODY> ஆசிரியர் சேவை சார்ந்த சம்பள பிணக்குகளைத் தீர்ப்பதற்கு அமைச்சு மட்டத்தில் யோசனையொன்றை வரையுமாறு கல்வி அமைச்சர் அகில விராஜ் காரியவசம் அதிகாரிகளுக்கு ஆலோசனை வழங்கியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 201 </INDEX><TITLE> வெள்ளத்தில் சிக்கி 100 பேர் பலி </TITLE>
<BODY> நைஜீரியா நாட்டில் கடந்த சில தினங்களாக பலத்த மழை பெய்து வருகிறது. இந்த மழையால் நைஜீரியாவில் உள்ள 10க்கும் மேற்பட்ட மாகாணங்கள் வெள்ளத்தில் மிதக்கின்றன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 202 </INDEX><TITLE> உண்மையான தேசப்பற்று மிக்க உன்னத புருஷர்கள் நாட்டில் உருவாக வேண்டும் </TITLE>
<BODY> உண்மையான தேசப்பற்றாளரான அநகாரிக தர்மபால போன்ற உன்னத புருஷர்கள் நாட்டில் உருவாக வேண்டும் என்பதே என்றும் மக்களது எதிர்பார்ப்பாக காணப்படுகின்றதென ஜனாதிபதி தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 203 </INDEX><TITLE> விபத்தில் பொலிஸ் உத்தியோகத்தர்கள் இருவர் பலி </TITLE>
<BODY> அநுராதபுரம் - பாதெனிய பிரதான வீதியின் கல்கமுவ பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இரண்டு பொலிஸ் உத்தியோகத்தர்கள் உயிரிழந்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 204 </INDEX><TITLE> மகனின் இறுதிச்சடங்குக்காக வீட்டுக்கு வந்த இராணுவ வீரர் சுட்டுக்கொலை </TITLE>
<BODY> இராணுவ அதிகாரியாக இருக்கும் முக்தார் அஹ்மது மாலிக், விபத்தில் இறந்த தனது மகனின் இறுதிச்சடங்குக்காக வீட்டுக்கு வந்த நிலையில், பயங்கரவாதிகள் அவரை சுட்டுக்கொன்றுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 208 </INDEX><TITLE> தலைவர் பதவி வகிப்பது பதற்றம் அளிக்கிறது </TITLE>
<BODY> இந்திய கிரிக்கெட் அணி தலைவர் ரோகித் சர்மா துபாயில் நேற்று அளித்த ஒரு பேட்டியில், ‘இந்திய கிரிக்கெட் அணிக்கு தலைவர் பதவி வகிப்பது பெரிய பொறுப்பாகும். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 212 </INDEX><TITLE> ஹொங்கொங்கை எளிதாக வீழ்த்தியது பாகிஸ்தான் </TITLE>
<BODY> ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட்டின் நேற்றைய போட்டியில் பாகிஸ்தான் - ஹொங்கொங் அணிகள் மோதின. நாணய சுழற்சியை வென்ற ஹொங்கொங் அணி முதலில் துடுப்பெடுத்தாட தீர்மானித்து. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 213 </INDEX><TITLE> இன்று முதல் பிறப்பு, இறப்பு சான்றிதழ்களை ஐந்து நிமிடங்களில் பெற்றுக்கொள்ள முடியும் </TITLE>
<BODY> பத்தரமுல்லையில் உள்ள பதிவாளர் நாயகம் அலுவலகம் இன்று முதல் பிறப்பு, திருமண மற்றும் மரண சான்றிதழ்களை இந்த நாட்டின் எந்தப் பகுதியில் வாழும் பிரஜைகளுக்கு விநியோகிக்க ஏற்பாடுகளை செய்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 214 </INDEX><TITLE> சீன பொருட்களுக்கு கூடுதல் வரி </TITLE>
<BODY> உலகின் இரு பெரும் வல்லரசு நாடுகளான அமெரிக்காவுக்கும், சீனாவுக்கும் இடையே மோதல் போக்கு நீடித்து வருகிறது. அது வர்த்தக போராக மாறி உள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 215 </INDEX><TITLE> பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு இன்று ஜனாதிபதி தலைமையில் </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களுக்கான முதலாவது உலக மாநாடு ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன தலைமையில் கொழும்பு ஹில்டன் ஹோட்டலில் இன்று ஆரம்பமாகும். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 216 </INDEX><TITLE> 19 கிலோ கேரள கஞ்சாவுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> கேரள கஞ்சா 19 கிலோ கிராமுடன் சந்தேக நபர் ஒருவர் வவுனியா புகையிரத நிலையத்திற்கு அருகில் ​கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 217 </INDEX><TITLE> தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கவில்லை </TITLE>
<BODY> தமிழ்நாடு மீனவர்களை தாக்கியதாக தெரிவிக்கப்படும் குற்றச்சாட்டை முற்றாக மறுப்பதாக கடற்படை தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 218 </INDEX><TITLE> TID பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வா IT பிரிவிற்கு இடமாற்றம் </TITLE>
<BODY> பொலிஸ் மா அதிபரின் உத்தரவிற்கு அமைய பயங்கரவாத விசாரணைப் பிரிவின் பணிப்பாளர் நாலக சில்வாவை தற்காலிகமாக தகவல் தொழிநுட்ப பிரிவிற்கு மாற்றப்பட்டுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 219 </INDEX><TITLE> அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்து விட்டது </TITLE>
<BODY> தற்போதைய அரசாங்கம் இராஜினாமா செய்ய வேண்டிய காலம் வந்துள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் லக்ஷமன் யாபா அபேவர்தன தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 220 </INDEX><TITLE> பிரதேச சபையின் தவிசாளர் விளக்கமறியலில் </TITLE>
<BODY> புத்தளம் பிரதேச சபையின் தவிசாளர் அஞ்சன சந்தருவனை விளக்கமறியலில் வைக்க புத்தளம் மேல் நீதிமன்றம் உத்தரவிட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 221 </INDEX><TITLE> கலஹா வைத்தியசாலையை மீளத்திறக்க 1 மாத கால அவகாசம் </TITLE>
<BODY> தற்போது மூடப்பட்டுள்ள கலஹா பிரதேச வைத்தியசாலையை மீளத்திறப்பதற்கு மேலும் 1 மாத காலம் ஏற்படும் என மத்திய மாகாண சுகாதார அதிகாரிகள் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 222 </INDEX><TITLE> அமெரிக்க டொலருக்கான இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி மீண்டும் வீழ்ச்சி </TITLE>
<BODY> அமெரிக்க டொலர் ஒன்றுக்கான ஒன்றுக்கான விற்பனை மற்றும் கொள்வனவு விலைகள் இன்று (17) இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 223 </INDEX><TITLE> 124 ஓட்டங்களுக்கு சுருண்டது இலங்கை  அணி </TITLE>
<BODY> இலங்கை மற்றும் பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையிலான ஒருநாள் போட்டியில் பங்களாதேஷ் அணி 137 ஓட்டங்களால் வெற்றி பெற்றுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 225 </INDEX><TITLE> ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியினை பதிவு செய்ய நடவடிக்கை </TITLE>
<BODY> ஐக்கிய தேசிய கட்சி உட்பட ஏனைய கட்சிகள் ஒன்றிணைந்து உருவாக்கிய ஐக்கிய மக்கள் முன்னணியினை பதிவு செய்ய நடவடிக்கைகள் மேற்கொள்ளப்பட்டு வருவதாக அமைச்சர் மனோ கணேசன் தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 226 </INDEX><TITLE> மோட்டார் சைக்கிளுடன் மோதி ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> கொழும்பு - கண்டி பிரதான வீதியின் கேகாலை, கொப்போவல பகுதியில் மோட்டார் சைக்கிளுடன் மோதி ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 227 </INDEX><TITLE> ஹெரோயினுடன் மூவர் கைது </TITLE>
<BODY> ஹெரோயினை வைத்திருந்த குற்றத்திற்காக மூவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக கிரிபத்கொட பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 228 </INDEX><TITLE> கோர விபத்து - நால்வர் பலி - இருவர் படுகாயம் </TITLE>
<BODY> வவுனியா, ஓமந்தை பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் நால்வர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் இருவர் படுகாயமடைந்துள்ளதாக பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 229 </INDEX><TITLE> மஹிந்த - மோடி இடையில் இடம்பெற்றது தனிப்பட்ட கலந்துரையாடல் மட்டுமே </TITLE>
<BODY> வெளிநாடுகளுடன் பரஸ்பர புரிந்துணர்வு மற்றும் நம்பிக்கை இருப்பது மிகவும் முக்கியமான விடயம் என ஶ்ரீலங்கா பொதுஜன பெரமுன கட்சியின் தலைவர் பேராசிரியர் ஜீ.எல் பீரிஸ் தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 230 </INDEX><TITLE> 4 கைக்குண்டுகளுடன் இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> புறக்கோட்டை மற்றும் மாவத்தகம பகுதிகளில் கைக்குண்டுகள் நான்குடன் இருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 231 </INDEX><TITLE> கற்பழிப்புக்கு ஆளான சிறுமியின் கருவை கலைக்க அனுமதி </TITLE>
<BODY> 20 வாரங்களுக்கு மேல் வளர்ச்சி அடைந்த கருவை சட்டப்படி நீதிமன்றத்தின் அனுமதி பெற்றால் மட்டுமே கலைக்க முடியும். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 232 </INDEX><TITLE> குகைக்குள் இருந்து இரண்டு சடலங்கள் மீட்பு </TITLE>
<BODY> ராகல - சென்ட் லெனாட் வன பகுதியில் உள்ள குகை ஒன்றில் இருந்து இருவரது சடலங்கள் மீட்கப்பட்டுள்ளதாக பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 233 </INDEX><TITLE> முன்னாள் ஜனாதிபதியின் மகன்கள் இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> எகிப்து நாட்டில் ஜனாதிபதி, பிரதமர் உள்பட பல முக்கிய பதவிகளில் இருந்த ஹோஸ்னி முபாரக் தற்போது வயோதிகம் காரணமாக ஓய்வு எடுத்து வருகிறார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 234 </INDEX><TITLE> 19 ஆவது அரசியலமைப்பு சீர்திருத்தம் எனக்கு எந்த பிரச்சினையும் இல்லை </TITLE>
<BODY> 19 ஆவது அரசியலமைப்பு சீர்திருத்தம் தனக்கு எந்த பிரச்சினையும் இல்லை என முன்னாள் ஜனாதிபதி மஹிந்த ராஜபக்ஷ தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 235 </INDEX><TITLE> பாகிஸ்தான் - ஹொங்கொங் இன்று மோதல் </TITLE>
<BODY> 6 நாடுகள் பங்கேற்கும் 14 ஆவது ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டி துபாயில் நேற்று ஆரம்பமாகியது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 236 </INDEX><TITLE> விமான பயணத்தில் காலதாமதம் </TITLE>
<BODY> கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் இருந்து குவங்ஜூ நோக்கி பயணிக்க இருக்கும் UL880 என்ற விமான பயணத்தில் 11 மணிநேர காலதாமதம் ஏற்பட்டுள்ளதாக ஶ்ரீலங்கன் எயார்லைன்ஸ் நிறுவனம் தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 237 </INDEX><TITLE> இந்தியா செல்ல சிவாஜிலிங்கத்துக்கு வீசா மறுப்பு </TITLE>
<BODY> இந்தியாவில் நடைபெறவுள்ள பயிற்சி நெறிக்குச் செல்லும் குழுவில் உள்ளடக்கப்பட்டிருந்த வடக்கு மாகாண சபை உறுப்பினர் எம்.கே.சிவாஜிலிங்கத்துக்கு வீசா வழங்க இந்திய உயர் ஸ்தானிகர் காரியாலயம் மறுப்பு தெரிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 238 </INDEX><TITLE> இந்திய - இலங்கை மீனவ பிரச்சினைக்கு தீர்வு காணப்படும் </TITLE>
<BODY> இந்திய இலங்கை மீனவர் பிரச்சனை தொடர்பாக இலங்கை மீன்வளத்துறை அமைச்சர் விஜயமுனி சொய்சாவுடன் இன்று (16) காலை சந்தித்து கலந்துரையாடினோம்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 239 </INDEX><TITLE> பிரதமர் பதவியில் போட்டியிட மஹிந்த முடிவு? </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்றத்தில் இருந்து கொண்டு பிரதமர் பதவியை பெற்றுக்கொள்வதே சிறந்த தீர்மானம் என முன்னாள் ஜனாதிபதி மஹிந்த ராஜபக்ஷ தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 240 </INDEX><TITLE> விபத்தில் இருவர் பலி - ஒருவர் வைத்தியசாலையில் </TITLE>
<BODY> ஹட்டன் – மல்லியப்பு சந்தியில் இன்று (16) மாலை 5.30 மணியளவில் இடம்பெற்ற விபத்தில் இருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் ஒருவர் காயமடைந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 245 </INDEX><TITLE> விபத்தில் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> பொலன்னறுவை, வெலிக்கந்தை பொலிஸ் பிரிவுக்கு உட்பட்ட கடவத்மடுவ சந்தி பிரதேசத்தில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 247 </INDEX><TITLE> திலிபனின் 31வது நினைவு தினம் </TITLE>
<BODY> சாகும் வரை உண்ணாவிரதமிருந்து உயிர் நீத்த திலிபனின் 31வது நினைவு தினம் மிகவும் எழுச்சியாக அனுஸ்டிக்கப்பட்டது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 250 </INDEX><TITLE> சந்திரனுக்கு சுற்றுலா பயணிகளை அழைத்துச் செல்ல திட்டம் </TITLE>
<BODY> சந்திரனுக்கு முதன்முறையாக சுற்றுலா பயணிகளை அழைத்துச் செல்ல இருப்பதாக அமெரிக்காவின் ‘ஸ்பேஸ் எக்ஸ்’ தனியார் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 251 </INDEX><TITLE> 7 பேர் விடுதலை குறித்து ஆளுநரின் விளக்கம் </TITLE>
<BODY> 7 பேர் விடுதலை குறித்து மத்திய அரசுக்கு கடிதம் எதுவும் அனுப்பவில்லை என்று ஆளுநர் மாளிகை தெரிவித்துள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 255 </INDEX><TITLE> ஆசியக் கிண்ண தொடர்; பங்களாதேஷ் முதலில் துடுப்பாட்டம் </TITLE>
<BODY> 14 வது ஆசியக் கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டித் தொடர் இன்று டுபாயில் ஆரம்பமாகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 259 </INDEX><TITLE> நாட்டின் பெரும்பாலான இடங்களில் சீரான வானிலை </TITLE>
<BODY> நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற்பரப்புகளில் பிரதானமாக சீரான வானிலை நிலவும் என எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 261 </INDEX><TITLE> 160 புதிய புகையிரத பெட்டிகனை கொள்வனவு செய்ய ஒப்பந்தம் </TITLE>
<BODY> புதிய புகையிரத பெட்டிகள் 160 கொள்வனவு செய்வதற்கான ஒப்பந்தம் போக்குவரத்து மற்றும் சிவில் விமான சேவைகள் அமைச்சில் நேற்று கையொப்பமிடப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 262 </INDEX><TITLE> மூன்று துப்பாக்கிகளுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> அனுமதிப்பத்திரமற்ற 03 துப்பாக்கிகள் மற்றும் தோட்டக்களுடன் சந்தேகநபர் ஒருவர் வென்னப்புவ பொலிஸாரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 264 </INDEX><TITLE> கடலில் மிதந்து கொண்டிருந்த ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சா மீட்பு </TITLE>
<BODY> மன்னார் பிரதேச கடலில் மிதந்து கொண்டிருந்த கேரளா கஞ்சா அடங்கிய பொதிகள் கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 266 </INDEX><TITLE> பொலிஸார் மீது மக்கள் நம்பிக்கை இழந்துள்ளனர் </TITLE>
<BODY> மக்களுக்கு இடையில் பொலிஸார் மீதான விசுவாசம் இழந்துள்ளதாக தேசிய பொலிஸ் ஆணைக்குழு கூறியுள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 268 </INDEX><TITLE> திருட்டு சம்பவங்களுடன் தொடர்புடைய ஐவர் கைது </TITLE>
<BODY> கல்கிஸ்ஸ பிரதேசத்தில் வீடொன்றை உடைத்து பொருட்களை திருடிச் சென்ற சம்பவத்தில் தேடப்பட்டு வந்த 05 சந்தேகநபர்கள் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 270 </INDEX><TITLE> இறுதிப் போட்டிக்கு தெரிவாகியுள்ள இலங்கை அணி </TITLE>
<BODY> ஆசிய கிண்ண வலைப்பந்தாட்டப் போட்டியில் இலங்கை அணி இறுதிப் போட்டிக்கு தெரிவாகியுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 271 </INDEX><TITLE> நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலய மகோற்சவ தேர்த்திருவிழா </TITLE>
<BODY> வரலாற்று சிறப்பு மிக்க நல்லூர் கந்தசுவாமி ஆலய வருடாந்த மகோற்சவ தேர்த்திருவிழா இன்றைய தினம் சனிக்கிழமை காலை நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 275 </INDEX><TITLE> கூட்டு எதிர்க்கட்சியின் ஆர்ப்பாட்டத்தில் உயிரிழந்தவரின் இறுதிக் கிரியை இன்று </TITLE>
<BODY> கூட்டு எதிர்க்கட்சியால் நடத்தப்பட்ட ஆர்ப்பாட்டத்தின் போது உயிரிழந்த ஜகத் விமலசூரியவின் இறுதிக் கிரியைகள் இன்று இடம்பெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 277 </INDEX><TITLE> தென் கடற்பரப்புகளில் மழை அல்லது இடியுடன் கூடிய மழை </TITLE>
<BODY> நாட்டின் தென் கடற்பரப்புகளில் பல இடங்களில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 278 </INDEX><TITLE> அலி ரொஷான் கைது </TITLE>
<BODY> சட்ட விரோதமான திட்டங்களில் ஈடுகின்ற அலி ரொஷான் என அறியப்படும் நிராஜ் ரொஷான் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 279 </INDEX><TITLE> மழைநீர் மூலமான விவசாய நடவடிக்கையை மேற்கொள்ள திட்டம் </TITLE>
<BODY> அவுஸ்திரேலிய நாட்டின் இலங்கைக்கான தூதுவர் Bryce Hutchesson ​நேற்று (06) ஆளுநர் றெஜினோல்ட் குரேயை சந்தித்து கலந்துரையாடியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 281 </INDEX><TITLE> பாராளுமன்ற அமர்வு இன்று </TITLE>
<BODY> பாராளுமன்ற அமர்வு இன்று (07) காலை 10 மணியளவில் கூடப்படவுள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 282 </INDEX><TITLE> பல்வேறு விபத்துக்களில் நால்வர் பலி </TITLE>
<BODY> பல்வேறு பகுதிகளில் நேற்று இரவு இடம்பெற்ற விபத்துக்களில் நால்வர் உயிரிழந்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 283 </INDEX><TITLE> நீதிமன்றத்தில் ஆஜராகியுள்ள வடமாகாண முதலமைச்சர் </TITLE>
<BODY> வடமாகாண முதலமைச்சர் சி.வி.விக்னேஸ்வரன் கொழும்பு மேன் முறையீட்டு நீதிமன்றத்தில் ஆஜராகியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 284 </INDEX><TITLE> தலைக்கவசம் அணியாமல் வருவோருக்கு இனிமேல் பெட்ரோல் இல்லை </TITLE>
<BODY> பங்களாதேஷில் சமீபத்தில் பேருந்து மோதி 2 மாணவர்கள் உயிரிழந்தனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 285 </INDEX><TITLE> போலி மாணிக்க கற்களை காண்பித்து மோசடியில் ஈடுபட்ட மூவர் கைது </TITLE>
<BODY> போலி மாணிக்க கற்களை காண்பித்து தங்க நகைகள் மற்றும் பண மோசடி செய்த சந்தேகநபர்கள் மூன்று பேர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 286 </INDEX><TITLE> பொலிஸ் மா அதிபருக்கும் பொலிஸ் ஆணைக்குழு உறுப்பினர்களுக்கும் அழைப்பு </TITLE>
<BODY> பொலிஸ் மா அதிபர் மற்றும் பொலிஸ் ஆணைக்குழுவின் உறுப்பினர்கள் இன்று (07) அரசியலமைப்பு பேரவையில் ஆஜராகுமாறு அழைப்பு விடுக்கப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 287 </INDEX><TITLE> இறுதிப் போட்டியில் ஒசாவை சந்திக்கும் செரீனா </TITLE>
<BODY> அமெரிக்கா கிராண்ட் ஸ்லாம் டென்னிஸ் தொடரில் காலிறுதி ஆட்டங்கள் முடிவடைந்த நிலையில் இன்று அரையிறுதி ஆட்டங்கள் நடைபெற்றன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 289 </INDEX><TITLE> டிசம்பர் மாதம் தேர்தலை நடத்துவதற்கு சாத்தியக்கூறு </TITLE>
<BODY> ஒன்றுபட்ட ஆந்திர மாநிலத்தில் இருந்து பிரிந்த தெலுங்கானாவில் கடந்த 2014 ஆம் ஆண்டு பாராளுமன்ற தேர்தலுடன் சேர்த்து சட்ட சபை தேர்தல் நடந்தது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 290 </INDEX><TITLE> இலங்கைக்கான அமெரிக்க தூதுவராக அலாய்னா பி டெப்லிட்ஸ் </TITLE>
<BODY> இலங்கை மற்றும் மாலைத் திவுக்கான அமெரிக்காவின் புதிய தூதுவராக அலாய்னா பி டெப்லிட்ஸ் ( Alaina B Teplitz) நியமிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 291 </INDEX><TITLE> 20 ஆவது அரசியலமைப்பு திருத்தத்திற்கு எதிராக மனு </TITLE>
<BODY> மக்கள் விடுதலை முன்னணியினால் பாராளுமன்றத்தில் சமர்பிக்கப்பட்ட 20வது அரசியலமைப்பு திருத்தம் தற்போதைய அரசிலமைப்பிற்கு முரணாணது என பாராளுமன்ற உறுப்பினர் உதய கம்மன்பில உயர் நீதிமன்றில் மனு ஒன்றை தாக்கல் செய்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 292 </INDEX><TITLE> மகரகம நகர சபை ஊழியர்கள் பணி தவிர்த்து எதிர்ப்பில் </TITLE>
<BODY> மகரகம நகர சபையின் அனைத்து ஊழியர்களும் தத்தமது அன்றாட பணிகளிலிருந்து விலகி இருக்கின்றனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 294 </INDEX><TITLE> கொழும்பில் கட்டிடம் ஒன்றில் தீ </TITLE>
<BODY> கொழும்பு, பேபுரூக் பிரதேசத்தில் புதிதாக நிர்மாணிக்கப்பட்டுக் கொண்டிருக்கும் கட்டிடமொன்றில் சற்றுமுன்னர் பாரிய தீ விபத்து ஏற்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 295 </INDEX><TITLE> மர்மமான முறையில் உயிரிழந்த ஒருவரின் சடலம் மீட்பு </TITLE>
<BODY> வெலிகந்த, குடாஓய பகுதியில் உள்ள காடொன்றில் இருந்து சந்தேகத்திற்கிடமான முறையில் உயிரிழந்த ஒருவரின் சடலம் மீட்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 296 </INDEX><TITLE> செம்மணி மனிதப் படுகுழி - மாணவி கிரிசாந்தியின் நினைவு தினம் </TITLE>
<BODY> யாழ்.செம்மணி பகுதியில் இராணுவத்தினரால் பாலியல் வன்புணர்விற்குட்படுத்தப்பட்டு படுகொலை செய்யப்பட்ட மாணவி கிரிசாந்தி குமாரசுவாமியின் 22வது நினைவுதினம் இன்று (07) யாழில் அனுஸ்டிக்கப்பட்டது. </BODY>
</NEWS> 
 
<NEWS> 
<INDEX> 299 </INDEX><TITLE> விபத்தில் சமூர்த்தி அதிகாரி ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> ஹம்பாந்தோட்டை, பல்லேமலல பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 303 </INDEX><TITLE> யாழில் வன்முறைச் சம்பவங்களில் ஈடுபட்ட  பிரதான சூத்திரதாரி கைது </TITLE>
<BODY> யாழ்.மாவட்டத்தில் இடம்பெற்ற வாள்வெட்டு மற்றும் வீடு உடைத்தல் போன்ற வன்முறைச் சம்பவங்களின் பிரதான சூத்திரதாரியான ஆவா குழுவின் எதிரணி இளைஞர் ஒருவரை இன்று (07) குற்றப் புலனாய்வு பிரிவினர் கைது செய்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 304 </INDEX><TITLE> விக்னேஸ்வரன் ஒரு இனவாதி அல்ல </TITLE>
<BODY> வடமாகாண முதலமைச்சர் விக்னேஸ்வரன் ஒரு இனவாதி அல்ல என்று வடமாகாண ஆளுநர் றெஜினோல்ட் குரே தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 305 </INDEX><TITLE> ஆர்ப்பாட்ட பேரணி முடிவுக்கு கொண்டுவரப்பட்டது </TITLE>
<BODY> 'மக்கள் பலம் கொழும்புக்கு' ஆர்ப்பாட்ட பேரணி நள்ளிரவுடன் முடிவுக்கு கொண்டுவரப்பட்டதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 306 </INDEX><TITLE> சில பிரதேசங்களில் கடல் கொந்தளிப்பாக இருக்கும் </TITLE>
<BODY> சப்ரகமுவ மாகாணத்திலும் காலி மாவட்டத்திலும் அவ்வப்போது ஏற்படக்கூடிய சிறிதளவு மழைக்கான சாத்தியத்தைத் தவிர நாடு முழுவதும் பெரும்பாலான இடங்களில் பிரதானமாக சீரான வானிலை நிலவும் என எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 307 </INDEX><TITLE> ஆர்ப்பாட்டத்தில் ஈடுபட்ட 31 பெண்கள் உட்பட 102 பேர் கைது </TITLE>
<BODY> எட்டயபுரம் தாலுகா படர்ந்தபுளி பிர்காவில் கடந்த 2016-2017 ஆம் ஆண்டு மக்காச்சோளம் பயிரிட்ட விவசாயிகளுக்கு பயிர் காப்பீடு தொகை வழங்க வேண்டும் என்று வலியுறுத்தி, தமிழ் விவசாயிகள் சங்கம் சார்பில், எட்டயபுரம் பஸ் நிலையம் முன்பு நேற்று (05) காலையில் சாலைமறியல் போராட்டம் நடந்தது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 308 </INDEX><TITLE> இந்தியா அணியை 98 ஓட்டங்கள் வித்தியாசத்தில் வீழ்த்தியது அவுஸ்திரேலியா </TITLE>
<BODY> இந்தியா - அவுஸ்திரேலியா ‘ஏ’ அணிகளுக்கு இடையிலான நான்கு நாட்கள் கொண்ட முதல் டெஸ்ட் போட்டி பெங்களூர் சின்னசாமி மைதானத்தில் நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 312 </INDEX><TITLE> இறந்த குட்டியை சுமந்து திரிந்த திமிங்கலம் - நெகிழ்ச்சி சம்பவம்! </TITLE>
<BODY> இறந்த தன் குட்டியை பதினேழு நாட்களாக சுமந்து திரிந்த திமிங்கலம் ஒன்று 1600 கிலோ மீட்டர் பயணத்திற்கு பின் தன் குட்டியை தூக்கி திரிவதை நிறுத்தி உள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 313 </INDEX><TITLE> முதல் முறையாக கருப்பை மாற்று அறுவை சிகிச்சை மூலம் கருத்தரிப்பு </TITLE>
<BODY> "28 வயதான எனக்கு இதுவரை மூன்று முறை கருச்சிதைவு ஏற்பட்டுள்ளது. ஒரு முறை பிரசவத்தின்போது குழந்தை இறந்தே பிறந்தது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 314 </INDEX><TITLE> பெண் கைதிகள் சிலர் சிறைச்சாலையின் கூரையில் ஏறி ஆர்ப்பாட்டம் </TITLE>
<BODY> பெண்கள் சிலர் வெலிகட சிறைச்சாலையின் கூரையில் ஏறி ஆர்ப்பாட்டம் ஒன்றில் ஈடுபட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 315 </INDEX><TITLE> நான் அரசியலுக்கு வரமாட்டேன் - இது உறுதி </TITLE>
<BODY> நான் எந்தவொரு சந்தர்ப்பத்திலும் அரசியலில் பிரவேசிக்க மாட்டேன் என்பதனை மிகவும் உறுதியாக தெரிவித்துக்கொள்கிறேன்  என இலங்கையின் முன்னாள் கிரிக்கட் வீரர் குமார் சங்கக்கார தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 316 </INDEX><TITLE> வெள்ளத்தில் இதுவரை  28 பேர் பலி -  100 கோடி ரூபா நிவாரணம்! </TITLE>
<BODY> தென் மேற்கு பருவமழை தீவிரமடைந்துள்ளதால், கேரளாவில் கடந்த சில நாட்களாக தொடர்ந்து கனமழை பெய்து வருகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 317 </INDEX><TITLE> எதிர்க்கட்சி தலைவர் பதவியை வழங்காதது தொடர்பில் சிக்கல் </TITLE>
<BODY> கூட்டு எதிர்கட்சிக்கு, பாராளுமன்ற எதிர்க்கட்சி தலைவர் பதவியை வழங்காதது தொடர்பில் சிக்கல் உள்ளதாக பாராளுமன்ற உறுப்பினர் குமார வெல்கம தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 318 </INDEX><TITLE> நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளுக்கு 100 மி.மீ அளவான பலத்த மழைவீழ்ச்சி </TITLE>
<BODY> நாட்டில், குறிப்பாக நாட்டின் தென்மேற்குப் பகுதியில் காணப்படும் மழையுடனான வானிலையும் காற்றின் வேகமும் இன்றிலிருந்து குறிப்பிட்ட மட்டத்திற்கு அதிகரிக்குமென எதிர்பார்க்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 319 </INDEX><TITLE> 28 வயது பெண்ணை பாலியல் பலாத்காரம் செய்த 77 வயது பூசாரி </TITLE>
<BODY> மகாராஷ்டிரா மாநிலம் தானேவில் உள்ள கோல்சேவாடி என்ற பகுதியில் வசிக்கும் பெண், தமக்கு அடிக்கடி தலைவழி வருவதாக தனது அண்டை வீட்டு தோழியிடம் கூறியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 320 </INDEX><TITLE> 80 வயது பாட்டியாக நடிக்கும் சமந்தா </TITLE>
<BODY> சமந்தா திருமணத்துக்கு பின்பும் முன்னணி நடிகையாக வலம் வருகிறார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 321 </INDEX><TITLE> குளியலறை புகைப்படத்தை வெளியிட்ட நடிகை... </TITLE>
<BODY> மதராசப்பட்டினம் திரைப்படம் மூலம் தமிழுக்கு அறிமுகமான எமி ஜாக்சன் ரஜினிகாந்த் ஜோடியாக நடித்துள்ள 2.0 படத்தை பெரிதாக எதிர்பார்த்து காத்திருக்கிறார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 322 </INDEX><TITLE> தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பெண் ஒருவரின் சடலம் மீட்பு </TITLE>
<BODY> பொகவந்தலாவ பெற்றௌசோ டெவன்போல் தோட்டப் பகுதியில் உள்ள குடியிருப்பு ஒன்றில் இருந்து தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பெண் ஒருவரின் சடலம் ஒன்று மீட்கபட்டுள்ளதாக பொகவந்தலாவ பொலிஸார் தெரிவித்தனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 323 </INDEX><TITLE> உடல் உறுப்புகளை தானம் செய்த நடிகை... </TITLE>
<BODY> இந்தி நடிகை ராதிகா ஆப்தே தோணி, தமிழில் வெற்றி செல்வன், அழகு ராஜா, கபாலி போன்ற படங்களில் நடித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 325 </INDEX><TITLE> இரட்டை குழந்தைகளுக்கு தந்தையான பரத் </TITLE>
<BODY> காதல்,பாய்ஸ், வெயில் என பல படங்களில் நடித்தவர் பரத். அவர் கடைசியாக முருகதாஸின் ஸ்பைடர் படத்தில் நெகடிவ் வேடத்தில் நடித்திருந்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 326 </INDEX><TITLE> வீதி விளக்குகள் முகாமைத்துவம் தொடர்பில் தேசிய திட்டம் </TITLE>
<BODY> வீதி விளக்குகள் முகாமைத்துவம் தொடர்பில் தேசிய திட்டமொன்று வகுக்கப்பட உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 327 </INDEX><TITLE> பகிடிவதை முறைப்பாடுகளை பதிவு செய்ய விசேட அலுவலகம் </TITLE>
<BODY> பகிடிவதை சம்பவங்கள் தொடர்பிலான முறைப்பாடுகளை பதிவு செய்ய விசேட அலுவலகமும் தொலைபேசி இலக்கங்களும் அறிமுகம் செய்யப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 328 </INDEX><TITLE> அடைமழை காரணமாக 37 பேர் பலி </TITLE>
<BODY> கேரளாவில் தென்மேற்கு பருவமழை தீவிரமடைந்துள்ள நிலையில், கடந்த 15 வருடங்களில் இல்லாத அளவுக்கு கனமழை பெய்து வருகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 329 </INDEX><TITLE> தீ விபத்தில் நபர் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> பதுளை, கொகோவத்த பகுதியில் உள்ள வாகன உதிரிப்பகங்கள் விற்பனை செய்யும் விற்பனை நிலையமொன்றில் ஏற்பட்ட தீ விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 330 </INDEX><TITLE> புகையிரத  வேலை நிறுத்தம் கைவிடப்பட்டது </TITLE>
<BODY> புகையிரத வேலை நிறுத்தத்தை முடிவுக்கு கொண்டுவர புகையிரத தொழிற்சங்கம் தீர்மானித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 331 </INDEX><TITLE> பொலிஸார் நடத்திய திடீர் தாக்குதலில் அப்பாவி பொதுமக்கள் மூவர் பலி </TITLE>
<BODY> மத்திய கிழக்கு நாடுகளில் ஒன்றான ஜோர்டானின் தலைநகர் அம்மானில் கடந்த வெள்ளிக்கிழமை பாதுகாப்பு பணியில் ஈடுபட்டிருந்த பொலிஸார் மீது பயங்கரவாதிகள் நாட்டு வெடிகுண்டுகளை வீசி திடீர் தாக்குதல் நடத்தினர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 332 </INDEX><TITLE> மூன்று பேருந்துகள் ஒன்றுடன் ஒன்று மோதி விபத்து </TITLE>
<BODY> ​வெல்லவாய - மொனராகல பிரதான வீதியின் மஹகொடயாய பகுதியில் உள்ள தொழிற்சாலை ஒன்றிற்கு ஊழியர்களை ஏற்றிச்சென்ற மூன்று பேருந்துகள் ஒன்றுடன் ஒன்று  மோதி விபத்துக்குள்ளாகி உள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 333 </INDEX><TITLE> அரசாங்கம் மக்களிடம் இருந்து எம்மை பிரித்து தனிமைப்படுத்துகிறது </TITLE>
<BODY> நாங்கள் மத்திய அரசிடம் பல விதமான கோரிக்கைகளை முன்வைத்து எழுத்து மூலமாக தெரிவித்து நேரடியாக பேச்சுவார்த்தையிலும் ஈடுபட்டோம்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 334 </INDEX><TITLE> சர்வதேச இளைஞர்கள் தினம் இன்று </TITLE>
<BODY> சர்வதேச இளைஞர்கள் தினம் இன்று (12) கொண்டாடப்பட்டு வருகின்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 335 </INDEX><TITLE> டிஎன்பிஎல் இறுதி போட்டி இன்று </TITLE>
<BODY> தமிழ்நாடு பிரீமியர் லீக் 20 ஓவர் கிரிக்கெட் போட்டியின் 3 ஆவது தொடர் தற்போது இறுதிக்கட்டத்தை எட்டிவிட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 336 </INDEX><TITLE> இலங்கை முதலில் துடுப்பாட்டம் </TITLE>
<BODY> இலங்கை மற்றும் தென்னாபிரிக்க அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டி இன்று நடைபெற உள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 337 </INDEX><TITLE> வாகன விபத்தில் சிக்கி சிறுமி பலி </TITLE>
<BODY> திருகோணமலை, சேருநுவர  பொலிஸ் பிரிவுக்குட்பட்ட  தோப்பூர் பகுதியில் இடம்பெற்ற வாகன விபத்தில் சிக்கி சிறுமியொருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 338 </INDEX><TITLE> இன, மத வேறுபாடுகள் அன்றி கடமையயை நிறைவேற்றுவேன் </TITLE>
<BODY> இன, மத வேறுபாடுகள் அன்றி தன்னுடைய கடமையயை நிறைவேற்றுவதாக பொலிஸ் மா அதிபர் பூஜித் ஜயசுந்தர தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 340 </INDEX><TITLE> சினேக சக்திகள் என்று நினைத்தவர்கள் மிகப்பெரிய எதிரிகளாக பார்க்கின்றனர் </TITLE>
<BODY> அரசாங்கத்தில் அங்கம் வகிக்கும் பங்காளிக் கட்சிகள் இன்று எங்களை கிழக்கில் மிகப்பெரிய எதிரிகளாக பார்க்கின்றன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 341 </INDEX><TITLE> தென்னாபிரிக்க அணிக்கு வெற்றி இலக்கு 300 ஓட்டங்கள் </TITLE>
<BODY> தென்னாபிரிக்க மற்றும் இலங்கை அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டி இன்று கொழும்பு ஆர்.பிரேமதாச மைதானத்தில் இடம்பெறுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 342 </INDEX><TITLE> புனித ஹஜ் பெருநாள் 22 ஆம் திகதி </TITLE>
<BODY> இஸ்லாமியர்களின் புனித ஹஜ் பெருநாள் ​ஆகஸ்ட் மாதம் 22 ஆம் திகதி கொண்டாடப்படவுள்ளதாக கொழும்பு பெரிய பள்ளிவாசல் அறிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 343 </INDEX><TITLE> ஐந்தாவது ஒருநாள் போட்டியில் இலங்கை வெற்றி </TITLE>
<BODY> தென்னாபிரிக்க மற்றும் இலங்கை அணிகளுக்கு இடையிலான ஐந்தாவது ஒருநாள் சர்வதேச போட்டியில் இலங்கை அணி வெற்றி பெற்றுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 344 </INDEX><TITLE> ஆட்சியை கைப்பற்றியது சாதாரண மக்களை உயர்நிலைக்கு கொண்டு செல்வதற்கு </TITLE>
<BODY> இந்த நாட்டில் நாம் ஆட்சியை கைப்பற்றி மூன்று ஆண்டுகளே ஆகின்றது. இந்த நிலையில் நாடு பல கடன் சுமைகளை கொண்டு இருந்தாலும் கொஞ்சம் கொஞ்சமாக கடன்களை அடைத்தாவது நாட்டை அபிவிருத்தி பாதையில் கொண்டு செல்வோம் என பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 345 </INDEX><TITLE> புகையிரத சேவைகள் படிப்படியாக வழமைக்கு </TITLE>
<BODY> மட்டக்களப்பு, தலைமன்னார், காங்கேசன்துறை, திருகோணமலை மற்றும் பதுளைக்கான இரவு நேர புகையிரத சேவைகள் இன்று இடம்பெறுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 346 </INDEX><TITLE> இன்று நாம் ஒரு புதிய எதிர்காலத்தை உருவாக்கியுள்ளோம் </TITLE>
<BODY> இந்தியாவில் பிறந்து இலங்கையில் வாழ்ந்து வரும் மலையக மக்கள் இரு நாடுகளுக்கிடையில் நட்பை வலுப்படுத்துவதுடன் நேசத்திற்கும் காரணமாக இருக்கின்றார்கள் என பாரத பிரதமர் நரேந்திர மோடி தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 347 </INDEX><TITLE> வரட்டும்.. பழிவாங்குறன்.. பிக்பாஸ் மஹத்தின் காதலி ! </TITLE>
<BODY> நடிகர் மஹத் பிக்பாஸ் 2வது சீசனில் முக்கிய போட்டியாளராக உள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 352 </INDEX><TITLE> நீரில் மூழ்கி மாணவர் ஒருவர் உயிரிழப்பு </TITLE>
<BODY> ஊர்காவற்துறை, காரைநகர் பிரதேசத்தில் பாடசாலை மாணவர் ஒருவர் நீரில் மூழ்கி உயிரிழந்துள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 353 </INDEX><TITLE> புகையிரத வேலை நிறுத்தம் இன்றும் தொடர்கிறது </TITLE>
<BODY> புகையிரத தொழிற்சங்கங்கள் ஆரம்பித்த வேலைநிறுத்தம் இன்று 4 வது நாளாகவும் தொடர்ந்து முன்னெடுக்கப்படுகின்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 354 </INDEX><TITLE> பொல்லால் தாக்கி சகோதரரை கொலை செய்தவர் கைது </TITLE>
<BODY> வரகாபொல, பதுவத்தை பிரதேசத்தில் பொல்லால் தாக்கப்பட்டு ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 358 </INDEX><TITLE> தமிழக மீனவர்கள் 27 பேரை கைது செய்தது இலங்கை கடற்படை </TITLE>
<BODY> எல்லை தாண்டி மீன்பிடித்த தமிழக மீனவர்கள் 27 பேர் இலங்கை கடற்படையினரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 359 </INDEX><TITLE> கருணாநிதியின் மறைவுக்கு ஜனாதிபதி இரங்கல் </TITLE>
<BODY> உடல் நலக்குறைவால் ​நேற்று (07) மாலை மரணமடைந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி குடும்பத்தினருக்கு ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன அனுதாபம் தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 360 </INDEX><TITLE> கருணாநிதி மறைவை ஒட்டி தேசிய அளவில் துக்கம் அனுசரிப்பு </TITLE>
<BODY> காவேரி வைத்தியசாலையில் சிகிச்சைக்காக அனுமதிக்கப்பட்டிருந்த திமுக தலைவர் கருணாநிதி நேற்று மாலை 6.10 மணியளவில் காலமானார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 361 </INDEX><TITLE> டி.என்.பி.எல். போட்டிகள் ரத்து </TITLE>
<BODY> தி.மு.க. தலைவர் கருணாநிதி நேற்று மாலை காலமானதால், டி.என்.பி.எல். போட்டி உடனடியாக ரத்து செய்யப்படுவதாக டி.என்.பி.எல். நிர்வாகம் வெளியிட்டுள்ள செய்தி குறிப்பில் தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 362 </INDEX><TITLE> மாணவர்களின் போராட்டத்தில் வன்முறை </TITLE>
<BODY> பங்களாதேஷில் பாதுகாப்பு விதிகளைக் கடுமையாக்க வலியுறுத்தி போராட்டம் நடத்திய மாணவர்கள் மீது அந்த நாட்டு அரசு அடக்குமுறையைக் கையாண்டதாக சர்வதே மனித உரிமை அமைப்புகள் குற்றம் சாட்டியுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 364 </INDEX><TITLE> காற்றின் வேகம் குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம் </TITLE>
<BODY> நாட்டிலும் நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற்பரப்புகளிலும் (குறிப்பாக நாட்டுக்கு தென்கிழக்காகவும் வடமேற்காகவும் உள்ள கடற்பரப்புகளில்) காற்றின் வேகமானது குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம் தற்போதும் உயர்வாகக் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 365 </INDEX><TITLE> உதைபந்தாட்ட கம்பம் சரிந்து வீழ்ந்ததில் மாணவன் பலி </TITLE>
<BODY> கிளிநொச்சி மத்திய மகா வித்தியாலய மாணவன் ஒருவர் நேற்று (07) பிற்பகல் உதைபந்தாட்ட கம்பம் சரிந்து விழுந்ததில் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 366 </INDEX><TITLE> பிரபல பாடகர் காலமானார் </TITLE>
<BODY> பிரபல பாடகர் டபிள்யூ. பிரேமரத்ன இன்று (08) அதிகாலை உயிரிழந்துள்ளதாக அவரது குடும்ப உறுப்பினர்கள் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 368 </INDEX><TITLE> ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சாவுடன் மூன்று பேர் கைது </TITLE>
<BODY> ஒரு தொகை கேரளா கஞ்சாவை தம்வசம் வைத்திருந்த மூன்று பேர் வெல்லம்பிட்டிய, சேதவத்தை, களுபாலம் பிரதேசத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 375 </INDEX><TITLE> கருணாநிதி மறைவு - தென்னிந்திய திரைப்பட துறையினர் அஞ்சலி </TITLE>
<BODY> திமுக தலைவர் கருணாநிதி இன்று மாலை 6.10 மணியளவில் காலமானார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 380 </INDEX><TITLE> போலி கடவுச்சீட்டுகளை தயாரித்த நபர் கைது </TITLE>
<BODY> தலங்கம, போதிராஜ வீதியில் போலி கடவுச்சீட்டுகளை தயாரித்த நபர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 383 </INDEX><TITLE> பிரபல நடிகர் இந்திரஜித் நாவின்ன காலமானார் </TITLE>
<BODY> பிரபல நடிகரான இந்திரஜித் நாவின்ன காலமாகி உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 384 </INDEX><TITLE> கொழும்பு, லோட்டஸ் வீதி தற்காலிகமாக மூடப்பட்டது </TITLE>
<BODY> கொழும்பு, லோட்டஸ் வீதி தற்போது தற்காலிகமாக மூடப்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் கூறியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 388 </INDEX><TITLE> தடை செய்யப்பட்ட மீன்பிடி முறையை நிறுத்துமாறு ஆர்ப்பாட்டம் </TITLE>
<BODY> திருகோணமலை மாவட்டத்தில் தொடரும் தடை செய்யப்பட்ட மீன்பிடி முறைகளை முற்றாக இல்லாமல் செய்யக்கோரி ஆர்ப்பாட்டம் ஒன்று மேற்கொள்ளப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 389 </INDEX><TITLE> கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் வீதியில் போக்குவரத்துக்கு பாதிப்பு </TITLE>
<BODY> கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் வீதியில் தற்போது போக்குவரத்துக்கு பாதிப்பு ஏற்பட்டுள்ளதாக எமது செய்தியாளர் தெரிவிக்கின்றார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 391 </INDEX><TITLE> நாட்டின் பல்வேறு பகுதிகளில் இன்று மழையுடன் கூடிய காலநிலை </TITLE>
<BODY> நாட்டிலும் நாட்டைச் சூழவுள்ள கடற்பரப்புகளிலும் (குறிப்பாக நாட்டுக்கு தென்கிழக்காகவும் வடமேற்காகவும் உள்ள கடற்பரப்புகளில்) காற்றின் வேகமானது குறிப்பிட்ட மட்டத்துக்கு அதிகரிக்கும் சாத்தியம் தற்போதும் உயர்வாகக் காணப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 393 </INDEX><TITLE> உலக சாம்பியனான ஆர்ஜன்டினாவை வீழ்த்திய இந்தியா </TITLE>
<BODY> 20 வயதுக்கு உட்பட்டவர்களுக்கான கோடிப் கிண்ண சர்வதேச கால்பந்து போட்டி ஸ்பெயின் நாட்டில் நடந்து வருகிறது. இதன் லீக் ஆட்டம் ஒன்றில் இந்திய அணி, ஆர்ஜென்டினாவை எதிர்கொண்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 394 </INDEX><TITLE> பரீட்சை நிலையங்களுக்கு விசேட பொலிஸ் பாதுகாப்பு </TITLE>
<BODY> க.பொ.த உயர்தரப் பரீட்சை நடைபெறும் பரீட்சை நிலையங்களுக்காக விசேட பொலிஸ் பாதுகாப்பு வழங்கப்பட்டுள்ளதென பொலிஸ் தலைமையகம் அறிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 395 </INDEX><TITLE> சிறுவர் துஷ்பிரயோகத்திற்கு எதிரான புதிய சட்டங்களுக்கு பாராளுமன்றத்தில் ஒப்புதல் </TITLE>
<BODY> கத்துவா, உன்னாவ் பாலியல் வன்கொடுமை சம்பவங்களுக்கு பிறகு பாலியல் வழக்கில் தொடர்புடைய குற்றவாளிகளுக்கு அதிகபட்சமாக மரண தண்டனை விதிக்க சட்டம் இயற்ற வேண்டும் என கோரிக்கைகள் வலுத்தது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 396 </INDEX><TITLE> பொலிஸாரின் சுற்றிவளைப்பில் யாழில் 22 பேர் கைது </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணத்தில் கடந்த நாட்களில் இடம்பெற்ற வாள்வெட்டு, வீடுகள் மீதான தாக்குதல், மனித அச்சுறுத்தல் உள்ளிட்ட குற்றச் செயல்களுடன் சம்பந்தப்பட்ட 22 பேர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளதாக யாழ்ப்பாணம் பொலிஸார் தெரிவிக்கின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 397 </INDEX><TITLE> பெப்சிகோ நிறுவனத்தின் தலைமை செயலதிகாரி பதவி விலகினார் </TITLE>
<BODY> உலகம் முழுவதும் குளிர்பான சந்தையில் கொடி கட்டி பறக்கும் பெப்சி குழுமத்தின் தலைமை செயல் அதிகாரியாக இந்திரா நூயி கடந்த 12 ஆண்டுகளாக பணியாற்றி வந்த நிலையில், அவர் அப்பொறுப்பில் இருந்து பதவி விலகியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 400 </INDEX><TITLE> கருணாநிதியின் உடல் நிலை கவலைக்கிடம் - தொண்டர்கள் வீதியில் </TITLE>
<BODY> திமுக தலைவர் கருணாநிதியின் உடல் நிலையில் பின்னடைவு ஏற்பட்டுள்ளதாக காவேரி வைத்தியசாலை அறிக்கை வெளியிட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 401 </INDEX><TITLE> 300 கோடி ரூபா பெறுமதியான ஹெரோயின் பறிமுதல் </TITLE>
<BODY> ஜம்மு மாவட்டத்தின் பத்தின்டி பகுதி வழியாக சிலர் போதைப் பொருட்களை கடத்தி செல்லப் போவதாக பொலிஸாருக்கு ரகசிய தகவல் கிடைத்தது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 403 </INDEX><TITLE> அல் கொய்தா இயக்க தலைவரின் மகளை திருமணம் செய்த  பின்லேடனின் மகன்! </TITLE>
<BODY> உலகையே அச்சத்தின் உச்சியில் வைத்திருந்த பயங்கரவாத இயக்கங்களில் ஒன்று அல் கொய்தா.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 404 </INDEX><TITLE> 7 ரிக்டர் நிலநடுக்கம் - நிலை குலையாமல் தொழுகை நடத்திய நபர்! </TITLE>
<BODY> பல்வேறு தீவுகளை கொண்ட இந்தோனேசியா நாடு அதிக அளவில் நிலநடுக்கம் ஏற்படும் நெருப்பு வளைய பகுதியில் அமைந்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 405 </INDEX><TITLE> கணவருடன் களமிறங்கியுள்ள சிம்ரன் </TITLE>
<BODY> தமிழ் சினிமாவில் அஜித், விஜய், சூர்யா, கமல் என பல முன்னணி நடிகர்களுடன் ஜோடி சேர்ந்து நடித்து உச்சத்தில் இருந்தவர் நடிகை சிம்ரன். </BODY>
</NEWS> 


<NEWS> 
<INDEX> 407 </INDEX><TITLE> விபத்து தொடர்பில் விசாரணை செய்ய விஷேட குழு </TITLE>
<BODY> பொல்கஹவெல, பனலிய பகுதியில் இடம்பெற்ற புகையிரத விபத்து தொடர்பில் விசாரணை செய்ய விஷேட குழு ஒன்று நியமிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 408 </INDEX><TITLE> காதலருடன்  ரசிகையை தாக்கிய தீபிகா படுகோனே! </TITLE>
<BODY> இந்தி நடிகர் ரன்வீர்சிங்கும் தீபிகா படுகோனேவும் நீண்ட நாட்களாக காதலிக்கின்றனர். இருவரும் ஜோடியாக சுற்றுகிறார்கள்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 409 </INDEX><TITLE> அரசுக்கு எதிரான நம்பிக்கை இல்லா தீர்மானம் தோல்வி </TITLE>
<BODY> நாடாளுமன்றத்தில் பிரதமர் மோடி அரசுக்கு எதிராக கொண்டு வரப்பட்ட நம்பிக்கை இல்லா தீர்மானம் தோல்வி அடைந்தது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 412 </INDEX><TITLE> சட்டவிரோத துப்பாக்கியுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> சட்டவிரோதமான முறையில் துப்பாக்கி ஒன்றை வைத்திருந்த சந்தேகநபர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 413 </INDEX><TITLE> அம்பன்பொல பிரதேசத்தில் ஒருவர் கொலை </TITLE>
<BODY> அம்பன்பொல, வலன்வெவ பிரதேசத்தில் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 414 </INDEX><TITLE> போலி நாணயத்தாள்களுடன் தேரர் கைது </TITLE>
<BODY> போலி 1000 ரூபா நாணயத்தாள்கள் இரண்டுடன் பௌத்த பிக்கு ஒருவர் சிலாபம் பொலிஸாரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 421 </INDEX><TITLE> இமயமலை வயகரா பற்றி தெரியுமா? </TITLE>
<BODY> உலகிலேயே அதிக விலை உயர்ந்த பாரம்பரிய மருத்துவ குணம் வாய்ந்த காளான் தான் யர்சாகும்பா என்று அழைக்கப்படுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 423 </INDEX><TITLE> கனமழைக்கு பலியானோர் எண்ணிக்கை 39 ஆக அதிகரிப்பு </TITLE>
<BODY> கேரள மாநிலத்தில் கடந்த சில நாட்களாக பலத்த மழை பெய்து வருகிறது. இதனால் பல இடங்களில் நீர் தேங்கி வெள்ளக்காடாக காட்சி அளிக்கிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 424 </INDEX><TITLE> அதிசயம் - 7 மாதம் கோமாவில் இருந்த தாயை குணப்படுத்திய பிறந்த குழந்தை </TITLE>
<BODY> கேரளாவின் கோட்டயம் மாவட்டத்தில் உள்ள வழூவூரை சேர்ந்த அனூப் என்பவரின் மனைவி பெத்தனா. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 425 </INDEX><TITLE> யூத நாடானது இஸ்ரேல் - சர்ச்சைக்குரிய மசோதா நிறைவேற்றம் </TITLE>
<BODY> இஸ்ரேல் நாடு, யூத நாடாகி உள்ளது. இதற்கு வழிசெய்யும் சர்ச்சைக்கு உரிய மசோதா, அந்த நாட்டின் பாராளுமன்றத்தில் தாக்கலாகி நிறைவேறியது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 426 </INDEX><TITLE> வடக்கில் பாதுகாப்புக்கு அச்சுறுத்தல் இல்லை </TITLE>
<BODY> வடக்கு பிரதேசத்தில் பாதுகாப்புக்கு எவ்வித அச்சுறுத்தலும் இல்லை என்று பாதுகாப்பு இராஜாங்க அமைச்சர் ருவன் விஜேவர்தன கூறியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 427 </INDEX><TITLE> 13 லட்சம் கோடி தங்க போர் கப்பல் - 113 ஆண்டுகளுக்கு பின் கண்டுபிடிப்பு </TITLE>
<BODY> ரஷ்யாவுக்கும், ஜப்பானுக்கும் இடையே 1904 - 1905 ஆண்டுகளில் போர் நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 428 </INDEX><TITLE> ஒலிம்பிக்கில் பதக்கம் வென்ற வீரர் கொடூர கொலை </TITLE>
<BODY> கஜகஸ்தான் ஸ்கேட்டிங் வீரர் டெனிஸ் டென். 25 வயதான இவர் 2014 ஆம் ஆண்டு நடைபெற்ற ஒலிம்பிக் தொடரில் வெண்கல பதக்கம் வென்றிருந்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 429 </INDEX><TITLE> புதிய தோற்றத்தில் சிவகார்த்திகேயன் - வைரலாகும் புகைப்படம் </TITLE>
<BODY> தமிழ் சினிமாவில் வளர்ந்து வரும் நடிகர்களுள் ஒருவர் சிவகார்த்திகேயன். அவரது நடிப்பில் சீமராஜா படம் வருகிற செப்டம்பரில் ரிலீசாக இருக்கிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 430 </INDEX><TITLE> குழந்தை பெற தடை? - நடிகை தற்கொலை </TITLE>
<BODY> டி.வி. நடிகை பிரியங்கா நேற்று தனது வீட்டில் தூக்கில் தொங்கிய நிலையில் பிணமாக மீட்கப்பட்டார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 432 </INDEX><TITLE> மண்மேட்டில் சிக்குண்டு ஒருவர் உயிரிழப்பு </TITLE>
<BODY> மஹியங்கனை, அக்கர 80 பிரதேசத்தில் மண் மேடொன்றுக்கு அடிப்பட்டு ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 441 </INDEX><TITLE> 13 வருடங்களின் பின் தந்தையின் இறுதிச் சடங்கில் கலந்துகொண்ட அரசியல் கைதி </TITLE>
<BODY> தங்கவேல் சிவகுமார் என்ற அரசியல் கைதி 13 வருடங்களின் பின்னர் தந்தையின் மரண சடங்கில் இன்று (20) கலந்துகொண்டார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 442 </INDEX><TITLE> டெஸ்ட் போட்டிகளில் 5000 ஓட்டங்களை பெற்றார் மெத்திவ்ஸ் </TITLE>
<BODY> இலங்கை அணியின் கிரிக்கட் வீரர் அஞ்சலோ மெத்திவ்ஸ் டெஸ்ட் கிரிக்கட் போட்டிகளில் 5000 ஓட்டங்களை பெற்றுக் கொண்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 443 </INDEX><TITLE> மூன்று பேரை கொலை செய்தவருக்கு மரண தண்டனை </TITLE>
<BODY> வெல்லம்பிட்டிய பிரதேசத்தில் மூன்று பேரை சுட்டுக் கொலை செய்த குற்றவாளிகள் ஒருவருக்கு மரண தண்டனை விதிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 445 </INDEX><TITLE> வோர்ட் பிளேஸ் பகுதியில் வாகன நெரிசல் </TITLE>
<BODY> கொழும்பு வோர்ட் பிளேஸ் பகுதியில் தற்போது பாரிய வாகன நெரிசல் ஏற்பட்டிருப்பதாக எமது செய்தியாளர் கூறுகின்றார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 446 </INDEX><TITLE> யாழில் யுத்தத்தால் இடம்பெயர்ந்தோருக்கு இராணுவத்தினரால் வீடமைப்பு திட்டம் </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணத்தில் யுத்தத்தால் இடம்பெயர்ந்த மக்களுக்காக இராணுவம் வீடமைப்பு திட்டம் ஒன்றை ஆரம்பித்துள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 448 </INDEX><TITLE> 1.6 மில்லியன் ரூபா பெறுமதியான தங்க நகைகளுடன் இலங்கையர் கைது </TITLE>
<BODY> 1.6 மில்லியன் ரூபா பெறுமதியான தங்க நகைகளை கடத்த முயற்சி செய்த இலங்கையர் ஒருவர் பண்டாரநாயக்க சர்வதேச விமான நிலையத்தில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 450 </INDEX><TITLE> கொமர்ஷல் வங்கி அறிமுகம் செய்துள்ள மெக்ஸ்  லோயல்டி வெகுமதிகளுக்கான 'மீட்பு காலம்' </TITLE>
<BODY> கொமர்ஷல் வங்கியில் டெபிட் மற்றும் கிரடிட் கார்ட் வைத்திருப்பவர்களுக்கான வெகுமதிக் காலம் தொடங்கியுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 455 </INDEX><TITLE> இலங்கை அணி 277/9 - கேஷவ் மஹாராஜ் 8 விக்கெட்டுக்களை வீழ்த்தினார் </TITLE>
<BODY> இலங்கை மற்றும் தென் ஆப்பிரிக்க அணிகளுக்கு இடையிலான 2 வது டெஸ்ட் கிரிக்கெட் போட்டி கொழும்பில் இன்று (20) ஆரம்பமானது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 456 </INDEX><TITLE> இலஞ்சம் பெற்ற இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டாளர் கைது </TITLE>
<BODY> இறக்குமதி ஏற்றுமதி திணைக்களத்தின் இறக்குமதி ஏற்றுமதி கட்டுப்பாட்டாளர் இலஞ்ச ஊழல் ஆணைக்குழு அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 457 </INDEX><TITLE> ஜெப்ரி வெண்டர்சேயிற்கு ஓராண்டு போட்டித் தடை </TITLE>
<BODY> இலங்கை கிரிக்கட் அணியின் வீரர் ஜெப்ரி வெண்டர்சேயிற்கு எதிராக இலங்கை கிரிக்கட் போட்டித் தடை விதித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 458 </INDEX><TITLE> பொல்கொல்ல நீர்த்தேக்கத்தின் வான்கதவுகள் திறப்பு </TITLE>
<BODY> மகாவலி நீர்த்தேக்கத்திற்கு கிடைக்கும் மழை வீழ்ச்சி அதிகரித்திருப்பதாக மகாவலி பணிப்பாளர் நாயகம் சரச் சந்திர விதான தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 459 </INDEX><TITLE> 58 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான போதைப்பொருளுடன் இந்தியர் கைது </TITLE>
<BODY> 58 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான ஐஸ் போதைப்பொருளுடன் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து வெளிநாட்டவர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 461 </INDEX><TITLE> குளத்தில் இருந்து ஆண் ஒருவரின் சடலம் மீட்பு </TITLE>
<BODY> முல்லைத்தீவு மாவட்டத்தின் ஒட்டுசுட்டான் பிரதேச செயலக பிரிவுக்கு உட்பட்ட கனகாம்பிகை குளத்தில் இருந்து நபர் ஒருவர் சடலமாக  மீட்கப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 462 </INDEX><TITLE> பிரபல பாடகர் ரோனி லீச் சற்று முன்னர் காலமானார் </TITLE>
<BODY> பிரபல பாடகர் மற்றும் நடிகர் ரோனி லீச் சற்று முன்னர் தனது 65 ஆவது வயதில் அவுஸ்திரேலியாவிற்கு சுற்றுலா ஒன்றிணை மேற்கொண்டிருந்த வேளையில் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 465 </INDEX><TITLE> ஆவா குழு உறுப்பினர்கள் மூவரை பொலிஸார் கைது </TITLE>
<BODY> யாழ்ப்பாணத்தில் இடம்பெற்ற வாள்வெட்டுச் சம்பவங்களுடன் தொடர்புடைய ஆவா குழு உறுப்பினர்கள் மூவரை கோப்பாய் பொலிஸார் நேற்று (30) கைது செய்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 471 </INDEX><TITLE> சூதாட்டத்தில் ஏற்பட்ட வாய்த்தர்க்கம் - ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> சீதுவ பகுதியில் பணத்திற்காக சூதாடும் நிறுவனம் ஒன்றினுள் நபர் ஒருவர் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 473 </INDEX><TITLE> மேலும் மூன்று மாகாணங்களின் ஆயுட் காலம் நிறைவு </TITLE>
<BODY> வடக்கு, மத்திய மற்றும் வடமேல் மாகாணங்களின் ஆயுட் காலம் நிறைவடைய உள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 474 </INDEX><TITLE> யாழ். பல்கலைக்கழக மாணவர்கள் கவனயீர்ப்பு போராட்டத்தில் </TITLE>
<BODY> யாழ். பல்கலைக்கழக மாணவர்கள் பல்வேறு கோரிக்கைகளை முன்வைத்து இன்று (01) காலை கவனயீர்ப்பு போராட்டம் ஒன்றை முன்னெடுத்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 475 </INDEX><TITLE> சமையல் எரிவாயு சிலிண்டர் வெடித்தில் பெண் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> வெலிமடை பகுதியில் உள்ள வீடொன்றில் இருந்த சமையல் எரிவாயு சிலிண்டர் வெடித்தில் பெண் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதாக தெரிவிக்கப்படுகின்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 477 </INDEX><TITLE> 11 இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான ஹஸீஸ் போதைப்பொருளுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> ஒரு தொகை ஹஸீஸ் போதைப்பொருளை சட்ட விரோமான முறையில் எடுத்து வந்த நபர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து சுங்க அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 479 </INDEX><TITLE> மொபிடெல் 4G யின் தேசிய பிரசார வெற்றியாளர்களுக்கான 5 வது ஹெலிகாப்டர் பயணம் </TITLE>
<BODY> இலங்கையில் தேசிய மொபைல் சேவை வழங்குநர், சமீபத்தில் விசுவாசமான வாடிக்கையாளர்களுடன் வானில் ஹெலிகாப்டர் சவாரி வழியாக மறக்க முடியாத நிகழ்வை நடத்தியது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 482 </INDEX><TITLE> ரூபாவின் பெறுமதியினை வலுப்படுத்த ஒரே ஒரு வழி மாத்திரமே இருக்கின்றது </TITLE>
<BODY> ரூபாவின் பெறுமதியினை வலுப்படுத்த ஒரே ஒரு வழி மாத்திரமே இருக்கின்றதாக தேசிய கொள்கைகள் மற்றும் பொருளாதார அலுவல்கள் இராஜாங்க அமைச்சர் ஹர்ஷ டி சில்வா தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 485 </INDEX><TITLE> நியூயோர்க் நகரில் இருந்து நாடு திரும்பிய ஜனாதிபதி </TITLE>
<BODY> ஐக்கிய நாடுகளின் 73 வது பொதுச் சபை கூட்டத்தில் கலந்து கொள்ள நியூயோர்க் சென்றிருந்த ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன இன்று அதிகாலை நாடு திரும்பினார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 486 </INDEX><TITLE> கேரள கஞ்சா பொதிகளை வீசிய இளைஞர்கள் - வாகனமும் மீட்பு </TITLE>
<BODY> கிளிநொச்சி மலையாளபுரம் பகுதியில் நேற்று (29) இரவு 7 மணி அளவில் சந்தேகத்திடமான வாகனம் ஒன்று செல்வதனை கண்ட  இளைஞர்கள் அந்த வாகனத்தை பின்தொடர்ந்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 487 </INDEX><TITLE> சட்டவிரோதமாக தங்கியிருந்த பாகிஸ்தான் நாட்டவர்கள் இருவர் கைது </TITLE>
<BODY> வெலிகட பகுதியில் குடிவரவு குடியகல்வு சட்டத்தை மீறி நாட்டில் தங்கியிருந்த பாகிஸ்தாக நாட்டவர் இருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 488 </INDEX><TITLE> புதிய புகையிரத கட்டணங்கள் நாளை முதல்   அமுல் - முழு கட்டண விபரங்கள் </TITLE>
<BODY> புகையிரத கட்டணங்களில் மாற்றம் செய்யப்பட்டுள்ள நிலையில், புதிய கட்டணங்கள் நாளை முதல் அமுலுக்கு வரும் என தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 489 </INDEX><TITLE> மின்சாரம் தாக்கியதில் இராணுவ சிப்பாய் பலி </TITLE>
<BODY> மின்சாரம் தாக்கியதில் இராணுவ சிப்பாய் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 490 </INDEX><TITLE> தேர்தலை நடத்த எமக்கு எவ்வித பயம் இல்லை </TITLE>
<BODY> தேர்தல் நடத்துவ தொடர்பில் இருக்கும் சிக்கல்களை தீர்த்தவுடன் தேர்தல் நடத்தப்படும் என அமைச்சர் எம்.எச்.எம் ஹலீம் தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 491 </INDEX><TITLE> துப்பாக்கி சூட்டில் பெண் ஒருவர் பலி </TITLE>
<BODY> ஜாஎல, வெலிகம்பிட்டிய பகுதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கி சூட்டில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 492 </INDEX><TITLE> எந்த ஒரு மாணவனையும் மதம் மாற்றம் செய்ய யாருக்கும் உரிமை கிடையாது </TITLE>
<BODY> எந்த ஒரு மாணவனையும் மதம்மாற்றம் செய்வதற்கு யாருக்குமே உரிமை கிடையாது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 493 </INDEX><TITLE> விவசாயிகளை சந்தித்ததில் நான் பெருமையடைகிறேன் </TITLE>
<BODY> நாட்டிற்கு அந்திய செலவானியை பெற்றுத்தரக் கூடிய விவசாயிகளை முதன் முதலில் இங்கு சந்தித்ததில் நான் பெருமையடைகிறேன் என்று விவசாய அமைச்சர் மஹிந்த அமரவீர தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 494 </INDEX><TITLE> போத்தலில் அடைக்கப்பட்ட குடிநீரின் குறைந்தபட்ச சில்லறை விலை நிர்ணயிப்பு </TITLE>
<BODY> போத்தலில் அடைக்கப்பட்ட குடிநீரின் குறைந்தபட்ச சில்லறை விலைகளை நிர்ணயித்து அதி விஷேட வர்த்தமானி ஒன்றை பாவனையாளர் அலுவல்கள் அதிகார சபை வெளியிட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 495 </INDEX><TITLE> சுனாமிக்கு பலியானோர் எண்ணிக்கை 832 ஆக உயர்வு </TITLE>
<BODY> இந்தோனேஷியாவின் சுலேவேசியா தீவில் சக்தி வாய்ந்த நிலநடுக்கம் ஏற்பட்டது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 496 </INDEX><TITLE> விபத்தில் ஒருவர் பலி - மூவர் காயம் </TITLE>
<BODY> பொரலஸ்கமுவ, விக்ரமரத்ன பகுதியில் இடம்பெற்ற விபத்தில் ஒருவர் உயிரிழந்துள்ளதுடன் மேலும் மூவர் காயமடைந்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 497 </INDEX><TITLE> எல்லைப் பகுதியில் பாகிஸ்தான் நடத்திய தாக்குதல்களில் 109 பேர் பலி </TITLE>
<BODY> ஜம்மு காஷ்மீரின் எல்லைப் பகுதியில் பாகிஸ்தான் படையினர் தொடர்ந்து அத்துமீறி தாக்குதல் நடத்தி வருகின்றனர். இந்த தாக்குதலில் அப்பாவி பொதுமக்கள் மற்றும் பாதுகாப்பு படைவீரர்கள் உயிரிழந்து வருகின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 498 </INDEX><TITLE> ஒரு கோடி ரூபா பெறுமதியான தங்க பிஸ்கட்டுக்களுடன் ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> ஒரு கோடியே முப்பது இலட்சம் ரூபா பெறுமதியான 20 தங்க பிஸ்கட்டுக்களுடன் இலங்கையர் ஒருவர் கட்டுநாயக்க விமான நிலையத்தில் வைத்து சுங்க அதிகாரிகளால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 499 </INDEX><TITLE> பாதை புணரமைக்க கோரி பாதையை மறித்து ஆர்ப்பாட்டம் </TITLE>
<BODY> பாதையை புணரமைத்து தரக்கோரி வீதியை மறித்து மேற்கொண்ட ஆர்ப்பாட்டத்தினால் பொகவந்தலாவ, ராணி காடு பிரதான வீதி இரண்டு மணித்தியாலங்கள் வரை தடைப்பட்டது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 500 </INDEX><TITLE> பொறுமையை கையாள்வதில் நான் டோனி மாதிரி </TITLE>
<BODY> இந்தியா, பாகிஸ்தான், இலங்கை, பங்களாதேஷ், ஆப்கானிஸ்தான், ஹொங்கொங் அணிகள் பங்கேற்று விளையாடிய ஆசிய கிண்ண 50 ஓவர் கிரிக்கெட் தொடர் துபாய் மற்றும் அபுதாபியில் நடைபெற்றது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 501 </INDEX><TITLE> கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கப்பட்டு இருவர் கொலை </TITLE>
<BODY> ஊருகஸ்மண் ஹந்திய, ரத்தொட்டுவில பகுதியில் உள்ள வீடொன்றில் இருந்து கூரிய ஆயுதத்தால் தாக்கப்பட்டு கொலை செய்யப்பட்ட இருவரது சடலங்கள் மீட்கப்பட்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 502 </INDEX><TITLE> மஹிந்த ராஜபக்ஷ குடும்ப உறுப்பினர்கள் இன்றி ஆட்சியமைக்க முடியாது </TITLE>
<BODY> அமெரிக்கா டொலரின் உயர்வும் ரூபாவின் விலை வீழ்ச்சியும் தொடர்ந்தும் தாக்கத்தை உருவாக்குமேயானால் அடுத்த கட்ட நடவடிக்கைக்கு பாராளுமன்றத்தில் கமிட்டி அமைத்து இது தொடர்பாக ஆராயப்படும் என தொழில் மற்றும் தொழில் உறவு அமைச்சர் ரவீந்திர சமரவீர ஹட்டனில் தெரிவித்தார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 503 </INDEX><TITLE> ஆசியக் கிண்ணத்தை வெற்றி கொண்டது இந்திய  அணி </TITLE>
<BODY> இந்தியா பங்களாதேஷ் அணிகளுக்கு இடையே நடைபெற்ற பரபரப்பான ஆசிய கிண்ண இறுதிப் போட்டியில் 3 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் இந்தியா வெற்றிபெற்றுள்ளது </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 504 </INDEX><TITLE> கடுவலை - பியகம வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படுகிறது </TITLE>
<BODY> கடுவலை - பியகம வீதியின் களனி கங்கையின் ஊடாக புதிய பாலம் அமைக்கப்படுவதால் குறித்த வீதி தற்காலிகமாக மூடப்படவுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 505 </INDEX><TITLE> பெரும்பாலான பிரதேசங்களில்  பிற்பகலில் மழை பெய்யலாம் </TITLE>
<BODY> நாட்டின் பெரும்பாலான பிரதேசங்களில் குறிப்பாக பிற்பகலில் அல்லது மாலையில் மழையோ அல்லது இடியுடன் கூடிய மழையோ பெய்யக் கூடிய சாத்தியம் </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 506 </INDEX><TITLE> இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட சுனாமியால் 30 பேர் உயிரிழப்பு </TITLE>
<BODY> இந்தோனேசியாவில் ஏற்பட்ட நிலநடுக்கம் மற்றும் சுனாமி தாக்குதலில் குறைந்தது 30 பேர் உயிரிழந்திருப்பதாக தகவல் வெளியாகி உள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 510 </INDEX><TITLE> குளவி கொட்டுக்கு இலக்கான 14 தொழிலாளர்கள் </TITLE>
<BODY> பொகவந்தலாவ லோய்னோன் தோட்டபகுதியில் 14 தொழிலாளர்கள் குளவி கொட்டுக்கு இலக்காகி வைத்தியசாலையில் அனுமதிக்கப்பட்டுள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 511 </INDEX><TITLE> நைஜீரிய நாட்டுப் பிரஜை ஒருவர் கைது </TITLE>
<BODY> செல்லுபடியான வீசா மற்றும் கடவுச்சீட்டு இன்றி இலங்கையில் தங்கியிருந்த வௌிநாட்டுப் பிரஜை ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 513 </INDEX><TITLE> இலங்கையின் முதலாவது திரவ வாயு மின் உற்பத்தி நிலையம் </TITLE>
<BODY> இலங்கையின் முதலாவது திரவ வாயு மின் (LNG) உற்பத்தி நிலையம் அடுத்த மாதம் ஹம்பாந்தோட்டையில் ஆரம்பிக்கப்படவுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 515 </INDEX><TITLE> மொஹமட் நிசாம்தீன் பிணையில் விடுதலை </TITLE>
<BODY> பயங்கரவாத குற்றச்சாட்டில் அவுஸ்திரேலியாவில் கைது செய்யப்பட்ட இலங்கை இளைஞர், பிணையில் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளதாக அவரது குடும்ப உறவினர்கள் தெரிவித்துள்ளனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 520 </INDEX><TITLE> எல்பிட்டிய பகுதியில் சடலம் ஒன்று கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது </TITLE>
<BODY> எல்பிட்டிய, அனுருத்தகம பகுதியில் அமைந்துள்ள வீடு ஒன்றில் இருந்து நபர் ஒருவரின் சடலம் கண்டெடுக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 525 </INDEX><TITLE> புதிய ரயில் கட்டணங்கள் திங்கட்கிழமை முதல் அமுல் </TITLE>
<BODY> ரயில் கட்டணங்களில் மாற்றம் செய்யப்பட்டுள்ள நிலையில், புதிய கட்டணங்கள் திங்கட்கிழமை முதல் அமுலுக்கு வரும் என தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 527 </INDEX><TITLE> செலிங்கோலைஃப் மூலம் அறிமுகம் செய்யப்பட்டுள்ள 'குரு அபிமானம்' ஆசிரியர்களுக்கான பிரத்தியேக ஓய்வூதியத் திட்டம் </TITLE>
<BODY> ஆசிரியர்களின் ஓய்வுகால சேமிப்பை பிரத்தியேக இலக்காகக் கொண்டு செலிங்கோலைஃப் விஷேடமான திட்டம் ஒன்றை வடிவமைத்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 535 </INDEX><TITLE> ஆங் சான் சூகியின் கௌரவ குடியுரிமை பறிப்பு </TITLE>
<BODY> மியான்மரின் வடக்குப் பகுதியான ரக்கினே மாநிலத்தில் சிறுபான்மை ரோஹிங்கியா இன முஸ்லிம்கள் அதிகளவில் வாழ்ந்து வருகின்றனர். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 536 </INDEX><TITLE> பிரதமரின் எருமைகள் 23 லட்சத்துக்கு ஏலம் </TITLE>
<BODY> பாகிஸ்தானில் புதிய பிரதமராக இம்ரான்கான் பதவி ஏற்ற பிறகு சிக்கன நடவடிக்கை மேற்கொண்டுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 537 </INDEX><TITLE> கிரிக்கெட் அணியில் இருந்து முகமது அமீர் நீக்கம் </TITLE>
<BODY> அவுஸ்திரேலிய கிரிக்கெட் அணி அடுத்த மாதம் பாகிஸ்தானுடன் 2 போட்டி டெஸ்ட் தொடரில் மோதுகிறது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 538 </INDEX><TITLE> விக்னேஸ்வரனின் மேன்முறையீட்டு மனு பிற்போடப்பட்டது </TITLE>
<BODY> வட மாகாண முதலமைச்சர் விக்னேஸ்வரன் தாக்கல் செய்துள்ள விஷேட மேன்முறையீட்டு மனுவை எதிர்வரும் மாதம் 19ம் திகதி ஆராய உச்ச நீதிமன்றம் தீர்மானித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 539 </INDEX><TITLE> ஜெயலலிதாக வாழ்க்கைப் படத்தில் சசிகலா யார் தெரியுமா? </TITLE>
<BODY> இயக்குனர் பிரியதர்ஷினி இயக்கத்தில் ஜெயலலிதாவின் வாழ்க்கை வரலாறு திரைப்படமாக உருவாக உள்ளது. இந்த படத்துக்கு ‘‘தி அயர்ன் லேடி’’ என்று பெயரிடப்பட்டுள்ளது. </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 540 </INDEX><TITLE> பிக்பாஸ் வாக்கெடுப்பில் தில்லு முல்லு! </TITLE>
<BODY> தமிழ்நாட்டு மக்களின் பெரிய எதிர்ப்பார்ப்பில் இருக்கிறது பிக்பாஸ்.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 543 </INDEX><TITLE> நல்லாட்சியின் கீழ் நாட்டில் தூய்மையான நிர்வாகம் </TITLE>
<BODY> சமகால நல்லாட்சி அரசாங்கத்தில் நாட்டில் தூய்மையான நிர்வாகத்திற்கு வழிவகை செய்யப்பட்டுள்ளது.  </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 545 </INDEX><TITLE> தனது ஆட்சியில் வேகமான அபிவிருத்தி இருந்தது </TITLE>
<BODY> தனது ஆட்சிக் காலத்தில் நாட்டி வேகமான அபிவிருத்தி இடம்பெற்றதாக முன்னாள் ஜனாதிபதி சந்திரிகா பண்டாரநாயக்க குமாரதுங்க கூறியுள்ளார். </BODY>
</NEWS> 

<NEWS> 
<INDEX> 547 </INDEX><TITLE> வீதிகளில் ஏற்படும் வாகன நெரிசலால் பெரும் நஷ்டம் </TITLE>
<BODY> இலங்கையின் வீதிகளில் ஏற்படும் வாகன நெரிசலால் பெரும் நஷ்டம் ஏற்படுவதாக நிபுணர் ஒருவர் சுட்டிக்காட்டியுள்ளார்.  </BODY>
</NEWS> 

</ITEMS>
