<ITEMS>
<NEWS>
<INDEX>1</INDEX>
<TITLE>அமெரிக்காவில் சூறாவளி பாதித்த  பகுதி பேரழிவு இடமாக அறிவிப்பு</TITLE>
<BODY>புளோரன்ஸ் சூறாவளியால் பெரிதும் பாதிக்கப்பட்ட வடக்கு கரோலினாவை பேரழிவு பாதித்த இடமாக அமெரிக்க ஜனாதிபதி டிரம்ப் அறிவித்துள்ளார். இதுவரை அங்கு சூறாவளிக்கு 11 பேர் பலியாகியுள்ளனர்.சூறாவளியின் வேகம் வலுவிழந்த நிலையிலும், மேலும் பெரு வெள்ளம் ஏற்படும் அபாயம் இருந்து வருகிறது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>2</INDEX>
<TITLE>ஹொஸ்னி முபாரக்கின்  இரு மகன்களும் கைது</TITLE>
<BODY>பங்குச் சந்தையை தந்திரமாக கையாண்ட குற்றச்சாட்டில் எகிப்து முன்னாள் ஜனாதிபதி ஹொஸ்னி முபாரக்கின் இரு மகன்களும் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>3</INDEX>
<TITLE>இறந்த நாயை கண்டுபிடித்ததால் பாலியல் வழக்கிலிருந்து விடுதலை</TITLE>
<BODY>தன்னை துஷ்பிரயோகம் செய்ததாக மகள் குற்றச்சாட்டுநாய் ஒன்றை கண்டுபிடித்ததால், 50 ஆண்டு சிறைத்தண்டனையிலிருந்து நபர் ஒருவர் விடுவிக்கப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>4</INDEX>
<TITLE>ஹங்கேரி மீது நடவடிக்கை எடுக்க ஐரோப்பிய பாராளுமன்றில் வாக்கு</TITLE>
<BODY>ஐரோப்பிய ஒன்றியத்தின் பெறுமானங்களை மீறிய குற்றச்சாட்டில் ஹங்கேரி மீது நடவடிக்கை எடுக்க ஐரோப்பிய பாராளுமன்றத்தில் ஆதரவாக வாக்கு பதிவாகியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>5</INDEX>
<TITLE>உலகின் மிகப்பெரிய எண்ணெய் உற்பத்தி நாடாகியது அமெரிக்கா</TITLE>
<BODY>சவூதி அரேபியா மற்றும் ரஷ்யாவை பின்தள்ளி அமெரிக்கா உலகின் மிகப்பெரிய எண்ணெய் உற்பத்தி நாடாக முதலிடத்தை பிடித்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>6</INDEX>
<TITLE>அப்பிள் நிறுவனம்: புதிய ஐபோன்கள் அறிமுகம்</TITLE>
<BODY>அப்பிள் நிறுவனம் மூன்று புதிய மொடல்களில் ஐபோன்களை அறிமுகம் செய்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>7</INDEX>
<TITLE>அமெரிக்காவில் துப்பாக்கிச் சூட்டில் 6 பேர் உயிரிழப்பு</TITLE>
<BODY>அமெரிக்காவின் பக்கர்ஸ்பீல்ட் நகரில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச் சூட்டு சம்பவத்தில் சந்தேக நபர் உட்பட ஆறு பேர் கொல்லப்பட்டுள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>8</INDEX>
<TITLE>மிகப் பழமையான சித்திரம் கண்டுபிடிப்பு</TITLE>
<BODY>தென்னாபிரிக்காவில் சிறிய பாறை துண்டு ஒன்றில் மனிதனின் மிகப் பழமையான சித்திரத்தை விஞ்ஞானிகள் கண்டுபிடித்துள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>9</INDEX>
<TITLE>14 ஆவது ஆசிய கிண்ணம் இன்று ஆரம்பம்</TITLE>
<BODY>முதல் போட்டியில் இலங்கை - பங்களாதேஷ்14 ஆவது ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் தொடர் இன்று (15) ஆரம்பமாகின்றது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>10</INDEX>
<TITLE>மெக்ராத், ஸ்டெயின் என்னைவிட  சிறந்த பந்து வீச்சாளர்கள்- அண்டர்சன்</TITLE>
<BODY>டெஸ்ட் கிரிக்கெட்டில் சாதனைபடைத்துள்ள ஜேம்ஸ் அண்டர்சன் மெக்ராத் மற்றும் டேல் ஸ்டெயின் என்னைவிட சிறந்தவர்கள் என்று தெரிவித்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>11</INDEX>
<TITLE>இலங்கை அணியிலிருந்து குணதிலக விலகல்</TITLE>
<BODY>ஆசிய கிண்ண தொடருக்கான இலங்கை அணியில் இடம் பிடித்திருந்த தனுஷ்க குணதிலக முதுகு வலி காரணமாக இத்தொடரில் இருந்து விலகியுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>12</INDEX>
<TITLE>இலங்கை − இங்கிலாந்து கிரிக்ெகட் தொடர்: ஒலி, ஒளிபரப்பு உரிமை எம்ரிவி, ஐரிஎன்னுக்கு</TITLE>
<BODY>இங்கிலாந்து அணியின் இலங்கை கிரிக்கெட் விஜயத்திற்கான போட்டி அட்டவணை வெளியிடப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>13</INDEX>
<TITLE>80 வீதமான பேஸ்புக் போலி கணக்குகள் நீக்கப்படும்</TITLE>
<BODY>பேஸ்புக் மூலம் திறக்கப்பட்டுள்ள 80 வீதமான போலியான கணக்குகள், பேஸ்புக் தலைமையகத்தால் இவ்வாண்டின் இறுதிப் பகுதியில் நீக்கப்படவுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>14</INDEX>
<TITLE>இணைய பயனர்கள் அவதானம்; வைரஸ் இவ்வாறுதான் தாக்குகிறது</TITLE>
<BODY>இணையத்தளங்களை பயன்படுத்துவோர் அவதானத்துடன் இருக்குமாறு இலங்கையின் கணனி அவசர தொழிநுட்ப சேவைப்பிரிவு (CERT) எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>15</INDEX>
<TITLE>Huawei GR5 2017 இலங்கையில் அறிமுகம்</TITLE>
<BODY>தொழில்நுட்பரீதியாக மேம்பட்ட, இடை வகுப்பு சாதனம் முதலில் இலங்கையில் அறிமுகமாகியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>16</INDEX>
<TITLE>பயனர்களின் ரகசியத்தை காக்க ‘வட்ஸ்அப்’ புதிய நடைமுறை</TITLE>
<BODY>உடனடி செய்தி பரிமாற்ற சமூகதளமான வட்ஸ்அப் தனது பயனர்கள் அனைவரதும் தொடர்பாடல்களை குறியீடாக மாற்றுவதாக அறிவித்துள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>17</INDEX>
<TITLE>மொணராகலை காட்டில் தீ; 10 ஏக்கர் நாசம்</TITLE>
<BODY>மொணராகலை, மரகலகந்த பாதுகாக்கப்பட்ட வனத்திற்குரிய மலைப் பகுதியில் திடீரென ஏற்பட்ட தீயினால் அப்பகுதியிலுள்ள பல ஏக்கர் காடு எரிந்து நாசமாகியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>18</INDEX>
<TITLE>திருகோணமலையில் நிலநடுக்கம்; கிண்ணியா, மூதூரில் உணர்வு</TITLE>
<BODY>எவ்வித பாதிப்புகளும் பதிவாகவில்லைதிருகோணமலை, களப்பை அண்டிய பகுதியில் இன்று (15) நள்ளிரவு சிறியளவிலான நில அதிர்வு உணரப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>19</INDEX>
<TITLE>அமைச்சர் தயா கமகேயின் பிறந்த தினம் இன்று</TITLE>
<BODY>அமைச்சர் தயா கமகேயின் 58வது பிறந்த தினம் இன்றாகும்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>20</INDEX>
<TITLE>தேசிய மருத்துவ ஆராய்ச்சி சபை விரைவில் ஸ்தாபிக்கப்படும்</TITLE>
<BODY>தேசிய மருத்துவ ஆராய்ச்சி சபையொன்றை ஸ்தாபிப்பதற்கு தீர்மானித்துள்ளதாக சுகாதார அமைச்சர் ராஜித சேனாரத்ன தெரிவித்துள்ளார். </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>21</INDEX>
<TITLE>கொள்ளை நாடகம்; மோ. சைக்கிளில் சென்றவர் பலி</TITLE>
<BODY>அக்கரைப்பற்றில் சம்பவம்கொள்ளை நாடகம்; மோ. சைக்கிளில் சென்றவர் பலிஅக்கரைப்பற்றில் சம்பவம்அக்கரைப்பற்று  பிரதேசத்தில் ரூபா 85 இலட்சம் பணத்தை திருடி சென்றுள்ளதாக நாடகமாடிய சந்தேகநபர்கள் இருவரை அக்கரைப்பற்று பொலிசார் நேற்று(15) இரவு கைது செய்தனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>22</INDEX>
<TITLE>குகை ஒன்றுக்குள் இருவர் நாய் ஒன்றுடன் சடலமாக மீட்பு</TITLE>
<BODY>குகை ஒன்றுக்குள் சந்தேகத்திற்கிடமான வகையில் இருவர் சடலமாக மீட்கப்பட்டுள்ளதோடு, அவர்களுடன் சென்ற நாயும் இறந்த நிலையில் மீட்கப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>23</INDEX>
<TITLE>எரிந்த பஸ்ஸில் பஸ் உரிமையாளரின் மனைவியின் சடலம்</TITLE>
<BODY>பஸ் ஒன்றில் எரிந்த நிலையிலிருந்த பெண் ஒருவரின் சடலத்தை பொலிசார் மீட்டுள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>24</INDEX>
<TITLE>இறக்குவானை, கஹவத்தை துப்பாக்கிச்சூட்டில் ஒருவர் பலி</TITLE>
<BODY>இறக்குவானை, கஹவத்தை பிரதேசத்தில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச்சூட்டில் இரு பிள்ளைகளின் தந்தை பலியாகியுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>25</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 14.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி வெளியிட்டுள்ள நாணய மாற்று விகிதத்தின் அடிப்படையில் அமெரிக்க டொலரின் விற்பனை விலை ரூபா 164.3781 ஆக பதிவாகியுள்ளமை குறிப்பிடத்தக்கது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>26</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 12.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (12.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>27</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 10.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (07.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>28</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 07.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (07.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>29</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 06.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>30</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 05.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>31</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 04.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>32</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 03.09.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>33</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 31.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>34</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 30.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>35</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 29.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க அமெரிக்க ரூபாவிலும் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>36</INDEX>
<TITLE>முஸ்லிம் சமூகத்தை இழிவுபடுத்த   மேற்கத்தேய உலகம் கங்கணம்</TITLE>
<BODY>மேற்கத்தேய உலகம், முஸ்லிம் சமூகத்தை இழிவுபடுத்துவதற்குக் கங்கணம் கட்டிக் கொண்டு செயற்படுகின்றது.இதில் முஸ்லிம் அரசியல் தலைமைகள் விழிப்பாக இருக்க வேண்டுமென முஸ்லிம் காங்கிரஸின் தலைவரும் அமைச்சருமான ரவூப் ஹக்கீம் தெரிவித்தார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>37</INDEX>
<TITLE>அரசை கவிழ்க்க மஹிந்த அணி வகுத்துள்ள ஐந்து திட்டங்கள்!</TITLE>
<BODY>மக்கள் பேரணி தொடர்பாக ஐ.தே.கவிடமிருந்து எமக்கு சான்றிதழ் தேவையில்லைகொழும்பை மக்கள் பிடிக்குள் 12 மணி நேரம் வைத்திருந்தோம். </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>38</INDEX>
<TITLE>ஐ.தே.கவின்  72 ஆவது தேசிய மாநாடு இன்று</TITLE>
<BODY>ஐக்கிய தேசியக் கட்சியின் 72ஆவது மாநாடு கட்சித் தலைவர் பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க தலைமையில் இன்று நடைபெறவுள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>39</INDEX>
<TITLE>ஓரின சேர்க்கை தீர்ப்பு: தமிழ் நடிகர், நடிகைகள் கருத்து</TITLE>
<BODY>ஓரின சேர்க்கை சட்டவிரோதமானது அல்ல என்று உச்ச நீதிமன்றம் சரித்திர முக்கியத்துவம் வாய்ந்த தீர்ப்பு வழங்கி இருப்பதை நடிகர்–நடிகைகள் வரவேற்று உள்ளனர். அதன் விவரம் வருமாறு:–நடிகை திரிஷா:– ஓரின சேர்க்கை சம்பந்தமான 377 சட்ட பிரிவு ரத்து செய்யப்பட்டு உள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>40</INDEX>
<TITLE>காதலனை திருமணம் செய்த நடிகை சுவாதி!</TITLE>
<BODY>தமிழில் சுப்பிரமணியபுரம் படத்தில் கதாநாயகியாக அறிமுகமாகி பிரபலமானார் நடிகை சுவாதி.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>41</INDEX>
<TITLE>"உங்களுக்கெல்லாம் வேறு வேலையில்லையா.."</TITLE>
<BODY>இஸ்லாமிய மதத்திற்கு எதிராக நடித்ததாக ப்ரியா வாரியர் மீது தொடுக்கப்பட்ட வழக்கு உச்ச நீதிமன்றத்தால் தள்ளுபடி செய்யப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>42</INDEX>
<TITLE>நடிகர் பட்டாளத்தின் அரசியல் பிரவேசம்</TITLE>
<BODY>ரஜினிகாந்த் அடுத்த மாதம் அரசியல் கட்சியைத் தொடங்குகிறார் என தகவல்கள் வெளியாகியுள்ளன. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>43</INDEX>
<TITLE>ஆந்திராவில் சூர்யாவை சூழ்ந்த ரசிகர்கள்; படப்பிடிப்பு ரத்து</TITLE>
<BODY>செல்வராகவன் இயக்கத்தில் 'என்.ஜி.கே.' படத்தில் நடித்து வருகிறார் சூர்யா. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>44</INDEX>
<TITLE>'யாரென்று தெரிகிறது... தீயென்று சுடுகிறதா?’</TITLE>
<BODY>`யாரென்று தெரிகிறதா..? இவன் தீயென்று புரிகிறதா?' - இந்த இரண்டு கேள்விகளையும் ஐந்தாண்டுகளுக்கு முன் எழுப்பியது விஸ்வரூபம் முதல் பாகம்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>45</INDEX>
<TITLE>ரஜினியுடன் மோதும் கங்கணா ரணாவத்?</TITLE>
<BODY>பாலிவுட்டில் முன்னணி நடிகையாக இருக்கும் கங்கனா ரணாவத், ரஜினியுடன் மோத இருப்பதாக செய்திகள் வெளியாகியுள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>46</INDEX>
<TITLE>ஜப்பான் பூகம்பத்தில் 16 பேர் பலி; பலரை காணவில்லை</TITLE>
<BODY>ஜப்பானின் வடக்கு தீவான ஹொகைடோவில் நேற்று (06) அதிகாலை இடம்பெற்ற சக்திவாய்ந்த பூகம்பத்தில் நிலச்சரிவுகள் ஏற்பட்டு வீடுகள் புதையுண்டுள்ளன. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>47</INDEX>
<TITLE>ஜெரூசல தூதரகத்தை மாற்றிய பரகுவேயுடன் இஸ்ரேல் முறுகல்</TITLE>
<BODY>பரகுவே இஸ்ரேலுக்கான தனது தூதரகத்தை ஜெரூசலத்திற்கு மாற்றி மூன்று மாதம் கழிந்த நிலையில் தனது தூதரகத்தை மீண்டும் டெல் அவிவுக்கு கொண்டுவந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>48</INDEX>
<TITLE>கட்டாரில் வெளிநாட்டினருக்கு நிரந்தர குடியுரிமை சலுகை</TITLE>
<BODY>கட்டார் முதல் வளைகுடா அரபு நாடாக நீண்ட காலம் அங்கு வசிக்கும் வெளிநாட்டினருக்கு நிரந்த குடியுரிமை வழங்கவுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>49</INDEX>
<TITLE>போட்ஸ்வானா வனத்தில் 87 யானைகள் கொலை</TITLE>
<BODY>ஆபிரிக்க நாடான போட்ஸ்வானாவில் ஒரே வாரத்தில் 87 யானைகள் கொல்லப்பட்டது கடும் அதிர்ச்சியை ஏற்படுத்தியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>50</INDEX>
<TITLE>இறுதிப் போட்டியில் ஒசாகா - செரீனா</TITLE>
<BODY>அமெரிக்கா பகிரங்க டென்னிசின் இறுதிப் போட்டியில் ஜப்பான் வீராங்கனை ஒசாகாவை சந்திக்கிறார் செரீனா வில்லியம்ஸ்.அமெரிக்கா கிராண்ட்ஸ்லம் டென்னிஸ் தொடரில் காலிறுதி ஆட்டங்கள் முடிவடைந்த நிலையில் நேற்று அரையிறுதி ஆட்டங்கள் நடைபெற்றன.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>51</INDEX>
<TITLE>பிரேசில் அணியின் தலைவராக நெய்மார்</TITLE>
<BODY>பிரேசில் கால்பந்து அணியின் நிரந்தர தலைவராக பாரிஸ் செயின்ட் ஜெர்மைன் அணிக்காக விளையாடும் நெய்மார் நியமிக்கப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>52</INDEX>
<TITLE>களத்தடுப்பு பயிற்சியாளராக நியூசிலாந்து முன்னாள் வீரர்</TITLE>
<BODY>பாகிஸ்தான் கிரிக்கெட் அணியின் பீல்டர் கோச்சராக நியூசிலாந்து அணியின் முன்னாள் வீரர் கிரான்ட்பிராட்பர்ன் நியமனம் செய்யப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>53</INDEX>
<TITLE>உலக கரம் சம்மேளனத்தின் உப தலைவராக பராக்கிரம பஸ்நாயக்க</TITLE>
<BODY>சர்வதேச கரம் சம்மேளனத்தின் பிரதித் தலைவராக பராக்கிரம பஸ்நாயக்க தெரிவு செய்யப்பட்டுள்ளார். </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>54</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 28.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, அமெரிக்க ரூபாவிலும் என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>55</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 24.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை ரூபாவின் விலை, அமெரிக்க ரூபாவிலும் என்றும் இல்லாத அளவிலும் பார்க்க பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>56</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 17.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (17.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>57</INDEX>
<TITLE>உள்ளாடைக்குள் மறைத்து ரூ. 2 கோடி தங்கம் கடத்தல்</TITLE>
<BODY>சுமார் 3 கிலோ தங்கக் கட்டிகளை கடத்தி வந்த இலங்கையர் ஒருவர் கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>58</INDEX>
<TITLE>கைப்பற்றப்பட்ட ட்ரமடோல் மாத்திரைகளின் பெறுமதி ரூபா 150 கோடி</TITLE>
<BODY>கொழும்பு துறைமுகத்தில் கைப்பற்றப்பட்ட ட்ரமடோல் போதை மாத்திரைகளின் பெறுமதி சுமார் ரூபா 150 கோடி (ரூபா 1,500 மில்லியன்) என மதிப்பிடப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>59</INDEX>
<TITLE>அதி செறிவான 1 1/2 கோடி போதை மாத்திரைகள் மீட்பு</TITLE>
<BODY>கொழும்பு துறைமுகத்திலிருந்த கொள்கலன் (Container) ஒன்றிலிருந்து அதி செறிவைக் கொண்ட (High-dose) போதை மாத்திரைகள் கண்டுபிடிக்கப்பட்டுள்ளன.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>60</INDEX>
<TITLE>ரஞ்சனுக்கு எதிரான வழக்கு டிசம்பரில்</TITLE>
<BODY>பிரதியமைச்சர் ரஞ்சன் ராமநாயக்கவுக்கு எதிரான, நீதிமன்றத்தை அவமதித்ததாக தெரிவிக்கப்படும் வழக்கை, எதிர்வரும் டிசம்பரில் விசாரணை செய்ய முடிவு செய்யப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>61</INDEX>
<TITLE>போலி ரூ. 5,000 தாள்களுடன் இறக்காமத்தைச் சேர்ந்தவர் கைது</TITLE>
<BODY>விசாரணைக்காக CID யிடம் ஒப்படைப்புபோலி நாணயத்தாள்களை வைத்திருந்த நபர் ஒருவர், கொழும்பு புறக்கோட்டையில் வைத்து கைது செய்யப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>62</INDEX>
<TITLE>பெண் ​கான்ஸ்டபிள் குரூரக் கொலை</TITLE>
<BODY>பதுளை - ஹாலிஎல கெட்டவெல ஜகுல்ல பகுதியில் அமைந்துள்ள வீடு ஒன்றினுள் பெண் பொலிஸ் கான்ஸ்டபிள் ஒருவர் மர்மமான முறையில் உயிரிழந்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>63</INDEX>
<TITLE>நுரைச்சோலை அனல் மின் நிலையத்திற்கு பாதுகாப்பு அரண்</TITLE>
<BODY>நுரைச்சோலை அனல் மின் நிலைய பாதுகாப்புக்கான அரண் 60 கோடி ரூபா செலவில் நிர்மாணிக்கப்படவுள்ளதாக பிரதியமைச்சர் அஜித் பி பெரேரா பாராளுமன்றத்தில் தெரிவித்தார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>64</INDEX>
<TITLE>மாணவி கிருஷாந்தி குமாரசுவாமியின் 22ஆவது நினைவுதினம்</TITLE>
<BODY>யாழ்.செம்மணியில் இராணுவத்தினரால் படுகொலை செய்யப்பட்ட மாணவி கிருஷாந்தி குமாரசுவாமியின் 22ஆவது நினைவுதினம் நேற்று (07) அனுஷ்டிக்கப்பட்டது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>65</INDEX>
<TITLE>இலங்கை - இந்திய உறவுகள் எதிர்கால நோக்குடையதாக அமைதல் வேண்டும்</TITLE>
<BODY>இலங்கை - இந்திய- உறவுகள் எதிர்காலம் குறித்த நோக்குடவையாக அமைந்திருத்தல் வேண்டும். </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>66</INDEX>
<TITLE>நான்கு குற்றங்களும் நிரூபணம்; ஞானசர தேரருக்கு 6 வருட கடூழிய சிறை!</TITLE>
<BODY>பொதுபலசேனா அமைப்பின் பொது செயலாளர் கலகொட அத்தே ஞானசார தேரருக்கு 6 வருடங்கள் ஒத்திவைக்கப்பட்ட 19 வருட கடூழிய சிறைத்தண்டனையை விதிக்கப்பட்டுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>67</INDEX>
<TITLE>கடவத்தை துப்பாக்கிச்சூட்டில் 34 வயது பெண் பலி</TITLE>
<BODY>கணவனை கொலை செய்த வழக்கின் சந்தேகநபர்கடவத்தை, கண்டி வீதி, கோணஹென சந்தியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச்சூட்டில் பெண் ஒருவர் மரணமடைந்துள்ளார்</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>68</INDEX>
<TITLE>கிளிநொச்சி இயக்கச்சி விபத்தில் தாயும் மகளும் பலி</TITLE>
<BODY>கிளிநொச்சி- இயக்கச்சி பளை பகுதியில் இடம்பெற்ற வாகன விபத்தில் வெளிநாட்டிலிருந்து வந்த மகளும் அவரை அழைத்து வந்த தாயும் சம்பவ இடத்திலேயே உயிரிழந்துள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>69</INDEX>
<TITLE>சட்டவிரோதமாக வெளிநாடு செல்ல முயன்ற 21 பேர் கைது (PHOTO)</TITLE>
<BODY>சட்டவிரோதமாக பிரான்ஸ் நாட்டிற்கு செல்ல முற்பட்ட இலங்கையைச் சேர்ந்த 21 பேர் கடற்படையினரால் கைது செய்யப்பட்டுள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>70</INDEX>
<TITLE>மினுவாங்கொடையில் துப்பாக்கிச்சூடு; 68 வயது நபர் பலி</TITLE>
<BODY>மினுவாங்கொடை,  யட்டியன சந்தி பகுதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச்சூட்டில் ஒருவர் மரணமடைந்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>71</INDEX>
<TITLE>ஹோட்டல் கொண்டாட்டத்திலிருந்த இருவர் பலி</TITLE>
<BODY>வாத்துவ பிரதேசத்திலுள்ள ஹோட்டல் ஒன்றில் இடம்பெற்ற கொண்டாட்ட நிகழ்வில் கலந்துகொண்டவர்களில் இருவர் மரணமடைந்துள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>72</INDEX>
<TITLE>கடத்தப்பட்டு விசம் வழங்கப்பட்ட சிறுமிகள் வைத்தியசாலையில்</TITLE>
<BODY>வவுனியாவில் கடத்தப்பட்ட இரு பாடசாலை சிறுமிகள் விசம் வழங்கப்பட்ட நிலையில் வவுனியா வைத்தியசாலையில் அனுமதிக்கப்பட்டுள்ளனர்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>73</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 07.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (07.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>74</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 06.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (06.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>75</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 03.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (03.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>76</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 02.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (02.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>77</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 01.08.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (01.08.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>78</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 31.07.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (31.07.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>79</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 30.07.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (30.07.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>80</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 26.07.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (26.07.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>81</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 25.07.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (25.07.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>82</INDEX>
<TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 23.07.2018</TITLE>
<BODY>இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (23.07.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>83</INDEX>
<TITLE>எதிர்க்கட்சித் தலைவர் விவகாரம்: சபாநாயகரின் அறிவிப்பு இன்று</TITLE>
<BODY>எதிர்க்கட்சித் தலைவர் பதவி தொடர்பான அறிவிப்பை சபாநாயகர் கரு ஜயசூரிய இன்று (07) வெளியிடுவார் என எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.ஐக்கிய மக்கள் சுதந்திர முன்னணி தனது நிலைப்பாட்டை நேற்று (06) சபாநாயகருக்குத் தெரியப்படுத்தவுள்ளது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>84</INDEX>
<TITLE>'பிக் பொஸ் 2' நிகழ்ச்சியில் பங்கேற்கவில்லை: சிநேகா மறுப்பு!</TITLE>
<BODY>விஜய் தொலைக்காட்சியில் கடந்த வருடம் பிக் பொஸ் நிகழ்ச்சி ஒளிபரப்பானது. 100 நாட்கள் மிகவும் பரபரப்பான முறையில் இந்நிகழ்ச்சி ஒளிபரப்பானது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>85</INDEX>
<TITLE>‘காலா’வுக்கு எதிர்பார்த்ததை விட  எதிர்ப்பு குறைவு தான்': ரஜினி</TITLE>
<BODY>காலா படத்துக்கு எதிர்ப்பார்த்ததைவிட எதிர்ப்பு குறைவாகத்தான் வந்திருக்கிறது என்று நடிகர் ரஜினிகாந்த் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>86</INDEX>
<TITLE>தீபிகா படுகோனேயின் சம்பளம் ரூ.13 கோடி</TITLE>
<BODY>இந்தி படங்களுக்கு உலகளாவிய ரீதியில் சந்தை வாய்ப்பு இருப்பதால் கோடி கோடியாக பணம் வசூலாகின்றது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>87</INDEX>
<TITLE>ஜெயலலிதாவாக நடிப்பாரா அனுஷ்கா?</TITLE>
<BODY>இப்போது பிரபலங்களின் வாழ்க்கை வரலாற்றுப் படங்களுக்கு நல்ல கிராக்கி ஏற்பட்டிருக்கிறது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>88</INDEX>
<TITLE>நடிகையர் திலகத்தில் என் அப்பா தவறாக சித்தரிக்கப்பட்டுள்ளார்</TITLE>
<BODY>நடிகையர் திலகம் திரைப்படத்தில் என் அப்பா ஜெமினி தவறாகச் சித்தரிக்கப்பட்டுள்ளார் என டொக்டர் கமலா செல்வராஜ் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>89</INDEX>
<TITLE>சர்வதேச திரைப்படவிழாவில் மெர்க்குரி திரைப்படம்</TITLE>
<BODY>அமெரிக்காவில் நடக்கவிருக்கும் சர்வதேச திரைப்பட விழாவில் பிரபுதேவா நடித்த மெர்குரி திரைப்படம் திரையிடப்படுகிறது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>90</INDEX>
<TITLE>ஜெர்மனி கால்பந்து வீரர் மரியோ கோமஸ் சர்வதேச போட்டியில் இருந்து ஓய்வு</TITLE>
<BODY>ஜெர்மனி கால்பந்து அணியின் மூத்த வீரரான மரியோ கோமஸ் சர்வதேச போட்டியில் இருந்து ஓய்வு பெற்றுள்ளார்பிரேசிலில் கடந்த 2014-ம் ஆண்டு நடைபெற்ற உலகக்கிண்ண கால்பந்து தொடரில் ஜெர்மனி சம்பியன் பட்டம் வென்றது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>91</INDEX>
<TITLE>அனுபவமில்லா பந்து வீச்சு குழாம் மிகப்பெரிய பிரச்சினை</TITLE>
<BODY>தென்ஆபிரிக்கா அணிக்கு அனுபவம் இல்லாத பந்து வீச்சு குழாம் மிகப்பெரிய பிரச்சினை என ஸ்டெயின் தெரிவித்துள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>92</INDEX>
<TITLE>எஸ்.எல்.சி ரி 20 லீக் பணிப்பாளராக சஜித் பெர்னாண்டோ</TITLE>
<BODY>இலங்கை கிரிக்கெட் ஏற்பாட்டில் இம்மாத இறுதியில் ஆரம்பமாகவுள்ள எஸ்.எல்.சி ரி 20 லீக் தொடரின் பணிப்பாளராக முன்னாள் வீரர் சஜித் பெர்னாண்டோ நியமிக்கப்பட்டுள்ளார்.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>93</INDEX>
<TITLE>தந்தையர்களுக்கான கிரிக்கெட் தொடர் அடுத்தமாதம் கொழும்பில் ஆரம்பம்</TITLE>
<BODY>பாரம்பரிய கிரிக்கெட்டிலிருந்து நவீன கிரிக்கெட் அண்மைக்காலமாக பலமுன்னேற்றங்களையும்,மாற்றங்களையும் பெற்றுவருகின்றது. </BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>94</INDEX>
<TITLE>பூகம்பத்திற்கு மத்தியில் தொழுகை நடத்திய இமாம்</TITLE>
<BODY>இந்தோனேசியாவில் பூகம்பம் ஏற்பட்டபோது இமாம் ஒருவர் தொடர்ந்தும் தொழுகையை நடத்திய வீடியோ ஒன்று சமூகதளத்தில் அதிகம் பகிரப்பட்டு வருகிறது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>95</INDEX>
<TITLE>ஜப்பான் பாடசாலையில் உலகப் போர் ஆயுதங்கள்</TITLE>
<BODY>ஜப்பானின் டோக்கியோவில் உள்ள ஆரம்ப பாடசாலையில் 2500க்கும் அதிகமான இரண்டாம் உலகப் போர் ஆயுதங்கள் கண்டுபிடிக்கப்பட்டுள்ளன.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>96</INDEX>
<TITLE>கனடாவுக்கான சவூதியின் நேரடி விமானம் துண்டிப்பு</TITLE>
<BODY>கைது செய்யப்பட்டிருக்கும் மனித உரிமை செயற்பாட்டாளர்களை விடுவிக்கக் கோரிய கனடாவுடனான நேரடி விமானப் போக்குவரத்தையும் சவூதி அரேபியா இடைநிறுத்தியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>97</INDEX>
<TITLE>மிக சூடான  இடமாக மாறி வரும் உலகம்</TITLE>
<BODY>வெப்பநிலை அதிகரிப்பால் உலகம் மோசமாகப் பாதிக்கப்படுமென்று அண்மை ஆய்வு எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>98</INDEX>
<TITLE>ஈரான் மீதான அமெரிக்க தடை அமுல்</TITLE>
<BODY>ஈரான் மீதான அமெரிக்காவின் முதல் கட்ட பொருளாதார தடைகள் இன்று முதல் அமுலுக்கு வரவுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>99</INDEX>
<TITLE>தென் சூடான் சிவில் யுத்தத்தை முடிவுக்கு கொண்டுவர உடன்பாடு</TITLE>
<BODY>தென் சூடான் அரசு அந்நாட்டு பிரதான கிளர்ச்சிக் குழுவுடன் அதிகார பகிர்வு உடன்படிக்கை ஒன்றில் கைச்சாத்திட்டுள்ளது.]</BODY>
</NEWS>

<NEWS>
<INDEX>100</INDEX>
<TITLE>கனடாவுடனான வர்த்தகத்தை முடக்கியது சவூதி அரேபியா</TITLE>
<BODY>சவூதி அரேபியா தனது நாட்டின் உள்நாட்டு விவகாரத்தில் தலையிட்டதாகக் கூறி கனடாவுடனான புதிய வர்த்தக மற்றும் முதலீடுகளை முடக்கியுள்ளது.</BODY>
</NEWS>

</ITEMS>
