<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>சாவகச்சேரி கொள்ளை; நிதி நிறுவன பெண் ஊழியர் உள்ளிட்ட மூவர் கைது</TITLE><BODY> யாழ்ப்பாணம் சாவகச்சேரி நகர்ப் பகுதியிலுள்ள நிதி நிறுவனம் ஒன்றில் கத்தி முனையில் பணம் கொள்ளையிடப்பட்ட சம்பவத்தில் குறித்த நிறுவனத்தில் பணியாற்றும் பெண் உத்தியோகத்தர் உள்ளிட்ட மூவர்  கைதாகியுள்ளனர்.குறித்த தனியார் நிதி நிறுவனத்தில் கடந்த செப்டெம்பர் 19 ஆம் திகதி காலை சுமார் 18 இலட்சத்து 91...</BODY><DATE>2018-09-26 05:20:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE> களுவாஞ்சிக்குடி பிரதேசத்தில் திருடிவந்த கும்பல் கைது</TITLE><BODY>மட்டக்களப்பு மாவட்டம் களுவாஞ்சிகுடி பொலிஸ் பிரிவுக்குட்பட்ட சொட்டிபாளையம் கிராமத்தில் வீட்டை உடைத்து கொள்ளையிட்ட கும்பலை கடந்த திங்கட்கிழமை (24) கைது செய்ததாக களுவாஞ்சிக்குடி...</BODY><DATE>2018-09-26 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>அவுஸ்திரேலிய டெஸ்ட் தொடர் முகமது அமீர் நீக்கம்</TITLE><BODY>பாகிஸ்தான் அணியின் முன்னணி வேகப்பந்து வீச்சாளரான முகமது அமீர் அவுஸ்திரேலிய அணிக்கு எதிரான 2 டெஸ்ட் தொடரில் நீக்கப்பட்டுள்ளார்.அவுஸ்திரேலிய கிரிக்கெட் அணி அடுத்த மாதம் பாகிஸ்தானுடன் 2 போட்டி டெஸ்ட் தொடரில் மோதுகிறது. இப்போட்டி ஐக்கிய அரபு இராச்சியத்தில் நடக்கிறது. இதற்கான 17 பேர் கொண்ட பாகிஸ்தான்...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>கொட்டகலை மேபீல்ட் தோட்டத்தில் குளவிக்கொட்டு</TITLE><BODY>8 பேர் ஆஸ்பத்திரியில்தோட்டத் தொழிற்துறையில் ஈடுபட்டிருந்த தொழிலாளர்களை குளவிகள் கொட்டியதால் 08 பேர் கொட்டகலை மருத்துவமனையில் அனுமதிக்கப்பட்டு சிகிச்சை பெற்றுள்ளனர்.கொட்டகலை மேபீல்ட் தோட்டத்தில் தொழிலாளர்களே,  குளவி கொட்டுக்கு இலக்காகியுள்ளனர். இச்சம்பவம் நேற்று (28) இடம்பெற்றுள்ளது.இவர்களில் 8...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>ரூபா 2 கோடி இலஞ்சம்; மஹானாம, திஸாநாயக்கவுக்கு பிணை</TITLE><BODY> இலஞ்சம் பெற்றதாக குற்றம் சாட்டப்பட்டு கைதாகி விளக்கமறியலில் வைக்கப்பட்டுள்ள ஜனாதிபதி பணிக்குழாமின் முன்னாள் பிரதானி பேராசியர் ஐ.எச்.கே மஹானாம மற்றும் அரச மர...</BODY><DATE>2018-09-25 08:46:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>கீத்நொயார் கடத்தல்; சரத் பொன்சேகா CIDயில் வாக்குமூலம்</TITLE><BODY> ஊடகவியலாளர் கீத் நொயார், கடத்தப்பட்டு சித்திரவதைக்குள்ளாக்கப்ப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில், வாக்குமூலம் வழங்குவதற்காக அமைச்சர் பீல்ட் மார்ஷல் சரத் பொன்சேகா பொலிஸ் குற்றவியல்...</BODY><DATE>2018-09-25 07:14:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>வெலிக்கடை கைதிகள் கொலை; பொலிஸ் பரிசோதகர் நியோமால் ரங்கஜவவுக்கு பிணை</TITLE><BODY> வெலிக்கடை சிறைச்சாலை கைதிகள் 27 பேர் கொலை செய்யப்பட்ட சம்பவம் தொடர்பில் கைது செய்யப்பட்ட பொலிஸ் போதைப்பொருள் தடுப்பு பிரிவு பொலிஸ் பரிசோதகர் நியோமால் ரங்கஜீவ பிணையில்...</BODY><DATE>2018-09-25 05:11:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>உடவளவை பூங்காவில் 3 1/2 ஏக்கர் கஞ்சா சேனை</TITLE><BODY> மேலும் 101 கிலோ கஞ்சா செடி மீட்பு; இருவர் கைதுஉடவளவை தேசிய பூங்காவின், ஹம்பேகமுவ பகுதியில் சுமார் 3 1/2 ஏக்கர கஞ்சா சேனையை பொலிசார்...</BODY><DATE><value>2018-09-23 14:43:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>23 சிக்சர்களுடன் 257 ஓட்டங்கள் குவிப்பு 50 ஓவர் போட்டி வரலாற்றில் 3-ம் இடத்தை பிடித்த ஆஸி. வீரர்</TITLE><BODY>உள்ளூர் ஒருநாள் தொடரில் 257 ஓட்டங்கள் குவித்த டி ஆர்சி ஷார்ட், 50 ஓவர் போட்டிகளில் அதிக ஓட்டங்கள் குவித்த முதல் அவுஸ்திரேலிய வீரர் என்ற பெயரையும், உலக அளவில் 3-வது வீரர் என்ற...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>இலங்கை அணியில் 5 சுழல்பந்து வீச்சாளர்கள்</TITLE><BODY>இங்கிலாந்துக்கு எதிரான டெஸ்ட் தொடருக்கான இலங்கை அணியில் ஐந்து சுழற்பந்து வீச்சாளர்கள் இடம்பிடித்துள்ளனர்இங்கிலாந்து கிரிக்கெட் அணி ஒக்டோபர் - நவம்பரில் இலங்கையில் சுற்றுப்...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>ஆசிய பரா விளையாட்டு விழாவில் இலங்கையிலிருந்து 35 வீரர்கள் பங்கேற்பு</TITLE><BODY>மூன்றாவது ஆசிய பரா விளையாட்டு விழா எதிர்வரும் ஒக்டோபர் மாதம் 6ஆம் திகதி முதல் 13ஆம் திகதிவரை இந்தோனேஷியாவின் தலைநகர் ஜகார்த்தாவில் நடைபெறவுள்ளது.இம்முறை ஆசிய பரா விளையாட்டு...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>இலங்கையில் கிரிக்கெட்டை அழித்தது நானல்ல ரணதுங்க குடும்பமே</TITLE><BODY>இந்த நாட்டில் கிரிக்கெட் விளையாட்டை அழித்தது தான் அல்லவென்றும் ரணதுங்க குடும்பமே என்று முன்னாள் விளையாட்டுத்துறை அமைச்சர் தயாசிறி ஜயசேகர கூறினார்.அவர் இதனை (26) கொழும்பு...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>சம்பியன் பட்டம் வென்ற சப்ரானுக்கு பாராட்டு</TITLE><BODY>மாற்றுத்திறனாளிகளுக்கான கொழும்பு சுகததாச விளையாட்டு மைதானத்தில் கடந்த (25) நடைபெற்றது.தேசிய மெய்வல்லுனர் விளையாட்டுப் போட்டியில் 16 வயதின் கீழ் 100மீ...</BODY><DATE><value>2018-09-29 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>முதலமைச்சர் விக்கியின் மனுவை ஒக்ேடாபர் 19 இல் ஆராய உச்ச நீதிமன்றம் தீர்மானம்</TITLE><BODY>வட மாகாண அமைச்சர் பதவியிலிருந்து மாகாண சபை உறுப்பினர் பா. டெனீஸ்வரனை நீக்குவதற்கு எடுத்த தீர்மானத்திற்கு இடைக்காலத் தடை விதித்து மேன் முறையீட்டு நீதிமன்றம் வழங்கிய...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>சுற்றுலாத்துறை 22 வீத வளர்ச்சி; வருடாந்தம் 2 மில்.பேர் வருகை</TITLE><BODY>3,500 அமெ.டொ. வருவாய் கிடைக்கும்நாட்டின் சுற்றுலாத்துறை கடந்த மூன்றரை வருடங்களில் பெரும் முன்னேற்றம் அடைந்துள்ளதுடன் வருடாந்தம் சுமார் 2 மில்லியனுக்கும் மேற்பட்ட உல்லாசப்...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>அடுத்த மாகாண சபையாவது மக்களது எதிர்பார்ப்பை பூர்த்தி செய்ய வேண்டும்</TITLE><BODY>யாழ். அச்சுவேலியில் இராஜாங்க அமைச்சர் இராதாகிருஷ்ணன்அடுத்து வரும் மாகாணசபை சிறுபான்மையினர் தமது உரிமைகளை பெற்று ஏனைய சமூகத்தவர்களை போல சம அந்தஸ்துடன் வாழக் கூடியவகையில் அமைய...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>ஊ. சே. நிதியத்திலிருந்து ரூ. 500 மில். விதிமுறைகளை மீறி பெற்றுக்ெகாடுப்பு</TITLE><BODY> ஜனாதிபதி விசாரணை ஆணைக்குழு முன் பொறுப்பதிகாரி மல்காந்தி பண்டார சாட்சியம்எமிரேட்ஸ் விமான நிறுவனத்திடமிருந்த ஸ்ரீலங்கன் விமான நிறுவனப் பங்குகளைக் கொள்வனவு செய்ய ஊழியர்...</BODY><DATE>2018-09-29 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>பத்தேகமவில் 37 வயது நபர் துப்பாக்கிச்சூட்டில் பலி</TITLE><BODY> ஹிக்கடுவ, பத்தேகம வீதியில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச்சூட்டில் 37 வயது நபர் பலியாகியுள்ளார்.இன்று (23) பிற்பகல், ஹிக்கடுவ தபால்...</BODY><DATE><value>2018-09-23 11:54:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>தங்காலையில் துப்பாக்கிச்சூடு; ஒருவர் பலி</TITLE><BODY> தங்காலை பிரதேசத்தில் இடம்பெற்ற துப்பாக்கிச்சூட்டில், வெலிஆர பிரதேசத்தைச் சேர்ந்த, 42 வயதான வர்த்தகர் ஒருவர் பலியாகியுள்ளார்.இன்று (23) முற்பகல்...</BODY><DATE><value>2018-09-23 08:42:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>நுவரெலியா ஹோட்டல் பல்கனியிலிருந்து வீழ்ந்து சீனப் பெண் பலி</TITLE><BODY> நுவரெலியாவிற்கு சுற்றுலா சென்றிருந்த, வெளிநாட்டுப் பெண் ஒருவர் மரணமடைந்துள்ளார்.நுவரெலியா, கிரேகெறி வாவிக்கு அருகிலுள்ள விடுதி ஒன்றில்...</BODY><DATE><value>2018-09-23 06:18:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>கண்டி கலவரம்; அமித் வீரசிங்க உள்ளிட்ட 8 பேருக்கும் வி.மறியல் நீடிப்பு</TITLE><BODY> கண்டியில் இடம்பெற்ற இனக்கலவரம் தொடர்பில் கைது செய்யப்பட்ட, மஹாசொஹொன் பலகாய அமைப்பின் தலைவர் அமித் வீரசிங்க உள்ளிட்ட 8 பேருக்கும் விளக்கமறியல்...</BODY><DATE><value>2018-09-21 12:56:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/legal-police</URL><TITLE>காவலரணில் காவல் இருந்த சிப்பாய் கொலை</TITLE><BODY> இராணுவ முகாமின், காவலரணில் காவலிருந்து சிப்பாய் ஒருவர் கொலை செய்யப்பட்டுள்ளார்.அம்பேபுஸ்ஸ இராணுவ முகாமில் கடமைபுரிந்து வந்த, இராணுவ சிப்பாய்...</BODY><DATE><value>2018-09-21 05:37:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>ஜொலிபோய்ஸ் விளையாட்டுக்கழகம் சம்பியன்</TITLE><BODY>அக்கரைப்பற்று யங்ஸ்டார் விளையாட்டுக்கழகத்தின் 2018 ஆம் ஆண்டிற்கான வெற்றிக்கிண்ணத்தின் சம்பியனாக அக்கரைப்பற்று ஜொலிபோய்ஸ் விளையாட்டுக்கழகம் தெரிவு...</BODY><DATE><value>2018-09-29 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>இந்தியாவின் வெற்றியை பறித்து  சமன் செய்தது ஆப்கானிஸ்தான்</TITLE><BODY> ஆசிய கிண்ணம்: -பரபரப்பான கட்டத்தில்ஆசிய கிண்ண கிரிக்கெட் போட்டியில் பரபரப்பான கட்டத்தில் தனது சிறப்பான பந்துவீச்சால் இந்தியாவின் வெற்றியை...</BODY><DATE><value>2018-09-27 03:37:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>Super Four: இந்தியாவை திணறவைத்தது ஆப்கான்; போட்டி சமநிலை</TITLE><BODY> இன்றைய போட்டியில் வெற்றி பெறும் அணி இறுதிப் போட்டிக்குஇந்தியா, ஆப்கானிஸ்தான் அணிகள் மோதிய பரபரப்பான ஆசிய கிண்ண ‘சுப்பர்–4’ போட்டி கடைசி ஓவரில்...</BODY><DATE><value>2018-09-26 02:42:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>சிறந்த கால்பந்து வீரருக்கான விருது லூகா மோட்ரிச்</TITLE><BODY>பிபாவின் சிறந்த வீரருக்கான விருதை தட்டிச்செல்ல ரொனால்டோ, முகமது சலாஹ், லூகா மோட்ரிச் இடையே கடும் போட்டி நிலவிய நிலையில் 2018 ஆம் ஆண்டின் சிறந்த...</BODY><DATE><value>2018-09-26 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/sport</URL><TITLE>அழுதுகொண்டு மைதானத்திற்குள் வந்த சிறுவனுக்கு ஜெர்சியை வழங்கிய நெய்மர்</TITLE><BODY>பாதுகாப்பு வலயத்தை மீறி அழுது கொண்டு மைதானத்திற்குள் ஓடிவந்த சிறுவனை கட்டியணைத்து ஜெர்சியை வழங்கினார் நெய்மர்.பிரேசில் அணியின் முன்னணி கால்பந்து...</BODY><DATE><value>2018-09-26 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>சர்வதேச புத்தகக் கண்காட்சிக்கு பிரதமர் ரணில்</TITLE><BODY>கொழும்பு பண்டாரநாயக்க ஞாபகார்த்த சர்வதேச மாநாட்டு மண்டபத்தில் நடைபெற்று வரும் சர்வதேச புத்தகக் கண்காட்சிக்கு பிரதமர் ரணில் விக்கிரமசிங்க, நேற்றுக்...</BODY><DATE><value>2018-09-29 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>திருகோணமலை வளாகத்தில் நேற்று (28) கவனயீர்ப்பு போராட்டம</TITLE><BODY>கிழக்குப் பல்கலைக்கழக விரிவுரையாளர் போதநாயகி நடராஜாவின் மரணம் தொடர்பில் சந்தேகம் இருப்பதாகவும் இதன் பின்னணியில் இருப்பவர்களை கண்டுபிடித்து தண்டனை...</BODY><DATE><value>2018-09-29 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>நியூயோர்க் சென்றுள்ள ஜனாதிபதி மைத்திரிபால</TITLE><BODY>நியூயோர்க் சென்றுள்ள ஜனாதிபதி மைத்திரிபால சிறிசேன நேற்று முன்தினம் அங்குள்ள இலங்கைப் பிரஜைகளை சந்தித்து உரையாடியபோது...</BODY><DATE><value>2018-09-29 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>ஐ.நாவில் துணிச்சலான  கருத்துக்களை  முன்வைக்க வாய்ப்பு</TITLE><BODY>ஐ.நா. சபை என்று கூறினாலேயே பயந்து கொண்டிருந்த காலம் மாறி இன்று அங்கே சென்று துணிச்சலாக எமது கருத்துக்களை கூறுவதற்கான வாய்ப்பு ஏற்பட்டுள்ளது.இதற்கு...</BODY><DATE><value>2018-09-27 06:25:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>சமையல் எரிவாயு    195 ரூபாவால் அதிகரிப்பு  </TITLE><BODY>சமையல் எரிவாயுவின் விலை நேற்று நள்ளிரவு முதல் அதிகரிக்கப்பட்டுள்ளதாக லிட்ரோ கேஸ் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது. இதன்படி 12.5 கிலோ சமையல் எரிவாயு 195...</BODY><DATE><value>2018-09-27 06:23:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/news</URL><TITLE>இலங்கை -- சவூதி  உறவு வலுவடைய ஆக்கபூர்வ   செயற்பாடு  அமைச்சர் ரிசாட்</TITLE><BODY>இலங்கையின் பொருளாதார வளர்ச்சியிலும் மக்களின் நலனோம்பு நடவடிக்கைகளிலும் ஆக்கபூர்வமான உதவிகளை மேற்கொண்டு வரும் சவூதி அரேபியாவுடனான உறவுகள், மேலும்...</BODY><DATE><value>2018-09-27 06:03:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>RizViews: iPhone X ஐ மிஞ்சுமா P20 Pro - ஒரு பார்வை (Review)</TITLE><BODY>None</BODY><DATE>2018-06-15 10:08:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>ஐரோப்பாவில் சிறுவர்களுக்கு ‘வாட்சப்’ பயன்படுத்த தடை</TITLE><BODY> பிரபல செய்தி பரிமாற்றி சேவையான வாட்சப் செயலியை 16 வயதுக்கு குறைந்தவர்கள் பயன்படுத்துவதற்கு தடைவிதிக்கும் சட்டம் ஒன்று ஐரோப்பிய ஒன்றியத்தில் கொண்டுவரப்படவுள்ளது.ஐரோப்பிய...</BODY><DATE>2018-04-26 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>80 வீதமான பேஸ்புக் போலி கணக்குகள் நீக்கப்படும்</TITLE><BODY> பேஸ்புக் மூலம் திறக்கப்பட்டுள்ள 80 வீதமான போலியான கணக்குகள், பேஸ்புக் தலைமையகத்தால் இவ்வாண்டின் இறுதிப் பகுதியில் நீக்கப்படவுள்ளது.இத்தகவலை, இலங்கையின் கணினி அவசர...</BODY><DATE>2017-12-26 08:19:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>  அடொப் ஃப்ளாஷுக்கு 2020இல் மூடு விழா</TITLE><BODY>இணையதளங்களில் வீடியோக்களை பார்வையிட உதவும் அடொப் சிஸ்டம்ஸ் இன்க்கின் ஃப்ளாஷ் மென்பொருள் 2020ஆம் ஆண்டுக்கு பின்னர் கைவிடப்படும் என்று அந்த மென்பொருள் நிறுவனம் அறிவித்துள்ளது....</BODY><DATE>2017-07-27 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>இணைய பயனர்கள் அவதானம்; வைரஸ் இவ்வாறுதான் தாக்குகிறது</TITLE><BODY> இணையத்தளங்களை பயன்படுத்துவோர் அவதானத்துடன் இருக்குமாறு இலங்கையின் கணனி அவசர தொழிநுட்ப சேவைப்பிரிவு (CERT) எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளது. ரன்சம்வெயா (ransomware) என்று...</BODY><DATE>2017-05-15 04:59:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>Huawei GR5 2017 இலங்கையில் அறிமுகம்</TITLE><BODY> 

தொழில்நுட்பரீதியாக மேம்பட்ட, இடை வகுப்பு சாதனம் முதலில் இலங்கையில் அறிமுகமாகியுள்ளது.

இலங்கையில் மிக விரைவாக வளர்ச்சி கண்டு வருகின்ற...</BODY><DATE><value>2016-11-21 05:29:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>‘கலக்சி நோட் 7’ பயன்பாட்டை நிறுத்துமாறு சம்சுங் கோரிக்கை</TITLE><BODY> 

‘கலக்சி நோட் 7’ ஸ்மாட்போன் கையடக்க தொலைபேசி தீப்பிடிக்கும் சம்பவங்கள் புதிய ஆய்வறிக்கை ஒன்று உறுதி செய்த நிலையில் அந்த கையடக்க தொலைபேசிகளை...</BODY><DATE><value>2016-10-12 13:56:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>எழுத்துகள் கணக்கிடபடமாட்டாது</TITLE><BODY> 

றிஸ்வான் சேகு முகைதீன்

ட்விற்றர் தனது பாவனையாளருக்கு, மற்றுமொரு விடயத்தை அறிமுகம் செய்துள்ளது.

மிகப் பிரபலமான சமூக வலைத்தளமான...</BODY><DATE><value>2016-09-20 05:49:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>வெடிக்கும் Galaxy Note 7; சம்சங் மீளப் பெறுகை (Video)</TITLE><BODY> 

றிஸ்வான் சேகு முகைதீன்

சம்சங் நிறுவனம் தயாரித்துள்ள Samsun Galaxy Note 7 கையடக்க சாதனம், திடீரென தீப்பற்றுவதாக தெரிவிக்கப்பட்டுள்ளது...</BODY><DATE><value>2016-09-02 10:16:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>பயனர்களின் ரகசியத்தை காக்க ‘வட்ஸ்அப்’ புதிய நடைமுறை</TITLE><BODY>உடனடி செய்தி பரிமாற்ற சமூகதளமான வட்ஸ்அப் தனது பயனர்கள் அனைவரதும் தொடர்பாடல்களை குறியீடாக மாற்றுவதாக அறிவித்துள்ளது. இதன்மூலம் தகவல்களை அனுப்புபவர்...</BODY><DATE><value>2016-04-06 19:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/Technology</URL><TITLE>டிஜிட்டல் யுகத்தில் தினகரன்</TITLE><BODY>இலங்கை பத்திரிகைத்துறை வரலாற்றில் 84 வருடங்களைக் கண்டிருக்கும் தேசிய பத்திரிகையான தினகரன் தொழில்நுட்பத்தின் பரிணாம வளர்ச்சியுடன் தன்னையும்...</BODY><DATE><value>2016-03-14 20:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>ஐ.நா உரையில் குற்றச்சாட்டுகளை  பரிமாறிக்கொண்ட டிரம்ப், ரூஹானி</TITLE><BODY>அமெரிக்க ஜனாதிபதி டொனால்ட் டிரம்ப் மற்றும் ஈரான் ஜனாதிபதி ஹஸன் ரூஹானி கடந்த செவ்வாய்க்கிழமை நடைபெற்ற ஐ.நா பொதுச் சபை கூட்டத்தில் ஒருவருக்கு ஒருவர் வசைபாடியதோடு ஈரான் மீது மேலும் தடை விதிப்பதாக டிரம்ப் கூறியதற்கு, “அறிவுக்கூர்மையற்றவர்” என்று டிரம்பை ரூஹானி சாடினார்.கடந்த ஆண்டு ஐ.நா...</BODY><DATE>2018-09-27 06:45:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>டெல்லியில் கட்டடம் இடிந்து விழுந்து  விபத்து; 4 சிறுவர்கள் உயிரிழப்பு</TITLE><BODY>டெல்லியில் கட்டடம் இடிந்து விழுந்து விபத்து நேரிட்டதில் 4 சிறுவர்கள் உயிரிழந்தனர்.அசோக் விஹார் பகுதியில் மூன்று மாடி கட்டடம் ஒன்று இடிந்து விழுந்து விபத்து நேரிட்டதில் ஒரு...</BODY><DATE>2018-09-27 06:34:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>ஈரானுடன் வர்த்தகம் செய்ய ஐரோப்பா மாற்றுத் திட்டம்</TITLE><BODY>அமெரிக்காவின் தடையை தவிர்த்து ஈரானுடன் தொடர்ந்து வர்த்தகத்தில் ஈடுபடுவதற்கு அந்த நாட்டுடன் அணு சக்தி உடன்படிக்கையில் கைச்சத்திட்ட எஞ்சிய நாடுகள் புதிய நடைமுறை ஒன்றை...</BODY><DATE>2018-09-26 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>எண்ணெய் விலை 4 ஆண்டுகள் இல்லாத அளவூக்கு அதிகாpப்பு</TITLE><BODY>எண்ணெய் விலை பீப்பாய் ஒன்று 81.48 டொலர்களாக கடந்த நான்கு ஆண்டுகளில் இல்லாத அளவுக்கு உச்சம் பெற்றுள்ளது. ஈரான் மீதான தடையை அடுத்து எண்ணெய் உற்பத்தியை அதிகரிக்குமாறு சவூதி...</BODY><DATE>2018-09-26 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>போர்த்துக்கலில் 400 ஆண்டு பழைய கப்பல் கண்டுபிடிப்பு</TITLE><BODY>போர்த்துக்கலுக்கு அப்பால் 400 ஆண்டுகளுக்கு முன் மூழ்கிய கப்பலின் பாகங்கள் கண்டுபிடிக்கப்பட்டுள்ளன.அது இந்த தசாப்தத்தின் மிகப்பெரிய கண்டுபிடிப்பு என வர்ணிக்கப்படுகிறது....</BODY><DATE>2018-09-26 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>கிம்முடனான மற்றொரு சந்திப்புக்கு டிரம்ப் தயார்</TITLE><BODY>அமெரிக்க ஜனாதிபதி டொனால்ட் டிரம்ப், வட கொரியத் தலைவர் கிம் ஜொங் உன்னுடன் மற்றொரு உச்சநிலை சந்திப்பை விரைவில் மேற்கொள்ளலாம் என்று கூறியுள்ளார்.முதல்...</BODY><DATE><value>2018-09-26 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>ரொஹிங்கியருக்கு அமெரிக்கா 185 மில்லியன் டொலர் உதவி</TITLE><BODY>மியன்மார் இராணுவத்தின் தாக்குதலிலிருந்து தப்பியோடிய ரொஹிங்கிய மக்களுக்கு உதவ 185 மில்லியன் டொலர் வழங்க அமெரிக்கா உறுதியளித்துள்ளது.தற்போது...</BODY><DATE><value>2018-09-26 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>குழந்தையுடன் ஐ.நாவில் பங்கேற்ற நியூசி. பிரதமர்</TITLE><BODY>ஐ.நா பொதுச் சபை கூட்டத்துக்கு குழந்தையுடன் வந்த பெண் தலைவர் என்ற வரலாற்றை நியூசிலாந்து பிரதமர் ஜெசிந்தா அர்டெர்ன் படைத்துள்ளார்.பதவியில் இருந்தபோதே...</BODY><DATE><value>2018-09-26 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>எதிர்க்கட்சியின் இப்ராஹிம் வெற்றி</TITLE><BODY>தோல்வியை ஒப்புக்கொண்டார் யாமீன்மாலைதீவு ஜனாதிபதி தேர்தலில் தற்போதைய ஜனாதிபதி அப்துல்லா யாமீன் அதிர்ச்சி தோல்வியை சந்தித்து எதிர்க்கட்சி வேட்பாளரான...</BODY><DATE><value>2018-09-25 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>காசா எல்லையில் மற்றொரு பலஸ்தீனர் சுட்டுக்கொலை</TITLE><BODY>காசா எல்லையில் கடந்த ஞாயிற்றுக்கிழமை ஏற்பட்ட மோதலில் மற்றொரு பலஸ்தீனர் இஸ்ரேல் துருப்புகளால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்டுள்ளார். கிழக்கு காசா எல்லையை ஒட்டி...</BODY><DATE><value>2018-09-25 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/world</URL><TITLE>சிரிய வான் பாதுகாப்பை பலப்படுத்தும் ரஷ்யா</TITLE><BODY>இஸ்ரேல் வான் தாக்குதலின்போது சிரியப் படை தவறுதலாக ரஷ்ய இராணுவ விமானத்தை சுட்டுவீழ்த்தியதைத் தொடர்ந்து ரஷ்யா சிரியாவுக்கு புதிய விமான எதிர்ப்பு...</BODY><DATE><value>2018-09-25 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>விமல், பிரசன்ன சபை அமர்வுகளில் பங்கேற்க தடை</TITLE><BODY>பாராளுமன்ற நிலையியற் கட்டளைகளை மீறிச் செயற்பட்ட பாராளுமன்ற உறுப்பினர்களான பிரசன்ன ரணவீர மற்றும் விமல் வீரவன்ச ஆகியோருக்கு சபை அமர்வுகளில் கலந்துகொள்ளத் தடைவிதிக்கப்பட்டுள்ளது.இதற்கமைய பிரசன்ன ரணவீர எம்.பி நான்கு வாரங்கள் சபை நடவடிக்கைகளில் கலந்துகொள்ளத் தடைவிதிக்கப்பட்டதுடன், விமல் வீரவன்ச எம்.பி...</BODY><DATE>2018-09-21 19:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>சுதந்திரக் கட்சி அமைப்பாளர்கள் 07 பேர் நீக்கம்</TITLE><BODY> சுதந்திரக் கட்சியின் முக்கிய ஆசன அமைப்பாளர்கள் 07 பேர் அப்பதவிகளிலிருந்து நீக்கப்பட்டுள்ளனர்.நேற்று (20) ஶ்ரீ லங்கா சுதந்திரக் கட்சியின் மத்திய செயற்குழுக் கூட்டத்தில்...</BODY><DATE>2018-09-21 04:40:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>மலையக மக்கள் சமவுரிமையுடன் வாழும் உரிமையையே கேட்கிறோம்</TITLE><BODY>மலையகத்தில் தனி ஈழம் கேட்கவில்லை. அங்குள்ள மக்கள் சமவுரிமையுடன் வாழ்வதற்கான உரிமையையே கோருவதாக மலைநாட்டு புதிய கிராமங்கள், உட்கட்டமைப்பு வசதிகள் மற்றும் சமுதாய அபிவிருத்தி...</BODY><DATE>2018-09-20 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>கூட்டு எதிரணிக்குள் மஹிந்த - கோட்டா அதிகார மோதல்</TITLE><BODY>கூட்டு எதிரணிக்குள் தற்போது மஹிந்த அணி , கோட்டா அணியென இரு பிளவுகள் ஏற்பட்டுள்ளதாக ஜே. வி.பி தலைவர் அநுர குமார திஸாநாயக்க கூறினார்.மஹிந்த மீண்டும் நாட்டின் தலைவராவதை...</BODY><DATE>2018-09-20 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>சிவாஜிலிங்கத்திற்கு வீசா வழங்க இந்தியா தொடர்ந்தும் மறுப்பு</TITLE><BODY> இந்தியாவிற்குச் செல்லும் வடக்கு மாகாண சபை உறுப்பினர்கள் அணி யில் இருந்த எம்.கே.சிவாஜிலிங்கத்திற்கு இந்தியா நுழைவதற்கான வீசா அனுமதி மறுக்கப்பட்டுள்ளது.இந்தியாவின்...</BODY><DATE>2018-09-17 05:11:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>முஸ்லிம் சமூகத்தை இழிவுபடுத்த   மேற்கத்தேய உலகம் கங்கணம்</TITLE><BODY> மேற்கத்தேய உலகம், முஸ்லிம் சமூகத்தை இழிவுபடுத்துவதற்குக் கங்கணம் கட்டிக் கொண்டு செயற்படுகின்றது.இதில் முஸ்லிம் அரசியல் தலைமைகள் விழிப்பாக...</BODY><DATE><value>2018-09-17 03:48:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>டெனிஸ்வரனுக்கு மீண்டும் அமைச்சுப் பதவி வழங்க வடக்கு முதல்வர் இணக்கம்</TITLE><BODY> வழக்குகளை வாபஸ் பெறுவது தொடர்பிலும் பேச்சுவடமாகாண முன்னாள் போக்குவரத்து அமைச்சர் பா.டெனிஸ்வரனை அமைச்சுப் பதவியில் மீண்டும் உள்வாங்குவதற்கு...</BODY><DATE><value>2018-09-15 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>கூட்டமைப்புடன் அரசியலில் ஈடுபடவேண்டாம்</TITLE><BODY>முதலமைச்சருக்கு ஆனந்தசங்கரி கடிதம்தமிழரக் கட்சி உள்ளடக்கிய தமிழத் தேசியக் கூட்டமைப்பில் சார்ந்து அரசியல் நடவடிக்கைகளில் ஈடுபடவேண்டாம் எனவும் உட்கட்சி...</BODY><DATE><value>2018-09-15 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>அரசை கவிழ்க்க மஹிந்த அணி வகுத்துள்ள ஐந்து திட்டங்கள்!</TITLE><BODY>மக்கள் பேரணி தொடர்பாக ஐ.தே.கவிடமிருந்து எமக்கு சான்றிதழ் தேவையில்லைகொழும்பை மக்கள் பிடிக்குள் 12 மணி நேரம் வைத்திருந்தோம். இது வெறும் ஒத்திகை; பாரிய...</BODY><DATE><value>2018-09-12 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>ஜனாதிபதி, பிரதமர் பங்கேற்கும் நிகழ்வுகளில் பெருமளவு நிதி செலவு</TITLE><BODY>அரசாங்கத்தினால் ஏற்பாடு செய்யப்படும் தேசிய நிகழ்வுகள் மற்றும் ஜனாதிபதி, பிரதமர் கலந்து கொள்ளும் நிகழ்வுகளுக்கு பெருமளவு நிதி செலவு செய்யப்படுவதாகவும்...</BODY><DATE><value>2018-09-08 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/political</URL><TITLE>20 ஆவது திருத்தத்தில் நாட்டை பிளவுபடுத்தும் யோசனைகள் இல்லை</TITLE><BODY>நிறைவேற்று அதிகாரம் கொண்ட ஜனாதிபதி முறையை ஒழிக்கும் 20ஆவது திருத்தச் சட்டத்தில் நாட்டை பிளவுபடுத்தும் எந்த யோசனைகளும் இல்லையென ஜே.வி.பியின் ஊடகச்...</BODY><DATE><value>2018-09-07 00:30:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 25.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி வெளியிட்டுள்ள நாணய மாற்று விகிதத்தின் அடிப்படையில் அமெரிக்க டொலரின் விற்பனை விலை ரூபா 170.3966 ஆக பதிவாகியுள்ளமை குறிப்பிடத்தக்கது.இலங்கை மத்திய...</BODY><DATE>2018-09-25 11:44:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 21.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி வெளியிட்டுள்ள நாணய மாற்று...</BODY><DATE>2018-09-21 09:39:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 19.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி வெளியிட்டுள்ள நாணய மாற்று...</BODY><DATE>2018-09-19 08:39:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 18.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி வெளியிட்டுள்ள நாணய மாற்று...</BODY><DATE>2018-09-18 08:59:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>துணிகளுக்கான VAT 15% இலிருந்து 5% ஆக குறைப்பு</TITLE><BODY> இறக்குமதி செய்யப்படும் துணிகளுக்கான பொருட்கள் சேவைகள் மீதான வரி (VAT) 5% ஆக குறைக்கப்பட்டுள்ளது.இன்று நள்ளிரவு (18) முதல் அமுல்படுத்தப்படவுள்ளதாக நிதியமைச்சு...</BODY><DATE>2018-09-17 11:12:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 17.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி...</BODY><DATE><value>2018-09-17 07:32:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 14.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி...</BODY><DATE><value>2018-09-14 07:19:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>ஓரின சேர்க்கை தீர்ப்பு: தமிழ் நடிகர், நடிகைகள் கருத்து</TITLE><BODY> ஓரின சேர்க்கை சட்டவிரோதமானது அல்ல என்று உச்ச நீதிமன்றம் சரித்திர முக்கியத்துவம் வாய்ந்த தீர்ப்பு வழங்கி இருப்பதை நடிகர்–நடிகைகள் வரவேற்று உள்ளனர். அதன் விவரம் வருமாறு:–நடிகை திரிஷா:– ஓரின சேர்க்கை சம்பந்தமான 377 சட்ட பிரிவு ரத்து செய்யப்பட்டு உள்ளது. இதன் மூலம் சம உரிமைக்கு...</BODY><DATE>2018-09-08 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 12.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (12.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.நாணயம்கொள்வனவு விலை (ரூபா)விற்பனை விலை (...</BODY><DATE><value>2018-09-12 11:11:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 10.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (07.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.நாணயம்கொள்வனவு விலை (ரூபா)விற்பனை விலை (...</BODY><DATE><value>2018-09-10 10:37:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 07.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை மத்திய வங்கியினால் வெளியிடப்பட்டுள்ள இன்றைய (07.09.2018) நாணய மாற்று விகிதங்கள் வருமாறு.நாணயம்கொள்வனவு விலை (ரூபா)விற்பனை விலை (...</BODY><DATE><value>2018-09-07 10:57:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/business</URL><TITLE>இன்றைய நாணய மாற்று விகிதம் - 06.09.2018</TITLE><BODY> இலங்கை ரூபாவின் பெறுமதி, என்றும் இல்லாத அளவில் அமெரிக்க டொலருடன் பாரிய அளவில் வீழ்ச்சியடைந்துள்ளது.இன்று மத்திய வங்கி...</BODY><DATE><value>2018-09-06 10:34:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>காதலனை திருமணம் செய்த நடிகை சுவாதி! </TITLE><BODY> தமிழில் சுப்பிரமணியபுரம் படத்தில் கதாநாயகியாக அறிமுகமாகி பிரபலமானார் நடிகை சுவாதி. இவரும் மலேசியன் எயார் லைன்ஸ் நிறுவனத்தில் விமானியாக பணியாற்றும் விகாஸ் என்பவரும்...</BODY><DATE>2018-09-03 07:13:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>"உங்களுக்கெல்லாம் வேறு வேலையில்லையா.."</TITLE><BODY>இஸ்லாமிய மதத்திற்கு எதிராக நடித்ததாக ப்ரியா வாரியர் மீது தொடுக்கப்பட்ட வழக்கு உச்ச நீதிமன்றத்தால் தள்ளுபடி செய்யப்பட்டுள்ளது.சில மாதங்களுக்கு முன் வெளியான ஒரு திரைப்பட பாடல்...</BODY><DATE>2018-09-01 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>நடிகர் பட்டாளத்தின் அரசியல் பிரவேசம்</TITLE><BODY>ரஜினிகாந்த் அடுத்த மாதம் அரசியல் கட்சியைத் தொடங்குகிறார் என தகவல்கள் வெளியாகியுள்ளன. திருப்பரங்குன்றம், திருவாரூர் ஆகிய இடைத்தேர்தல்களும் நாடாளுமன்றத் தேர்தலும் வரவுள்ளன....</BODY><DATE>2018-08-31 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>ஆந்திராவில் சூர்யாவை சூழ்ந்த ரசிகர்கள்; படப்பிடிப்பு ரத்து</TITLE><BODY>செல்வராகவன் இயக்கத்தில் 'என்.ஜி.கே.' படத்தில் நடித்து வருகிறார் சூர்யா. ஆந்திராவின் ராஜமுந்திரி நகரில் நடந்த இதன் படப்பிடிப்பைக் காண ஆயிரக்கணக்கான மக்கள்...</BODY><DATE>2018-08-28 00:30:00</DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>'யாரென்று தெரிகிறது... தீயென்று சுடுகிறதா?’</TITLE><BODY>`யாரென்று தெரிகிறதா..? இவன் தீயென்று புரிகிறதா?' - இந்த இரண்டு கேள்விகளையும் ஐந்தாண்டுகளுக்கு முன் எழுப்பியது விஸ்வரூபம் முதல் பாகம். இப்போது...</BODY><DATE><value>2018-08-13 14:34:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>'பியார் பிரேமா காதல்' விமர்சனம்</TITLE><BODY>அலுவலகத்து கம்ப்யூட்டரில் வின்டோவை ஓப்பன் செய்துவிட்டு, `வின்டோ' வழியாக பக்கத்து அலுவலகப் பெண் சிந்துஜாவைப் பார்த்து, லயித்து, காதலித்து...</BODY><DATE><value>2018-08-13 06:38:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>மீண்டும் அரசியல்வாதியாகும் தனுஷ்</TITLE><BODY> ‘ராஞ்சனா’, ‘‌ஷமிதாப்’ படத்துக்குப் பிறகு நீண்ட இடைவேளைக்கு பிறகு நடிகர் தனுஷ் பாலிவுட்டில் அரசியல்வாதியாக நடிக்க இருப்பதாக தகவல் வெளியாகி...</BODY><DATE><value>2018-07-23 14:23:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>ஸ்ரீதேவி கதாபாத்திரத்தில் ரகுல் ப்ரீத் சிங்</TITLE><BODY> பிரபல நடிகரும், முன்னாள் ஆந்திர முதல்வருமான என்.டி. ராமாராவ் வாழ்க்கை வரலாறு படத்தில் ஸ்ரீதேவி கதாபாத்திரத்தில் ரகுல் ப்ரீத் சிங் நடிக்க...</BODY><DATE><value>2018-07-23 07:13:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>ரஜினியுடன் மோதும் கங்கணா ரணாவத்?</TITLE><BODY> பாலிவுட்டில் முன்னணி நடிகையாக இருக்கும் கங்கனா ரணாவத், ரஜினியுடன் மோத இருப்பதாக செய்திகள் வெளியாகியுள்ளது. பிரபல இந்திபட நடிகை கங்கனா ரணாவத்....</BODY><DATE><value>2018-07-23 03:08:00</value></DATE></item>
<item><URL>http://www.thinakaran.lk/gossip</URL><TITLE>உடற்பயிற்சிக்கு சைக்கிளில் சென்ற  நடிகையிடம் கைத்தொலைபேசி பறிப்பு</TITLE><BODY>சென்னை அண்ணாநகரில் உடற்பயிற்சிக்காக சைக்கிளில் சென்ற நடிகை சஞ்சனா சிங்கிடம் இருந்து விலை உயர்ந்த கையடக்கத்தொலைபேசியை திருடன் ஒருவன் பறித்துச் சென்ற...</BODY><DATE><value>2018-06-26 05:46:00</value></DATE></item>
</items>